{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "FC_vkXprF16e86GnolbA6TDO3II",
  "id": "Ugw0gi9JlLHf6H3cJr94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "RfXeB75iJH4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VylwH64xa10_Eed7x_uiMFjVQyE",
      "id": "Ugw0gi9JlLHf6H3cJr94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "RfXeB75iJH4",
        "textDisplay": "Qual o per\u00edodo de incuba\u00e7\u00e3o do mosquito da dengue?",
        "textOriginal": "Qual o per\u00edodo de incuba\u00e7\u00e3o do mosquito da dengue?",
        "authorDisplayName": "joserenato batista",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAOwgVGiweCs1jvkMFwVsa1DH2HqZ5EF2IQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH96Q9wQKFAxcruYO-7afAA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH96Q9wQKFAxcruYO-7afAA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2019-07-31T23:56:32Z",
        "updatedAt": "2019-07-31T23:56:32Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}