{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "3PWeK-AL8gs0idtTir5S25HydCo",
  "id": "Ugw61ExYPhG5S3GdX8N4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "cf3ARqGpkqA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "upJP6ZiyFhrNqrgub09afTP90M8",
      "id": "Ugw61ExYPhG5S3GdX8N4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "cf3ARqGpkqA",
        "textDisplay": "Nossa....hj eu fiz essa reflex\u00e3o sobre o distanciamento social, mas as pessoas j\u00e1 est\u00e3o distantes, e nesse sentido as redes sociais, que acho estranho esse nome, j\u00e1 est\u00e3o separadas quilom\u00e9trica mente, mas o momento \u00e9 entendermos que \u00e9 um tempo  para nos aproximarmos, de sermos humanos......",
        "textOriginal": "Nossa....hj eu fiz essa reflex\u00e3o sobre o distanciamento social, mas as pessoas j\u00e1 est\u00e3o distantes, e nesse sentido as redes sociais, que acho estranho esse nome, j\u00e1 est\u00e3o separadas quilom\u00e9trica mente, mas o momento \u00e9 entendermos que \u00e9 um tempo  para nos aproximarmos, de sermos humanos......",
        "authorDisplayName": "Luiz Gustavo Fernandes Juliao",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfCSzfJiUYVYd7XvughSvD_2fU8yd8zdBmFhQQbVw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDJl5gXKlurIFjWTjuP1sdg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDJl5gXKlurIFjWTjuP1sdg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2020-03-16T19:08:43Z",
        "updatedAt": "2020-03-16T19:08:43Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}