{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "DCSnskLsOPLau0QRJ2dwbtMVL7w",
  "id": "Ugw6Yr6oro7cDsvF1mh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "kR3uGQdbUjU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SCKnYBCgb_dZSnoQV1uQEUH-Lgs",
      "id": "Ugw6Yr6oro7cDsvF1mh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "kR3uGQdbUjU",
        "textDisplay": "Eu sou a favor de todos canais ser em fta para todos os receptores.Equanto a migra\u00e7\u00e3o pra valer s\u00f3 vai come\u00e7ar no final de Junho ou come\u00e7o de Julho e eu ainda s\u00f3 acredito vendo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "textOriginal": "Eu sou a favor de todos canais ser em fta para todos os receptores.Equanto a migra\u00e7\u00e3o pra valer s\u00f3 vai come\u00e7ar no final de Junho ou come\u00e7o de Julho e eu ainda s\u00f3 acredito vendo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "authorDisplayName": "Pedro Marcolino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEj9uJWea7HDkszXISN0f9qWUm0pmabtk7Cg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-6NXbCBQhZaL1-Vb05eTTg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-6NXbCBQhZaL1-Vb05eTTg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-10T13:46:49Z",
        "updatedAt": "2022-05-10T13:46:49Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}