{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "MGOQ1V87Mvu8HELwFH2ZNFE0J14",
  "id": "Ugw6XO1YLdFOy9tfIB14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "IrSnJCLkvlE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "egCqE6rGVPH1pk9PgE4Vg-guOa8",
      "id": "Ugw6XO1YLdFOy9tfIB14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "IrSnJCLkvlE",
        "textDisplay": "Prof,indica livros liter\u00e1rios para repert\u00f3rios de reda\u00e7\u00e3o!!!!!!!!!! Tipo: livros que servem para v\u00e1rios temas.",
        "textOriginal": "Prof,indica livros liter\u00e1rios para repert\u00f3rios de reda\u00e7\u00e3o!!!!!!!!!! Tipo: livros que servem para v\u00e1rios temas.",
        "authorDisplayName": "Brenda Rafaella",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTRWjdmWlxSjp5TUbf7C2SA1xl42Gb2fb5OqUy1vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRxMgYxEY5THTNXFXVV2KsA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRxMgYxEY5THTNXFXVV2KsA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 26,
        "publishedAt": "2021-02-01T22:35:17Z",
        "updatedAt": "2021-02-01T22:35:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UZMLknJBAg3vtApKCk2UFpAcMKU",
      "id": "Ugw6XO1YLdFOy9tfIB14AaABAg.9JEZeIJYlVg9JG2pxXeD0x",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Usei isso na reda\u00e7\u00e3o de 2020, e na reda\u00e7\u00e3o do Enem de 2019 tamb\u00e9m. E tirei 920",
        "textOriginal": "Usei isso na reda\u00e7\u00e3o de 2020, e na reda\u00e7\u00e3o do Enem de 2019 tamb\u00e9m. E tirei 920",
        "parentId": "Ugw6XO1YLdFOy9tfIB14AaABAg",
        "authorDisplayName": "J\u00fanior J.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR20IoAs57hzy86Gt-jVBExA30TdYSM_hCpOvjthw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtMMBnMsAyGdpzmneJUh7_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtMMBnMsAyGdpzmneJUh7_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-02T12:26:59Z",
        "updatedAt": "2021-02-02T12:26:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "O0t7e9McSLPiVB319hO3SKt48oQ",
      "id": "Ugw6XO1YLdFOy9tfIB14AaABAg.9JEZeIJYlVg9JG2g5JC6jG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00c9tica a nicomico, de arist\u00f3teles, nele arist\u00f3teles define que o objetivo da pol\u00edtica \u00e9 a felicidade dos cidad\u00e3os, sempre fa\u00e7o um contraste com a falta de interesse pol\u00edtico em determinado tema, e como isso n\u00e3o se aplica a realidade o que fere o direito de lazer, dignidade, sa\u00fade previsto na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988.",
        "textOriginal": "\u00c9tica a nicomico, de arist\u00f3teles, nele arist\u00f3teles define que o objetivo da pol\u00edtica \u00e9 a felicidade dos cidad\u00e3os, sempre fa\u00e7o um contraste com a falta de interesse pol\u00edtico em determinado tema, e como isso n\u00e3o se aplica a realidade o que fere o direito de lazer, dignidade, sa\u00fade previsto na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988.",
        "parentId": "Ugw6XO1YLdFOy9tfIB14AaABAg",
        "authorDisplayName": "J\u00fanior J.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR20IoAs57hzy86Gt-jVBExA30TdYSM_hCpOvjthw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtMMBnMsAyGdpzmneJUh7_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtMMBnMsAyGdpzmneJUh7_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-02-02T12:25:39Z",
        "updatedAt": "2021-02-02T12:26:00Z"
      }
    }
  ]
}