{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "qgikKgcT3n4fvwICjzqS2NmtfAg",
  "id": "Ugw7oWnQ6Wt4GtuA-Rx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "f-7pc-7rmko",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xFE7CZKVnC6h2YKOYF71EDxQbRM",
      "id": "Ugw7oWnQ6Wt4GtuA-Rx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "f-7pc-7rmko",
        "textDisplay": "Bom, espero que a sa\u00fade p\u00fablica realmente seja vista com mais seriedade e menos roubo e corrup\u00e7\u00e3o, principalmente em favelas e periferias.",
        "textOriginal": "Bom, espero que a sa\u00fade p\u00fablica realmente seja vista com mais seriedade e menos roubo e corrup\u00e7\u00e3o, principalmente em favelas e periferias.",
        "authorDisplayName": "Pablo Rocha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2ubXpt-HDCn9erdNYKRiweU-mivbjGwrLuXko5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSkULG05wvBW5mwbswp66rg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSkULG05wvBW5mwbswp66rg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-07-15T02:54:30Z",
        "updatedAt": "2020-07-15T02:54:30Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}