{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "WoAa__QjdViXqO6t-wZpsNsOvKI",
  "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "T2zAei4IPCQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SzMfmTPHo_R0w2fx_3YlxabzzSM",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "T2zAei4IPCQ",
        "textDisplay": "Quando estiverem morrendo sem ar no hospital, lembre-se do Carnaval...",
        "textOriginal": "Quando estiverem morrendo sem ar no hospital, lembre-se do Carnaval...",
        "authorDisplayName": "an\u00f4nimo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ttQ3Q9NpK4rwygU4WstoFSEtt45iNxzManbEr_n9dIMRA2bCILUqgKU9pD3FP0MijTUfy8D_Fw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8gNMgL7JLy3_BXiuKaQlOQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8gNMgL7JLy3_BXiuKaQlOQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 469,
        "publishedAt": "2021-11-11T00:26:43Z",
        "updatedAt": "2021-11-11T00:26:43Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 28,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ac2pvSB6zUm4RwaqhhpZz-J5xsU",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9Vu2Yl5g0Nb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Onde o seu bicho n\u00e3o morre, e o fogo nunca se apaga.\nMarcos 9:46\n\nEsse bicho citado acima, \u00e9 a consci\u00eancia da pessoa.\nE o fogo \u00e9 fogo literal mesmo.\nDeus, n\u00e3o manda ningu\u00e9m pra l\u00e1, \u00e9 o tal do livre arbitrio de cada um.\n\nA pior dor \u00e9 a da consci\u00eancia sem controle acusando dos pecados e dos sofrimentos nessa vida. Vale a pena viver sem Deus por 20 ou 30 anos ou 60 anos em pecado pra sofrer a eternidade?",
        "textOriginal": "Onde o seu bicho n\u00e3o morre, e o fogo nunca se apaga.\nMarcos 9:46\n\nEsse bicho citado acima, \u00e9 a consci\u00eancia da pessoa.\nE o fogo \u00e9 fogo literal mesmo.\nDeus, n\u00e3o manda ningu\u00e9m pra l\u00e1, \u00e9 o tal do livre arbitrio de cada um.\n\nA pior dor \u00e9 a da consci\u00eancia sem controle acusando dos pecados e dos sofrimentos nessa vida. Vale a pena viver sem Deus por 20 ou 30 anos ou 60 anos em pecado pra sofrer a eternidade?",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vaso de barro do Reino de Deus.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/VcRLn14JnqJArf38cLt80F01k9i35bR67sPyaP3URSl0VsipvkOWOIiA3WujGylfLwRKsaRZ5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR1glJU1DBL4g-U7XltoGFg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCR1glJU1DBL4g-U7XltoGFg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-13T16:50:06Z",
        "updatedAt": "2021-12-13T16:50:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YYLEu6-HY6yxN-MSPhwIf-Qr7fs",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9VQj_2oov-M",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Olodunico carvalho verdade lkkkk",
        "textOriginal": "@Olodunico carvalho verdade lkkkk",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "rosemary rose",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTonWE1GeoX8etHl0VVSPbU-CvroZ5jZoJ-WnQ3uQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsBXUkcdjoE8X-k3Uvf4SDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsBXUkcdjoE8X-k3Uvf4SDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-01T22:18:18Z",
        "updatedAt": "2021-12-01T22:18:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FoFrSSjFOI9hXu56yq4UPyoK7aI",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9V5LApM6fzi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "mais as aglomera\u00e7\u00f5es em festa de familia supermercado e passeata gado ou petista pode ne?",
        "textOriginal": "mais as aglomera\u00e7\u00f5es em festa de familia supermercado e passeata gado ou petista pode ne?",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Olodunico carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2Y51_wlel2OO3Jpl3q3S7HunaflV-Fmg8rFIYSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuYEZqjfP64Dw6uzAp6jigA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuYEZqjfP64Dw6uzAp6jigA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-23T14:52:21Z",
        "updatedAt": "2021-11-23T14:52:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CyhR3hyMvuBDokMm0ZmbdLx4ijQ",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UuRuhK-UJJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Absurdo carnaval povo t\u0117m q tomar vergonha na cara N\u00e0o aprenderam nada com vcs pregui\u00e7a esse povo eita povo com fogo na bunda depois  vai chorar na cama",
        "textOriginal": "Absurdo carnaval povo t\u0117m q tomar vergonha na cara N\u00e0o aprenderam nada com vcs pregui\u00e7a esse povo eita povo com fogo na bunda depois  vai chorar na cama",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "tania silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2F3sH34HEKsEp1sfSOCjw6gipy6yySdul7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjzYigu-VmmcobfgpSbvrZA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjzYigu-VmmcobfgpSbvrZA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-19T00:00:17Z",
        "updatedAt": "2021-11-19T00:00:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KDpE92i2LGCXEbuiMI4ssZgPb_4",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UsHBW_x9jL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@\u039c\u0394\u1eee\u0158\u00d8 eu tamb\u00e9m acredito que pena muitos n\u00e3o se vacinaram",
        "textOriginal": "@\u039c\u0394\u1eee\u0158\u00d8 eu tamb\u00e9m acredito que pena muitos n\u00e3o se vacinaram",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "rosemary rose",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTonWE1GeoX8etHl0VVSPbU-CvroZ5jZoJ-WnQ3uQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsBXUkcdjoE8X-k3Uvf4SDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsBXUkcdjoE8X-k3Uvf4SDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-18T03:48:07Z",
        "updatedAt": "2021-11-18T03:48:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "83dp1huvnRvhXv-E_1txhkFQhC0",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9Up-g5Wzk55",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Alexsilva Silva \u00c9, pois \u00e9",
        "textOriginal": "@Alexsilva Silva \u00c9, pois \u00e9",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bolsonarista de Cora\u00e7\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQK-cJtu2JsjVs2X8nQISJ23uxPwpPOUOIsjUVfqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsHvP1lg4SX6mGHUzpQ3ohQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsHvP1lg4SX6mGHUzpQ3ohQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-16T21:17:26Z",
        "updatedAt": "2021-11-16T21:17:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eCKfoMIZUhkSMP0dpI5-dMxXfV8",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UoyIHMLlEP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Bolsonarista de Cora\u00e7\u00e3o iam vim com aquele bla bla bla de genocida",
        "textOriginal": "@Bolsonarista de Cora\u00e7\u00e3o iam vim com aquele bla bla bla de genocida",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alexsilva Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVyVr8pIZZqFJE81y8p6V5zSLh1BGcUHJs7g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0flKYZQc5DIkVY9TyCGaUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0flKYZQc5DIkVY9TyCGaUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-16T20:56:34Z",
        "updatedAt": "2021-11-16T20:56:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kRnOX_nbHPMbVLZJxZM3kDNhFV4",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UlbKtZrzgU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Manuella Cardoso pois goste quem gostar da minha opini\u00e3o mas acho uma desgra\u00e7a o carnaval ou festa nojenta . As pessoas gostam pra ficar se mostrando se esfregando nessa festa dos horrores .",
        "textOriginal": "@Manuella Cardoso pois goste quem gostar da minha opini\u00e3o mas acho uma desgra\u00e7a o carnaval ou festa nojenta . As pessoas gostam pra ficar se mostrando se esfregando nessa festa dos horrores .",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria da Guia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF1adV-VJf-HX25yAGDLp8-xV_2BwWH0x8Og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh-fJSTKT7dVSjqg7JKbCIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCh-fJSTKT7dVSjqg7JKbCIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-15T13:38:13Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T13:38:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jRX3bVJri0_jBmv-iriPi2D41Z8",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9Ulb8hEHmIL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lizama Campos verdade ! Vc falou tudo e mais um pouco \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc",
        "textOriginal": "@Lizama Campos verdade ! Vc falou tudo e mais um pouco \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria da Guia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF1adV-VJf-HX25yAGDLp8-xV_2BwWH0x8Og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh-fJSTKT7dVSjqg7JKbCIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCh-fJSTKT7dVSjqg7JKbCIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-15T13:36:33Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T13:36:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RcjpnNPJObXG6x-z9Tk9_N7tDCg",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UlayJJ-7I4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Manuella Cardoso uma festa desprez\u00edvel eu acho , deveria nem existir ser abominado . Pior festa existente no Brasil \ud83e\udd22\ud83e\udd22",
        "textOriginal": "@Manuella Cardoso uma festa desprez\u00edvel eu acho , deveria nem existir ser abominado . Pior festa existente no Brasil \ud83e\udd22\ud83e\udd22",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria da Guia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF1adV-VJf-HX25yAGDLp8-xV_2BwWH0x8Og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh-fJSTKT7dVSjqg7JKbCIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCh-fJSTKT7dVSjqg7JKbCIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-15T13:35:00Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T13:35:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vVULFjXWTq8FEJAD8A4FP0AKp14",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UlWAlvdQdf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rafa Firmo vis\u00e3o corrompida '-'",
        "textOriginal": "@Rafa Firmo vis\u00e3o corrompida '-'",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Guaxinim '-'",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIsGMNH_BLTR6UpBzsYBcvo-p-Zfz41Sr-GMWh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvYOi1fhMmbZjYoHEhZvDjQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvYOi1fhMmbZjYoHEhZvDjQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-15T12:44:25Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T12:44:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NUEIxqwrYoPeNyXo3imcg4JoJh0",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UlW5b-Qv72",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Alexsilva Silva Disse tudo",
        "textOriginal": "@Alexsilva Silva Disse tudo",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bolsonarista de Cora\u00e7\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQK-cJtu2JsjVs2X8nQISJ23uxPwpPOUOIsjUVfqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsHvP1lg4SX6mGHUzpQ3ohQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsHvP1lg4SX6mGHUzpQ3ohQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-15T12:43:42Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T12:43:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KUwHG3tHJUR11Yq8RaZcKKLlftw",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UjNW5BP4qo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "So queria ver se fosse o bolsonaro apoiando a volta do carnaval o que a imprensa ia falar.",
        "textOriginal": "So queria ver se fosse o bolsonaro apoiando a volta do carnaval o que a imprensa ia falar.",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alexsilva Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVyVr8pIZZqFJE81y8p6V5zSLh1BGcUHJs7g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0flKYZQc5DIkVY9TyCGaUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0flKYZQc5DIkVY9TyCGaUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-11-14T16:50:12Z",
        "updatedAt": "2021-11-14T16:50:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sNBkCokXqUTwnA31LRAWKyGbjug",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9Uf6BMau4yO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lunai Marques cada um com sua opini\u00e3o. Tem os que gostam ,mas eu n\u00e3o gosto, n\u00e3o acho que o Carnaval edifique o ser humano em nada. Mas n\u00e3o se ofenda, \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o, respeito a sua.",
        "textOriginal": "@Lunai Marques cada um com sua opini\u00e3o. Tem os que gostam ,mas eu n\u00e3o gosto, n\u00e3o acho que o Carnaval edifique o ser humano em nada. Mas n\u00e3o se ofenda, \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o, respeito a sua.",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Manuella Cardoso",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSh_xveyzJM4rhkugxJ4twblZZ0MAFMDjrxvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDPmoKchlQ7_SPzUk9vCd7w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDPmoKchlQ7_SPzUk9vCd7w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2021-11-13T01:01:51Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T01:01:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0qFoaqlz3HtAcjJRqoP9xIm1Gt4",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9Uf4tyIYXIV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Manuella Cardoso tbm deveria acabar para sempre,a aglomera\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita nas igrejas.",
        "textOriginal": "@Manuella Cardoso tbm deveria acabar para sempre,a aglomera\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita nas igrejas.",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lunai Marques",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/D_l6egcVo8E0ybFSRNsNVltWuvsEeLtv0yCkiuKMaqV-Qrbw0CTJ7OyuTih3RYEQzj3d4G6YKg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCczNpZuScnpuC8YNr7-rRiw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCczNpZuScnpuC8YNr7-rRiw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-11-13T00:50:36Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T00:50:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "G2_GF3IITmzdLqdfNVOy35vp_c0",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9Uf4ZVqo_MW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00c9 isso mesmo!",
        "textOriginal": "\u00c9 isso mesmo!",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Patricia Augusta",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQC_Y9MawcqozPKWu1YavVVSQXg46VgIYhN-Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNxCHIFy_rLjzIpL84hYYRQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNxCHIFy_rLjzIpL84hYYRQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-13T00:47:41Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T00:47:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FZOr2_vq7d-LU3_dc4iNW8CdQE0",
      "id": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg.9U_t_CCa-rD9UeUDoKWRjr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Verdade.Esse carnaval devia ser cancelado",
        "textOriginal": "Verdade.Esse carnaval devia ser cancelado",
        "parentId": "Ugw8raVwqZIZzVeLT8B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Penha Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQKuIB0JVFncGnimTtWFTx9z-XFI-mXhqyzO-p-_g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjThCbTrG1Zb4hcJPvqWOhQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjThCbTrG1Zb4hcJPvqWOhQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-11-12T19:12:40Z",
        "updatedAt": "2021-11-12T19:12:40Z"
      }
    }
  ]
}