{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "VKCERWK6-dlnCR-xpfB-UyVZjs0",
  "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "15VMjqJ9PI8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "T7IcktRXI4cWyI5JML8QaThPvk4",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "15VMjqJ9PI8",
        "textDisplay": "# vou doar a minha dose .Vai sobrar pra quem quer ,e a\u00ed ,vamos levantar essa # ?",
        "textOriginal": "# vou doar a minha dose .Vai sobrar pra quem quer ,e a\u00ed ,vamos levantar essa # ?",
        "authorDisplayName": "David Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-DUDN9l_ypIfmJMGvmHtynQr_4hfPXbmPAc1EwFDgafOaa1wt6YrXPPVMxLzyo1RVgnOHcJlwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCzWq2O3xacyhiyyTsbABfA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCzWq2O3xacyhiyyTsbABfA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 39,
        "publishedAt": "2021-01-22T19:35:26Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T19:35:26Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 13,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KK6aP1MTU_3RZgdVNpDs5wPpu-0",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19NyiqdT093g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Millena de Campos senhora,  voc\u00ea n\u00e3o consegue perceber a diferen\u00e7a entre um presidente n\u00e3o falar nada sobre aqueles que n\u00e3o tomaram e outro que se esfor\u00e7a para difamar a vacina \u00e9 estimular as pessoas \u00e0 n\u00e3o tomarem???? A senhora j\u00e1 ouviu falar desse doente mental que presidente o Brasil? Ou a senhora est\u00e1 defendendo o genocida? Numa situa\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria grav\u00edssima como essa n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel atenuar ou desculpar atitudes como essa, pelo bem da comunidade. Trata-se de sa\u00fade p\u00fablica. Se voc\u00ea n\u00e3o combate veementemente essas atitudes, voc\u00ea est\u00e1 apoiando. O direito individual, nunca se sobrep\u00f5e sobre o bem estar da sociedade. Simples assim.",
        "textOriginal": "@Millena de Campos senhora,  voc\u00ea n\u00e3o consegue perceber a diferen\u00e7a entre um presidente n\u00e3o falar nada sobre aqueles que n\u00e3o tomaram e outro que se esfor\u00e7a para difamar a vacina \u00e9 estimular as pessoas \u00e0 n\u00e3o tomarem???? A senhora j\u00e1 ouviu falar desse doente mental que presidente o Brasil? Ou a senhora est\u00e1 defendendo o genocida? Numa situa\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria grav\u00edssima como essa n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel atenuar ou desculpar atitudes como essa, pelo bem da comunidade. Trata-se de sa\u00fade p\u00fablica. Se voc\u00ea n\u00e3o combate veementemente essas atitudes, voc\u00ea est\u00e1 apoiando. O direito individual, nunca se sobrep\u00f5e sobre o bem estar da sociedade. Simples assim.",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Carlos Romeiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3BTm-Tp_c-CTnA8y3_TYjJEJtO70gqtmr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbGQWNc8SsXC6gJhM8lskDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbGQWNc8SsXC6gJhM8lskDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-30T16:14:13Z",
        "updatedAt": "2021-05-30T16:14:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LQS-FZoXKIOXCRvdiXcW8RnZDcs",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19NyO1-Sdizu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jo\u00e3o Carlos Romeiro isso nem faz sentido, eu sou de Portugal e h\u00e1 muitas pessoas que n\u00e3o querem tomar a vacina por medo dos efeitos secund\u00e1rios e o nosso presidente nunca disse nada contra a vacina assim como em outros pa\u00edses acontece o mesmo",
        "textOriginal": "@Jo\u00e3o Carlos Romeiro isso nem faz sentido, eu sou de Portugal e h\u00e1 muitas pessoas que n\u00e3o querem tomar a vacina por medo dos efeitos secund\u00e1rios e o nosso presidente nunca disse nada contra a vacina assim como em outros pa\u00edses acontece o mesmo",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Millena de Campos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/2TYJoLNm8XtdgPdE8bzipxMeNeJKFw1lX4hnkhC7xjNLpXpJhgm8HWf7RUKtJuVG-0GcqPxM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwFsqnDlojhN5WjR49eJIzA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwFsqnDlojhN5WjR49eJIzA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-30T13:03:32Z",
        "updatedAt": "2021-05-30T13:03:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6omq_wGx5rTLf9PSeEMVvsnyGss",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IyRE4dTte7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Eduardo Pletsch voc\u00ea est\u00e1 dizendo que os militares inventaram que o carluxo  tomou vacina no hospital do ex\u00e9rcito.  Se for mentira, qual \u00e9 o prop\u00f3sito ? Expor o carluxo? Ele j\u00e1 se exp\u00f5e sozinho....",
        "textOriginal": "@Eduardo Pletsch voc\u00ea est\u00e1 dizendo que os militares inventaram que o carluxo  tomou vacina no hospital do ex\u00e9rcito.  Se for mentira, qual \u00e9 o prop\u00f3sito ? Expor o carluxo? Ele j\u00e1 se exp\u00f5e sozinho....",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Carlos Romeiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3BTm-Tp_c-CTnA8y3_TYjJEJtO70gqtmr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbGQWNc8SsXC6gJhM8lskDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbGQWNc8SsXC6gJhM8lskDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-26T06:54:34Z",
        "updatedAt": "2021-01-26T06:54:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rO9YhII92utR1G9IXPso4ru1GeY",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19Iu4lt9ROdL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Fa\u00e7am isso. Doem para quem deseja e n\u00e3o tem.",
        "textOriginal": "Fa\u00e7am isso. Doem para quem deseja e n\u00e3o tem.",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Paulo Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTSrykFU14m3_E3-17GPCCUdx9-xPA8k7HxMqby=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCAzU8QmmhNWv1YksQ_5uvA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCAzU8QmmhNWv1YksQ_5uvA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-24T14:21:23Z",
        "updatedAt": "2021-01-24T14:21:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0alg_A1TRupE340r7-zTEqLGUkY",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IqCKQ4MKe1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Minha dose , est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o de quem queira. :-)",
        "textOriginal": "Minha dose , est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o de quem queira. :-)",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "// CiDhO //",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTo9kyBfGMjG9Bp3RQbw00cowIjuTgG5yfByH-S7Ro=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7r2rnURwNl4KGR-enAR_Zw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7r2rnURwNl4KGR-enAR_Zw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-01-23T02:10:26Z",
        "updatedAt": "2021-01-23T02:10:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cLmgyhtwbCMC8XETNUylJTIlnOk",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19Iq6w3kYgqd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu concordo. Doe mesmo. Eu to querendo. Querendo inclusive que vc doe sua vaga no mundo. E va morar no cemit\u00e9rio. Vc e sua fam\u00edlia",
        "textOriginal": "Eu concordo. Doe mesmo. Eu to querendo. Querendo inclusive que vc doe sua vaga no mundo. E va morar no cemit\u00e9rio. Vc e sua fam\u00edlia",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "L\u00e9o Dem\u00e9trius Lassi",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxKdL_vVZiDksx9jiTViEdiGBJh4Q7Wg2kdB0vGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCv_RI6GCrrW2tmZnwJj3ntA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCv_RI6GCrrW2tmZnwJj3ntA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-23T01:23:17Z",
        "updatedAt": "2021-01-23T01:23:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-Wb_q8H8GYpF5LJz8Qdf1apU3Uk",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IpgIin12uf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Hilda Ribeiro perfeito Hilda",
        "textOriginal": "@Hilda Ribeiro perfeito Hilda",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "David Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-DUDN9l_ypIfmJMGvmHtynQr_4hfPXbmPAc1EwFDgafOaa1wt6YrXPPVMxLzyo1RVgnOHcJlwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCzWq2O3xacyhiyyTsbABfA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCzWq2O3xacyhiyyTsbABfA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-01-22T21:21:51Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T21:21:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lhQuH6pw_SF3A3CSN20zkYXwNbs",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IpfevLUP-O",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou doando a minha tamb\u00e9m, quem quiser tomar seja feliz, e deixe os qu\u00ea n\u00e3o querem tomar  viver em paz.",
        "textOriginal": "Estou doando a minha tamb\u00e9m, quem quiser tomar seja feliz, e deixe os qu\u00ea n\u00e3o querem tomar  viver em paz.",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Hilda Ribeiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQysOVJAQRO5NX4CuC9OmV8hSHjdc4g4K8l9MaSPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpvYq_7EAC3h3b1NrvwQomQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpvYq_7EAC3h3b1NrvwQomQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 12,
        "publishedAt": "2021-01-22T21:16:16Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T21:16:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-siz-3E75zrlYIFlvxhL_BroUXY",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IpeKDySiEP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jo\u00e3o Carlos Romeiro particularmente, optar por n\u00e3o tomar a vacina por quest\u00f5es de seguran\u00e7a e desconfian\u00e7a de nada tem a ver com as palavras ditas pelo PR.",
        "textOriginal": "@Jo\u00e3o Carlos Romeiro particularmente, optar por n\u00e3o tomar a vacina por quest\u00f5es de seguran\u00e7a e desconfian\u00e7a de nada tem a ver com as palavras ditas pelo PR.",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Pedro de Toledo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1fya2jnl0OVzvXnik2vXWPV9O5x62E-zo6b6u4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBsM_UarsrwkgSmDfPHRZLQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBsM_UarsrwkgSmDfPHRZLQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-01-22T21:04:34Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T21:04:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XTBbrS_2f4riBn7BExSA_co282U",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19Ipe3leJPTe",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ok. Vamos fazer de conta que eu acredito. O terrorista travestido de presidente do Brasil e seus filhos diziam que eram contra, tomaram escondido no hospital do ex\u00e9rcito. Um monte de bolsonaristas , eram \" contra\" e est\u00e3o  furando fila para se vacinar.......",
        "textOriginal": "Ok. Vamos fazer de conta que eu acredito. O terrorista travestido de presidente do Brasil e seus filhos diziam que eram contra, tomaram escondido no hospital do ex\u00e9rcito. Um monte de bolsonaristas , eram \" contra\" e est\u00e3o  furando fila para se vacinar.......",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Carlos Romeiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3BTm-Tp_c-CTnA8y3_TYjJEJtO70gqtmr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbGQWNc8SsXC6gJhM8lskDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbGQWNc8SsXC6gJhM8lskDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2021-01-22T21:02:20Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T21:02:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "s4AtGf33wu15NvW41tODignbIyc",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IpZjFzgY_k",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pode doar que eu quero. Obrigada",
        "textOriginal": "Pode doar que eu quero. Obrigada",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Paula Ana",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPwasZerOuUxfqSLL5qHDpz6UFssRUkBgndQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzYNMtzT3xEe1ZcWu6tACuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzYNMtzT3xEe1ZcWu6tACuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:15:42Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:15:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eNcf4_Ht95tCquEE79QIo_9uH-o",
      "id": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg.9IpV7M9-at19IpW3ZrCdg4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Coloca a minha a\u00ed tamb\u00e9m.",
        "textOriginal": "Coloca a minha a\u00ed tamb\u00e9m.",
        "parentId": "UgwA7j9F_Iy_ntrB38B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Pedro de Toledo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1fya2jnl0OVzvXnik2vXWPV9O5x62E-zo6b6u4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBsM_UarsrwkgSmDfPHRZLQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBsM_UarsrwkgSmDfPHRZLQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-01-22T19:43:39Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T19:43:39Z"
      }
    }
  ]
}