{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "8HwUD0alrH5_QlRmgBMva2m4qNc",
  "id": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "bpjd6sNFe9I",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gpwNclJgmQIY0c8fmxkV3UsXNiQ",
      "id": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "bpjd6sNFe9I",
        "textDisplay": "O pior \u00e9 que do jeito que com a globaliza\u00e7\u00e3o que vivemos atualmente, essa popula\u00e7\u00e3o pode colocar a perder todo o combate ao v\u00edrus que se evoluiu de dois anos para c\u00e1.",
        "textOriginal": "O pior \u00e9 que do jeito que com a globaliza\u00e7\u00e3o que vivemos atualmente, essa popula\u00e7\u00e3o pode colocar a perder todo o combate ao v\u00edrus que se evoluiu de dois anos para c\u00e1.",
        "authorDisplayName": "Gicelma Caetano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSFsqKUM0hX5Qq3j6q2VhfuJfpIvxhnvFulKg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvXQqlH0gd-fCknzkpUcACw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvXQqlH0gd-fCknzkpUcACw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 61,
        "publishedAt": "2022-05-28T15:55:41Z",
        "updatedAt": "2022-05-28T15:55:41Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KDF86tDTYZvBt4jF12oqm2FrMfI",
      "id": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg.9b_OHP4vErH9bcoUfYxa05",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@H. Moraes sim. Mas se liberaram as fronteiras eles (coreanos) podem gerar alguma cepa nova e contaminar algum visitante",
        "textOriginal": "@H. Moraes sim. Mas se liberaram as fronteiras eles (coreanos) podem gerar alguma cepa nova e contaminar algum visitante",
        "parentId": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Katia Cristina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ3N-1w418O13tKx0gj7fw5nZLl0eaKi8YGHg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfeFI71vjJavzaj6WDRUdDQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfeFI71vjJavzaj6WDRUdDQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-29T23:51:08Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T23:51:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MlDb2-F-MrciFBZVtXllt0M2xrQ",
      "id": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg.9b_OHP4vErH9bbtQHzpd1y",
      "snippet": {
        "textDisplay": "vdd , o pessoal tem em vista q eles vivem trancados l\u00e1 , mas a vdd eh q a popula\u00e7\u00e3o sim mas o governo n\u00e3o , se ela entrou , ela saiu tbm e talvez mais evolu\u00edda mesmo , a vdd eh q a gnt vai smp paga por conta dos ricos e dos outros pa\u00edses , os outros pa\u00edses por desenvolve doen\u00e7as imagin\u00e1veis e os rico pra trazer para o pais",
        "textOriginal": "vdd , o pessoal tem em vista q eles vivem trancados l\u00e1 , mas a vdd eh q a popula\u00e7\u00e3o sim mas o governo n\u00e3o , se ela entrou , ela saiu tbm e talvez mais evolu\u00edda mesmo , a vdd eh q a gnt vai smp paga por conta dos ricos e dos outros pa\u00edses , os outros pa\u00edses por desenvolve doen\u00e7as imagin\u00e1veis e os rico pra trazer para o pais",
        "parentId": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4beoCDfe7EPMwO10u7J1VlKUGCuoY7PlRqjB8ch08j2fuRPF1xQFwNCkEitBa=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwGGEF0YELkNqVlSbfO8Asw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwGGEF0YELkNqVlSbfO8Asw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-29T15:14:59Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T15:14:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LkAeTKRIPr1NlA8CYMbluSRHd3Q",
      "id": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg.9b_OHP4vErH9bbPpTdwJ0g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Como? Os coreanos queriam poder sair.",
        "textOriginal": "Como? Os coreanos queriam poder sair.",
        "parentId": "UgwaJJbSPA1lMBjfqFZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "H. Moraes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5M_GjagaqbRCI4L7MXxduOVB3ck_TT7vdKg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC56c1ltgdg1ZkvKmyM7jy9w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC56c1ltgdg1ZkvKmyM7jy9w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-29T10:47:41Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T10:47:41Z"
      }
    }
  ]
}