{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "assZp4ayqpLycgHP37Mt1kNVqEE",
  "id": "UgwAfJeiE8fuo1rqm-p4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "jgXUKAnDJ00",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "axe3y42UJiMoT1PLsEhEbf0QPOg",
      "id": "UgwAfJeiE8fuo1rqm-p4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "jgXUKAnDJ00",
        "textDisplay": "Eu estava muito preocupada com a variante delta, em saber o seu n\u00edvel de transmiss\u00e3o e de ser silenciosa, o seu v\u00eddeo me acalmou de certa forma, minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que como voc\u00ea falou no v\u00eddeo, as pessoas est\u00e3o esquecendo do v\u00edrus e voltando a sair sem m\u00e1scara, isso \u00e9 muito s\u00e9rio e ainda muitas pessoas da regi\u00e3o que eu moro (Maraj\u00f3/PA) ainda n\u00e3o se vacinaram, ou alguns que tomaram a primeira dose, n\u00e3o tomaram a segunda. Ent\u00e3o sim, o carnaval me assusta, pois acredito que ser\u00e1 uma forma do v\u00edrus de espalhar ainda mais, para as pessoas dos mais diferentes lugares do Brasil, tudo que n\u00e3o queremos \u00e9 voltar para o pico de mortes que j\u00e1, infelizmente, vivemos. O medo de perder nossos parentes e amigos \u00e9 muito grande e por isso se torna t\u00e3o forte o nosso desejo de preven\u00e7\u00e3o e tomadas de a\u00e7\u00f5es conscientes, n\u00e3o pensando meramente em divers\u00e3o e oba, oba, mas nas consequ\u00eancias das nossas atitudes...",
        "textOriginal": "Eu estava muito preocupada com a variante delta, em saber o seu n\u00edvel de transmiss\u00e3o e de ser silenciosa, o seu v\u00eddeo me acalmou de certa forma, minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que como voc\u00ea falou no v\u00eddeo, as pessoas est\u00e3o esquecendo do v\u00edrus e voltando a sair sem m\u00e1scara, isso \u00e9 muito s\u00e9rio e ainda muitas pessoas da regi\u00e3o que eu moro (Maraj\u00f3/PA) ainda n\u00e3o se vacinaram, ou alguns que tomaram a primeira dose, n\u00e3o tomaram a segunda. Ent\u00e3o sim, o carnaval me assusta, pois acredito que ser\u00e1 uma forma do v\u00edrus de espalhar ainda mais, para as pessoas dos mais diferentes lugares do Brasil, tudo que n\u00e3o queremos \u00e9 voltar para o pico de mortes que j\u00e1, infelizmente, vivemos. O medo de perder nossos parentes e amigos \u00e9 muito grande e por isso se torna t\u00e3o forte o nosso desejo de preven\u00e7\u00e3o e tomadas de a\u00e7\u00f5es conscientes, n\u00e3o pensando meramente em divers\u00e3o e oba, oba, mas nas consequ\u00eancias das nossas atitudes...",
        "authorDisplayName": "J\u00falia Jolie",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/7XSgr_ztZZbx1VRDhUsR4Gzv7fL11AD-gQfMtPvScDLrjgKHNS_3T8cCNsYPQ5ltH2EsIg-R2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMZzUT5YJPkOpCvl7pGOh4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMZzUT5YJPkOpCvl7pGOh4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-11-30T12:39:09Z",
        "updatedAt": "2021-11-30T12:39:09Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}