{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Jy_Mwy7iVlEa_Y6KpRnlndtgcGw",
  "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "T2zAei4IPCQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Uv7EoVR6m90wgU5sPxA-VoHB6QI",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "T2zAei4IPCQ",
        "textDisplay": "O povo brasileiro, esqueceu a partir de que data come\u00e7ou os casos de COVID-19: Foi depois do carnaval",
        "textOriginal": "O povo brasileiro, esqueceu a partir de que data come\u00e7ou os casos de COVID-19: Foi depois do carnaval",
        "authorDisplayName": "Sergio \u00e1vila",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/VdzBYwasFIyH5-f8D7dyEAQo3t1LlL0SjBoNc5SzX5jTkyh3ga8GD_-ZhDXTA26pALgb-ofWuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO62cHCWGFlWq_puzrdoPRg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCO62cHCWGFlWq_puzrdoPRg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 844,
        "publishedAt": "2021-11-05T18:56:01Z",
        "updatedAt": "2021-11-05T18:56:01Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 64,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KMzj4GdMT1KT3r_KUPtTMKpkfpI",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9VquFOG0uZx",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Onde o seu bicho n\u00e3o morre, e o fogo nunca se apaga.\n\nMarcos 9:46\n\nEsse bicho citado acima, \u00e9 a consci\u00eancia da pessoa.\nE o fogo \u00e9 fogo literal mesmo.\nDeus, n\u00e3o manda ningu\u00e9m pra l\u00e1, \u00e9 o tal do livre arbitrio de cada um.\n\nA pior dor \u00e9 a da consci\u00eancia sem controle acusando dos pecados e dos sofrimentos nessa vida. Vale a pena viver sem Deus por 20 ou 30 anos ou 60 anos em pecado pra sofrer a eternidade?",
        "textOriginal": "Onde o seu bicho n\u00e3o morre, e o fogo nunca se apaga.\n\nMarcos 9:46\n\nEsse bicho citado acima, \u00e9 a consci\u00eancia da pessoa.\nE o fogo \u00e9 fogo literal mesmo.\nDeus, n\u00e3o manda ningu\u00e9m pra l\u00e1, \u00e9 o tal do livre arbitrio de cada um.\n\nA pior dor \u00e9 a da consci\u00eancia sem controle acusando dos pecados e dos sofrimentos nessa vida. Vale a pena viver sem Deus por 20 ou 30 anos ou 60 anos em pecado pra sofrer a eternidade?",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vaso de barro do Reino de Deus.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/VcRLn14JnqJArf38cLt80F01k9i35bR67sPyaP3URSl0VsipvkOWOIiA3WujGylfLwRKsaRZ5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR1glJU1DBL4g-U7XltoGFg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCR1glJU1DBL4g-U7XltoGFg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-12T11:31:05Z",
        "updatedAt": "2021-12-12T11:31:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "k0aadNgdOp8XliCp5siD3LP3fwM",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UgLsy0BqyX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Salmos exatamente isso, o m\u00e9dico disse \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha lembro perfeitamente,  em rede nacional ele falou isso, a\u00ed j\u00e1 viu..se uniu com os governos do Rio de Janeiro da \u00e9poca e  com a emissora pela qual ele trabalha e..deu no que deu",
        "textOriginal": "@Salmos exatamente isso, o m\u00e9dico disse \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha lembro perfeitamente,  em rede nacional ele falou isso, a\u00ed j\u00e1 viu..se uniu com os governos do Rio de Janeiro da \u00e9poca e  com a emissora pela qual ele trabalha e..deu no que deu",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eli Motta",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UL6SouQfzNDGPCKic66ynxIvCxYedHR4JmGlGW2P-_Mu3NIn9I35W2dsJARn5MfT6D6khJ4R8bU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTUwsOoUUpVvPnJxukXXcLw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTUwsOoUUpVvPnJxukXXcLw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-13T12:38:15Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T12:40:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "m540QHzxP_ppMFSyBSVyj8N20OM",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UgLZGY1M9J",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Hopet\u00e1gulos _ pois \u00e9 porque aquele m\u00e9dico daquela emissora disse em rede nacional que era s\u00f3 uma gripezinha...a\u00ed liberaram geral.",
        "textOriginal": "@Hopet\u00e1gulos _ pois \u00e9 porque aquele m\u00e9dico daquela emissora disse em rede nacional que era s\u00f3 uma gripezinha...a\u00ed liberaram geral.",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eli Motta",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UL6SouQfzNDGPCKic66ynxIvCxYedHR4JmGlGW2P-_Mu3NIn9I35W2dsJARn5MfT6D6khJ4R8bU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTUwsOoUUpVvPnJxukXXcLw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTUwsOoUUpVvPnJxukXXcLw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-13T12:35:26Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T12:36:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dWo8fO0KaCVLZ70ZZd8IjtaPsAw",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UfQD2EU45O",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ent\u00e3o? porque n\u00e3o cancelam o carnaval antes que as coisas piorem? \ud83e\udd14J\u00e1 vi esse filme.",
        "textOriginal": "Ent\u00e3o? porque n\u00e3o cancelam o carnaval antes que as coisas piorem? \ud83e\udd14J\u00e1 vi esse filme.",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Patricia Machado",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQioFRGuqM5xsjUISOKzZgdVOQhKj_rc579gA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChNOZwFYVL7C4-oP2TOCeNQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChNOZwFYVL7C4-oP2TOCeNQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-13T03:56:51Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T03:56:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MQf78BqSIX18Nl7aWJt_U1g4MIo",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UbQqnf6j1r",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Simm piorou",
        "textOriginal": "Simm piorou",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "July Torres",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRNyVVKy4E89D_rUCBiCLfiH-wr6jmjr1rBRTk1gg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD9EuxdqRWOamgn1YrtqxoA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCD9EuxdqRWOamgn1YrtqxoA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-11T14:45:27Z",
        "updatedAt": "2021-11-11T14:45:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2B3vSiq2XUl9MUJAPMJfB3NstH0",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9U_if-xR25k",
      "snippet": {
        "textDisplay": "J\u00e1 tinha antes mas escondido...",
        "textOriginal": "J\u00e1 tinha antes mas escondido...",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eli Motta",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UL6SouQfzNDGPCKic66ynxIvCxYedHR4JmGlGW2P-_Mu3NIn9I35W2dsJARn5MfT6D6khJ4R8bU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTUwsOoUUpVvPnJxukXXcLw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTUwsOoUUpVvPnJxukXXcLw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-10T22:51:23Z",
        "updatedAt": "2021-11-10T22:51:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "oOprf1iSo2efNU_s8A82-paKMF0",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UZgxGey3Aa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "textOriginal": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "May Kookie",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhFmPhm02KiJGU2FHQTHK7diFInVyDVaITk3Fj8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYlaCAOC7zRjckAoyRn8Tg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjYlaCAOC7zRjckAoyRn8Tg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-10T13:17:10Z",
        "updatedAt": "2021-11-10T13:17:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IHWeGODQRbtqu79QUuWpXhnC46o",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UXW1LZgkqh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "J\u00e1 estava antes... S\u00f3 abafaram porque o dinheiro fala mais alto",
        "textOriginal": "J\u00e1 estava antes... S\u00f3 abafaram porque o dinheiro fala mais alto",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Patricia Vera",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/qTaiyvZf6iwD1Aj2nmmo4PFFBJjEC2V66b30G3mY4ZrZI_-Ieq4Wq5c5CFkyTBRW4FGYv2AD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiqgoKLmem_asJ4HICMo82w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiqgoKLmem_asJ4HICMo82w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-09T16:54:31Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T16:54:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qN0oDRAyI1F8WhKLiqUp1VtpfEk",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UWiNlNUy4T",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A vachina n\u00e3o funciona?",
        "textOriginal": "A vachina n\u00e3o funciona?",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "claudio cesar",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ707JCLef3f4WSpG15Zbv3FZwDV8uO0OXwpXFxbG0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzKVAOrYqSHOM4TroXEEoHw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzKVAOrYqSHOM4TroXEEoHw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T09:31:56Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T09:31:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X-tadBxcKtsRHaMULr1Q3AO5WKE",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UWD5fS8LQZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Juliana Amorim n\u00e3o adianta culpar a m\u00eddia.  Quase dois anos de informa\u00e7\u00e3o em cima de informa\u00e7\u00e3o e de mais de 600 mil mortes e milhares de sequelados o povo mant\u00e9m a teimosia",
        "textOriginal": "@Juliana Amorim n\u00e3o adianta culpar a m\u00eddia.  Quase dois anos de informa\u00e7\u00e3o em cima de informa\u00e7\u00e3o e de mais de 600 mil mortes e milhares de sequelados o povo mant\u00e9m a teimosia",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Elaine Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/mCSvZF5q3Nuy7uF3exvn9l8q8xthqzSS9TG9g7B2U3Mkm0wYaftQ0AOD-yYvMU-LcUzyNcyRWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCm9Rp3rujARrjN1A3GX3ATg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCm9Rp3rujARrjN1A3GX3ATg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-09T04:49:50Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T04:49:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cPJICE4znOhBKKxuzgkNBPvfNK8",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UWCxZWFA_U",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A quest\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ir pular carnaval. Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a se aglomerar.  O povo faz porque desafia a morte por isso n\u00e3o adianta se comparecer quando a irresponsabilidade \u00e9 fruto da ignor\u00e2ncia e do instinto de intoc\u00e1vel das pessoas.",
        "textOriginal": "A quest\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ir pular carnaval. Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a se aglomerar.  O povo faz porque desafia a morte por isso n\u00e3o adianta se comparecer quando a irresponsabilidade \u00e9 fruto da ignor\u00e2ncia e do instinto de intoc\u00e1vel das pessoas.",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Elaine Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/mCSvZF5q3Nuy7uF3exvn9l8q8xthqzSS9TG9g7B2U3Mkm0wYaftQ0AOD-yYvMU-LcUzyNcyRWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCm9Rp3rujARrjN1A3GX3ATg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCm9Rp3rujARrjN1A3GX3ATg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T04:48:36Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T04:48:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SnQZXH856AzM-3V__V0QWJZoEdg",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UWBVzsvFBK",
      "snippet": {
        "textDisplay": "E por isso que n\u00e3o teve Carnaval neste ano, pela primeira vez da hist\u00f3ria!",
        "textOriginal": "E por isso que n\u00e3o teve Carnaval neste ano, pela primeira vez da hist\u00f3ria!",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Natan Fernandes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWsB1YL-H52SZHp6God1yba7o2vPQBDT8gJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCv5WbmguBSwtKknTdDD8RGw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCv5WbmguBSwtKknTdDD8RGw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T04:35:57Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T04:35:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bIsE-MYI3vL0c8k7zRpc7QxuVek",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UW5oFnvRYV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vc vai ver como vai aumentar os casos denovo",
        "textOriginal": "Vc vai ver como vai aumentar os casos denovo",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Regina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/EVhA0p3fVeYZ-Jwl9pSoViF_6x54QyGadsJB_p1o9VfZXd1nt9hXzv-5ZMzUP8Xkl867HwLZk0A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO0mPo22LhKyvV4b5--CUUg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCO0mPo22LhKyvV4b5--CUUg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T03:46:09Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T03:46:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "n6BeiNtBekwIkWqFzGTvhx6Ar4Y",
      "id": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg.9UNQkjQrU_e9UW4nm2veDu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Arthur assistiu a reportagem???? Nela fala que o fato se deve ao pais ter estagnado em 70 por cento de vacinados... 30 por cento de gnt nao vacinada \u00e9 mt coisa num pais",
        "textOriginal": "@Arthur assistiu a reportagem???? Nela fala que o fato se deve ao pais ter estagnado em 70 por cento de vacinados... 30 por cento de gnt nao vacinada \u00e9 mt coisa num pais",
        "parentId": "UgwB1Udb-I72AylQ1rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "WP",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nuKMqoTI2fCG1Hu1Yd92vhLSHJ3FuqDjW73nJA_q4uGfyN02aIrWutsz8V5BJ43p5WkWptmEqGE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ZWJY5RpEgfVxotCo07pMg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9ZWJY5RpEgfVxotCo07pMg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T03:37:21Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T03:37:21Z"
      }
    }
  ]
}