{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "nReE9RRSunq9uM6cQgcApEUrAA4",
  "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "fcn84XRpVjM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "b0fx_UKDJ5hXHuVWr1sxy_K5Ob0",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "fcn84XRpVjM",
        "textDisplay": "Evitar sair se vc n\u00e3o precisa? Voc\u00ea fala isso a tr\u00eas anos. As pessoas precisam ter vida social, que adianta, uma pessoa tomar tr\u00eas doses e perder anos e anos em casa devido a uma chance bem pequena de contrair algo mais s\u00e9rio? Que adianta viver se for para viver em casa o tempo todo?\n\nAgora, acredito que quem se vacinou precisa voltar a vida normal. A se divertir um pouco,  aproveitar.... Mas voc\u00ea fica colocando uma esp\u00e9cie de \"culpa\" nas pessoas que querem sair. Isso n\u00e3o faz bem mentalmente para ningu\u00e9m, mas voc\u00ea pouco fala da parte social e psicol\u00f3gica do seu suposto fique em casa. \nN\u00e3o sou negacionista, tomei duas doses, devo tomar minha terceira, mas sua obsess\u00e3o com o fique em casa parece ser isso mesmo...uma obsess\u00e3o. Houve um tempo que, quando n\u00e3o se tinha vacina o \"fique em casa\" era necess\u00e1rio, mas agora j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais. Veja as consequ\u00eancias que tivemos, crian\u00e7as com os piores \u00edndices de alfabetismo, casos de depress\u00e3o aumentando...nada disso voc\u00ea aborda, ou se aborda \u00e9 por cima.",
        "textOriginal": "Evitar sair se vc n\u00e3o precisa? Voc\u00ea fala isso a tr\u00eas anos. As pessoas precisam ter vida social, que adianta, uma pessoa tomar tr\u00eas doses e perder anos e anos em casa devido a uma chance bem pequena de contrair algo mais s\u00e9rio? Que adianta viver se for para viver em casa o tempo todo?\n\nAgora, acredito que quem se vacinou precisa voltar a vida normal. A se divertir um pouco,  aproveitar.... Mas voc\u00ea fica colocando uma esp\u00e9cie de \"culpa\" nas pessoas que querem sair. Isso n\u00e3o faz bem mentalmente para ningu\u00e9m, mas voc\u00ea pouco fala da parte social e psicol\u00f3gica do seu suposto fique em casa. \nN\u00e3o sou negacionista, tomei duas doses, devo tomar minha terceira, mas sua obsess\u00e3o com o fique em casa parece ser isso mesmo...uma obsess\u00e3o. Houve um tempo que, quando n\u00e3o se tinha vacina o \"fique em casa\" era necess\u00e1rio, mas agora j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais. Veja as consequ\u00eancias que tivemos, crian\u00e7as com os piores \u00edndices de alfabetismo, casos de depress\u00e3o aumentando...nada disso voc\u00ea aborda, ou se aborda \u00e9 por cima.",
        "authorDisplayName": "Ricardo Cadu",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhNI0Qw80f2i0F9uya_kUyDVIz5bou2VjbIlV5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 23,
        "publishedAt": "2022-02-18T17:46:54Z",
        "updatedAt": "2022-02-18T17:46:54Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rt1zsR8PRKKBQLlpFiuVKDT9Vv8",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yjff9CxKsQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Esses cara s\u00e3o um bando de idiotas do Brasil fique em casa quem quer, quem pode, quem n\u00e3o que ter vida social , perdi minha m\u00e3e trancada dentro de casa por n\u00e3o poder sair mais com ela nesses dois anos de inferno , quem quer que fique em casa mais n\u00e3o se meta na vida de quem precisa sair pra trabalhar pra estudar e ter vida social.",
        "textOriginal": "Esses cara s\u00e3o um bando de idiotas do Brasil fique em casa quem quer, quem pode, quem n\u00e3o que ter vida social , perdi minha m\u00e3e trancada dentro de casa por n\u00e3o poder sair mais com ela nesses dois anos de inferno , quem quer que fique em casa mais n\u00e3o se meta na vida de quem precisa sair pra trabalhar pra estudar e ter vida social.",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo mariano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnJQVuLxphXLOvE_moeIVTvxp-Ye6vTB54bE_o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4jmGzlEilJhVRutx6U-Cqw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4jmGzlEilJhVRutx6U-Cqw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-02-22T05:43:10Z",
        "updatedAt": "2022-02-22T05:46:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zEjmIXV7wfW7uB41aYWgVd92m58",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9YczvPnMIsH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Suely Esperan\u00e7a 2022 n\u00e3o vazo. Se eu n\u00e3o gosto do que ele fala, eu venho e cr\u00edtico. Tenho meu direito, n\u00e3o gostou morde as costas campe\u00e3o.",
        "textOriginal": "@Suely Esperan\u00e7a 2022 n\u00e3o vazo. Se eu n\u00e3o gosto do que ele fala, eu venho e cr\u00edtico. Tenho meu direito, n\u00e3o gostou morde as costas campe\u00e3o.",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ricardo Cadu",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhNI0Qw80f2i0F9uya_kUyDVIz5bou2VjbIlV5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2022-02-19T15:25:28Z",
        "updatedAt": "2022-02-19T15:25:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TRZkEukkUHj-_gtGDvp6VXVPYpQ",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9YcsOtIzP0v",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Uma fala q demonstra um individualismo gritante uma vez que est\u00e1 o tempo todo apenas considerando a pr\u00f3pria seguran\u00e7a e a possibilidade de contamina\u00e7\u00e3o a si pr\u00f3prio. Sendo q o isolamento social previne q a doen\u00e7a chegue a pessoas de risco q apesar de vacinadas tem Um chance maior de desenvolver complica\u00e7\u00f5es. Essa fala demonstra infelizmente o pensamento do brasileiro m\u00e9dio q ainda \u00e9 autocentrado e n\u00e3o possui a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia coletiva. Lament\u00e1vel.",
        "textOriginal": "Uma fala q demonstra um individualismo gritante uma vez que est\u00e1 o tempo todo apenas considerando a pr\u00f3pria seguran\u00e7a e a possibilidade de contamina\u00e7\u00e3o a si pr\u00f3prio. Sendo q o isolamento social previne q a doen\u00e7a chegue a pessoas de risco q apesar de vacinadas tem Um chance maior de desenvolver complica\u00e7\u00f5es. Essa fala demonstra infelizmente o pensamento do brasileiro m\u00e9dio q ainda \u00e9 autocentrado e n\u00e3o possui a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia coletiva. Lament\u00e1vel.",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lia Raquel",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLEOiVfv_tho77avXSVbSfM5pcH8ab52Os4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL-UGRxlkJUM0RGJ7s6Dxlw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCL-UGRxlkJUM0RGJ7s6Dxlw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 10,
        "publishedAt": "2022-02-19T14:19:44Z",
        "updatedAt": "2022-02-19T14:20:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5aYifqPHTIg38tD22NnPpPoXZ6k",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9YbV04Krm1P",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Saia a vontade e respeite a opini\u00e3o de quem prefere ficar em casa e s\u00f3 sair para o necess\u00e1rio e se n\u00e3o gosta do que ele fala: vaza.",
        "textOriginal": "Saia a vontade e respeite a opini\u00e3o de quem prefere ficar em casa e s\u00f3 sair para o necess\u00e1rio e se n\u00e3o gosta do que ele fala: vaza.",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Suely Esperan\u00e7a 2022",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRyRdak1yK_4jPilxPR8u00dCcZGpzED_q9MuuXPa-m0xp-5AOsHmUxIE0jYIOI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxI6CBK65k-U4kxn8mliS3w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxI6CBK65k-U4kxn8mliS3w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2022-02-19T01:27:23Z",
        "updatedAt": "2022-02-19T01:27:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_KXQcgGmb2IXHSCIrw0yijCcoIA",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yb8vLrQGz3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Qual o problema de ficar em casa!! Cada um saia conforme sua conveni\u00eancia.",
        "textOriginal": "Qual o problema de ficar em casa!! Cada um saia conforme sua conveni\u00eancia.",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Clauderiete Antonia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT5SWqwmPfnVUlX5GZIPHOzSX4mvOvHqcBVpw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVmhrPOnKi8O6iZk9chHObw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVmhrPOnKi8O6iZk9chHObw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 10,
        "publishedAt": "2022-02-18T22:14:22Z",
        "updatedAt": "2022-02-18T22:14:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AD3XbL2FadrPLuU0RWz54KnI7K4",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yb2vCAwlkC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tenho 62 anos. Me aposentei em janeiro de 2020. Estou em casa e sem problemas.  Amo minha companhia, ler, ver filmes, cozinhar.  Passo tranquila mais um tempo. Ali\u00e1s,  estou amando falar q n\u00e3o posso sair para quem me convida...kkkkk",
        "textOriginal": "Eu tenho 62 anos. Me aposentei em janeiro de 2020. Estou em casa e sem problemas.  Amo minha companhia, ler, ver filmes, cozinhar.  Passo tranquila mais um tempo. Ali\u00e1s,  estou amando falar q n\u00e3o posso sair para quem me convida...kkkkk",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Darlene Meleiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSh8liPtSYXz8uCK5-EM3YeUyJj2htgNxXokQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCpi9FLCBBFHvynV0tzKTew",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCpi9FLCBBFHvynV0tzKTew"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 15,
        "publishedAt": "2022-02-18T21:21:55Z",
        "updatedAt": "2022-02-18T21:21:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "c-7Hm0jIx3_BrOYtVnwjLgNDx1I",
      "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yal9m25pwH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Talvez ele n\u00e3o recomende para n\u00e3o soar que est\u00e1 tudo liberado. Se voc\u00ea s\u00f3 sai de casa com uma m\u00e1scara pff2 e s\u00f3 a tira para comer em locais ventilados, pode ficar tranquilo. Fa\u00e7o isso e nunca contra\u00ed covid, mesmo pegando \u00f4nibus fechado e lotado na hora do rush",
        "textOriginal": "Talvez ele n\u00e3o recomende para n\u00e3o soar que est\u00e1 tudo liberado. Se voc\u00ea s\u00f3 sai de casa com uma m\u00e1scara pff2 e s\u00f3 a tira para comer em locais ventilados, pode ficar tranquilo. Fa\u00e7o isso e nunca contra\u00ed covid, mesmo pegando \u00f4nibus fechado e lotado na hora do rush",
        "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Araujo Tavares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQs532zXdLkQ86g6r31p6_KUCJn0OIlEnne9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzYw8ezO5iygkNi6EliT8aw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzYw8ezO5iygkNi6EliT8aw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 13,
        "publishedAt": "2022-02-18T18:38:01Z",
        "updatedAt": "2022-02-18T18:38:01Z"
      }
    }
  ]
}