{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "HNPHslXbo7mdfGLkeoKe9I_jiOY",
  "id": "UgwChH3xXReWABSSO854AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "fIddNwVUCWg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Tu8p_i5QIohohwRmB_wOETgVKxs",
      "id": "UgwChH3xXReWABSSO854AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "fIddNwVUCWg",
        "textDisplay": "Sugest\u00e3o, Butantan: incluir no t\u00edtulo do v\u00eddeo a palavra \"endemia\" que tb \u00e9 tratada pelo v\u00eddeo com destaque. \"SARS CoV 2 Surto, epidemia ou pandemia\", endemia?",
        "textOriginal": "Sugest\u00e3o, Butantan: incluir no t\u00edtulo do v\u00eddeo a palavra \"endemia\" que tb \u00e9 tratada pelo v\u00eddeo com destaque. \"SARS CoV 2 Surto, epidemia ou pandemia\", endemia?",
        "authorDisplayName": "Gabriel Beltr\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_KSod7IzAn60GotW3aueiZTRFNQmS_ggvUOOD3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-6y18u7-al2cYozbzm3_6Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-6y18u7-al2cYozbzm3_6Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-07-31T01:20:45Z",
        "updatedAt": "2020-07-31T01:20:45Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}