{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "OgQDGoHg-2Z3ApCEnCNnEuCh0iw",
  "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "mjpc3FuWcFw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sAzbXXifieCisFrEOD0wIxuOE_Y",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "mjpc3FuWcFw",
        "textDisplay": "Igrejas com fortunas e crist\u00e3os passando fome! Pa\u00edses com supersafras e popula\u00e7\u00e3o faminta! Nem comunismo nem capitalismo. Precisamos de humanidade!",
        "textOriginal": "Igrejas com fortunas e crist\u00e3os passando fome! Pa\u00edses com supersafras e popula\u00e7\u00e3o faminta! Nem comunismo nem capitalismo. Precisamos de humanidade!",
        "authorDisplayName": "Adilson Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSMufZSxSAbxZKP1zPXmV_1x0X_FSm3cwxFWw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG6REJsGnFKkHPcak-XaIzg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG6REJsGnFKkHPcak-XaIzg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 625,
        "publishedAt": "2020-04-23T00:23:27Z",
        "updatedAt": "2020-04-23T00:23:27Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 64,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tWOzf6a14w1aBPaB9B9m6J0WSdI",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9RdT5gbtpw1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Quem dera os outros humanos ajudassem assim como a igreja.",
        "textOriginal": "Quem dera os outros humanos ajudassem assim como a igreja.",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "A Palavra do Artista do C\u00e9u",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTC5_l8bqu7zdD8yCokHgQ91DNogtPv7cbWbNsG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXeS2O6AlbYuPkjThHW_3dg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXeS2O6AlbYuPkjThHW_3dg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-29T20:09:24Z",
        "updatedAt": "2021-08-29T20:09:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HDbfg4iImJRG9_SEqGZ_DPEhZlw",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9Lxu-zxHoZ6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Cansei de correr atr\u00e1s de ideologias de direita, de esquerda,  eles n\u00e3o  se importam com ningu\u00e9m, s\u00f3 se importam com pr\u00f3prio umbigo. \u00c9 vergonhoso! Ficam s\u00f3 se atacando,  enquanto pessoas est\u00e3o famintas!",
        "textOriginal": "Cansei de correr atr\u00e1s de ideologias de direita, de esquerda,  eles n\u00e3o  se importam com ningu\u00e9m, s\u00f3 se importam com pr\u00f3prio umbigo. \u00c9 vergonhoso! Ficam s\u00f3 se atacando,  enquanto pessoas est\u00e3o famintas!",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Regina Lee",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0RKWNcptuR9VJ039UUfbtLfxBX6jBi4Rm4w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLAgxXRwx9E4Y8_spCedMtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLAgxXRwx9E4Y8_spCedMtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-10T15:29:44Z",
        "updatedAt": "2021-04-10T15:29:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JbG_9jEAjgoIPRnDYs8utdnzA98",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9LiWZcK2-Ij",
      "snippet": {
        "textDisplay": "come\u00e7e doando o que e seu hipocrita",
        "textOriginal": "come\u00e7e doando o que e seu hipocrita",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Spartano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQqfgT_OLz30T-EuL3gfO284Fq_dt2hFyvlybhe=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrRp4j_GhAwO48EYIkgx0DA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrRp4j_GhAwO48EYIkgx0DA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-04T16:07:32Z",
        "updatedAt": "2021-04-04T16:07:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uLRiOrB0P-f-RSSiemfgMOAex6k",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9LQ4SwUgMpm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "PRECISAMOS PARAR COM A PANDEMIA!!!",
        "textOriginal": "PRECISAMOS PARAR COM A PANDEMIA!!!",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mentetuhotep",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sFWmMLsRDaNVyT5_RVYPzy-H6SAl4mO0TA1162UqEkfnPJIgj-jZB96pCz_fSG5nQ3Sup2wu1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHTc_kQrtpcF6DWGwS0cORw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHTc_kQrtpcF6DWGwS0cORw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-28T02:56:23Z",
        "updatedAt": "2021-03-28T02:56:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bRZGaTEdMDuBGe5EqmcIAF_Zmqs",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9I0Kov8YBBO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu sou da igreja catolica,ela sempre est\u00e1 doando mantimentos a quem precisa",
        "textOriginal": "Eu sou da igreja catolica,ela sempre est\u00e1 doando mantimentos a quem precisa",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "valdivino gst",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwEFwdFz3MlemQCwwMTKX7eqeXgXGkxFn20Li4_g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZTuAzMd9CwDcHfgq5I9IlQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZTuAzMd9CwDcHfgq5I9IlQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-02T13:24:54Z",
        "updatedAt": "2021-01-02T13:24:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uSmoq9siAxGqfK-N6eBrJYa7Q3o",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9HcusAeud9Q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Leandro O.  tudo, deve se cobrar dos politicos que colocamos no poder sao eles que ficam com nossos impostos",
        "textOriginal": "@Leandro O.  tudo, deve se cobrar dos politicos que colocamos no poder sao eles que ficam com nossos impostos",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-24T01:47:38Z",
        "updatedAt": "2020-12-24T01:47:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "THAJ_e5f3_CO4sid63ZkCS-aoEU",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H9CDd_dHPT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Carolina Louren\u00e7o o que tem a ver???",
        "textOriginal": "@Ana Carolina Louren\u00e7o o que tem a ver???",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Leandro O.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9dTrpuwqicATQFjI797ODxP7xw6hIWQAt3_OYkQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBKmEqBxivpl9GYyxWGalww",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBKmEqBxivpl9GYyxWGalww"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T03:31:32Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T03:31:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bi6C-Iu0MDA3enBmS7xyP3VW7V4",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H90ech_77g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tatiele Rodrigues  maior absurdo \u00e9 aquele candidato que quando ganha nem sabe quem e vc",
        "textOriginal": "@Tatiele Rodrigues  maior absurdo \u00e9 aquele candidato que quando ganha nem sabe quem e vc",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:50:30Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:50:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dWfy4DEfSRSI2-fXqCLGakea6rY",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H90VCT9rIo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Leandro O. cade seu vereador que te pediu voto na ultima elei\u00e7\u00e3o?\nata ta rindo da sua cara comendo churrasco nos melhores restaurantes",
        "textOriginal": "@Leandro O. cade seu vereador que te pediu voto na ultima elei\u00e7\u00e3o?\nata ta rindo da sua cara comendo churrasco nos melhores restaurantes",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:49:04Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:49:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Cg6p1Mf6jgDfHHOtAj_x3c0FnJ4",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H90HG1hhsv",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Guilherme Augusto Rodrigues  achava que cada um fazia o que bem queria com o proprio dinheiro. \n a pobreza n\u00e3o tem nada haver com dizimo, deve se cobrar \u00e9 daquele que apertou sua m\u00e3o nas  campanhas pol\u00edticas cobra dele",
        "textOriginal": "@Guilherme Augusto Rodrigues  achava que cada um fazia o que bem queria com o proprio dinheiro. \n a pobreza n\u00e3o tem nada haver com dizimo, deve se cobrar \u00e9 daquele que apertou sua m\u00e3o nas  campanhas pol\u00edticas cobra dele",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:47:10Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:47:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PNm-Zxc0Tgfd4NX_kmUKjB4YuVA",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H9-Ikay6AG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@O Magn\u00edfico  e seu vereador e prefeito deve ser muito honesto ne",
        "textOriginal": "@O Magn\u00edfico  e seu vereador e prefeito deve ser muito honesto ne",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:38:38Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:38:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HbfpVRHEURK-8IAVEwa0lsdMXKg",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H9-EBVvg8S",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@O Magn\u00edfico  cara ao inves de vc se preocupar com o dinheiro alheio porque n\u00e3o tira esse seu trasseiro do sof\u00e1 e n\u00e3o cobra ao prefeito e ao vereador medidas enquanto vc ta falando mal aqui de igrejas seus politicos ta rindo da sua cara pensando em que lorota vai falar para vc votar nele de novo",
        "textOriginal": "@O Magn\u00edfico  cara ao inves de vc se preocupar com o dinheiro alheio porque n\u00e3o tira esse seu trasseiro do sof\u00e1 e n\u00e3o cobra ao prefeito e ao vereador medidas enquanto vc ta falando mal aqui de igrejas seus politicos ta rindo da sua cara pensando em que lorota vai falar para vc votar nele de novo",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:38:01Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:38:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PEEJop6_lRHUKE_WS6AG7KZF_GI",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H8zzaZ4Mh-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lain9619  aff nota d\u00f3 pra vc",
        "textOriginal": "@Lain9619  aff nota d\u00f3 pra vc",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:35:53Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:35:53Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AxlolPrXQhdtXSlXtX90Q2ja8eM",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H8zvVvx19b",
      "snippet": {
        "textDisplay": "cobra dos politicos e das promessas que eles fizeram",
        "textOriginal": "cobra dos politicos e das promessas que eles fizeram",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:35:20Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:35:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lmLCxqsA9moYV0qQ7Do_SgHlUiU",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9H8zrP4vDUn",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Vivi em fam\u00edlia  cade os politicos que o povo voto? ta hora de cobrar deles ne",
        "textOriginal": "@Vivi em fam\u00edlia  cade os politicos que o povo voto? ta hora de cobrar deles ne",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Carolina Louren\u00e7o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGLL1CmZzmJSwr8R3xE7s_Y19wrxBrk4kZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKdTow_2ibPu0AApRWuOcwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-12T01:34:46Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T01:34:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2OamgyGZEoFhY8iDGi8XNjoIryY",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY9G_BWx8osXD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu quero dizer uma coisa, Jesus est\u00e1 voltando! \nDisse-lhe Jesus: Eu sou o caminho, e a verdade e a vida; ningu\u00e9m vem ao Pai, sen\u00e3o por mim.\nJo\u00e3o 14:6\nEssa passagem, se encontra na b\u00edblia cat\u00f3lica, e na evang\u00e9lica.\n\nJesus \u00e9 o \u00fanico que pode nos salvar.\nEssas pessoas precisam ser alimentadas, precisam de roupas? Sim.\nMas precisam de Palavra tamb\u00e9m!\n tanto cat\u00f3licos quanto evang\u00e9licos, fazem obras mission\u00e1rias l\u00e1.\nGrupo evang\u00e9lico de teatro Jeov\u00e1 Nissi. At\u00e9 escolas abriram l\u00e1, e j\u00e1 foram at\u00e9 em lugares que o evangelho \u00e9 proibido, pra n\u00e3o acontecerem nada com eles, a\u00ed s\u00f3 levaram comida.\nTanto em igrejas cat\u00f3licas quanto nas evang\u00e9licas, j\u00e1 houve esc\u00e2ndalos com dinheiro, com todo o respeito, porque hoje, o Vaticano \u00e9 t\u00e3o rico? Vendendo indulg\u00eancias, alguns alguns s\u00e9culos atr\u00e1s.\nQuero deixar bem claro, tanto em uma igreja quanto na outra, ambas tem pessoas muito boas, nem todos os pastores s\u00e3o ruins como padres tamb\u00e9m n\u00e3o. Eu n\u00e3o generalizo.\nO lado bom da igreja evang\u00e9lica n\u00e3o ter um papa vamos dizer assim, \u00e9 que se um pastor de um determinado minist\u00e9rio se corrompe, ainda tem outros minist\u00e9rios que podem ficar de p\u00e9.\nMas juntando tudo agora, eu quero estar em um lugar onde se defende a Palavra de Deus do jeito que ela est\u00e1 escrita e nos ensina!\nSe l\u00e1 est\u00e1 escrito que Cristo vai voltar, ent\u00e3o vou procurar algum lugar para congregar que prega essas palavras.\n\nSe um determinado pastor ou padre prega que al\u00e9m de Jesus, existe outro mediador entre Deus e o homem, ent\u00e3o, por que vou seguir esse l\u00edder? N\u00e3o \u00e9 o que a b\u00edblia diz.\nDevemos examinar as escrituras pra entendermos aonde estamos pisando.\n\nAgora se um determinado l\u00edder, defende a b\u00edblia do jeito que ela \u00e9, a\u00ed posso seguir porque tenho muito o que aprender.\n\nRepito, s\u00f3 Jesus nos salva, Ele est\u00e1 voltando.\nEstou escrevendo tudo isso, querendo defender n\u00e3o ao homem, mas a Palavra de Deus!\nAcordem gente, n\u00e3o somos salvos pelas boas obras, boas obras precisam ser praticadas, mas n\u00e3o \u00e9 a nossa garantia para o c\u00e9u, somos salvos pela gra\u00e7a de Cristo.\nPorque bom mesmo, \u00e9 s\u00f3 Deus!\nE \u00e9 s\u00f3 aceitando a Cristo, que temos a salva\u00e7\u00e3o!\nPorque s\u00f3 Ele, morreu pelo mundo inteiro!\nDeus aben\u00e7\u00f5e a todos!",
        "textOriginal": "Eu quero dizer uma coisa, Jesus est\u00e1 voltando! \nDisse-lhe Jesus: Eu sou o caminho, e a verdade e a vida; ningu\u00e9m vem ao Pai, sen\u00e3o por mim.\nJo\u00e3o 14:6\nEssa passagem, se encontra na b\u00edblia cat\u00f3lica, e na evang\u00e9lica.\n\nJesus \u00e9 o \u00fanico que pode nos salvar.\nEssas pessoas precisam ser alimentadas, precisam de roupas? Sim.\nMas precisam de Palavra tamb\u00e9m!\n tanto cat\u00f3licos quanto evang\u00e9licos, fazem obras mission\u00e1rias l\u00e1.\nGrupo evang\u00e9lico de teatro Jeov\u00e1 Nissi. At\u00e9 escolas abriram l\u00e1, e j\u00e1 foram at\u00e9 em lugares que o evangelho \u00e9 proibido, pra n\u00e3o acontecerem nada com eles, a\u00ed s\u00f3 levaram comida.\nTanto em igrejas cat\u00f3licas quanto nas evang\u00e9licas, j\u00e1 houve esc\u00e2ndalos com dinheiro, com todo o respeito, porque hoje, o Vaticano \u00e9 t\u00e3o rico? Vendendo indulg\u00eancias, alguns alguns s\u00e9culos atr\u00e1s.\nQuero deixar bem claro, tanto em uma igreja quanto na outra, ambas tem pessoas muito boas, nem todos os pastores s\u00e3o ruins como padres tamb\u00e9m n\u00e3o. Eu n\u00e3o generalizo.\nO lado bom da igreja evang\u00e9lica n\u00e3o ter um papa vamos dizer assim, \u00e9 que se um pastor de um determinado minist\u00e9rio se corrompe, ainda tem outros minist\u00e9rios que podem ficar de p\u00e9.\nMas juntando tudo agora, eu quero estar em um lugar onde se defende a Palavra de Deus do jeito que ela est\u00e1 escrita e nos ensina!\nSe l\u00e1 est\u00e1 escrito que Cristo vai voltar, ent\u00e3o vou procurar algum lugar para congregar que prega essas palavras.\n\nSe um determinado pastor ou padre prega que al\u00e9m de Jesus, existe outro mediador entre Deus e o homem, ent\u00e3o, por que vou seguir esse l\u00edder? N\u00e3o \u00e9 o que a b\u00edblia diz.\nDevemos examinar as escrituras pra entendermos aonde estamos pisando.\n\nAgora se um determinado l\u00edder, defende a b\u00edblia do jeito que ela \u00e9, a\u00ed posso seguir porque tenho muito o que aprender.\n\nRepito, s\u00f3 Jesus nos salva, Ele est\u00e1 voltando.\nEstou escrevendo tudo isso, querendo defender n\u00e3o ao homem, mas a Palavra de Deus!\nAcordem gente, n\u00e3o somos salvos pelas boas obras, boas obras precisam ser praticadas, mas n\u00e3o \u00e9 a nossa garantia para o c\u00e9u, somos salvos pela gra\u00e7a de Cristo.\nPorque bom mesmo, \u00e9 s\u00f3 Deus!\nE \u00e9 s\u00f3 aceitando a Cristo, que temos a salva\u00e7\u00e3o!\nPorque s\u00f3 Ele, morreu pelo mundo inteiro!\nDeus aben\u00e7\u00f5e a todos!",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alex Sampaio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSshi3cfkfiDrkK-24P0Lw8jNNnFPW6xnYQw2ty=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoYkQqYjKfk57efw7g5HMCQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoYkQqYjKfk57efw7g5HMCQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-27T18:33:32Z",
        "updatedAt": "2020-11-27T18:52:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "t3cNO7GvyTRNBstzJlKmKPdCMP0",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY98Rn__DgUvG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@jeremias flor\u00eancio pacheco Excess\u00f5es. Mas a grande maioria explora a f\u00e9 dos seguidores.",
        "textOriginal": "@jeremias flor\u00eancio pacheco Excess\u00f5es. Mas a grande maioria explora a f\u00e9 dos seguidores.",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Otaco Fedido",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQR4st8GLCV-gs70W_kkSga5Eqj35GGBOcjUp9hQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiuSb0Dt_1ifDkJdBLBuryQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiuSb0Dt_1ifDkJdBLBuryQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-09T16:10:30Z",
        "updatedAt": "2020-05-09T16:10:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HYFN3BqjoNzaxOetz8RF_jL1ORE",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY98RiWJ6Amzt",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Conhe\u00e7o um grupo de religioso que n\u00e3o tem sal\u00e1rio pra pregar, atende com ajuda alimentar e financeira as vi\u00favas e necessitados, totalmente volunt\u00e1rio e por f\u00e9!!",
        "textOriginal": "Conhe\u00e7o um grupo de religioso que n\u00e3o tem sal\u00e1rio pra pregar, atende com ajuda alimentar e financeira as vi\u00favas e necessitados, totalmente volunt\u00e1rio e por f\u00e9!!",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "jeremias flor\u00eancio pacheco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSz5aF0U8fPQiDL1cibI9HZ86RF2XVnPyrNOA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpDq9n7BwxTYpUn1cdVzvMg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpDq9n7BwxTYpUn1cdVzvMg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-09T15:26:13Z",
        "updatedAt": "2020-05-09T15:26:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SIcgiv-LVzw1s653GwdwfYXfg1M",
      "id": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg.97luUBC9tzY981yFwYjZ2f",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jo\u00e3o Pedro Venancio Acho que ele est\u00e1 falando das igrejas evang\u00e9licas mesmo.",
        "textOriginal": "@Jo\u00e3o Pedro Venancio Acho que ele est\u00e1 falando das igrejas evang\u00e9licas mesmo.",
        "parentId": "UgwE6F2wIE93_ElRNUN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Otaco Fedido",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQR4st8GLCV-gs70W_kkSga5Eqj35GGBOcjUp9hQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiuSb0Dt_1ifDkJdBLBuryQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiuSb0Dt_1ifDkJdBLBuryQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-29T15:23:33Z",
        "updatedAt": "2020-04-29T15:23:33Z"
      }
    }
  ]
}