{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "MashnbB7CljKMFhKuNqcEndxL70",
  "id": "Ugweb1Vnx2cpjQBshjh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Vk0iMHJia6c",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "29WIGP6IyJPVB-YPNz4-U9zJPCw",
      "id": "Ugweb1Vnx2cpjQBshjh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Vk0iMHJia6c",
        "textDisplay": "Amo as reportagens da CNN, parab\u00e9ns!!",
        "textOriginal": "Amo as reportagens da CNN, parab\u00e9ns!!",
        "authorDisplayName": "F\u00e1bia de F\u00e1tima Buzatto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQCus3UBzp4gn6asgfpcmaT8u8e0oECzs8-pw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFx6kkLhHkF63f8m-FjEiqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCFx6kkLhHkF63f8m-FjEiqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-12-02T10:15:19Z",
        "updatedAt": "2021-12-02T10:15:19Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}