{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "uzZT5oQ34NGbS0S75JjCfL4UBOI",
  "id": "UgwEaV6PyJmyljeUc-V4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "BEI_VGpmaBE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KoWiDhAp6MZ2mG-olhBsmN01FqU",
      "id": "UgwEaV6PyJmyljeUc-V4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "BEI_VGpmaBE",
        "textDisplay": "O povo falando do carnaval (concordo), mas e os bailes fanks? As festinhas clandestinas que nunca deixaram de acontecer?  A diferen\u00e7a \u00e9 que o carnaval \u00e9 uma festa de grandes propor\u00e7\u00f5es, mas se pensar direitinho, toda semana durante o ano todo as pessoas irrespons\u00e1veis nunca deixaram de se divertir, de se aglomerar, e de transmitir o v\u00edrus.",
        "textOriginal": "O povo falando do carnaval (concordo), mas e os bailes fanks? As festinhas clandestinas que nunca deixaram de acontecer?  A diferen\u00e7a \u00e9 que o carnaval \u00e9 uma festa de grandes propor\u00e7\u00f5es, mas se pensar direitinho, toda semana durante o ano todo as pessoas irrespons\u00e1veis nunca deixaram de se divertir, de se aglomerar, e de transmitir o v\u00edrus.",
        "authorDisplayName": "Eu sou luz e de luz \u00e9 feito meu caminho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRUZ-P8nJFPn_3tcOBC5kgHFsekVWdMFD-sCbu6OA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCveNXxoQ0UBcysJ66n2LOSA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCveNXxoQ0UBcysJ66n2LOSA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-11-20T01:58:02Z",
        "updatedAt": "2021-11-20T01:59:25Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}