{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "RGOMAM9DtYlX3zIdbIm_BejmSfU",
  "id": "UgwFSHQdBZDi5W24vnV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "SaC2SGWmgYY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lkznfwivEyE4nbzz_Jvx06kRhUU",
      "id": "UgwFSHQdBZDi5W24vnV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "SaC2SGWmgYY",
        "textDisplay": "Qual a mortalidade p\u00f3s vacinal, ou seja em at\u00e9 1 mes ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o. Porque n\u00e3o divulgam estes dados?",
        "textOriginal": "Qual a mortalidade p\u00f3s vacinal, ou seja em at\u00e9 1 mes ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o. Porque n\u00e3o divulgam estes dados?",
        "authorDisplayName": "Katia Edni",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTO7E0xTQYOCFXpkElebhks9gnK0haVb2-iCoPwBC8NzTVXU_ZS-fi-Bk7ncH5=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkYVuek_zh1yw2oOeOmOiYA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkYVuek_zh1yw2oOeOmOiYA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-12-08T06:06:54Z",
        "updatedAt": "2021-12-08T06:06:54Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}