{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ADLyCTT6bpsYbbMfP9tWSNr4bbc",
  "id": "UgwFosowpFsBECeNqGR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "hJjRAa_kSqM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XPfzZ4yQI3picpF83zDbUUA1Ics",
      "id": "UgwFosowpFsBECeNqGR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "hJjRAa_kSqM",
        "textDisplay": "Muy interesante e importante compartir apoyar y colaborar es necesario y de inter\u00e9s general .\nParece que hay otros intereses en la marcha del EM\u00c9RITO A DUB\u00c1I QUE NO NOS DICEN  .NOS SIGUEN TRATANDO COMO SIMPLE GANADO  IDIOTUZADO QUE LES IMPORTAMOS UNA MIERDA Y MUCHO MENOS LAS CONSECUENCIAS QUE TENGAN SUS DECISIONES",
        "textOriginal": "Muy interesante e importante compartir apoyar y colaborar es necesario y de inter\u00e9s general .\nParece que hay otros intereses en la marcha del EM\u00c9RITO A DUB\u00c1I QUE NO NOS DICEN  .NOS SIGUEN TRATANDO COMO SIMPLE GANADO  IDIOTUZADO QUE LES IMPORTAMOS UNA MIERDA Y MUCHO MENOS LAS CONSECUENCIAS QUE TENGAN SUS DECISIONES",
        "authorDisplayName": "Francisco Alonso",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTriv8WIG9RlK-pgry-KizCVp6AnC5Id9nMhQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3C-NS8t23A6oVHaSdPXnJQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3C-NS8t23A6oVHaSdPXnJQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2022-05-29T23:24:51Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T23:24:51Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lKRCEWcDnPMz9CniNiABaQZgY6E",
      "id": "UgwFosowpFsBECeNqGR4AaABAg.9bclU6RGJi09beCYGIUzFj",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Si el pueblo consiente, no hay quejas, los que nacimos en el 48 (1948), la vida no fue tan dif\u00edcil como lo cuentan, que se hizo despu\u00e9s de la llamada democracia, nada de nada, se repartieron la tarta de ESPA\u00d1A y eso fue todo, hoy a mis 74 a\u00f1os, todo a cambiado, los ESPA\u00d1OLES DONDE EST\u00c1N? \nAqu\u00ed tenemos un ejemplo de esta familia que lucha por las injusticias cometidas, pocos ESPA\u00d1OLES les apoyar\u00e1n dando el pecho, si analizamos la historia, el em\u00e9rito hizo mucho por ESPA\u00d1A, su vida ami no me importa, en estos a\u00f1os tube que trabajar duro para pagar el bocadillo que me com\u00eda, \nSanti estoy contigo y con tu padre, mucho \u00e1nimo y fuerza",
        "textOriginal": "Si el pueblo consiente, no hay quejas, los que nacimos en el 48 (1948), la vida no fue tan dif\u00edcil como lo cuentan, que se hizo despu\u00e9s de la llamada democracia, nada de nada, se repartieron la tarta de ESPA\u00d1A y eso fue todo, hoy a mis 74 a\u00f1os, todo a cambiado, los ESPA\u00d1OLES DONDE EST\u00c1N? \nAqu\u00ed tenemos un ejemplo de esta familia que lucha por las injusticias cometidas, pocos ESPA\u00d1OLES les apoyar\u00e1n dando el pecho, si analizamos la historia, el em\u00e9rito hizo mucho por ESPA\u00d1A, su vida ami no me importa, en estos a\u00f1os tube que trabajar duro para pagar el bocadillo que me com\u00eda, \nSanti estoy contigo y con tu padre, mucho \u00e1nimo y fuerza",
        "parentId": "UgwFosowpFsBECeNqGR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcos P",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQx3aEmBAosAj9cOpSsHbroC-wiXkX27XT8PhYF9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7bh3Q6TYPZCnAKL205jeaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7bh3Q6TYPZCnAKL205jeaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-30T12:49:19Z",
        "updatedAt": "2022-05-30T12:49:19Z"
      }
    }
  ]
}