{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "x6-deflinBgXwWtBtXCSMOnfpC8",
  "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "A2nYuFNTgNo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Zp7k-yTsx-npxG5z-6ScVPvdMn4",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "A2nYuFNTgNo",
        "textDisplay": "At\u00e9 hoje tem gente que acha que essa doen\u00e7a n\u00e3o existe, miseric\u00f3rdia,povo de Deus se cuida,isto \u00e9 grave.",
        "textOriginal": "At\u00e9 hoje tem gente que acha que essa doen\u00e7a n\u00e3o existe, miseric\u00f3rdia,povo de Deus se cuida,isto \u00e9 grave.",
        "authorDisplayName": "Wanda Ramos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfJtFXWEwWvwCGIIK3eC0hDhNNR-xd4Gt1CA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbxU6mATNdABtfe6KHm7Fkw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbxU6mATNdABtfe6KHm7Fkw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 228,
        "publishedAt": "2021-03-20T22:00:39Z",
        "updatedAt": "2021-03-20T22:00:39Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 62,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PBZzJdbY13ivZxug27keKXyGjrA",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LSJ-hAFa_n",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Biel.S viu a aliena\u00e7\u00e3o da pessoa, v\u00e1 se tratar jovem, fanatismo e aliena\u00e7\u00e3o n\u00e3o te deixa mais esperto, s\u00f3 tira o foco da realidade, psiquiatra lhe ajudaria, creio eu",
        "textOriginal": "@Biel.S viu a aliena\u00e7\u00e3o da pessoa, v\u00e1 se tratar jovem, fanatismo e aliena\u00e7\u00e3o n\u00e3o te deixa mais esperto, s\u00f3 tira o foco da realidade, psiquiatra lhe ajudaria, creio eu",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "VaVa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSnuVSg9UCKRCLZKmTfKCcSCWKgOFGrVt_bw-Sk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjjkcSVse1deZIE7OpTNQgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjjkcSVse1deZIE7OpTNQgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-28T23:41:57Z",
        "updatedAt": "2021-03-28T23:41:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Igq24NX0QyHguWqilWKfAHxLH1A",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LSIZwyc06V",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@VaVa engra\u00e7ado voc\u00ea atacando algo que est\u00e1 sendo seu privil\u00e9gio, n\u00e3o importa a idade, tem pessoas com 50 anos e nao completaram o ensino m\u00e9dio, ent\u00e3o n\u00e3o vem falar de maturidade n\u00e3o, se voc\u00ea pensa em matar mais de 10 milh\u00f5es de pessoas com fome, para salvar 300 mil de um resfriadinho.",
        "textOriginal": "@VaVa engra\u00e7ado voc\u00ea atacando algo que est\u00e1 sendo seu privil\u00e9gio, n\u00e3o importa a idade, tem pessoas com 50 anos e nao completaram o ensino m\u00e9dio, ent\u00e3o n\u00e3o vem falar de maturidade n\u00e3o, se voc\u00ea pensa em matar mais de 10 milh\u00f5es de pessoas com fome, para salvar 300 mil de um resfriadinho.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Biel.S",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lbaP5_DT4h8ELjhlBP9bV1pkNqmj89XEoftJP-uU12SjbwmF7iUl0322Z1mGxdfoAhQ6vn7Lyyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-28T23:38:09Z",
        "updatedAt": "2021-03-28T23:38:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JAZrl6TloH_Oz1XZp8OPkoN-fzc",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LKgl9jR86B",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ele existe sim .. S\u00f3 que roubar toda a verba pra manter e aumenta leitos tbm existe ..\nNa fra\u00e7a se faz tratamento precoces  com cloroquina e outras .. mas a moda aqui diz que n\u00e3o tem estudos comprovado de efic\u00e1cia .. mas apoiam Lockdonw..que tbm n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada.. vai mais na base do que conv\u00e9m",
        "textOriginal": "Ele existe sim .. S\u00f3 que roubar toda a verba pra manter e aumenta leitos tbm existe ..\nNa fra\u00e7a se faz tratamento precoces  com cloroquina e outras .. mas a moda aqui diz que n\u00e3o tem estudos comprovado de efic\u00e1cia .. mas apoiam Lockdonw..que tbm n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada.. vai mais na base do que conv\u00e9m",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Adam Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0ubbRFMkwtASHynfpOAoaiH3V2CDOYOOqDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp473AsI0ydV3e2gSfo81Og",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp473AsI0ydV3e2gSfo81Og"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-26T00:44:21Z",
        "updatedAt": "2021-03-26T00:44:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xfLUIZ_Nsn02m2mH9R_QkLZe_sw",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LEn1s_f3YT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Andre Sousa Vai durar no m\u00e1ximo at\u00e9 2022 por\u00e9m acho que depois que \"acabar\" vai se tornar igual resfriado ou seja vai ser uma doen\u00e7a que vai existir pra sempre por\u00e9m n\u00e3o vai ser mais mortal como antes ai sim vai ser um resfriadinho mas at\u00e9 la falta bastante coisa pra isso acontecer.",
        "textOriginal": "@Andre Sousa Vai durar no m\u00e1ximo at\u00e9 2022 por\u00e9m acho que depois que \"acabar\" vai se tornar igual resfriado ou seja vai ser uma doen\u00e7a que vai existir pra sempre por\u00e9m n\u00e3o vai ser mais mortal como antes ai sim vai ser um resfriadinho mas at\u00e9 la falta bastante coisa pra isso acontecer.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Danyell Gomez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyp1R0P2MnlSvBqQy_hrlp4jDt3lU72sOD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVtLR_p7x69sauhdUsfTbDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVtLR_p7x69sauhdUsfTbDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T17:43:45Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T17:43:45Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "z4oNCv5-t5Y-09mPp2zHq8lAuro",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LERsvx14KT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Biel.S por isso sou a favor da restri\u00e7\u00e3o de idade em redes sociais e m\u00eddias, deveria ser o m\u00ednimo de 25 anos, crian\u00e7as sem intelig\u00eancia s\u00f3 falam asneiras, chega a ser c\u00f4mico isso.",
        "textOriginal": "@Biel.S por isso sou a favor da restri\u00e7\u00e3o de idade em redes sociais e m\u00eddias, deveria ser o m\u00ednimo de 25 anos, crian\u00e7as sem intelig\u00eancia s\u00f3 falam asneiras, chega a ser c\u00f4mico isso.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "VaVa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSnuVSg9UCKRCLZKmTfKCcSCWKgOFGrVt_bw-Sk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjjkcSVse1deZIE7OpTNQgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjjkcSVse1deZIE7OpTNQgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T14:30:09Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T14:30:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lHRxbScRtKkLVCEv_nH-kHsdaSI",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LEQtl2mhXl",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Andre Sousa Acho que muito mais,se n\u00e3o vier outra pior.",
        "textOriginal": "@Andre Sousa Acho que muito mais,se n\u00e3o vier outra pior.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lobo Lobo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSq3Nb2bKFTEnbJfopwaAwcrv6AjpPOIgkc2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T14:21:32Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T14:21:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9GgBkCyyt4928q8y380x_4QLr8A",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LEKdRea_0C",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A doen\u00e7a existe, isso \u00e9 fato. O que n\u00e3o foi publicado \u00e9 o quanto o povo \u00e9 ignorante e desprovido de conhecimento. Por mim, a pandemia pode durar mais 1 ano.",
        "textOriginal": "A doen\u00e7a existe, isso \u00e9 fato. O que n\u00e3o foi publicado \u00e9 o quanto o povo \u00e9 ignorante e desprovido de conhecimento. Por mim, a pandemia pode durar mais 1 ano.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andre Sousa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTzd5rpMtdkuiwcXzzQpE4mQ9zgWg84UbrdknnYgw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWKXVpoGwL56ooT4zUVaTag",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWKXVpoGwL56ooT4zUVaTag"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-23T13:26:53Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T13:27:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AsqovfI1VslmVvg0IaFXTRYT5ek",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LDCHRcCCp6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Biel.S Com certeza sei muito mais que vc oque est\u00e1 acontecendo n\u00e3o s\u00f3 no Brasil como no mundo",
        "textOriginal": "@Biel.S Com certeza sei muito mais que vc oque est\u00e1 acontecendo n\u00e3o s\u00f3 no Brasil como no mundo",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lobo Lobo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSq3Nb2bKFTEnbJfopwaAwcrv6AjpPOIgkc2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T02:54:35Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T02:54:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HdLv4kgTIERxCewlal-rUfcxIiE",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LD6v1KZJrU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@UCVtLR_p7x69sauhdUsfTbDw Se voc\u00ea n\u00e3o sabe nem oque t\u00e1 acontecendo com seu pa\u00eds, quem e voc\u00ea para falar que estou blefando, nunca trabalhou concerteza.",
        "textOriginal": "@UCVtLR_p7x69sauhdUsfTbDw Se voc\u00ea n\u00e3o sabe nem oque t\u00e1 acontecendo com seu pa\u00eds, quem e voc\u00ea para falar que estou blefando, nunca trabalhou concerteza.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Biel.S",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lbaP5_DT4h8ELjhlBP9bV1pkNqmj89XEoftJP-uU12SjbwmF7iUl0322Z1mGxdfoAhQ6vn7Lyyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T02:07:42Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T02:07:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lU0v3AcBkWcsltUa2nuyDDIau9g",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LD6IyPfdy7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Danyell Gomez J\u00e1 sim, minha v\u00f3 foi operar as vistas e a perna, e nunca peguei covid, porque essa coisa e apenas um resfriadinho.",
        "textOriginal": "@Danyell Gomez J\u00e1 sim, minha v\u00f3 foi operar as vistas e a perna, e nunca peguei covid, porque essa coisa e apenas um resfriadinho.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Biel.S",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lbaP5_DT4h8ELjhlBP9bV1pkNqmj89XEoftJP-uU12SjbwmF7iUl0322Z1mGxdfoAhQ6vn7Lyyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T02:02:22Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T02:02:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DK-1sV9BA0KuscIDdFgVv0_LKgo",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LD68T6cxj1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ro m\u00e3 e cabe a voc\u00ea quem tem que estar morto ou n\u00e3o? Trabalhadores honestos est\u00e3o vendo seus filhos morrer de fome por sua culpa, eu perdi o melhor ano da minha vida.",
        "textOriginal": "@Ro m\u00e3 e cabe a voc\u00ea quem tem que estar morto ou n\u00e3o? Trabalhadores honestos est\u00e3o vendo seus filhos morrer de fome por sua culpa, eu perdi o melhor ano da minha vida.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Biel.S",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lbaP5_DT4h8ELjhlBP9bV1pkNqmj89XEoftJP-uU12SjbwmF7iUl0322Z1mGxdfoAhQ6vn7Lyyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCkFpmyGaHYuYco3_vmVfDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T02:00:56Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T02:00:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DEPrQZQMK-d9rR7KBbxWYCANvKk",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LCC_QJMXjM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Celeida Marqueti Arantes Eu concordo com o Presidente, tratamento precoce, at\u00e9 na Europa os especialistas est\u00e3o defendendo tratamento precoce com invermectina hidroxicloroquina, quanto a vacinas, desde junho do ano passado o governo federal estava providenciando vacinas,o problema \u00e9 que tem fabricantes que n\u00e3o querem arcar com as consequ\u00eancias de quem tomar.\nVacina est\u00e1 faltando em todo mundo n\u00e3o s\u00f3 aqui,o problema \u00e9 que a m\u00eddia quer causar terror no pa\u00eds.\nTemos que nos cuidar \u00e9 claro,mas n\u00e3o s\u00f3 pensar em vacina ou Lockdown,temos que seguir em frente principalmente f\u00e9 em Deus, pouca gente fala em Deus.\nN\u00e3o quer dizer que se vc tomar vacina nunca mais vai pegar esse v\u00edrus e n\u00e3o quer dizer se vc usar m\u00e1scara n\u00e3o vai pegar o v\u00edrus,se vc estiver com a m\u00e1scara suada e colocar a m\u00e3o contaminada na m\u00e1scara,ja era.",
        "textOriginal": "@Celeida Marqueti Arantes Eu concordo com o Presidente, tratamento precoce, at\u00e9 na Europa os especialistas est\u00e3o defendendo tratamento precoce com invermectina hidroxicloroquina, quanto a vacinas, desde junho do ano passado o governo federal estava providenciando vacinas,o problema \u00e9 que tem fabricantes que n\u00e3o querem arcar com as consequ\u00eancias de quem tomar.\nVacina est\u00e1 faltando em todo mundo n\u00e3o s\u00f3 aqui,o problema \u00e9 que a m\u00eddia quer causar terror no pa\u00eds.\nTemos que nos cuidar \u00e9 claro,mas n\u00e3o s\u00f3 pensar em vacina ou Lockdown,temos que seguir em frente principalmente f\u00e9 em Deus, pouca gente fala em Deus.\nN\u00e3o quer dizer que se vc tomar vacina nunca mais vai pegar esse v\u00edrus e n\u00e3o quer dizer se vc usar m\u00e1scara n\u00e3o vai pegar o v\u00edrus,se vc estiver com a m\u00e1scara suada e colocar a m\u00e3o contaminada na m\u00e1scara,ja era.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lobo Lobo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSq3Nb2bKFTEnbJfopwaAwcrv6AjpPOIgkc2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T17:37:56Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T17:37:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "G3-URBEoV-OBmrJA-1ACOULwXz8",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LC4L3tFaBy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jorge Eu n\u00e3o concordo com voc\u00ea. Tudo que consegui foi no governo de Lula. Hoje estou em dificuldades.",
        "textOriginal": "@Jorge Eu n\u00e3o concordo com voc\u00ea. Tudo que consegui foi no governo de Lula. Hoje estou em dificuldades.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Celeida Marqueti Arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQV1WVcZQu2bXTipaCD4KhE6UW2U6e4CKC3bdRd-HA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN3dJH17XuBe1WYARhH2u0g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN3dJH17XuBe1WYARhH2u0g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T16:25:56Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T16:25:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "p-fNUEBggocXQAb2vO7zsnagatw",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LC44H_x62g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Concordo com voc\u00ea. Alguns pol\u00edticos faz aglomera\u00e7\u00e3o e n\u00e3o usam m\u00e1scaras. E muitos idiotas brasileiros fazem a mesma coisa. Eu chamo de idiotas desculpe. \u00c9 porque eles j\u00e1 tomaram \u00e0 melhor vacina. Tem os melhores hospitais e os melhores medicamentos. E n\u00f3s  ?.Eu n\u00e3o tenho plano de sa\u00fade. Sou de alto risco. E vou para o Sus. Est\u00e1 lotado. Eu estou a espera d\u00e1 vacina. M\u00e1s nosso presidente n\u00e3o est\u00e1 disposto a comprar. Cria leitos. De 3 \u00e0s vezes sobrevivem 1. Miseric\u00f3rdia acorda. Temos que exigira vacina\u00e7\u00e3o. Ela no momento \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o de n\u00f3s salvar.",
        "textOriginal": "Concordo com voc\u00ea. Alguns pol\u00edticos faz aglomera\u00e7\u00e3o e n\u00e3o usam m\u00e1scaras. E muitos idiotas brasileiros fazem a mesma coisa. Eu chamo de idiotas desculpe. \u00c9 porque eles j\u00e1 tomaram \u00e0 melhor vacina. Tem os melhores hospitais e os melhores medicamentos. E n\u00f3s  ?.Eu n\u00e3o tenho plano de sa\u00fade. Sou de alto risco. E vou para o Sus. Est\u00e1 lotado. Eu estou a espera d\u00e1 vacina. M\u00e1s nosso presidente n\u00e3o est\u00e1 disposto a comprar. Cria leitos. De 3 \u00e0s vezes sobrevivem 1. Miseric\u00f3rdia acorda. Temos que exigira vacina\u00e7\u00e3o. Ela no momento \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o de n\u00f3s salvar.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Celeida Marqueti Arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQV1WVcZQu2bXTipaCD4KhE6UW2U6e4CKC3bdRd-HA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN3dJH17XuBe1WYARhH2u0g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN3dJH17XuBe1WYARhH2u0g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T16:23:39Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T16:23:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-jG16l8TgyBr9fCVBCsFw7MB7DE",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LBj59AKlVc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lula livre Meu filho,o Presidente pode falar um monte de palavr\u00e3o coisas que vc n\u00e3o goste,mas ele n\u00e3o \u00e9 corrupto, n\u00e3o \u00e9 abortista, n\u00e3o \u00e9 legalizador de drogas, ele \u00e9 contra casamento de homossexuais.\nSe vc em Deus, deveria ler um pouco a B\u00edblia para n\u00e3o pisar em Deus, para n\u00e3o passar por cima da lei dele.",
        "textOriginal": "@Lula livre Meu filho,o Presidente pode falar um monte de palavr\u00e3o coisas que vc n\u00e3o goste,mas ele n\u00e3o \u00e9 corrupto, n\u00e3o \u00e9 abortista, n\u00e3o \u00e9 legalizador de drogas, ele \u00e9 contra casamento de homossexuais.\nSe vc em Deus, deveria ler um pouco a B\u00edblia para n\u00e3o pisar em Deus, para n\u00e3o passar por cima da lei dele.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lobo Lobo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSq3Nb2bKFTEnbJfopwaAwcrv6AjpPOIgkc2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnavdP2mihT4Tl05Coi1Enw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T13:11:32Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T13:11:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2m906VcEpWiqkm7_IO7iNK0KkZw",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LBaDjBm4Tk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rog\u00e9rio semsobrenome Sei bem como \u00e9.",
        "textOriginal": "@Rog\u00e9rio semsobrenome Sei bem como \u00e9.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Rios",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREX6NYX4BHYe5QLSJl13GsSFM99wUqpZptPu8s08A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf9tno6EkPBaz9RJoYbFehA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCf9tno6EkPBaz9RJoYbFehA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T11:54:03Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T11:54:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Lz5KRXeYaxs5PXaXg0Wzw8MiZXM",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LB1e0BYxgp",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Rios Ainda tenho d\u00favida de t\u00e3o fan\u00e1tico que ele \u00e9 , acho que ainda tenta livrar a cara do Bozo de alguma forma ,tipo colocando culpa em governadores por exemplo.",
        "textOriginal": "@Ana Rios Ainda tenho d\u00favida de t\u00e3o fan\u00e1tico que ele \u00e9 , acho que ainda tenta livrar a cara do Bozo de alguma forma ,tipo colocando culpa em governadores por exemplo.",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rog\u00e9rio semsobrenome",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y3kMLSL4EhQz7LSMLjwDzIwBcly_LvAb_4Ie5ew8NxjPoI8S-J_4HNuU6Nd1agwF1nAdnZNxBP8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCDc-osUG3NwIxeKYGBsBFQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCDc-osUG3NwIxeKYGBsBFQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T06:43:12Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T06:43:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "s_LkLJ1hFbzwyPaq3k6TFg2Jovk",
      "id": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg.9L7X2kp9bzN9LArqhig6v6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lobo Lobo \"Conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1.\"(JESUS CRISTO)",
        "textOriginal": "@Lobo Lobo \"Conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1.\"(JESUS CRISTO)",
        "parentId": "UgwGnODAP6Oiw7YolOh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lula livre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSccH97tnVb7_gJ4O8-ivf-DXba_fE5k8qjVA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuxg4vuKbJYMh0f0CAbTFnQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuxg4vuKbJYMh0f0CAbTFnQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-22T05:08:49Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T05:08:49Z"
      }
    }
  ]
}