{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "lkwXK6JlPtkt1FsaXUUVqM5KQBU",
  "id": "UgwG9JyZTDuljm81A9x4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "OlW4bJGTwFA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Z8psKw16tne7FW9ssJTvf2wMcXQ",
      "id": "UgwG9JyZTDuljm81A9x4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "OlW4bJGTwFA",
        "textDisplay": "Quando \u00c1tila fala em urg\u00eancia b\u00e1sica \u00e9 aquela situa\u00e7\u00e3o que todos n\u00f3s aqui passamos: febre, tosse, v\u00f4mito, diarr\u00e9ia ou dor no peito. Isso \u00e9 o suficiente pra criar uma d\u00edvida enorme pro norte americano. Imagina como \u00e9 um acidente na estrada l\u00e1 nos EUA? A\u00ed aqui no Brasil a gente tem o SAMU, mas as pessoas acham que SUS \u00e9 s\u00f3 a parte que ainda tem suas falhas de atendimento, v\u00e3o l\u00e1 e aceitam defender o fim de algo t\u00e3o precioso e d\u00e3o seu dinheiro pra m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade que, na hora que vc realmente precisa, quando sai do b\u00e1sico, \u00e9 um parto pra conseguir autoriza\u00e7\u00e3o e precisa at\u00e9 entrar com a\u00e7\u00e3o judicial. Meu pai se tratou de c\u00e2ncer em 2019 pelo plano de sa\u00fade na Liga Contra o C\u00e2ncer aqui no RN, teve acompanhamento de dentista, nutricinista, psic\u00f3loga, enfermeira, fonoaudi\u00f3loga, toda uma equipe multiprofissional. Que parte o plano de sa\u00fade cobriu? S\u00f3 os m\u00e9dicos e a quimioterapia e radioterapia. Toda a equipe multiprofissional que o acompanhou e o dentista foi fundamental pra ele (radioterapia na regi\u00e3o da boca), essa parte todinha foi pelo SUS. Hoje t\u00e1 \u00f3timo e curado. Gra\u00e7as ao que foi oferecido pelo plano de sa\u00fade? N\u00e3o, gra\u00e7as aos cuidados de uma equipe multiprofissional do SUS, pq a parte b\u00e1sica que o plano de sa\u00fade pagou, o SUS TB fornece e ele teria recebido do mesmo jeito.",
        "textOriginal": "Quando \u00c1tila fala em urg\u00eancia b\u00e1sica \u00e9 aquela situa\u00e7\u00e3o que todos n\u00f3s aqui passamos: febre, tosse, v\u00f4mito, diarr\u00e9ia ou dor no peito. Isso \u00e9 o suficiente pra criar uma d\u00edvida enorme pro norte americano. Imagina como \u00e9 um acidente na estrada l\u00e1 nos EUA? A\u00ed aqui no Brasil a gente tem o SAMU, mas as pessoas acham que SUS \u00e9 s\u00f3 a parte que ainda tem suas falhas de atendimento, v\u00e3o l\u00e1 e aceitam defender o fim de algo t\u00e3o precioso e d\u00e3o seu dinheiro pra m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade que, na hora que vc realmente precisa, quando sai do b\u00e1sico, \u00e9 um parto pra conseguir autoriza\u00e7\u00e3o e precisa at\u00e9 entrar com a\u00e7\u00e3o judicial. Meu pai se tratou de c\u00e2ncer em 2019 pelo plano de sa\u00fade na Liga Contra o C\u00e2ncer aqui no RN, teve acompanhamento de dentista, nutricinista, psic\u00f3loga, enfermeira, fonoaudi\u00f3loga, toda uma equipe multiprofissional. Que parte o plano de sa\u00fade cobriu? S\u00f3 os m\u00e9dicos e a quimioterapia e radioterapia. Toda a equipe multiprofissional que o acompanhou e o dentista foi fundamental pra ele (radioterapia na regi\u00e3o da boca), essa parte todinha foi pelo SUS. Hoje t\u00e1 \u00f3timo e curado. Gra\u00e7as ao que foi oferecido pelo plano de sa\u00fade? N\u00e3o, gra\u00e7as aos cuidados de uma equipe multiprofissional do SUS, pq a parte b\u00e1sica que o plano de sa\u00fade pagou, o SUS TB fornece e ele teria recebido do mesmo jeito.",
        "authorDisplayName": "Marcelle Comenale",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQV3aDNnme6caVU6KM5nxoTezWuEGackuNwG1r6dg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCleNMf_rFaG8gye-yHnPtXw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCleNMf_rFaG8gye-yHnPtXw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 37,
        "publishedAt": "2020-04-04T11:54:44Z",
        "updatedAt": "2020-04-04T11:54:44Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}