{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "l-1c8Wlcup0wH_cNvpMce2q66XY",
  "id": "UgwHmkXYrsOLMQJiZ5x4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "v3-nCjpx3vU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Hmk1UZLrwZA8Doavp052YC_2Rcs",
      "id": "UgwHmkXYrsOLMQJiZ5x4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "v3-nCjpx3vU",
        "textDisplay": "Boa tarde, meu nome \u00e9 Wanderlei Evaristo de Mattos, S\u00e3o Paulo (SP). Assisti semana passada, e estou acompanhando hoje:  parab\u00e9ns pela organiza\u00e7\u00e3o e pelas apresenta\u00e7\u00f5es, muito bom! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd",
        "textOriginal": "Boa tarde, meu nome \u00e9 Wanderlei Evaristo de Mattos, S\u00e3o Paulo (SP). Assisti semana passada, e estou acompanhando hoje:  parab\u00e9ns pela organiza\u00e7\u00e3o e pelas apresenta\u00e7\u00f5es, muito bom! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd",
        "authorDisplayName": "Wanderlei Evaristo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLScjECtZ9it8ROonseCGqnwxNHGdnJ7dB69f5QSY84=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbHX-MBTBCczbrB7oSMhn2Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbHX-MBTBCczbrB7oSMhn2Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-29T17:40:41Z",
        "updatedAt": "2021-03-29T17:40:41Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}