{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "v_ymdPW7WlPunAxH0lnChw7bhaI",
  "id": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "NLbwCZLx5sg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PD2rNrLASJ7wi8M9N0E3MJ21gK4",
      "id": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "NLbwCZLx5sg",
        "textDisplay": "Tratamento imediato, ajuda sim... s\u00f3  n\u00e3o podemos ficar em casa esperando ficar com falta de ar, para procurar  um m\u00e9dico. Muita gente que critica o tratamento imediato, quando pegou covid com certeza usou alguna medica\u00e7\u00e3o dessas. O problema \u00e9  a hipocrisia. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "textOriginal": "Tratamento imediato, ajuda sim... s\u00f3  n\u00e3o podemos ficar em casa esperando ficar com falta de ar, para procurar  um m\u00e9dico. Muita gente que critica o tratamento imediato, quando pegou covid com certeza usou alguna medica\u00e7\u00e3o dessas. O problema \u00e9  a hipocrisia. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "authorDisplayName": "Francy Lira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyA0lvI8QWrM17BLsY01NCQbOcTayRw4whKg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYJCgFV081t0TYKu-u-wOUQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYJCgFV081t0TYKu-u-wOUQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 29,
        "publishedAt": "2022-01-25T00:25:36Z",
        "updatedAt": "2022-01-25T00:25:36Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YfhmY6fdvsceQUzWZu-K1Vm37Xo",
      "id": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg.9Xb03hZiAaX9XdaSLOIXcw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@patriOTARIO meus sentimentos, tamb\u00e9m perdi minha m\u00e3e e quase um irm\u00e3o. A minha m\u00e3e pegou covideno in\u00edcio, antes da vacina. Fez o tratamento \u00e9  se recuperou logo, depois apareceu as vacinas, e ela tomou, algum tempo depois ela pegou o covid novamente e n\u00e3o  fez tratamento imediato,   confiando s\u00f3 na vacina, quando procurou o m\u00e9dico j\u00e1  era tarde demais.\ud83d\ude2a",
        "textOriginal": "@patriOTARIO meus sentimentos, tamb\u00e9m perdi minha m\u00e3e e quase um irm\u00e3o. A minha m\u00e3e pegou covideno in\u00edcio, antes da vacina. Fez o tratamento \u00e9  se recuperou logo, depois apareceu as vacinas, e ela tomou, algum tempo depois ela pegou o covid novamente e n\u00e3o  fez tratamento imediato,   confiando s\u00f3 na vacina, quando procurou o m\u00e9dico j\u00e1  era tarde demais.\ud83d\ude2a",
        "parentId": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Francy Lira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyA0lvI8QWrM17BLsY01NCQbOcTayRw4whKg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYJCgFV081t0TYKu-u-wOUQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYJCgFV081t0TYKu-u-wOUQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-26T00:30:45Z",
        "updatedAt": "2022-01-26T00:30:45Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fjVYSGxKqwc_Z75_ouNxmpfr8o0",
      "id": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg.9Xb03hZiAaX9Xc3ytU4Ifu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Carlos E. A. dos Santos ent\u00e3o se sentir alguma coisa n\u00e3o procure ajuda, e tome apenas dipirona e paracetamol,se n\u00e3o resolver.paci\u00eancia,para voc\u00ea e para a humanidade n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a",
        "textOriginal": "@Carlos E. A. dos Santos ent\u00e3o se sentir alguma coisa n\u00e3o procure ajuda, e tome apenas dipirona e paracetamol,se n\u00e3o resolver.paci\u00eancia,para voc\u00ea e para a humanidade n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a",
        "parentId": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "LISANDRO SCHMIDT",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPFpNiZihTeeR-NIRMH_mtUOAbRzqWBQSVKQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC277OLeN4bRBfzUAcQww6Uw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC277OLeN4bRBfzUAcQww6Uw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-01-25T10:19:00Z",
        "updatedAt": "2022-01-25T10:19:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wdhnf0lvW05tIZZhGMldsaV4noQ",
      "id": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg.9Xb03hZiAaX9Xbwxb7KJrt",
      "snippet": {
        "textDisplay": "AZITROMICINA \u00e9  um antibi\u00f3tico, vc provavelmente j\u00e1  usou. Ou ir\u00e1  usar um dia. Deus aben\u00e7oe vc \u00e9 a sua familia. E sentir algun sintoma peocure  um m\u00e9dico n\u00e3o  fique em casa at\u00e9  sentir falta de ar.\ud83d\ude0f",
        "textOriginal": "AZITROMICINA \u00e9  um antibi\u00f3tico, vc provavelmente j\u00e1  usou. Ou ir\u00e1  usar um dia. Deus aben\u00e7oe vc \u00e9 a sua familia. E sentir algun sintoma peocure  um m\u00e9dico n\u00e3o  fique em casa at\u00e9  sentir falta de ar.\ud83d\ude0f",
        "parentId": "UgwieM6vqplJ_LkfKRV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Francy Lira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyA0lvI8QWrM17BLsY01NCQbOcTayRw4whKg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYJCgFV081t0TYKu-u-wOUQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYJCgFV081t0TYKu-u-wOUQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-01-25T09:08:55Z",
        "updatedAt": "2022-01-25T09:08:55Z"
      }
    }
  ]
}