{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "OLtEaY34QidJSeYKxE3somc6Jf0",
  "id": "Ugwjt73ow7OQRv1rgKl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "gMS1OnkPXUE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "BmHNBw9yK-MUV48fKCpvdrGQPiA",
      "id": "Ugwjt73ow7OQRv1rgKl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "gMS1OnkPXUE",
        "textDisplay": "Privatiza o povo n\u00e3o tem dinheiro o sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 uma piada sei que voc\u00ea tem esse argumento falho por\u00e9m deixa ser o que voc\u00ea \u00e9 , olha a tua volta as pessoas mais pobre canal \u00e9 uma piada",
        "textOriginal": "Privatiza o povo n\u00e3o tem dinheiro o sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 uma piada sei que voc\u00ea tem esse argumento falho por\u00e9m deixa ser o que voc\u00ea \u00e9 , olha a tua volta as pessoas mais pobre canal \u00e9 uma piada",
        "authorDisplayName": "valmir O pensador",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQF49oJEAU1u_wtXLhpMfVNpWPV1O0T9UlIv9julhMSDGvRKSQGLMbOKfUw8fC2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrtUIAsnt82l8eUuPGZww_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrtUIAsnt82l8eUuPGZww_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2020-10-28T08:22:21Z",
        "updatedAt": "2020-10-28T08:22:21Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nBT9qyouYB_40Yj7tkZO5BIgzEQ",
      "id": "Ugwjt73ow7OQRv1rgKl4AaABAg.9FLqjFU1trZ9FMrC5mtZJh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Valdeir Baltazar mais ou menos, SE o governo privatizasse de forma correta, aberto a concorrencia, diminuir impostos de remedios. a classe media n ia perder. mas estamos no brasil n\u00e9",
        "textOriginal": "@Valdeir Baltazar mais ou menos, SE o governo privatizasse de forma correta, aberto a concorrencia, diminuir impostos de remedios. a classe media n ia perder. mas estamos no brasil n\u00e9",
        "parentId": "Ugwjt73ow7OQRv1rgKl4AaABAg",
        "authorDisplayName": "NL produ\u00e7\u00f5es",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTm9uvfzBLVSAGqaVhlDo2KtTJ7AjPTssQCjR0H=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpAoLH7vOS16ohcWhHv2Z_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpAoLH7vOS16ohcWhHv2Z_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-10-28T17:45:40Z",
        "updatedAt": "2020-10-28T17:45:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XMpMEBdMULWT-kbp72rgZdqdQWQ",
      "id": "Ugwjt73ow7OQRv1rgKl4AaABAg.9FLqjFU1trZ9FMbi4Ma5yb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "canal realmente \u00e9 uma piada, se privatizar a classe mais baixa vai perder",
        "textOriginal": "canal realmente \u00e9 uma piada, se privatizar a classe mais baixa vai perder",
        "parentId": "Ugwjt73ow7OQRv1rgKl4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Valdeir Baltazar",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJlMcZJEYg9Q1d37flezwYwVnLdVAvsld7uFUktQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1w2igol36Cf7TAN6B3bwRw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1w2igol36Cf7TAN6B3bwRw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-10-28T15:30:21Z",
        "updatedAt": "2020-10-28T15:30:21Z"
      }
    }
  ]
}