{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "TraROLDYvqTi1URIv65vJGTkatk",
  "id": "UgwKQ0XupAZkKnitwkF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "GNadBbrSrhw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "koU-1l7kFmu61hpzfkwrCfb8sOo",
      "id": "UgwKQ0XupAZkKnitwkF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "GNadBbrSrhw",
        "textDisplay": "Algu\u00e9m poderia me responder, por qual motivo o n\u00famero de infectados aumenta diariamente, mesmo ap\u00f3s o mundo inteiro saber sobre as complica\u00e7\u00f5es dessa covid19, falta de leitos UTI, falta de profissionais da sa\u00fade, falta de pol\u00edtica interessada na sa\u00fade, algu\u00e9m me responda por favor, eu n\u00e3o consigo entender porque em 1920 a gripe espanhola matou 35 mil pessoas em 2 anos e em 5 meses a covid19 j\u00e1 matou 80 mil pessoas no Brasil. Obrigado",
        "textOriginal": "Algu\u00e9m poderia me responder, por qual motivo o n\u00famero de infectados aumenta diariamente, mesmo ap\u00f3s o mundo inteiro saber sobre as complica\u00e7\u00f5es dessa covid19, falta de leitos UTI, falta de profissionais da sa\u00fade, falta de pol\u00edtica interessada na sa\u00fade, algu\u00e9m me responda por favor, eu n\u00e3o consigo entender porque em 1920 a gripe espanhola matou 35 mil pessoas em 2 anos e em 5 meses a covid19 j\u00e1 matou 80 mil pessoas no Brasil. Obrigado",
        "authorDisplayName": "anselmo barbosa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQpKXbGOHOqTy51iX8jSTaubT6qCi0zCI4MVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQf9dBlLpYszc81pZHaRBeA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQf9dBlLpYszc81pZHaRBeA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-07-23T16:10:31Z",
        "updatedAt": "2020-07-23T16:10:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}