{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "lgvktRLWe1wAqXt-3fg_bnPRZEI",
  "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "lOl1GFQUJZQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5L-I5g0H0qKi3GngmW8zA-ljMnA",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "lOl1GFQUJZQ",
        "textDisplay": "O melhor de tudo \u00e9 as coisa tudo voltando e as medidas sanit\u00e1rias relaxando ,igual aqui em Minas Gerais que \u00e9 obrigat\u00f3rio os alunos voltarem as aulas mesmo faltando somente um m\u00eas pra acabar o ano letivo e a maior parte deles sem nem se vacinarem",
        "textOriginal": "O melhor de tudo \u00e9 as coisa tudo voltando e as medidas sanit\u00e1rias relaxando ,igual aqui em Minas Gerais que \u00e9 obrigat\u00f3rio os alunos voltarem as aulas mesmo faltando somente um m\u00eas pra acabar o ano letivo e a maior parte deles sem nem se vacinarem",
        "authorDisplayName": "Sabrina Medeiros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCs1jrycq5S7_gF64_KAbYwo8S8SD8gS_Nd71u9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjX3_qY4VrHuNsWqNrovMMA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjX3_qY4VrHuNsWqNrovMMA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 48,
        "publishedAt": "2021-11-06T09:00:32Z",
        "updatedAt": "2021-11-06T09:00:32Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 13,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PJa65UjRfEHkBHG0j49U9f8RG0c",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9USw_8a4Dpm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sim. Onde eu trabalho os alunos voltam amanh\u00e3 100%",
        "textOriginal": "Sim. Onde eu trabalho os alunos voltam amanh\u00e3 100%",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maya Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Q912ffVqhgxf3KeVwj9X6qRpj2wiMYNm_qbs_vNJx7TP61t03ppUXjezAWovacPS9vzk3_MRrg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS_IwZi5OL-vzkBEfYQFAiw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCS_IwZi5OL-vzkBEfYQFAiw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-07T22:19:00Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T22:19:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "t7jTPXA9vleeswaAnbxcsLSreTw",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9URa42JOYXe",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Verdade ser obrigat\u00f3rio a volta as aulas n\u00e3o est\u00e3o respeitando os pais e alunos",
        "textOriginal": "Verdade ser obrigat\u00f3rio a volta as aulas n\u00e3o est\u00e3o respeitando os pais e alunos",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTovYuKvrViTgm0Am3J_7QgOFSlMT6o9X7QAlP-U86BKI5cvkRVjO0nWxLDRquu=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIUhBLl8D0JUtBFhBTkBVFA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIUhBLl8D0JUtBFhBTkBVFA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-07T09:43:08Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T09:43:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SbF-b625F9bmOD8fGWAlGssPQPM",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UR0u7e2iGn",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Amon-R\u00e1 estude vc tbm. A vacina conta HIV ainda n\u00e3o foi criada devido a especificidades da pr\u00f3pria doen\u00e7a, como por exemplo, muta\u00e7\u00e3o muito r\u00e1pida dentro do organismo. N\u00e3o sou partid\u00e1ria nem de direita, nem de esquerda, mesmo pq pol\u00edticos nunca pensam no bem comum, somente em encher seus pr\u00f3prios bolsos. Procure por informa\u00e7\u00f5es sem interesses pol\u00edticos.",
        "textOriginal": "@Amon-R\u00e1 estude vc tbm. A vacina conta HIV ainda n\u00e3o foi criada devido a especificidades da pr\u00f3pria doen\u00e7a, como por exemplo, muta\u00e7\u00e3o muito r\u00e1pida dentro do organismo. N\u00e3o sou partid\u00e1ria nem de direita, nem de esquerda, mesmo pq pol\u00edticos nunca pensam no bem comum, somente em encher seus pr\u00f3prios bolsos. Procure por informa\u00e7\u00f5es sem interesses pol\u00edticos.",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mayra Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS5t_76xyZnec1fToz5hP5qbNX3H4dsL7MQNof-IA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfW7s4j3uRF81-w04SbqkhA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfW7s4j3uRF81-w04SbqkhA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-07T04:27:04Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T04:27:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "E9rW5W3WC89zvlHluIMHfFd60T4",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UQyApFGXFJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Joyce falou a vacinada",
        "textOriginal": "@Joyce falou a vacinada",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Igor Tib",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hTBigZqeJo81WpQP2LyRKm7Bj7md4ncTI3LXJQxriQivT8VPQSG57wQNvY6FBwqmQHPxqmMDq2k=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4Teko3P4QkIfZQC-5S4nQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCh4Teko3P4QkIfZQC-5S4nQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-07T03:54:32Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T03:54:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jsSQSNrQgh4pUnJkvmZYG6LKc5U",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UQxVbTvonX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aqui no Rio Grande do Sul est\u00e3o obrigando as crian\u00e7as voltar as escolas...muitas nem \u00e1gua  limpa tem\n..imagine alcool gel....",
        "textOriginal": "Aqui no Rio Grande do Sul est\u00e3o obrigando as crian\u00e7as voltar as escolas...muitas nem \u00e1gua  limpa tem\n..imagine alcool gel....",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "elenita rodrigues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaJSL7gxp4PwQUQmmpY0tgiTn2rm_wbo3yNJo3YQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWCvAa0TKH4leyO3I9cfJ3Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWCvAa0TKH4leyO3I9cfJ3Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-11-07T03:48:38Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T03:48:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2bQ4NmX_hSjohxiOHaJIvMD5_TU",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UQvM36ZKqM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Voc\u00ea est\u00e1 mal informada, a vacina est\u00e1 dispon\u00edvel para todas as pessoas acima de 12 anos.",
        "textOriginal": "Voc\u00ea est\u00e1 mal informada, a vacina est\u00e1 dispon\u00edvel para todas as pessoas acima de 12 anos.",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "BOLADO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2Eil1NIDfDrpFyIWt4iWPKqTmzQEgqueXTl_ahQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOG59JlIie6An_RcMtILpZA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOG59JlIie6An_RcMtILpZA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-07T03:29:51Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T03:29:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "P0PFL7EHu82Ixr-B1ICWy_SRFF4",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UQnwBq2Wnd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Se os jovens vai pra rua festas e shoppings , tem condi\u00e7\u00e3o de ir pra escola sim",
        "textOriginal": "Se os jovens vai pra rua festas e shoppings , tem condi\u00e7\u00e3o de ir pra escola sim",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Zoraide Pereira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPGf6_5VVoTO3oMBftnwwxdVibdiNBhe-b-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_HLqighe9e_N7_n5u9F15w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_HLqighe9e_N7_n5u9F15w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-07T02:25:01Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T02:25:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CCrMy7-SXktuOXuPgDH_MUlHAdw",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UQLmHqkBPz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Igor Tib QUerido, voc\u00ea precisa se informar melhor sobre todos esses assuntos antes de falar tantas sandices. CUide-se!!!",
        "textOriginal": "@Igor Tib QUerido, voc\u00ea precisa se informar melhor sobre todos esses assuntos antes de falar tantas sandices. CUide-se!!!",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Monica Rubly",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4ZSoZfRVml5rJIZoRxbsLMS2AwX3gX8AZeICn=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5i1hxHPIEtQhGI1J9Ubc_A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5i1hxHPIEtQhGI1J9Ubc_A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-11-06T22:10:15Z",
        "updatedAt": "2021-11-06T22:10:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OU3FS7MW_0pcbApXIBcdV2UjJUY",
      "id": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg.9UOwPDEOG_L9UQ9sFSuDZE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u25ac O MEC quer ver todo mundo formado, empregado e feliz... Na Lua!!!",
        "textOriginal": "\u25ac O MEC quer ver todo mundo formado, empregado e feliz... Na Lua!!!",
        "parentId": "UgwLuuMOqZ3B0ZdPeZt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Victor silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdFMBcHn0k_v9vyrEDkfUka5JHqzL4icO09Q0MgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3cOL2GafBKE_65pgVkFyhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3cOL2GafBKE_65pgVkFyhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-06T20:26:13Z",
        "updatedAt": "2021-11-06T20:26:13Z"
      }
    }
  ]
}