{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "DTVG5eoD2F69vnRLgh4MYM7h4WY",
  "id": "Ugwlq6HoxKqWKbZyo3d4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "ywQXBGBj_2M",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Ze6TVaDzNgfuxn1gaPSpKzIQNFs",
      "id": "Ugwlq6HoxKqWKbZyo3d4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "ywQXBGBj_2M",
        "textDisplay": "Eu sou professora e estou preocupada com os casos de pneumonia.  Nos \u00faltimos dias, tive dois alunos afastados das aulas com esse diagn\u00f3stico. N\u00e3o tinham febre segundo as m\u00e3es disseram, parecia uma gripe forte, uma tosse produtiva, muito muco. V\u00e3o ao m\u00e9dico e est\u00e3o com pneumonia. N\u00e3o sei se fizeram teste.",
        "textOriginal": "Eu sou professora e estou preocupada com os casos de pneumonia.  Nos \u00faltimos dias, tive dois alunos afastados das aulas com esse diagn\u00f3stico. N\u00e3o tinham febre segundo as m\u00e3es disseram, parecia uma gripe forte, uma tosse produtiva, muito muco. V\u00e3o ao m\u00e9dico e est\u00e3o com pneumonia. N\u00e3o sei se fizeram teste.",
        "authorDisplayName": "Tereza Fumelli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSMS89kH0_ZzESHiQe1JseWN20D3_20eX3kARbq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfJxKrsHu3QpLEXouXV5rmg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfJxKrsHu3QpLEXouXV5rmg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-10T16:03:47Z",
        "updatedAt": "2022-05-10T16:03:47Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}