{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "08PmiHkBb8NHwM1fatcNL7RbD9Y",
  "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "LHQb2UpnJC0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CIThCsGHcR5stW575mBlr_RWBZw",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "LHQb2UpnJC0",
        "textDisplay": "Hlos hospitais entraram em colapso, trabalho numa seguradora de sa\u00fade, por dia s\u00e3o v\u00e1rias remo\u00e7\u00f5es de hospitais sem vaga, ta o caos, nenhum lugar tem vaga",
        "textOriginal": "Hlos hospitais entraram em colapso, trabalho numa seguradora de sa\u00fade, por dia s\u00e3o v\u00e1rias remo\u00e7\u00f5es de hospitais sem vaga, ta o caos, nenhum lugar tem vaga",
        "authorDisplayName": "Miri\u00e3 Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaogPS5tW04J1w3kPTKW5cmTWNSUsrk1BAtW2fm6U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 10,
        "publishedAt": "2021-03-19T07:30:48Z",
        "updatedAt": "2021-03-19T07:30:48Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 8,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vQb9BbIcTBbJcW1EUDy71VZdTJ8",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L8--YQeFWY",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@COVID N\u00c3O EXISTE Sim, n\u00e3o s\u00f3 ele, tem uma minoria de cientistas q discordam de v\u00e1rias teorias. Me desculpa, oq isso tem a ver com covid ? E outra nem conhecimento cient\u00edfico eu tenho para discordar de nada. Eu sei oq eu vivo e vejo, na atual situa\u00e7\u00e3o em q as coisas est\u00e3o, minha incredulidade n\u00e3o vai salvar nenhuma vida. Eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus para guardar minha fam\u00edlia e meus amigos e conhecidos, e q essa situa\u00e7\u00e3o passe, eu m\u00e1ximo q eu consigo fazer. Para encerrar nosso papo, te desejo tido de bom, se voc\u00ea cr\u00ea em Deus q ele te ajude e n\u00e3o deixe de faltar o p\u00e3o na sua mesa e de sua fam\u00edlia, e pe\u00e7o isso pra mim e pra todos do nosso pa\u00eds. Vou seguir aqui trabalhando e torcendo para Deus guardar quem est\u00e1 internado. E para q n\u00e3o falte o p\u00e3o na vida do brasileiro, pois quem sofre vai ser sempre a popula\u00e7\u00e3o, o pobre. Beijos, se cuida amiga \ud83d\ude18\u2665\ufe0f",
        "textOriginal": "@COVID N\u00c3O EXISTE Sim, n\u00e3o s\u00f3 ele, tem uma minoria de cientistas q discordam de v\u00e1rias teorias. Me desculpa, oq isso tem a ver com covid ? E outra nem conhecimento cient\u00edfico eu tenho para discordar de nada. Eu sei oq eu vivo e vejo, na atual situa\u00e7\u00e3o em q as coisas est\u00e3o, minha incredulidade n\u00e3o vai salvar nenhuma vida. Eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus para guardar minha fam\u00edlia e meus amigos e conhecidos, e q essa situa\u00e7\u00e3o passe, eu m\u00e1ximo q eu consigo fazer. Para encerrar nosso papo, te desejo tido de bom, se voc\u00ea cr\u00ea em Deus q ele te ajude e n\u00e3o deixe de faltar o p\u00e3o na sua mesa e de sua fam\u00edlia, e pe\u00e7o isso pra mim e pra todos do nosso pa\u00eds. Vou seguir aqui trabalhando e torcendo para Deus guardar quem est\u00e1 internado. E para q n\u00e3o falte o p\u00e3o na vida do brasileiro, pois quem sofre vai ser sempre a popula\u00e7\u00e3o, o pobre. Beijos, se cuida amiga \ud83d\ude18\u2665\ufe0f",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Miri\u00e3 Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaogPS5tW04J1w3kPTKW5cmTWNSUsrk1BAtW2fm6U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T02:22:21Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T02:25:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vQ3DuIN1smbj-ELDBtgK_iSMQE0",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7wM_06A7y",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Miri\u00e3 Carvalho e voc\u00ea sabe o que ele disse sobre a aids?",
        "textOriginal": "@Miri\u00e3 Carvalho e voc\u00ea sabe o que ele disse sobre a aids?",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "COVID N\u00c3O EXISTE",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhi3kx5Rw_YWrQgqX5tMgLaz-oVD18SGSHYkeK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:50:32Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:50:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vzcoecjAH_5gUkxAaLVbwWA4uS4",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7vbewQxWD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@COVID N\u00c3O EXISTE foi o bioqu\u00edmico q inventou a t\u00e9cnica do PCR, muito famoso, ganhou at\u00e9 um pr\u00eamio Nobel.",
        "textOriginal": "@COVID N\u00c3O EXISTE foi o bioqu\u00edmico q inventou a t\u00e9cnica do PCR, muito famoso, ganhou at\u00e9 um pr\u00eamio Nobel.",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Miri\u00e3 Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaogPS5tW04J1w3kPTKW5cmTWNSUsrk1BAtW2fm6U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:44:00Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:44:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OuqBCDy82oUG83XNCkzM04pje_A",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7t5Hi_eXT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Miri\u00e3 Carvalho j\u00e1 ouviu falar de karry mullis?",
        "textOriginal": "@Miri\u00e3 Carvalho j\u00e1 ouviu falar de karry mullis?",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "COVID N\u00c3O EXISTE",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhi3kx5Rw_YWrQgqX5tMgLaz-oVD18SGSHYkeK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:21:58Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:21:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "m8nYUaV0yLGM10NRcWDjhq0ceJg",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7nc99avaw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@COVID N\u00c3O EXISTE \u00e9 muita gente com falta de ar, trabalho nesse lugar desde de antes da pandemia, e n\u00e3o tinha tantos casos assim com os mesmos sintomas, e da pra saber com os exames de sorologia q \u00e9 o Igg/igm/iga que mostra se a pessoa teve o v\u00edrus ou n\u00e3o,e tbm te o PCR, q da pra ver se t\u00e1 com o v\u00edrus ou n\u00e3o, todos cobertos pelo planos.\nInfelizmente uma colega minha de trabalho est\u00e1 com covid e est\u00e1 com falta de ar e ainda est\u00e1 gr\u00e1vida, mas se Deus quiser ela vai melhorar. \nMas infelizmente tem pessoas q pioram muito. No in\u00edcio do ano passado as interna\u00e7\u00f5es eram mais pessoas de idade elevada, hj tem beb\u00ea e crian\u00e7a, morro de d\u00f3.\nQueria muito q fosse mentira, mas se fosse mentira o covid, seria outra doen\u00e7a, s\u00f3 mudaria o nome. \n\u00c9 muito triste ver e ouvir pessoas passando por isso, queria q acabasse logo e tudo voltasse ao normal",
        "textOriginal": "@COVID N\u00c3O EXISTE \u00e9 muita gente com falta de ar, trabalho nesse lugar desde de antes da pandemia, e n\u00e3o tinha tantos casos assim com os mesmos sintomas, e da pra saber com os exames de sorologia q \u00e9 o Igg/igm/iga que mostra se a pessoa teve o v\u00edrus ou n\u00e3o,e tbm te o PCR, q da pra ver se t\u00e1 com o v\u00edrus ou n\u00e3o, todos cobertos pelo planos.\nInfelizmente uma colega minha de trabalho est\u00e1 com covid e est\u00e1 com falta de ar e ainda est\u00e1 gr\u00e1vida, mas se Deus quiser ela vai melhorar. \nMas infelizmente tem pessoas q pioram muito. No in\u00edcio do ano passado as interna\u00e7\u00f5es eram mais pessoas de idade elevada, hj tem beb\u00ea e crian\u00e7a, morro de d\u00f3.\nQueria muito q fosse mentira, mas se fosse mentira o covid, seria outra doen\u00e7a, s\u00f3 mudaria o nome. \n\u00c9 muito triste ver e ouvir pessoas passando por isso, queria q acabasse logo e tudo voltasse ao normal",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Miri\u00e3 Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaogPS5tW04J1w3kPTKW5cmTWNSUsrk1BAtW2fm6U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T00:34:10Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T00:38:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jGk7gpoZjbsmpkO-qwxqUtu-h00",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7iZwuATyB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Miri\u00e3 Carvalho e como eles sabem que \u00e9 covid?",
        "textOriginal": "@Miri\u00e3 Carvalho e como eles sabem que \u00e9 covid?",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "COVID N\u00c3O EXISTE",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhi3kx5Rw_YWrQgqX5tMgLaz-oVD18SGSHYkeK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-20T23:50:02Z",
        "updatedAt": "2021-03-20T23:50:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "copaC3E9Tzi4kHJoz9kWG0VRuXY",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7hxTMgcpo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o tem s\u00f3 covid n\u00e3o. Mas a grande maioria \u00e9 covid, parente de pessoas me ligam informando q seus entes est\u00e3o no pronto socorro com falta de ar e n\u00e3o tem vaga.\nS\u00f3 se est\u00e3o colocando rob\u00f4s para me ligar aqui n\u00e9.\nInfelizmente queria muito q fosse mentira, mas n\u00e3o \u00e9...",
        "textOriginal": "N\u00e3o tem s\u00f3 covid n\u00e3o. Mas a grande maioria \u00e9 covid, parente de pessoas me ligam informando q seus entes est\u00e3o no pronto socorro com falta de ar e n\u00e3o tem vaga.\nS\u00f3 se est\u00e3o colocando rob\u00f4s para me ligar aqui n\u00e9.\nInfelizmente queria muito q fosse mentira, mas n\u00e3o \u00e9...",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Miri\u00e3 Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaogPS5tW04J1w3kPTKW5cmTWNSUsrk1BAtW2fm6U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmIJsGv_V_8XwPyvnrirKwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-20T23:44:39Z",
        "updatedAt": "2021-03-20T23:44:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1Lco5I1L0FAla4KbzeXh8Hzyo8U",
      "id": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg.9L3OhyXvPSV9L7IUROBVbc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "tudo covid n\u00e9? s\u00f3 tem covid hj em dia, acabou as doen\u00e7as...",
        "textOriginal": "tudo covid n\u00e9? s\u00f3 tem covid hj em dia, acabou as doen\u00e7as...",
        "parentId": "UgwluIYvv8Nb-vluw5J4AaABAg",
        "authorDisplayName": "COVID N\u00c3O EXISTE",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhi3kx5Rw_YWrQgqX5tMgLaz-oVD18SGSHYkeK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiPgqot1Fomqjs5qRM078RA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-20T19:53:21Z",
        "updatedAt": "2021-03-20T19:53:21Z"
      }
    }
  ]
}