{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "6Wbwa2eWpTR7RZ833iOXUttSp4I",
  "id": "Ugwl8y0k0eJqXgXTx-54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "nAU5n7Z0IRM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FWhKXxa7nK5SUlhuVUXckumfjFI",
      "id": "Ugwl8y0k0eJqXgXTx-54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "nAU5n7Z0IRM",
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns ao Instituto Butantan, Conselheiro Local de Sa\u00fade e Representante Delegado de Sa\u00fade na Conferencia 8+8 do Conselho Nacional de Sa\u00fade, vou acompanhar voc\u00eas e Compartilhar, parab\u00e9ns Continuem",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns ao Instituto Butantan, Conselheiro Local de Sa\u00fade e Representante Delegado de Sa\u00fade na Conferencia 8+8 do Conselho Nacional de Sa\u00fade, vou acompanhar voc\u00eas e Compartilhar, parab\u00e9ns Continuem",
        "authorDisplayName": "Wagner Felix",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_FWkRVXRIoRsHHZhZAXBwr6y2yPElW_BbL6Rv4KY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWeW918ZAveRukjM2QFjF_Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWeW918ZAveRukjM2QFjF_Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-05-28T15:53:55Z",
        "updatedAt": "2020-05-28T15:53:55Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}