{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "NCsgS4tJU8C9AoAZA2Je27Z7oRQ",
  "id": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "wlDEJtwJ6iA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tA7PlOvErvrTgzMXrJ_z8l9BOP0",
      "id": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "wlDEJtwJ6iA",
        "textDisplay": "Tenho 32 anos, n\u00e3o peguei covid durante toda pandemia mesmo trabalhando no setor de transporte. Sempre usei m\u00e1scara. Por\u00e9m fui ter agora, quando os cuidados abaixaram. Nada est\u00e1 garantido pessoal, se cuidem!",
        "textOriginal": "Tenho 32 anos, n\u00e3o peguei covid durante toda pandemia mesmo trabalhando no setor de transporte. Sempre usei m\u00e1scara. Por\u00e9m fui ter agora, quando os cuidados abaixaram. Nada est\u00e1 garantido pessoal, se cuidem!",
        "authorDisplayName": "Luis Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6PZIv_NSGgXNdvLeXErAWKvxgR-P0P-R2Aefpiw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYRUT-0rOYreUs5M5GkjO4g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYRUT-0rOYreUs5M5GkjO4g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 34,
        "publishedAt": "2022-05-13T02:47:04Z",
        "updatedAt": "2022-05-13T02:47:04Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cPPfUYe1ifbFWrjYh2KMzGpBRck",
      "id": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg.9axM6M73Yca9bYUeRabkCl",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tamb\u00e9m peguei agora com todo mundo sem se proteger mesmo usando m\u00e1scara peguei ;da minga filha que veio da escola",
        "textOriginal": "Tamb\u00e9m peguei agora com todo mundo sem se proteger mesmo usando m\u00e1scara peguei ;da minga filha que veio da escola",
        "parentId": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Mendonca Mendonca",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTvcz2dN2HRGcn6WXqFXhsAnMjG4IMUKS0NNA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT_iMsN5HBl9kySo2NkrhwQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCT_iMsN5HBl9kySo2NkrhwQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-27T22:12:54Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T22:12:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ugte254KlFA1VRMoFVgQV76TqeU",
      "id": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg.9axM6M73Yca9bWXqPNnNlD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Neide farias a vacina n\u00e3o causa contamina\u00e7\u00e3o pelo v\u00edrus. S\u00e3o as pessoas que est\u00e3o mais descuidadas e com isso favorecendo a apari\u00e7\u00e3o de variantes que escapam da prote\u00e7\u00e3o para a qual a vacina foi produzida. Ainda assim as vacinas tem se mostrado eficazes e \"suavizando\" casos que seriam mais graves e mortais como os que se tinham nos primeiros anos de pandemia.",
        "textOriginal": "@Neide farias a vacina n\u00e3o causa contamina\u00e7\u00e3o pelo v\u00edrus. S\u00e3o as pessoas que est\u00e3o mais descuidadas e com isso favorecendo a apari\u00e7\u00e3o de variantes que escapam da prote\u00e7\u00e3o para a qual a vacina foi produzida. Ainda assim as vacinas tem se mostrado eficazes e \"suavizando\" casos que seriam mais graves e mortais como os que se tinham nos primeiros anos de pandemia.",
        "parentId": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6PZIv_NSGgXNdvLeXErAWKvxgR-P0P-R2Aefpiw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYRUT-0rOYreUs5M5GkjO4g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYRUT-0rOYreUs5M5GkjO4g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-27T04:02:16Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T04:02:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ifezuEzx-EZ33sYPxXVi41MvAxo",
      "id": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg.9axM6M73Yca9bVflu1-d7T",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mesmo caso que eu. Mas no meu caso trabalho numa escola p\u00fablica.",
        "textOriginal": "Mesmo caso que eu. Mas no meu caso trabalho numa escola p\u00fablica.",
        "parentId": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dyego Anderson",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRCnnIUoOZU7DNy3TcaZzTbubLMWIAsefyuDjPIPB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEZybPmz1fYGVtFcboSBCjg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCEZybPmz1fYGVtFcboSBCjg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-26T20:01:04Z",
        "updatedAt": "2022-05-26T20:01:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1o8V1a_3W_uidoE7wUhoxhy74v4",
      "id": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg.9axM6M73Yca9bDizLwPBMt",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Espero que esteja bem!",
        "textOriginal": "Espero que esteja bem!",
        "parentId": "UgwlVhOk277EUDUNSnd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kbNruOjkMvKm3Po5Lrk44CGOYc45PFy4Dkx3_z4F0P2xWj4awOwI7GAZvPvUA3hIpEfax4mp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9rNM6VZjiEfL7VZkfeX0WA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9rNM6VZjiEfL7VZkfeX0WA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-19T20:42:47Z",
        "updatedAt": "2022-05-19T20:42:47Z"
      }
    }
  ]
}