{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "IjbtaNswsJiQGIHzofBbFBHjlzg",
  "id": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "7TQLqCTn5Zw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QI4k2QW_Dv4gVAC6VjqnLgnWdXM",
      "id": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "7TQLqCTn5Zw",
        "textDisplay": "Mas \u00e9 concurso p\u00fablico com estabilidade ou processo seletivo com tempo determinado???",
        "textOriginal": "Mas \u00e9 concurso p\u00fablico com estabilidade ou processo seletivo com tempo determinado???",
        "authorDisplayName": "Cris",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQoeA20jrY0rgJVvABPWxMWVMDovdTBwwYuz_GiyQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs07omocEKyNW3n_L2PWmTQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCs07omocEKyNW3n_L2PWmTQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-12-26T12:34:54Z",
        "updatedAt": "2021-12-26T12:34:54Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sBe3L6z4B7WiqrGT9KqgURhPpEk",
      "id": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg.9WQ3fzJfUFQ9X73Ftc262v",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Fab\u00edola Mota A quest\u00e3o de ser processo seletivo \u00e9 porque funciona em regime de CLT e n\u00e3o \u00e9 estatut\u00e1rio, \u00e9 como trabalhar na EBSERH ou banco do Brasil.",
        "textOriginal": "@Fab\u00edola Mota A quest\u00e3o de ser processo seletivo \u00e9 porque funciona em regime de CLT e n\u00e3o \u00e9 estatut\u00e1rio, \u00e9 como trabalhar na EBSERH ou banco do Brasil.",
        "parentId": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Professora Fernanda Barboza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnw3wsTlyIFQ4z3b7CD3p6HyvumVepPSHWGP_lJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqQJE74K4qt3q5wmmzrqxCw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqQJE74K4qt3q5wmmzrqxCw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-12T23:57:01Z",
        "updatedAt": "2022-01-12T23:57:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Iuy1qLfPG3f_j13x3o3SbEH4dP8",
      "id": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg.9WQ3fzJfUFQ9X73AiV40js",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o tem tempo determinado, o prazo de uma ano \u00e9 o prazo de validade da sele\u00e7\u00e3o para convoca\u00e7\u00e3o. A contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 em regime de CLT, mas n\u00e3o tem tempo de contrata\u00e7\u00e3o, vc poder\u00e1 aposentar l\u00e1, se desejar.",
        "textOriginal": "N\u00e3o tem tempo determinado, o prazo de uma ano \u00e9 o prazo de validade da sele\u00e7\u00e3o para convoca\u00e7\u00e3o. A contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 em regime de CLT, mas n\u00e3o tem tempo de contrata\u00e7\u00e3o, vc poder\u00e1 aposentar l\u00e1, se desejar.",
        "parentId": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Professora Fernanda Barboza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnw3wsTlyIFQ4z3b7CD3p6HyvumVepPSHWGP_lJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqQJE74K4qt3q5wmmzrqxCw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqQJE74K4qt3q5wmmzrqxCw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-12T23:56:19Z",
        "updatedAt": "2022-01-12T23:56:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Tylv3Ga5kA5g0Hj0SGa4Q97vXxw",
      "id": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg.9WQ3fzJfUFQ9WfCx32VjoZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pois \u00e9, uma grande d\u00favida minha tbm. Pq fala no edital processo seletivo.",
        "textOriginal": "Pois \u00e9, uma grande d\u00favida minha tbm. Pq fala no edital processo seletivo.",
        "parentId": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fab\u00edola Mota",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdFeH8d3iMrroK4MkqNkpxrN0UyRecS_V-uu1A_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoEXhbLIsd3oqkODjsCssJA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoEXhbLIsd3oqkODjsCssJA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-01T19:03:43Z",
        "updatedAt": "2022-01-01T19:03:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cxLsXjOIrX22EPrecHiPZBtm36c",
      "id": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg.9WQ3fzJfUFQ9WWUfrVeVj9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Boa noite, tempo determinado por 1 ano",
        "textOriginal": "Boa noite, tempo determinado por 1 ano",
        "parentId": "UgwmcCzbalW77L3CtBN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Glauciane Floriano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/toGgpSlSijwt2uqcfSBA_TmkM1LG-xINt7ONrbEXQ4pj2la1JiFpf7ovaHJjUZRUAK2i7xgOSw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUxV-QgysuP8aJf-K9QIe5A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUxV-QgysuP8aJf-K9QIe5A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-29T00:26:15Z",
        "updatedAt": "2021-12-29T00:26:15Z"
      }
    }
  ]
}