{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "qNYdejZssWEEBCVEboF6WzEQuao",
  "id": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "86nLUCHsHGY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "B7fOc2iow8hYpiKiZfD8pghVXuM",
      "id": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "86nLUCHsHGY",
        "textDisplay": "n\u00e3o quer ir pra cadeia pense 1000 vezes antes de cometer crimes",
        "textOriginal": "n\u00e3o quer ir pra cadeia pense 1000 vezes antes de cometer crimes",
        "authorDisplayName": "Lucas Viana",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT97TCITkBB2MMRcS3aW6uB_BqCXanUbTXa7DW_LHc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3KpdZZ1011cfQJk33RUzPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3KpdZZ1011cfQJk33RUzPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-10-17T01:20:18Z",
        "updatedAt": "2020-10-17T01:20:18Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ytWCgol-pvA_bkNimtr7MqnT9xA",
      "id": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg.9EtlgSnqe4O9MALLugPsBT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Silvyanne Sales entendi, ent\u00e3o fica a dica para seu pr\u00f3ximo \u201ccoment\u00e1rio\u201d, explica que est\u00e1 citando um exemplo a parte pois da forma que voc\u00ea escreveu foi generalizada, pois de certa forma voc\u00ea respondeu a resposta de uma pessoa que disse que \u00e9 a favor da puni\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo!\ud83d\ude09\ud83d\udc8b",
        "textOriginal": "@Silvyanne Sales entendi, ent\u00e3o fica a dica para seu pr\u00f3ximo \u201ccoment\u00e1rio\u201d, explica que est\u00e1 citando um exemplo a parte pois da forma que voc\u00ea escreveu foi generalizada, pois de certa forma voc\u00ea respondeu a resposta de uma pessoa que disse que \u00e9 a favor da puni\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo!\ud83d\ude09\ud83d\udc8b",
        "parentId": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gabriel Leal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbmInMPBTKtvf2axZa4-iGEO8inIEOsntYeCW4BA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-15T20:47:31Z",
        "updatedAt": "2021-04-15T20:47:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KUVmbSUAhhjzZhzB_eo9SUaSbig",
      "id": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg.9EtlgSnqe4O9M9WSuirrju",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gabriel Leal eu apenas dei a minha opini\u00e3o sobre um menino que n\u00e3o era um criminoso,mas a realidade do dia a  dia o tornou,eu sou a favor da puni\u00e7\u00e3o sim;\nFiquei apenas triste pelo garoto \ud83e\udd2b",
        "textOriginal": "@Gabriel Leal eu apenas dei a minha opini\u00e3o sobre um menino que n\u00e3o era um criminoso,mas a realidade do dia a  dia o tornou,eu sou a favor da puni\u00e7\u00e3o sim;\nFiquei apenas triste pelo garoto \ud83e\udd2b",
        "parentId": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Silvyanne Sales",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPSHKXYZWhk7SNRl0P-wZGk0vosgTdOlteObPYNQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgWcnzkYLt02LDAYZi62p6g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgWcnzkYLt02LDAYZi62p6g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-15T13:05:21Z",
        "updatedAt": "2021-04-15T13:05:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vPoMWsOvGuLlkAEdAgB7QbayGNQ",
      "id": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg.9EtlgSnqe4O9M9VUI6uHsA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Silvyanne Sales ah mas vc est\u00e1 falando de um caso \u00e0 parte, ali naquela maloca da cadeia vc acha que a maioria foi preso por uma situa\u00e7\u00e3o de injusti\u00e7a assim? ACORDA ALICE E PARA DE DEFENDER CRIMINOSO!!!!",
        "textOriginal": "@Silvyanne Sales ah mas vc est\u00e1 falando de um caso \u00e0 parte, ali naquela maloca da cadeia vc acha que a maioria foi preso por uma situa\u00e7\u00e3o de injusti\u00e7a assim? ACORDA ALICE E PARA DE DEFENDER CRIMINOSO!!!!",
        "parentId": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gabriel Leal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbmInMPBTKtvf2axZa4-iGEO8inIEOsntYeCW4BA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-04-15T12:56:48Z",
        "updatedAt": "2021-04-15T12:56:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QNOEvyA3pWRLm5kbzo1G3J4Tk7U",
      "id": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg.9EtlgSnqe4O9Ik3x9Y2vGG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eh vdd eu tava vendo um caso de um menino de 13 anos que matou o pai na HR que o pai agredia a m\u00e3e,ele matou e vai ser \"preso\",eu fico imaginando qnts vezes aquele menino viu aquela cena,seria legal ele ser punido com \"pris\u00e3o\"? Era um menino normal que j\u00e1 sofria agress\u00e3o e via a m\u00e3e ser agredida agora tem o peso de ter matado o pr\u00f3prio pai,eu tenho filhos eu sinto muito por aquela fam\u00edlia",
        "textOriginal": "Eh vdd eu tava vendo um caso de um menino de 13 anos que matou o pai na HR que o pai agredia a m\u00e3e,ele matou e vai ser \"preso\",eu fico imaginando qnts vezes aquele menino viu aquela cena,seria legal ele ser punido com \"pris\u00e3o\"? Era um menino normal que j\u00e1 sofria agress\u00e3o e via a m\u00e3e ser agredida agora tem o peso de ter matado o pr\u00f3prio pai,eu tenho filhos eu sinto muito por aquela fam\u00edlia",
        "parentId": "UgwMPgMbzv1F9Py1WtZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Silvyanne Sales",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPSHKXYZWhk7SNRl0P-wZGk0vosgTdOlteObPYNQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgWcnzkYLt02LDAYZi62p6g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgWcnzkYLt02LDAYZi62p6g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-01-20T17:01:46Z",
        "updatedAt": "2021-01-20T17:01:46Z"
      }
    }
  ]
}