{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "_VhQW5oN-dl-A8Xi7Pmo1il2PWo",
  "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "xToG_9BACf0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rNmepHDYJaVYHLYEkwgSEAihQlA",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "xToG_9BACf0",
        "textDisplay": "Veja tamb\u00e9m: Como fica o tratamento do c\u00e2ncer durante a pandemia? http://bit.ly/3aKFP2U",
        "textOriginal": "Veja tamb\u00e9m: Como fica o tratamento do c\u00e2ncer durante a pandemia? http://bit.ly/3aKFP2U",
        "authorDisplayName": "Drauzio Varella",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UWsdvukeKOtrOcbOnRy79yWYFkpod-lawFPjxiYLCZyj2juA_mcbgYIy6vVFEElw-tNbA2CD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 73,
        "publishedAt": "2021-02-08T20:44:27Z",
        "updatedAt": "2021-02-08T20:44:27Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 11,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2M20EneuRSD1KTEbXSfa4ymBlBI",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9R15U_rARsq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Acoviti deposi dumase manapega o n\u00e3o Em otrapesoua",
        "textOriginal": "Acoviti deposi dumase manapega o n\u00e3o Em otrapesoua",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "zali fagundes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTV4RdP0xYOPHvT6U5kJtggQ19KWejMAXRIrQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRM7d-OZp2WG4pWW1VjzD7g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRM7d-OZp2WG4pWW1VjzD7g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-14T13:12:42Z",
        "updatedAt": "2021-08-14T13:12:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vu5toRjJJrmQEnixp3gzMToOIoE",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9LaeH6iSUKu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Up",
        "textOriginal": "Up",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jonas Pierobon",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjL_CYdZTUdDQlkFXtSgnLWqhfhR5IRgFtoCN_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC2mAr9xQTrSzkrDgzq1HYg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCC2mAr9xQTrSzkrDgzq1HYg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-01T14:49:43Z",
        "updatedAt": "2021-04-01T14:49:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Wz1o2lsUHDAduqJhEUrX5ccqG6E",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9LUhPY_wNx2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Angela T. verdade va ao sindicato tem lei que ampara",
        "textOriginal": "@Angela T. verdade va ao sindicato tem lei que ampara",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maure r cavalcanti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR89m0iNqUSnHi12ELGhyvrUg5mCNazQBNA2DvrqWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQdt_b8kO3PGzGfKFSc_2qQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQdt_b8kO3PGzGfKFSc_2qQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-29T22:02:24Z",
        "updatedAt": "2021-03-29T22:02:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fh4-hXQQRKZHZHafFP3Wtn81tYE",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9LUhI8DOhN5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O tratamento da ca est\u00e1 muito bem aqui em Macei\u00f3.",
        "textOriginal": "O tratamento da ca est\u00e1 muito bem aqui em Macei\u00f3.",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maure r cavalcanti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR89m0iNqUSnHi12ELGhyvrUg5mCNazQBNA2DvrqWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQdt_b8kO3PGzGfKFSc_2qQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQdt_b8kO3PGzGfKFSc_2qQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-29T22:01:24Z",
        "updatedAt": "2021-03-29T22:01:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0nsk3poRMpGVb1oeDMXF0Dcxuz0",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9LRNTG4A9Qi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Obrigada Dr. Drauzio! Sempre orienta todos n\u00f3s e nos ajuda muito.",
        "textOriginal": "Obrigada Dr. Drauzio! Sempre orienta todos n\u00f3s e nos ajuda muito.",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "maria do socorro Meire Carvalho de Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhQo9QcPU_n0x-omdnbvr5MRvPW_2lMiT8vq9aUg0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC75E_Q1yjPakDK8psj6UvXQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC75E_Q1yjPakDK8psj6UvXQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-28T15:01:41Z",
        "updatedAt": "2021-03-28T15:01:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OKGKPvc3vQlrqIjc6ylR5oSCkMA",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9LP3u11FHEk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A CEPA E P1 \u00c9 PIOR E PODEMOS MORRER !",
        "textOriginal": "A CEPA E P1 \u00c9 PIOR E PODEMOS MORRER !",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "joao carlos Dourado de Jesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgYERn0U7lp-XWVttLMCUjpai9ovUxPVLrSosL-w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAN8nMkKX_Ma1uHVdexmYMw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCAN8nMkKX_Ma1uHVdexmYMw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-27T17:32:14Z",
        "updatedAt": "2021-03-27T17:32:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kb35RkLPmpPbeyEq30XrEqf3K5w",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9KtVk2pMDdH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tive um Tumor Raro no C\u00e9rebro, e mesmo assim continuo tomando meus suplementos \ud83d\ude05",
        "textOriginal": "Eu tive um Tumor Raro no C\u00e9rebro, e mesmo assim continuo tomando meus suplementos \ud83d\ude05",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Wagner Bartelli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2SGIbiQ3S-oPaklCUrPcTg_lbLSFRkVIYlQC94Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9LkJ1CKuUllhqJk5DGnTxw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9LkJ1CKuUllhqJk5DGnTxw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-15T02:00:36Z",
        "updatedAt": "2021-03-15T02:00:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0Ycow60zKD9GkUzyht_G9hNj1h4",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9KgichI0C-j",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dionathan games isso e sequela.  Sindrome pos covid. \nNao ha o q fazer. Os medicos nao sabem nada  Estou comendo o pao e nao ha nada q de jeito. Ja consultei c 10 medicos. Infelizmente...\nSe estiver c dor muscular e articula\u00e7\u00e3o, \u00e9 tomar analg\u00e9sicos.  Eu fiz inala\u00e7\u00e3o c corticoide, diz fisioterapia respirat\u00f3ria. Nada adiantou. \nMas vc pode tentar.. Estou contando a minha experi\u00eancia e o q tenho lido nas pesquisas.",
        "textOriginal": "@Dionathan games isso e sequela.  Sindrome pos covid. \nNao ha o q fazer. Os medicos nao sabem nada  Estou comendo o pao e nao ha nada q de jeito. Ja consultei c 10 medicos. Infelizmente...\nSe estiver c dor muscular e articula\u00e7\u00e3o, \u00e9 tomar analg\u00e9sicos.  Eu fiz inala\u00e7\u00e3o c corticoide, diz fisioterapia respirat\u00f3ria. Nada adiantou. \nMas vc pode tentar.. Estou contando a minha experi\u00eancia e o q tenho lido nas pesquisas.",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Angela T.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRf5RqDdGgHrdVEgHczVijTa_CzJfVLiQiqOJ5oWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpQqVRj6L0XjUeBbJ3leAxw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpQqVRj6L0XjUeBbJ3leAxw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-10T02:51:49Z",
        "updatedAt": "2021-03-10T02:51:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XV5CcsxqeVvIdSlPo0v6-y-8CEg",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9KcozBJf2PA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou com fadiga depois de 15 dias de covide pouco de falta de ar cansado o q eu Fasso?",
        "textOriginal": "Estou com fadiga depois de 15 dias de covide pouco de falta de ar cansado o q eu Fasso?",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dionathan games",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIPU5SaxDw7DWsAy2dGrJS2YTeTtiZGLOmXlmd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4_fBLqjkd83Su9UqY9AXOA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4_fBLqjkd83Su9UqY9AXOA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-08T14:30:21Z",
        "updatedAt": "2021-03-08T14:30:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6TnoFE_n-JU8rbyk0By45Evw53w",
      "id": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg.9JWOXcds2Sc9KW5LVv8ijZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ol\u00e1 doutor, eu tenho uma d\u00favida e queria que vc a responde-se. Eu, minha m\u00e3e e meu pai estamos com covid, em mim nem ta aparecendo sintomas, no meu pai s\u00f3 tosse e na minha m\u00e3e ta bem grave com febre, dor de cabe\u00e7a, tosse, etc. O que eu gostaria de saber \u00e9 se caso algum de n\u00f3s tr\u00eas aqui vencermos a doen\u00e7a, ainda seria poss\u00edvel pegar de novo o covid de um de n\u00f3s tr\u00eas? O que vc recomenda? Por favor me ajude",
        "textOriginal": "Ol\u00e1 doutor, eu tenho uma d\u00favida e queria que vc a responde-se. Eu, minha m\u00e3e e meu pai estamos com covid, em mim nem ta aparecendo sintomas, no meu pai s\u00f3 tosse e na minha m\u00e3e ta bem grave com febre, dor de cabe\u00e7a, tosse, etc. O que eu gostaria de saber \u00e9 se caso algum de n\u00f3s tr\u00eas aqui vencermos a doen\u00e7a, ainda seria poss\u00edvel pegar de novo o covid de um de n\u00f3s tr\u00eas? O que vc recomenda? Por favor me ajude",
        "parentId": "UgwMFdWOi1sjLDY6kd94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Felipe Magalh\u00e3es",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRY1E8eRMdAs20xSdMaXR73l6ERYMaTwKIErw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChCMKPMNH1ansacGg1EgSZw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChCMKPMNH1ansacGg1EgSZw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-05T14:28:09Z",
        "updatedAt": "2021-03-05T14:28:09Z"
      }
    }
  ]
}