{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "EAHbrC-9ad5pTssfuZvvJu6NCm0",
  "id": "UgwOiudZxm-o8C1JKEl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "12_780P1law",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "13WD3wwyJJf0H6zpIxlQVS5mgdM",
      "id": "UgwOiudZxm-o8C1JKEl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "12_780P1law",
        "textDisplay": "P\u00e9ssima m\u00fasica, um desrespeito a todos os mortos pelo coronavirus",
        "textOriginal": "P\u00e9ssima m\u00fasica, um desrespeito a todos os mortos pelo coronavirus",
        "authorDisplayName": "Artur Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0Efw0B3dlFFgs0rRHX6MtYU1Nw8OZHohYOxfWrVM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_4WZuFk8phNqeoHWIlU88w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_4WZuFk8phNqeoHWIlU88w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-25T15:09:14Z",
        "updatedAt": "2021-01-25T15:09:14Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}