{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "jN24FpKdG9_v4NvF6hRrjKw9IN4",
  "id": "UgwOCPm-YlPKkvBA94J4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "XQHq2jPG2bY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eS336MXj5EDUsfvVcsaQhiPdP8Y",
      "id": "UgwOCPm-YlPKkvBA94J4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "XQHq2jPG2bY",
        "textDisplay": "mesmo vacinada eu tento ao m\u00e1ximo manter os mesmos cuidados,sempre de mascara e com \u00e1lcool em gel na bolsa alem de nao ir pra festas,apenas encontros com pessoas pr\u00f3ximas mesmo. a maioria que me relaciono j\u00e1 ta com as duas doses gra\u00e7as a Deus. espero que chegue mais perto do fim ano que vem..",
        "textOriginal": "mesmo vacinada eu tento ao m\u00e1ximo manter os mesmos cuidados,sempre de mascara e com \u00e1lcool em gel na bolsa alem de nao ir pra festas,apenas encontros com pessoas pr\u00f3ximas mesmo. a maioria que me relaciono j\u00e1 ta com as duas doses gra\u00e7as a Deus. espero que chegue mais perto do fim ano que vem..",
        "authorDisplayName": "Milena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTuUgEeUzTXVkMopAz_PZKorQnvryPDA-eNiIDMcA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNCIqrmo7c89ziaQoT5IzFQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNCIqrmo7c89ziaQoT5IzFQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 13,
        "publishedAt": "2021-11-13T18:44:45Z",
        "updatedAt": "2021-11-13T18:44:55Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}