{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Z0GrLMB2YHEXa-O2S3J-cJhyQSY",
  "id": "UgwPbWua6rnr7OUOoi94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "jLnhPkSuW94",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0yB-NHsgNT-R6lUGqfHnBPA3JPw",
      "id": "UgwPbWua6rnr7OUOoi94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "jLnhPkSuW94",
        "textDisplay": "Equidade n\u00e3o seria tratar diferente as pessoas conforme suas necessidades?",
        "textOriginal": "Equidade n\u00e3o seria tratar diferente as pessoas conforme suas necessidades?",
        "authorDisplayName": "Liziane Fraga",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ-1SVW2gkJ2MfVEUHgufCo4tbWR_W9ohF-4joeUcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCryJCYZwqMQ_9-c_nTLJSPw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCryJCYZwqMQ_9-c_nTLJSPw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-08-11T21:45:07Z",
        "updatedAt": "2020-08-11T21:45:07Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JaeP-WJuRot8xEyFkCvZHYpvnSc",
      "id": "UgwPbWua6rnr7OUOoi94AaABAg.9CERacZFnpG9Gr2y7jWBkG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Oi Liziane, voc\u00ea est\u00e1 certa! Tamb\u00e9m notei isso no v\u00eddeo. Igualdade seria tratar as pessoas de maneira igual, sem distin\u00e7\u00e3o (foi o conceito que ele explicou no v\u00eddeo, ao inv\u00e9s de equidade). Equidade seria o atendimento dos indiv\u00edduos de acordo com suas necessidades, oferecendo mais a quem mais precisa e menos a quem requer menos cuidados. Esse princ\u00edpio busca reconhecer as diferen\u00e7as nas condi\u00e7\u00f5es de vida e sa\u00fade e nas necessidades das pessoas, considerando que o direito \u00e0 sa\u00fade passa pelas diferencia\u00e7\u00f5es sociais e deve atender a diversidade.",
        "textOriginal": "Oi Liziane, voc\u00ea est\u00e1 certa! Tamb\u00e9m notei isso no v\u00eddeo. Igualdade seria tratar as pessoas de maneira igual, sem distin\u00e7\u00e3o (foi o conceito que ele explicou no v\u00eddeo, ao inv\u00e9s de equidade). Equidade seria o atendimento dos indiv\u00edduos de acordo com suas necessidades, oferecendo mais a quem mais precisa e menos a quem requer menos cuidados. Esse princ\u00edpio busca reconhecer as diferen\u00e7as nas condi\u00e7\u00f5es de vida e sa\u00fade e nas necessidades das pessoas, considerando que o direito \u00e0 sa\u00fade passa pelas diferencia\u00e7\u00f5es sociais e deve atender a diversidade.",
        "parentId": "UgwPbWua6rnr7OUOoi94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Camila Freitas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStghoXeTqkJVKOi6GP1sVIXcUqQgNuD_mWp8hefw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJmOACd_08pYZ6PvwQwgStg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJmOACd_08pYZ6PvwQwgStg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-12-04T17:05:04Z",
        "updatedAt": "2020-12-04T17:05:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tWF42OUXEyNgiKHTcx3IhMp9MFM",
      "id": "UgwPbWua6rnr7OUOoi94AaABAg.9CERacZFnpG9CGGRz6agvX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "acredito que este conceito que voce falou seja igualdade!",
        "textOriginal": "acredito que este conceito que voce falou seja igualdade!",
        "parentId": "UgwPbWua6rnr7OUOoi94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Almeida Camargo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqAvXwvUxJyOFvwDbr11IR86R0Uxp4f1EK7hvPvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-08-12T14:46:09Z",
        "updatedAt": "2020-08-12T14:46:09Z"
      }
    }
  ]
}