{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "E5JjyTX9SL2IonRVTd6JA2ZVHwI",
  "id": "UgwpTppEBrCrVXGzT414AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "UMNkYCoBgOA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RDaxVg7MsNK-i2MtGeuZ28L-thQ",
      "id": "UgwpTppEBrCrVXGzT414AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "UMNkYCoBgOA",
        "textDisplay": "Mo\u00e7a voc\u00ea viu a proposta real do projeto ou s\u00f3 foi junto com os gados socialistas? O projeto n\u00e3o era acabar com o SUS,mas sim estabelecer parcerias entre o p\u00fablico e privado,por exemplo o governo fornecia o pr\u00e9dio e ficava a cargo da iniciativa privada administrar o local,o que melhoraria o atentimento que \u00e9 um lixo.",
        "textOriginal": "Mo\u00e7a voc\u00ea viu a proposta real do projeto ou s\u00f3 foi junto com os gados socialistas? O projeto n\u00e3o era acabar com o SUS,mas sim estabelecer parcerias entre o p\u00fablico e privado,por exemplo o governo fornecia o pr\u00e9dio e ficava a cargo da iniciativa privada administrar o local,o que melhoraria o atentimento que \u00e9 um lixo.",
        "authorDisplayName": "Sim\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/EgVA5d0HqFDhCsSxmIDmc3oN9G8CzdXcR0Gneh_BVZwCLYp9wa1ZiSwJ9xHdc9O6uk3mJJUISnc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnxEogCixkgIatmOIjVqTVw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnxEogCixkgIatmOIjVqTVw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-26T13:26:03Z",
        "updatedAt": "2021-04-26T13:26:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}