{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "4VoNWTipBDEWyYk0Ft95Xe-9Mzs",
  "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1DRbfwmzAs6-2X7q3ltcOCnrye4",
      "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
        "textDisplay": "O  problema n \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtico, econ\u00f4mico..., o maior problema \u00e9 cultural.\nMts at\u00e9 hj n usam m\u00e1scara e vivem como se nada estivesse acontecendo.\nSeria \u00f3timo se recebecem o aux\u00edlio e se pretegessem, mas mts usaram p/ fazer churrascos, isso \u00e9 vergonhoso :( .",
        "textOriginal": "O  problema n \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtico, econ\u00f4mico..., o maior problema \u00e9 cultural.\nMts at\u00e9 hj n usam m\u00e1scara e vivem como se nada estivesse acontecendo.\nSeria \u00f3timo se recebecem o aux\u00edlio e se pretegessem, mas mts usaram p/ fazer churrascos, isso \u00e9 vergonhoso :( .",
        "authorDisplayName": "Marcio Nascimento",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPbWSAwlPoCWre_m_QErjtQO1x0Du8ZmKowoOqvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXcaYses1--dL_kcCFIqfKg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXcaYses1--dL_kcCFIqfKg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 19,
        "publishedAt": "2021-04-11T23:06:04Z",
        "updatedAt": "2021-04-11T23:06:04Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CNeQMYfF3dHejgjUYwyn99jCT1o",
      "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M4nhxWMfbu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Justamente, o problema \u00e9 cultural. A doen\u00e7a foi negada desde o in\u00edcio nesse pa\u00eds e a desinforma\u00e7\u00e3o/falta de orienta\u00e7\u00e3o funciona como um agravante no que tange ao combate \u00e0 pandemia. Al\u00e9m do mais, o empenho do governo em adquirir vacinas \u00e9 outro ponto que t\u00eam se mostrado p\u00edfio. Infelizmente, ainda vai morrer muita gente nesse pa\u00eds.",
        "textOriginal": "Justamente, o problema \u00e9 cultural. A doen\u00e7a foi negada desde o in\u00edcio nesse pa\u00eds e a desinforma\u00e7\u00e3o/falta de orienta\u00e7\u00e3o funciona como um agravante no que tange ao combate \u00e0 pandemia. Al\u00e9m do mais, o empenho do governo em adquirir vacinas \u00e9 outro ponto que t\u00eam se mostrado p\u00edfio. Infelizmente, ainda vai morrer muita gente nesse pa\u00eds.",
        "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Giovanni Grassi",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfbpOJTUW-35tTfTgsvvneR95X4CsBxRU-fIbr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6pkCNtY_XH1f9X6AtDBfGQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6pkCNtY_XH1f9X6AtDBfGQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-13T17:08:37Z",
        "updatedAt": "2021-04-13T17:08:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OFx6om3bUtI4KwIDK94rJhTdTds",
      "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M1y2v9IZDW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Anak Sinto que Deus me livrou naquele dia, eu estava com a m\u00e1scara PFF2, pq senti que precisava de mais prote\u00e7\u00e3o antes de ir, o m\u00e9dico estava com as consultas atrasadas, podia n\u00e3o estar bem e, diante desse comportamento, at\u00e9 com covid, fiquei esperando 2h, al\u00e9m do meu hor\u00e1rio, mas fui embora sem ser atendida ap\u00f3s todo esse desrespeito e falta de amor ao pr\u00f3ximo, por gan\u00e2ncia e ambi\u00e7\u00e3o desmedida.",
        "textOriginal": "@Anak Sinto que Deus me livrou naquele dia, eu estava com a m\u00e1scara PFF2, pq senti que precisava de mais prote\u00e7\u00e3o antes de ir, o m\u00e9dico estava com as consultas atrasadas, podia n\u00e3o estar bem e, diante desse comportamento, at\u00e9 com covid, fiquei esperando 2h, al\u00e9m do meu hor\u00e1rio, mas fui embora sem ser atendida ap\u00f3s todo esse desrespeito e falta de amor ao pr\u00f3ximo, por gan\u00e2ncia e ambi\u00e7\u00e3o desmedida.",
        "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ellen abreu",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaSVpP5kUymMa_aGY-lBRQrEZDunEBVTe9fA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-12T14:41:17Z",
        "updatedAt": "2021-04-12T14:42:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "U9dvCean_tnf_P1OMLG3uxhi6QI",
      "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M1d85sWPPR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ellen abreu tamb\u00e9m vejo profissionais assim, n\u00e3o querem contrariar cliente \"importante\" ou antigo, ent\u00e3o n\u00e3o falam nada. Ainda mais quando o cliente \u00e9 idoso. Eu n\u00e3o quero nem saber, se \u00e9 no meu estabelecimento, eu mando p\u00f4r a m\u00e1scara ou nem entra. Tem gente morrendo. Esse sujeito a\u00ed pode ter levado de presente garrafas e v\u00edrus.",
        "textOriginal": "@ellen abreu tamb\u00e9m vejo profissionais assim, n\u00e3o querem contrariar cliente \"importante\" ou antigo, ent\u00e3o n\u00e3o falam nada. Ainda mais quando o cliente \u00e9 idoso. Eu n\u00e3o quero nem saber, se \u00e9 no meu estabelecimento, eu mando p\u00f4r a m\u00e1scara ou nem entra. Tem gente morrendo. Esse sujeito a\u00ed pode ter levado de presente garrafas e v\u00edrus.",
        "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Anak",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQUyWErbO9aczmX45MZqCQENOGfJc9jent_Goav=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0GNiH9Oa6Nq5dKnE5JmVFA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0GNiH9Oa6Nq5dKnE5JmVFA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-04-12T11:38:29Z",
        "updatedAt": "2021-04-12T11:38:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Z172JzGEDUgSM1vwLqQHoyLDpZ8",
      "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M0YIyE8r_i",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Infeliz realidade, passei por essa situa\u00e7\u00e3o em cl\u00ednica m\u00e9dica no Rio de Janeiro, com alta de Covid,  um homem entrou sem m\u00e1scara com um bolo de dinheiro na m\u00e3o beijando a dona e funcion\u00e1rios atr\u00e1s do balc\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o. Pedi \u00e0 secretaria para pedir pra ele colocar a m\u00e1scara, ele puxou uma nota e a deu para comprar um Chandon. Com a dona ao lado autorizando o comportamento do cliente por ser antigo, assim ela me respondeu, guardou o dinheiro E continuou sem a m\u00e1scara. Graves problemas culturais!",
        "textOriginal": "Infeliz realidade, passei por essa situa\u00e7\u00e3o em cl\u00ednica m\u00e9dica no Rio de Janeiro, com alta de Covid,  um homem entrou sem m\u00e1scara com um bolo de dinheiro na m\u00e3o beijando a dona e funcion\u00e1rios atr\u00e1s do balc\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o. Pedi \u00e0 secretaria para pedir pra ele colocar a m\u00e1scara, ele puxou uma nota e a deu para comprar um Chandon. Com a dona ao lado autorizando o comportamento do cliente por ser antigo, assim ela me respondeu, guardou o dinheiro E continuou sem a m\u00e1scara. Graves problemas culturais!",
        "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ellen abreu",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaSVpP5kUymMa_aGY-lBRQrEZDunEBVTe9fA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-04-12T01:28:18Z",
        "updatedAt": "2021-04-12T01:30:58Z"
      }
    }
  ]
}