{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "5yt1j4sFohn2XfKPyI56rh6rCFc",
  "id": "Ugwq2PrAlDfFD9-mYqJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "FBk6KgkO484",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "T5zORXRV95HdoYhrei4azy6Iil0",
      "id": "Ugwq2PrAlDfFD9-mYqJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "FBk6KgkO484",
        "textDisplay": "A iniciativa privada n\u00e3o faz parte do SUS por ela participar de forma complementar? \u00e9 isso que entendi? se algu\u00e9m puder responder agrade\u00e7o.",
        "textOriginal": "A iniciativa privada n\u00e3o faz parte do SUS por ela participar de forma complementar? \u00e9 isso que entendi? se algu\u00e9m puder responder agrade\u00e7o.",
        "authorDisplayName": "Brutos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSn2Cqoi0oeFvkgxtI2QHCwcjm2eeIDguVX5OA88Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7A1cvoCHXvou0EzEhiFUgQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7A1cvoCHXvou0EzEhiFUgQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-06-03T15:13:16Z",
        "updatedAt": "2021-06-03T15:13:16Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}