{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Y4RNLK9XykPgmFPvEaAiycw1Iek",
  "id": "UgwQnEwWbmWM4vRIhGx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "w0-XOOnYF7g",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "F82pofxcPUECq32t-qGPenPpy4M",
      "id": "UgwQnEwWbmWM4vRIhGx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "w0-XOOnYF7g",
        "textDisplay": "Dor de cabe\u00e7a,n\u00f3s olhos e nariz irritado tem haver com coronavirus",
        "textOriginal": "Dor de cabe\u00e7a,n\u00f3s olhos e nariz irritado tem haver com coronavirus",
        "authorDisplayName": "Francelina Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAW8SqUTgKovb6DeHv79TQCxOG_EBG3RlccQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxt5vFWQvDXfZnYk9475Abg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxt5vFWQvDXfZnYk9475Abg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-21T21:42:59Z",
        "updatedAt": "2020-03-21T21:42:59Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}