{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "PDpr6SFicPc4M9yEJgrjLvz7xpg",
  "id": "UgwubQBjv39Le6U4_-14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "189hYByEGC4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Na0XAC3ZC_-KUEq7fyjr_ndzKsk",
      "id": "UgwubQBjv39Le6U4_-14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "189hYByEGC4",
        "textDisplay": "Os malucos acham que qualquer not\u00edcia sobre o corona virus que n\u00e3o seja otimista vai contra o pol\u00edtico Santo deles. At\u00e9 quando vamos tratar pol\u00edtica como times de futebol?",
        "textOriginal": "Os malucos acham que qualquer not\u00edcia sobre o corona virus que n\u00e3o seja otimista vai contra o pol\u00edtico Santo deles. At\u00e9 quando vamos tratar pol\u00edtica como times de futebol?",
        "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Marcos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTuvj0-4sj2Q572o9zCQcZJsy0qgkCnpck4KbGstw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3iUTC6vpVM0gHSSsrwwLxQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3iUTC6vpVM0gHSSsrwwLxQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-04-14T20:42:16Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T20:42:16Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}