{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "-qwnITRuDSRDz2tMfH3Ch916o7Q",
  "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "-on2_n6K1bo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gqPJdNf7TwWJ71IavMIKLke--ak",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "-on2_n6K1bo",
        "textDisplay": "Esses profissionais nunca mais ser\u00e3o os mesmos depois desse pesadelo...for\u00e7a a todos!",
        "textOriginal": "Esses profissionais nunca mais ser\u00e3o os mesmos depois desse pesadelo...for\u00e7a a todos!",
        "authorDisplayName": "Camille Fleury",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQW_p6T_0L80soFiKHhYZMKYrd_M0Nxi7cpkg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwdRbvKQa1Fk-UnT4LZuBSw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwdRbvKQa1Fk-UnT4LZuBSw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 759,
        "publishedAt": "2020-04-10T11:33:51Z",
        "updatedAt": "2020-04-10T11:33:51Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 47,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zlu6uGZgAjr2mHQivmPEYa12iPk",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe9K_xrRm-gko",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Verdade",
        "textOriginal": "Verdade",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Giana Mara",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/rexGE9auHTr2tRsEaOiN-eAjXhx5bxNs9hf8LARpm1klU1l6okcWVlXWnGm9H6uMgCYdW_gkxw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoUwVs7q2O14wvVHs3C1UqA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoUwVs7q2O14wvVHs3C1UqA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-07T11:50:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-07T11:50:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ohvBh07jL24dnPzrMaROu_Musuo",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe9E5h5mH96oB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@TheJonnypp S\u00d3 ESTOU PASSANDO NOS COMENT\u00c1RIOS ,PRA DIZER QUE JESUS TE AMA (E EU TAMB\u00c9M),INDEPENDENTE DO QUE VC TENHA FEITO NA VIDA,\u00c9 UM AMOR QUE NOS CONSTRANGE ,ELE PAGOU UM ALTO PRE\u00c7O POR SUA ALMA .ELE SENDO DEUS ,SENDO O VERBO SE ENCARNOU ,VIVEU NA TERRA   COMO UM DE N\u00d3S ,E    FOI CHICOTEADO,LEVOU BOFETADAS,LEVOU CUSPE NO ROSTO,UMA COROA DE ESPINHOS NA CABE\u00c7A,FOI CRUCIFICADO ,ZOMBADO,TEVE UMA LAN\u00c7A TRANSPASSADA NELE ,MORREU,E RESSUSCITOU AO TERCEIRO DIA TUDO ISSO  POR TE AMAR DEMAIS ,PARA QUE TODO AQUELE QUE NELE CRE N\u00c3O PERE\u00c7A MAS TENHA A VIDA ETERNA .ELE TE AMA ,EST\u00c1 A TODO TEMPO TE OBSERVANDO ,CUIDANDO DE VC ,ELE VEIO PARA OS QUE NECESSITAM DE M\u00c9DICO,N\u00c3O PARA OS S\u00c3OS ,ELE \u00c9 O PASTOR QUE DEIXA AS NOVENTA E NOVE OVELHAS ,PARA BUSCAR A PERDIDA ,E A TRAZ EM SEU OMBRO GOSTOSO,SABIA QUE H\u00c1 MAIS ALEGRIA NO C\u00c9U QUANDO UM PECADOR SE ARREPENDE DO QUE POR NOVENTA E NOVE JUSTOS QUE N\u00c3O NECESSITAM DE ARREPENDIMENTO??POIS \u00c9,ELE TE AMA MUITO EST\u00c1 SENDO PACIENTE ESPERANDO A SUA CONVERS\u00c3O .EU TENHO CERTEZA DE QUE SE VC FOSSE O \u00daNICO SALVO ,ATRAV\u00c9S DO SACRIF\u00cdCIO DELE ,ELE FARIA TUDO DE NOVO !PQ?EU J\u00c1 DISSE:PQ ELE TE AMA!!!\r\n  ARREPENDA-SE DOS SEUS PECADOS ,RECONHE\u00c7A QUE \u00c9 PECADOR ,ORE A JESUS ,ACEITE-O COMO SEU \u00daNICO E SUFICIENTE SENHOR E SALVADOR DE SUA VIDA   DIZENDO DO FUNDO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O : '''JESUS EU RECONHE\u00c7O QUE SOU UM PECADOR MISER\u00c1VEL ,E MESMO ASSIM ME DESTE A OPORTUNIDADE DE SALVA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DO TEU SACRIF\u00cdCIO NA CRUZ .JESUS EU CREIO QUE TU VIESTES EM FORMA DE HOMEM ,POR AMOR A MIM ,MORRESTE POR AMOR A MIM ,RESSUSCITASTE POR AMOR A MIM SUBISTE AOS C\u00c9US ,E AGORA EST\u00c1S A DESTRA DE DEUS.JESUS EU CREIO QUE \u00c9S O FILHO DE DEUS ,O MESSIAS QUE HAVIA DE VIR AO MUNDO,E QUE EM BREVE VOLTAR\u00c1.JESUS, PERDOA OS MEUS PECADOS POR FAVOR ,LAVA-ME COM O TEU SANGUE CARMESIM ,JUSTIFICA-ME DIANTE DO PAI.JESUS EU CREIO EM TI,E TE ACEITO COMO O MEU \u00daNICO E SUFICIENTE EXCLUSIVO ,SENHOR E SALVADOR DA MINHA VIDA,DA MINHA ALMA.ESCREVE O MEU NOME NO LIVRO DA VIDA ,E SELA COM TEU SANGUE PARA O GRANDE DIA .EU ME ENTREGO A TI EM NOME DO PAI ,DO FILHO E DO ESP\u00cdRITO SANTO ,AM\u00c9M .''  .TOME POSSE DA SALVA\u00c7\u00c3O EM CRISTO JESUS ,DA VIDA ETERNA ,LEMBRE : JESUS EST\u00c1 VOLTANDO,N\u00c3O PERCA TEMPO,TODAS A PROFECIAS EST\u00c3O SE CUMPRINDO ,JESUS PODE VOLTAR A QUALQUER MOMENTO",
        "textOriginal": "@TheJonnypp S\u00d3 ESTOU PASSANDO NOS COMENT\u00c1RIOS ,PRA DIZER QUE JESUS TE AMA (E EU TAMB\u00c9M),INDEPENDENTE DO QUE VC TENHA FEITO NA VIDA,\u00c9 UM AMOR QUE NOS CONSTRANGE ,ELE PAGOU UM ALTO PRE\u00c7O POR SUA ALMA .ELE SENDO DEUS ,SENDO O VERBO SE ENCARNOU ,VIVEU NA TERRA   COMO UM DE N\u00d3S ,E    FOI CHICOTEADO,LEVOU BOFETADAS,LEVOU CUSPE NO ROSTO,UMA COROA DE ESPINHOS NA CABE\u00c7A,FOI CRUCIFICADO ,ZOMBADO,TEVE UMA LAN\u00c7A TRANSPASSADA NELE ,MORREU,E RESSUSCITOU AO TERCEIRO DIA TUDO ISSO  POR TE AMAR DEMAIS ,PARA QUE TODO AQUELE QUE NELE CRE N\u00c3O PERE\u00c7A MAS TENHA A VIDA ETERNA .ELE TE AMA ,EST\u00c1 A TODO TEMPO TE OBSERVANDO ,CUIDANDO DE VC ,ELE VEIO PARA OS QUE NECESSITAM DE M\u00c9DICO,N\u00c3O PARA OS S\u00c3OS ,ELE \u00c9 O PASTOR QUE DEIXA AS NOVENTA E NOVE OVELHAS ,PARA BUSCAR A PERDIDA ,E A TRAZ EM SEU OMBRO GOSTOSO,SABIA QUE H\u00c1 MAIS ALEGRIA NO C\u00c9U QUANDO UM PECADOR SE ARREPENDE DO QUE POR NOVENTA E NOVE JUSTOS QUE N\u00c3O NECESSITAM DE ARREPENDIMENTO??POIS \u00c9,ELE TE AMA MUITO EST\u00c1 SENDO PACIENTE ESPERANDO A SUA CONVERS\u00c3O .EU TENHO CERTEZA DE QUE SE VC FOSSE O \u00daNICO SALVO ,ATRAV\u00c9S DO SACRIF\u00cdCIO DELE ,ELE FARIA TUDO DE NOVO !PQ?EU J\u00c1 DISSE:PQ ELE TE AMA!!!\r\n  ARREPENDA-SE DOS SEUS PECADOS ,RECONHE\u00c7A QUE \u00c9 PECADOR ,ORE A JESUS ,ACEITE-O COMO SEU \u00daNICO E SUFICIENTE SENHOR E SALVADOR DE SUA VIDA   DIZENDO DO FUNDO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O : '''JESUS EU RECONHE\u00c7O QUE SOU UM PECADOR MISER\u00c1VEL ,E MESMO ASSIM ME DESTE A OPORTUNIDADE DE SALVA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DO TEU SACRIF\u00cdCIO NA CRUZ .JESUS EU CREIO QUE TU VIESTES EM FORMA DE HOMEM ,POR AMOR A MIM ,MORRESTE POR AMOR A MIM ,RESSUSCITASTE POR AMOR A MIM SUBISTE AOS C\u00c9US ,E AGORA EST\u00c1S A DESTRA DE DEUS.JESUS EU CREIO QUE \u00c9S O FILHO DE DEUS ,O MESSIAS QUE HAVIA DE VIR AO MUNDO,E QUE EM BREVE VOLTAR\u00c1.JESUS, PERDOA OS MEUS PECADOS POR FAVOR ,LAVA-ME COM O TEU SANGUE CARMESIM ,JUSTIFICA-ME DIANTE DO PAI.JESUS EU CREIO EM TI,E TE ACEITO COMO O MEU \u00daNICO E SUFICIENTE EXCLUSIVO ,SENHOR E SALVADOR DA MINHA VIDA,DA MINHA ALMA.ESCREVE O MEU NOME NO LIVRO DA VIDA ,E SELA COM TEU SANGUE PARA O GRANDE DIA .EU ME ENTREGO A TI EM NOME DO PAI ,DO FILHO E DO ESP\u00cdRITO SANTO ,AM\u00c9M .''  .TOME POSSE DA SALVA\u00c7\u00c3O EM CRISTO JESUS ,DA VIDA ETERNA ,LEMBRE : JESUS EST\u00c1 VOLTANDO,N\u00c3O PERCA TEMPO,TODAS A PROFECIAS EST\u00c3O SE CUMPRINDO ,JESUS PODE VOLTAR A QUALQUER MOMENTO",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "BGaby ag",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2mxZ2ts5PTRW0_SIaHJILCXWP0gUtzticDuOiww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK8inf2JSEbwdSQ1jp07arg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCK8inf2JSEbwdSQ1jp07arg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-27T05:18:56Z",
        "updatedAt": "2020-09-27T05:18:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OF1w_JVDkOkRv72SlEShIIdvoks",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe9E5h-7HGcMb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Klaus S\u00d3 ESTOU PASSANDO NOS COMENT\u00c1RIOS ,PRA DIZER QUE JESUS TE AMA (E EU TAMB\u00c9M),INDEPENDENTE DO QUE VC TENHA FEITO NA VIDA,\u00c9 UM AMOR QUE NOS CONSTRANGE ,ELE PAGOU UM ALTO PRE\u00c7O POR SUA ALMA .ELE SENDO DEUS ,SENDO O VERBO SE ENCARNOU ,VIVEU NA TERRA   COMO UM DE N\u00d3S ,E    FOI CHICOTEADO,LEVOU BOFETADAS,LEVOU CUSPE NO ROSTO,UMA COROA DE ESPINHOS NA CABE\u00c7A,FOI CRUCIFICADO ,ZOMBADO,TEVE UMA LAN\u00c7A TRANSPASSADA NELE ,MORREU,E RESSUSCITOU AO TERCEIRO DIA TUDO ISSO  POR TE AMAR DEMAIS ,PARA QUE TODO AQUELE QUE NELE CRE N\u00c3O PERE\u00c7A MAS TENHA A VIDA ETERNA .ELE TE AMA ,EST\u00c1 A TODO TEMPO TE OBSERVANDO ,CUIDANDO DE VC ,ELE VEIO PARA OS QUE NECESSITAM DE M\u00c9DICO,N\u00c3O PARA OS S\u00c3OS ,ELE \u00c9 O PASTOR QUE DEIXA AS NOVENTA E NOVE OVELHAS ,PARA BUSCAR A PERDIDA ,E A TRAZ EM SEU OMBRO GOSTOSO,SABIA QUE H\u00c1 MAIS ALEGRIA NO C\u00c9U QUANDO UM PECADOR SE ARREPENDE DO QUE POR NOVENTA E NOVE JUSTOS QUE N\u00c3O NECESSITAM DE ARREPENDIMENTO??POIS \u00c9,ELE TE AMA MUITO EST\u00c1 SENDO PACIENTE ESPERANDO A SUA CONVERS\u00c3O .EU TENHO CERTEZA DE QUE SE VC FOSSE O \u00daNICO SALVO ,ATRAV\u00c9S DO SACRIF\u00cdCIO DELE ,ELE FARIA TUDO DE NOVO !PQ?EU J\u00c1 DISSE:PQ ELE TE AMA!!!\r\n  ARREPENDA-SE DOS SEUS PECADOS ,RECONHE\u00c7A QUE \u00c9 PECADOR ,ORE A JESUS ,ACEITE-O COMO SEU \u00daNICO E SUFICIENTE SENHOR E SALVADOR DE SUA VIDA   DIZENDO DO FUNDO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O : '''JESUS EU RECONHE\u00c7O QUE SOU UM PECADOR MISER\u00c1VEL ,E MESMO ASSIM ME DESTE A OPORTUNIDADE DE SALVA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DO TEU SACRIF\u00cdCIO NA CRUZ .JESUS EU CREIO QUE TU VIESTES EM FORMA DE HOMEM ,POR AMOR A MIM ,MORRESTE POR AMOR A MIM ,RESSUSCITASTE POR AMOR A MIM SUBISTE AOS C\u00c9US ,E AGORA EST\u00c1S A DESTRA DE DEUS.JESUS EU CREIO QUE \u00c9S O FILHO DE DEUS ,O MESSIAS QUE HAVIA DE VIR AO MUNDO,E QUE EM BREVE VOLTAR\u00c1.JESUS, PERDOA OS MEUS PECADOS POR FAVOR ,LAVA-ME COM O TEU SANGUE CARMESIM ,JUSTIFICA-ME DIANTE DO PAI.JESUS EU CREIO EM TI,E TE ACEITO COMO O MEU \u00daNICO E SUFICIENTE EXCLUSIVO ,SENHOR E SALVADOR DA MINHA VIDA,DA MINHA ALMA.ESCREVE O MEU NOME NO LIVRO DA VIDA ,E SELA COM TEU SANGUE PARA O GRANDE DIA .EU ME ENTREGO A TI EM NOME DO PAI ,DO FILHO E DO ESP\u00cdRITO SANTO ,AM\u00c9M .''  .TOME POSSE DA SALVA\u00c7\u00c3O EM CRISTO JESUS ,DA VIDA ETERNA ,LEMBRE : JESUS EST\u00c1 VOLTANDO,N\u00c3O PERCA TEMPO,TODAS A PROFECIAS EST\u00c3O SE CUMPRINDO ,JESUS PODE VOLTAR A QUALQUER MOMENTO",
        "textOriginal": "@Klaus S\u00d3 ESTOU PASSANDO NOS COMENT\u00c1RIOS ,PRA DIZER QUE JESUS TE AMA (E EU TAMB\u00c9M),INDEPENDENTE DO QUE VC TENHA FEITO NA VIDA,\u00c9 UM AMOR QUE NOS CONSTRANGE ,ELE PAGOU UM ALTO PRE\u00c7O POR SUA ALMA .ELE SENDO DEUS ,SENDO O VERBO SE ENCARNOU ,VIVEU NA TERRA   COMO UM DE N\u00d3S ,E    FOI CHICOTEADO,LEVOU BOFETADAS,LEVOU CUSPE NO ROSTO,UMA COROA DE ESPINHOS NA CABE\u00c7A,FOI CRUCIFICADO ,ZOMBADO,TEVE UMA LAN\u00c7A TRANSPASSADA NELE ,MORREU,E RESSUSCITOU AO TERCEIRO DIA TUDO ISSO  POR TE AMAR DEMAIS ,PARA QUE TODO AQUELE QUE NELE CRE N\u00c3O PERE\u00c7A MAS TENHA A VIDA ETERNA .ELE TE AMA ,EST\u00c1 A TODO TEMPO TE OBSERVANDO ,CUIDANDO DE VC ,ELE VEIO PARA OS QUE NECESSITAM DE M\u00c9DICO,N\u00c3O PARA OS S\u00c3OS ,ELE \u00c9 O PASTOR QUE DEIXA AS NOVENTA E NOVE OVELHAS ,PARA BUSCAR A PERDIDA ,E A TRAZ EM SEU OMBRO GOSTOSO,SABIA QUE H\u00c1 MAIS ALEGRIA NO C\u00c9U QUANDO UM PECADOR SE ARREPENDE DO QUE POR NOVENTA E NOVE JUSTOS QUE N\u00c3O NECESSITAM DE ARREPENDIMENTO??POIS \u00c9,ELE TE AMA MUITO EST\u00c1 SENDO PACIENTE ESPERANDO A SUA CONVERS\u00c3O .EU TENHO CERTEZA DE QUE SE VC FOSSE O \u00daNICO SALVO ,ATRAV\u00c9S DO SACRIF\u00cdCIO DELE ,ELE FARIA TUDO DE NOVO !PQ?EU J\u00c1 DISSE:PQ ELE TE AMA!!!\r\n  ARREPENDA-SE DOS SEUS PECADOS ,RECONHE\u00c7A QUE \u00c9 PECADOR ,ORE A JESUS ,ACEITE-O COMO SEU \u00daNICO E SUFICIENTE SENHOR E SALVADOR DE SUA VIDA   DIZENDO DO FUNDO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O : '''JESUS EU RECONHE\u00c7O QUE SOU UM PECADOR MISER\u00c1VEL ,E MESMO ASSIM ME DESTE A OPORTUNIDADE DE SALVA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DO TEU SACRIF\u00cdCIO NA CRUZ .JESUS EU CREIO QUE TU VIESTES EM FORMA DE HOMEM ,POR AMOR A MIM ,MORRESTE POR AMOR A MIM ,RESSUSCITASTE POR AMOR A MIM SUBISTE AOS C\u00c9US ,E AGORA EST\u00c1S A DESTRA DE DEUS.JESUS EU CREIO QUE \u00c9S O FILHO DE DEUS ,O MESSIAS QUE HAVIA DE VIR AO MUNDO,E QUE EM BREVE VOLTAR\u00c1.JESUS, PERDOA OS MEUS PECADOS POR FAVOR ,LAVA-ME COM O TEU SANGUE CARMESIM ,JUSTIFICA-ME DIANTE DO PAI.JESUS EU CREIO EM TI,E TE ACEITO COMO O MEU \u00daNICO E SUFICIENTE EXCLUSIVO ,SENHOR E SALVADOR DA MINHA VIDA,DA MINHA ALMA.ESCREVE O MEU NOME NO LIVRO DA VIDA ,E SELA COM TEU SANGUE PARA O GRANDE DIA .EU ME ENTREGO A TI EM NOME DO PAI ,DO FILHO E DO ESP\u00cdRITO SANTO ,AM\u00c9M .''  .TOME POSSE DA SALVA\u00c7\u00c3O EM CRISTO JESUS ,DA VIDA ETERNA ,LEMBRE : JESUS EST\u00c1 VOLTANDO,N\u00c3O PERCA TEMPO,TODAS A PROFECIAS EST\u00c3O SE CUMPRINDO ,JESUS PODE VOLTAR A QUALQUER MOMENTO",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "BGaby ag",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2mxZ2ts5PTRW0_SIaHJILCXWP0gUtzticDuOiww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK8inf2JSEbwdSQ1jp07arg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCK8inf2JSEbwdSQ1jp07arg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-09-27T05:18:02Z",
        "updatedAt": "2020-09-27T05:18:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0tfLYqBbrib-yMOkGqRzgtTbb0w",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe99mDktJzzt2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Est\u00e3o de parabens",
        "textOriginal": "Est\u00e3o de parabens",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Orlando Morais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSK9xrGi_pDOzx4v9dd8Mq5x7UqTImcnBjEXgUU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5liU-lyN1k6RdSKQDDixNw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5liU-lyN1k6RdSKQDDixNw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-06-11T20:23:25Z",
        "updatedAt": "2020-06-11T20:23:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wgSY0Qve0Xmt2lKkwkdtQX5XAs8",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97hkbtwTOBv",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gabriel Rog\u00e9rs o cara quer matar o pr\u00f3prio povo que pra se reeleger e voc\u00ea acha que tem que ficar quieto? Ali\u00e1s t\u00e1 muito pouco as cr\u00edticas a ele. Tem que aumentar essa press\u00e3o pra ver se ele renuncia pq n\u00e3o tem mais condi\u00e7\u00f5es nenhuma, ali\u00e1s nunca teve.",
        "textOriginal": "@Gabriel Rog\u00e9rs o cara quer matar o pr\u00f3prio povo que pra se reeleger e voc\u00ea acha que tem que ficar quieto? Ali\u00e1s t\u00e1 muito pouco as cr\u00edticas a ele. Tem que aumentar essa press\u00e3o pra ver se ele renuncia pq n\u00e3o tem mais condi\u00e7\u00f5es nenhuma, ali\u00e1s nunca teve.",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Robert Haas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSIqV_v7MNCUKRbAlwwhHJIImk-h3CvLX1VOrDAJ0Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanVTcJTXdnHKSKD1sfhe9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCanVTcJTXdnHKSKD1sfhe9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-21T09:40:18Z",
        "updatedAt": "2020-04-21T09:40:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6PoleFdlATya7rresfM_rswaCzI",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97hdF4u1ddh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Camille Fleury Acredite voc\u00ea n\u00e3o sabe nem de longe o que \u00e9 um pesadelo!",
        "textOriginal": "Camille Fleury Acredite voc\u00ea n\u00e3o sabe nem de longe o que \u00e9 um pesadelo!",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "GhostOfSpaarta",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRnWQ9HpJIhfpNMEqzP8pn--56pHh15R9854UaBVA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyVvwikek1W4T5OvnHQ0P1Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyVvwikek1W4T5OvnHQ0P1Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-21T08:35:53Z",
        "updatedAt": "2020-04-21T08:35:53Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_3mTbx8X_e-qdyLAg8sYURvG3jo",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97Yk7_Lc0HU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Nokai cala a boca bolsonaro",
        "textOriginal": "Nokai cala a boca bolsonaro",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vilque Albone",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR09GA9S-GwqdqG_H7RABXlXZwUXOSrmzZNHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF7aef-_qQycGvyE5VwWFyw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCF7aef-_qQycGvyE5VwWFyw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-17T12:23:37Z",
        "updatedAt": "2020-04-17T12:23:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZZkOhUGkS665VP6IYfcTFAZaYNs",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97SvywdrqzW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Klaus voc\u00ea falou bosta , assume que \u00e9 melhor ksk.\n Os m\u00e9dicos de agora , seja de 30 /20 anos , nunca viram um cen\u00e1rio como esse . 50 mil mortes em um m\u00eas , em um \u00fanico pa\u00eds . Nem lugar para enterrar os corpos tiveram . Onde j\u00e1 aconteceu isso nos \u00faltimos anos ? N\u00e3o \u00e9 nem pelas mortes , mas sim pela situa\u00e7\u00e3o de um v\u00edrus desconhecido . Ficar isolado , tratar pessoas que voc\u00ea nem sabe o que elas tem , e ter que usar todo aquele equipamento para n\u00e3o contrair o v\u00edrus . Essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o que eles v\u00e3o lembrar pro resto da vida . Isso vai ficar pro resto da hist\u00f3ria .\n M\u00e9dico fica triste sim , quando algu\u00e9m morre . Aqui no Brasil nem tanto , porque muitos \"m\u00e9dicos\" s\u00f3 t\u00e3o l\u00e1 no sus porque tem parente l\u00e1 .\n\n E vamo parar de brigar . Infantilidade . No meio de uma pandemia , em vez de voc\u00eas fazerem algo para ajudar algu\u00e9m , t\u00e3o a\u00ed chamando o outro de in\u00fatil ...",
        "textOriginal": "@Klaus voc\u00ea falou bosta , assume que \u00e9 melhor ksk.\n Os m\u00e9dicos de agora , seja de 30 /20 anos , nunca viram um cen\u00e1rio como esse . 50 mil mortes em um m\u00eas , em um \u00fanico pa\u00eds . Nem lugar para enterrar os corpos tiveram . Onde j\u00e1 aconteceu isso nos \u00faltimos anos ? N\u00e3o \u00e9 nem pelas mortes , mas sim pela situa\u00e7\u00e3o de um v\u00edrus desconhecido . Ficar isolado , tratar pessoas que voc\u00ea nem sabe o que elas tem , e ter que usar todo aquele equipamento para n\u00e3o contrair o v\u00edrus . Essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o que eles v\u00e3o lembrar pro resto da vida . Isso vai ficar pro resto da hist\u00f3ria .\n M\u00e9dico fica triste sim , quando algu\u00e9m morre . Aqui no Brasil nem tanto , porque muitos \"m\u00e9dicos\" s\u00f3 t\u00e3o l\u00e1 no sus porque tem parente l\u00e1 .\n\n E vamo parar de brigar . Infantilidade . No meio de uma pandemia , em vez de voc\u00eas fazerem algo para ajudar algu\u00e9m , t\u00e3o a\u00ed chamando o outro de in\u00fatil ...",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Creative Blind\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSICXZz2xAKze8p4uSG39uw7YKH-qVFTllwkmfSLA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5yD3kgsR1GxPfWyWXhfnoQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5yD3kgsR1GxPfWyWXhfnoQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-15T06:11:43Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T06:11:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "12_TVxOCBXevs6YMQTcR2WpddN4",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97SGi5N0V1d",
      "snippet": {
        "textDisplay": "E o verdadeiro filme real .meu Deus for\u00e7a guerreiros anjos da terra desejo tudo de b\u00e3o na vida de voc\u00eas",
        "textOriginal": "E o verdadeiro filme real .meu Deus for\u00e7a guerreiros anjos da terra desejo tudo de b\u00e3o na vida de voc\u00eas",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Thiago Merlo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREjClwItBDx94UWGMQXFoL_ReIWwv7Y0chjg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8oeXJT9FBVrC71h_LuZD6w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8oeXJT9FBVrC71h_LuZD6w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-15T00:02:25Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T00:02:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iX_47w5W0Dzhq-kMPkaznDOCrTU",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97RPZQ8RKsf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Klaus n\u00e3o e demais n\u00e3o, tenho uma prima trabalhando na enfermagem em Madri,se nota que ela est\u00e1 bem diferente, al\u00e9m de esgotada!",
        "textOriginal": "@Klaus n\u00e3o e demais n\u00e3o, tenho uma prima trabalhando na enfermagem em Madri,se nota que ela est\u00e1 bem diferente, al\u00e9m de esgotada!",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Rivas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQePcIqgw6ZifqhvP2LUGh5HW-ICjxhP03D85FV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwLb3JzJ024_Z9-qRPbLc_g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwLb3JzJ024_Z9-qRPbLc_g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-14T16:00:29Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T16:00:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Ht43_vcI5w33Qb5ri_1zyNjkjW4",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97P29T0Oq_o",
      "snippet": {
        "textDisplay": "T\u00e1 igual quando o cara \u00e9 veterano de guerra, vendo pessoas morrendo em seus bra\u00e7os todos os dias sem poder fazer nada, \u00e9 muito desgastante e triste.",
        "textOriginal": "T\u00e1 igual quando o cara \u00e9 veterano de guerra, vendo pessoas morrendo em seus bra\u00e7os todos os dias sem poder fazer nada, \u00e9 muito desgastante e triste.",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Guedes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQu13L-JR7bW3ChnIBJQLndoZGUDdPl8DsKlgtJGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz7hC1399Pbq7yHT_wGYjiw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCz7hC1399Pbq7yHT_wGYjiw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-13T17:57:29Z",
        "updatedAt": "2020-04-13T17:57:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1ifkfvehrmFIUyZQqXO2WJXNzU0",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97JEiwqMy9e",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Klaus voc\u00ea sabia que os m\u00e9dicos tem a maior taxa de suic\u00eddio entre as profiss\u00f5es?? Em 2018 a estimativa era de que 1 m\u00e9dico se matava todos os dias no EUA. Agora imagina em uma situa\u00e7\u00e3o de estresse como a atual??",
        "textOriginal": "@Klaus voc\u00ea sabia que os m\u00e9dicos tem a maior taxa de suic\u00eddio entre as profiss\u00f5es?? Em 2018 a estimativa era de que 1 m\u00e9dico se matava todos os dias no EUA. Agora imagina em uma situa\u00e7\u00e3o de estresse como a atual??",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tharley barbosa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_p5olNl8HCJMkA7YHQxE6TjQ-TXFJeieaa9Mx=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfQUnK6md4XSLxRYzR6bnZg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfQUnK6md4XSLxRYzR6bnZg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-11T11:51:53Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T11:51:53Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rjlvVVMELATLzVcbCiPd6Cgctvk",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97Ic0cr_eQd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Diogo Pois \u00e9, os caras querem comparar mortes comuns de pacientes a perder 30 pacientes por dia por n\u00e3o ter recursos e ainda ter o risco de contaminar sua fam\u00edlia.",
        "textOriginal": "@Diogo Pois \u00e9, os caras querem comparar mortes comuns de pacientes a perder 30 pacientes por dia por n\u00e3o ter recursos e ainda ter o risco de contaminar sua fam\u00edlia.",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lucas Molin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRS0rJFauTcL-THX0RvfCFem18UFKh1dviyXatP=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC56Ar-AHiASXDPVs2U1mxdQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC56Ar-AHiASXDPVs2U1mxdQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-11T06:04:55Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T06:04:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yqN_WLAMJJEJh6oFyrxbLzKLSes",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97INcABfWIH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Klaus Muitos M\u00e9dicos sofrem com diversos problemas psicol\u00f3gicos que decorrem dessa aproxima\u00e7\u00e3o com a morte, quando. Um cirurgi\u00e3o falha no processo e leva algu\u00e9m a \u00f3bito, ele tem o direito de ficar 1 semana em casa, ou mais, at\u00e9 se recuperar do choque",
        "textOriginal": "@Klaus Muitos M\u00e9dicos sofrem com diversos problemas psicol\u00f3gicos que decorrem dessa aproxima\u00e7\u00e3o com a morte, quando. Um cirurgi\u00e3o falha no processo e leva algu\u00e9m a \u00f3bito, ele tem o direito de ficar 1 semana em casa, ou mais, at\u00e9 se recuperar do choque",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Diogo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLGiot9V-VY-XadV6YS9r2PVF6L9W9NWoLCFn7bg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDj2Cp9spNpFsH0_CA-TxIw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDj2Cp9spNpFsH0_CA-TxIw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-11T03:50:22Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T03:50:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HRMR4bnTn8ZXqMvZnpQIMV5ZVAA",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97I8Vf2CqyT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@RockStar Coitado",
        "textOriginal": "@RockStar Coitado",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Klaus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nOQAXcUzMkV7NkzqiT2w5_ddDbBxXRvZgAYNguakiU4zHHSOZQ7VP_YIjKF_hk9DRaLyMlcw-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKcYMfY1pYVKnInLaAygYlA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKcYMfY1pYVKnInLaAygYlA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-11T01:38:16Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T01:38:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3gCH667-Yl5VOmnr7b44856P1OQ",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97I7OCOcTeL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@RockStar Talvez aqueles que acreditam fielmente que um m\u00e9dico vai ficar traumatizado no trabalho? Voc\u00ea s\u00f3 pode ser deficiente ou t\u00e1 fingindo",
        "textOriginal": "@RockStar Talvez aqueles que acreditam fielmente que um m\u00e9dico vai ficar traumatizado no trabalho? Voc\u00ea s\u00f3 pode ser deficiente ou t\u00e1 fingindo",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Klaus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nOQAXcUzMkV7NkzqiT2w5_ddDbBxXRvZgAYNguakiU4zHHSOZQ7VP_YIjKF_hk9DRaLyMlcw-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKcYMfY1pYVKnInLaAygYlA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKcYMfY1pYVKnInLaAygYlA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-11T01:28:30Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T01:28:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XnnIVndaxslvqzb189WE9DnEa7c",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97I5PYq4aOa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Klaus Estamos observando quem realmente precisa de um c\u00e9rebro.",
        "textOriginal": "@Klaus Estamos observando quem realmente precisa de um c\u00e9rebro.",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "RockStar",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/5lUwvJkD1z3S8ZZpbWaF1gKAREdnP8-ZYc6Ty_5RsY71u772qDpEZin9kdykxl_aJWixJNlauQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChswFrPO6CYzOORh1njrU_Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChswFrPO6CYzOORh1njrU_Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-11T01:11:13Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T01:11:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VESq1s3MIcbRg0bV850hO3ZvoTs",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97I3DPjUf7L",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@RockStar E tu precisa de um c\u00e9rebro, talvez voc\u00ea consiga raciocinar",
        "textOriginal": "@RockStar E tu precisa de um c\u00e9rebro, talvez voc\u00ea consiga raciocinar",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Klaus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nOQAXcUzMkV7NkzqiT2w5_ddDbBxXRvZgAYNguakiU4zHHSOZQ7VP_YIjKF_hk9DRaLyMlcw-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKcYMfY1pYVKnInLaAygYlA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKcYMfY1pYVKnInLaAygYlA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-11T00:52:05Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T00:52:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YndVzpJLp0ebOQMcrRYAQagYNw8",
      "id": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg.97GcrujojVe97I2OLbt3vo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luciana Otto Freire sim e n\u00e3o luciana o ser humano \u00e9 o \u00fanico ser na face da terra que se adapta a qualquer tipo de condi\u00e7\u00e3o,inclusive a condi\u00e7\u00f5es extremas como esta t\u00eam sido assim ao longo dos milhares de anos da humanidade,o ser humano querendo ou n\u00e3o \u00e9 um sobrevivente!!",
        "textOriginal": "@Luciana Otto Freire sim e n\u00e3o luciana o ser humano \u00e9 o \u00fanico ser na face da terra que se adapta a qualquer tipo de condi\u00e7\u00e3o,inclusive a condi\u00e7\u00f5es extremas como esta t\u00eam sido assim ao longo dos milhares de anos da humanidade,o ser humano querendo ou n\u00e3o \u00e9 um sobrevivente!!",
        "parentId": "UgwU6bngalqUqzZZlEd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcio Morais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/EwXmWKw5jrqWYcJoY2r43qjfJGo7aE8h93calbLEYUOgPABWTVeeEOUnivUN7z6HH95J-e81=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5R5UeVMdz6XRxat6y72WZA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5R5UeVMdz6XRxat6y72WZA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-11T00:44:50Z",
        "updatedAt": "2020-04-11T00:44:50Z"
      }
    }
  ]
}