{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "DXUw9udXKlgP5y7wsVdFwtUKpWg",
  "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "MXWdWEQhPwo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vHbdJCwc0qnjHiOGdMUlQX5vQkI",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "MXWdWEQhPwo",
        "textDisplay": "Vamos orar em favor do Brasil do mundo \ud83c\udf0e",
        "textOriginal": "Vamos orar em favor do Brasil do mundo \ud83c\udf0e",
        "authorDisplayName": "Aparecida Castro lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6RteqDLXaCKpnu-8nFVLrHtYJOi6dNmurCgK-8ZLaTT2AyinewyHqtC_ei4G0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ1CuL6-r4noYd_UCg2cwYA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJ1CuL6-r4noYd_UCg2cwYA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 133,
        "publishedAt": "2021-11-24T18:07:46Z",
        "updatedAt": "2021-11-24T18:07:46Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NbZ7Z86iPvzaK3wgzkIBnLgLlYE",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9VxC3NO5m3J",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Daniel Sousa Carvalho  sim, s\u00f3 n\u00e3o compreendo porque est\u00e3o falando da quarta dose tamb\u00e9m!",
        "textOriginal": "@Daniel Sousa Carvalho  sim, s\u00f3 n\u00e3o compreendo porque est\u00e3o falando da quarta dose tamb\u00e9m!",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ednalva Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTV4KcCe0QjMBvMhcouVFYfZmpjGgOIr6VqHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCABHgcZavrquXmmvBXbZdfA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCABHgcZavrquXmmvBXbZdfA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-14T22:10:55Z",
        "updatedAt": "2021-12-14T22:10:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pM4mU3SbPlqhcDsrfu7t1c6EegU",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9VBhVblSww1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "#n\u00e3oaoreveillon e #n\u00e3oaocarnaval",
        "textOriginal": "#n\u00e3oaoreveillon e #n\u00e3oaocarnaval",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "rozita almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ-uHJoisj1M-QigBm_fky5WWkcwbEM9hVWslaZvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCV3XeglZcCXLzf0xh2RtHcw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCV3XeglZcCXLzf0xh2RtHcw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-26T02:11:36Z",
        "updatedAt": "2021-11-26T02:11:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pX_LfgqgHvJ0q7Z1YJZRfVGveI4",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9VB8R-AuqLC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vamos orar, fazer Carnaval, tirar as mascaras e esperar n\u00e3o chegar + variantes? Finzinho da pandemia?",
        "textOriginal": "Vamos orar, fazer Carnaval, tirar as mascaras e esperar n\u00e3o chegar + variantes? Finzinho da pandemia?",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Paixao",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTf6YHMvE5L7nZIoFjYm-VNBdSOvcZXvDpFwidAUA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDAMIAeh4-UT3rmJ2KP7Qvw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDAMIAeh4-UT3rmJ2KP7Qvw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-25T20:56:24Z",
        "updatedAt": "2021-11-25T20:56:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Zmr9x6PN2niFBNwJ0Em7kEn0aPk",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9VAnkOMCUMH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vamos orar vamos fazer nossa parte",
        "textOriginal": "Vamos orar vamos fazer nossa parte",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "2pac 2pac",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTFXBY3oBVfhN-YHatafdoJx1AnvtwYktLvFw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqThDyCrzmXtF55x_1svYfQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqThDyCrzmXtF55x_1svYfQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-25T17:46:57Z",
        "updatedAt": "2021-11-25T17:46:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jjHkX_0UE6DaPRzmSNaWcnn-Nf8",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9VActlHqT67",
      "snippet": {
        "textDisplay": "DIGAM N\u00c3O AO CARNAVAL EM 2022!",
        "textOriginal": "DIGAM N\u00c3O AO CARNAVAL EM 2022!",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "D7N HD",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQmmrEpmwqAVD_VlH-JyAKR_4t8AkvESYqNjlE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0PCrq5V_q4OFSl7uwLeaWw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0PCrq5V_q4OFSl7uwLeaWw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2021-11-25T16:12:07Z",
        "updatedAt": "2021-11-25T16:12:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FClLnw-MEn7U_nsqb8QKgEDaTpQ",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9VAGiH_Ynjc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vamos orar, mas tome a vacina tamb\u00e9m!",
        "textOriginal": "Vamos orar, mas tome a vacina tamb\u00e9m!",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Daniel Sousa Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3C-BYAMvtebglQY0aeUO8NqSOaiTPuIHaQSkV_lQSthWWOe18mA7aAIky-jHMJ2VKkZQLIpDPps=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbd2rHRA68gHGPMwFUYaE8A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbd2rHRA68gHGPMwFUYaE8A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2021-11-25T12:49:34Z",
        "updatedAt": "2021-11-25T12:49:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PUhQdWQ5uSCrxVknUpzpR3-yeEo",
      "id": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg.9V8GKzZag1f9V8pCq938HD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\ud83d\ude14\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "textOriginal": "\ud83d\ude14\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "parentId": "Ugwv7rLTsd9ieUQXQuZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Evaldo Alves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSZjgZBl28WfIDadTB2l8QPZRiK5zmiAIWw0j1yUw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeyG4Ai7oRSu7IPkySm9IcA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCeyG4Ai7oRSu7IPkySm9IcA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-11-24T23:21:14Z",
        "updatedAt": "2021-11-24T23:21:14Z"
      }
    }
  ]
}