{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "yYxPFHgXZEs6Td3EcXWUlh5P-Q0",
  "id": "UgwWKDJCcl3G5z_AN3F4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "LRshvx5XeL4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Oy22HNVj4nBc7jH6tR3bJ5mPBYw",
      "id": "UgwWKDJCcl3G5z_AN3F4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "LRshvx5XeL4",
        "textDisplay": "Tive Covid em Fevereiro de 2021, at\u00e9 hoje sinto fortes dores abdomais, intestino solto e a l\u00edngua toda branca.\nTamb\u00e9m estou perdendo peso (massa magra).\nJ\u00e1 fiz todos os exames poss\u00edveis e imaginveis e por incr\u00edvel que pare\u00e7a todos est\u00e3o ok.\nS\u00f3 Deus para nos proteger.",
        "textOriginal": "Tive Covid em Fevereiro de 2021, at\u00e9 hoje sinto fortes dores abdomais, intestino solto e a l\u00edngua toda branca.\nTamb\u00e9m estou perdendo peso (massa magra).\nJ\u00e1 fiz todos os exames poss\u00edveis e imaginveis e por incr\u00edvel que pare\u00e7a todos est\u00e3o ok.\nS\u00f3 Deus para nos proteger.",
        "authorDisplayName": "L G",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSy0BUE8JKdZCEcH2KjFqlOyEjF1iW1KrTl6U8B4WE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdS9_w0hnwmbKcwCsajCrdA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdS9_w0hnwmbKcwCsajCrdA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-07-17T15:23:58Z",
        "updatedAt": "2021-07-17T15:23:58Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}