{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "dyReWmpksjRsCGIvMlmW4jYRCKo",
  "id": "Ugwye-rcsBd0gAdKdLd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "XHW0ze880BY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "msxVI3EeOhfL93-u_tb1BJWi6b4",
      "id": "Ugwye-rcsBd0gAdKdLd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "XHW0ze880BY",
        "textDisplay": "boa tarde  ministerio  p\u00fabico eu qeria saber n\u00e3o tenha jeito das pessoas  com defici\u00eancia vacinar r\u00e1pido n\u00e3o na minha casa 3 pessoa  especiais eu sou mam\u00e3e para cuidar de todos t\u00e1 sem fizioterapia de helv\u00e9tico preciso  deles s\u00e3o dogrupo de risco nome da m\u00e3e Maria Francisca felipe",
        "textOriginal": "boa tarde  ministerio  p\u00fabico eu qeria saber n\u00e3o tenha jeito das pessoas  com defici\u00eancia vacinar r\u00e1pido n\u00e3o na minha casa 3 pessoa  especiais eu sou mam\u00e3e para cuidar de todos t\u00e1 sem fizioterapia de helv\u00e9tico preciso  deles s\u00e3o dogrupo de risco nome da m\u00e3e Maria Francisca felipe",
        "authorDisplayName": "Elisa dilcee oliveira Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThpK4qcjyhQQ9jmz6pCSVKECK4CsEl_BzMgQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXsFmrUa1EUU1MlsiEdIvjg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXsFmrUa1EUU1MlsiEdIvjg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-25T18:24:36Z",
        "updatedAt": "2021-04-25T18:24:36Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}