{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Q0hdqaKhMwS6MYiGwI1V1EYuqIY",
  "id": "UgwyPReFSqIyl-Vf-FV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "yy0xsMTQsis",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3jEQmIp7rZHnffv8Z6F9uk7C2cA",
      "id": "UgwyPReFSqIyl-Vf-FV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "yy0xsMTQsis",
        "textDisplay": "Bom dia Dr. O que me leva a pensar em problemas na tireoide,  a partir da cl\u00ednica \u00e9 sempre uma altera\u00e7\u00e3o  cervical?",
        "textOriginal": "Bom dia Dr. O que me leva a pensar em problemas na tireoide,  a partir da cl\u00ednica \u00e9 sempre uma altera\u00e7\u00e3o  cervical?",
        "authorDisplayName": "Leonor Neves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTJCpAjRP5ejuHsA376jgskIx6Utm7TuU9rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAHZXDhVKfO8lI3CvdRI_OA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCAHZXDhVKfO8lI3CvdRI_OA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-18T14:33:56Z",
        "updatedAt": "2021-12-18T14:33:56Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}