{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "u6R0LWgdKL5frJi-A2Y3kQkrW8s",
  "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "15VMjqJ9PI8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gBmpA5653PiR76sZuEDQBsvSrNY",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "15VMjqJ9PI8",
        "textDisplay": "As pessoas desconfiam porque aqui no Brasil se algu\u00e9m se recusa receber a vacina pode ser demitido por justa causa, uma vez sem trabalho fica sem sustento que por sua vez pode levar \u00e0 morte, ent\u00e3o onde est\u00e1 a preocupa\u00e7\u00e3o com a vida?",
        "textOriginal": "As pessoas desconfiam porque aqui no Brasil se algu\u00e9m se recusa receber a vacina pode ser demitido por justa causa, uma vez sem trabalho fica sem sustento que por sua vez pode levar \u00e0 morte, ent\u00e3o onde est\u00e1 a preocupa\u00e7\u00e3o com a vida?",
        "authorDisplayName": "Rozimar Paiva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6-cUhIx27Czaa7XBxaEbUFKOY7juh4TuQKW8PaQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp9qFvLkZsuvhi31ysljjGw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp9qFvLkZsuvhi31ysljjGw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 18,
        "publishedAt": "2021-01-22T19:02:45Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T19:02:45Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fH17x443LSaLvX2oXAacxUHxv50",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9Ipawgo0X1x",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Se democracia realmente funcionasse cada um cuidaria do seu pr\u00f3prio nariz e n\u00e3o apontava pro do pr\u00f3ximo.",
        "textOriginal": "Se democracia realmente funcionasse cada um cuidaria do seu pr\u00f3prio nariz e n\u00e3o apontava pro do pr\u00f3ximo.",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Psukhe Francis I",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmw65Bhzkg4q0o0KqTnb-Fob-aCCawWJ5pTEIO5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:35:01Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:35:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ANd-1ft_hFQdqdBiGwTQOD5e-r8",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9IpadcEjuKO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Antonia Silva pois \u00e9.",
        "textOriginal": "@Antonia Silva pois \u00e9.",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Psukhe Francis I",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmw65Bhzkg4q0o0KqTnb-Fob-aCCawWJ5pTEIO5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:32:24Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:32:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ebvxEn46kzNQGZ_qrM6hD9sgb7Y",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9Ipabmuf9Hk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@V7comps Ent\u00e3o a maioria vai fazer press\u00e3o naquele que n\u00e3o foi e a\u00ed vem as restri\u00e7\u00f5es e opress\u00e3o.",
        "textOriginal": "@V7comps Ent\u00e3o a maioria vai fazer press\u00e3o naquele que n\u00e3o foi e a\u00ed vem as restri\u00e7\u00f5es e opress\u00e3o.",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Psukhe Francis I",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmw65Bhzkg4q0o0KqTnb-Fob-aCCawWJ5pTEIO5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:32:09Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:32:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vjFH3TA51BGdb8KRVF-n-CPe1Ho",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9IpaWnAaNGT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@V7comps A consci\u00eancia coletiva \u00e9 um c\u00e2ncer na humanidade, causando assim um efeito domin\u00f3, infelizmente, se um for, o outro vai, e se dois vai 4 v\u00e3o at\u00e9 a sequ\u00eancia coletiva da consci\u00eancia.",
        "textOriginal": "@V7comps A consci\u00eancia coletiva \u00e9 um c\u00e2ncer na humanidade, causando assim um efeito domin\u00f3, infelizmente, se um for, o outro vai, e se dois vai 4 v\u00e3o at\u00e9 a sequ\u00eancia coletiva da consci\u00eancia.",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Psukhe Francis I",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmw65Bhzkg4q0o0KqTnb-Fob-aCCawWJ5pTEIO5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:31:20Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:31:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IRoakYb933pDn_025wtrbTnRthw",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9IpaLluh5xN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@V7comps Pois \u00e9, mas o povo n\u00e3o pensa Vey. Obrigar as pessoas a tomar um neg\u00f3cio que foi \"fabricado\" em menos de 8 meses \u00e9 ser muito demente mesmo pra acreditar nessa psicologia social.",
        "textOriginal": "@V7comps Pois \u00e9, mas o povo n\u00e3o pensa Vey. Obrigar as pessoas a tomar um neg\u00f3cio que foi \"fabricado\" em menos de 8 meses \u00e9 ser muito demente mesmo pra acreditar nessa psicologia social.",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Psukhe Francis I",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmw65Bhzkg4q0o0KqTnb-Fob-aCCawWJ5pTEIO5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:29:50Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:29:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cKfEO9GAFcsgQatd5H9Az0ckIBo",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9Ipa5uISoiN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Isso \u00e9 DEMENCIACRACIA...",
        "textOriginal": "Isso \u00e9 DEMENCIACRACIA...",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Psukhe Francis I",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmw65Bhzkg4q0o0KqTnb-Fob-aCCawWJ5pTEIO5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDhaGUTyf9XH7i4yELfckuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-22T20:27:40Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T20:27:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tVD5N4lWigXbAATwSaSa-251EJo",
      "id": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg.9IpRNwsZU_U9IpUkMaU10Q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Se fosse coisa boa n\u00e3o seria obrigado",
        "textOriginal": "Se fosse coisa boa n\u00e3o seria obrigado",
        "parentId": "UgwYAy2uutMm6DV_Y4x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Antonia Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBLnrjE_wLX--EsP0j_jiRO01K1Qk5TMTzhw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeKs4riC8IUGzWDPKbZT1JA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCeKs4riC8IUGzWDPKbZT1JA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-01-22T19:32:10Z",
        "updatedAt": "2021-01-22T19:32:10Z"
      }
    }
  ]
}