{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "migi6al7CAaznKhlLdOksa3a4c0",
  "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "A2nYuFNTgNo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "P62GQ5XBN0Kpi27dvyFFUVk46Tk",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "A2nYuFNTgNo",
        "textDisplay": "Enquanto isso galera indo pra praia e pessoal andando sem m\u00e1scara aqui em SC. Agora \u00e9 multa de R$ 500,00 para quem for visto sem m\u00e1scara. S\u00f3 assim mesmo pro povo aprender. Tem que sentir no bolso, da\u00ed cai na real!",
        "textOriginal": "Enquanto isso galera indo pra praia e pessoal andando sem m\u00e1scara aqui em SC. Agora \u00e9 multa de R$ 500,00 para quem for visto sem m\u00e1scara. S\u00f3 assim mesmo pro povo aprender. Tem que sentir no bolso, da\u00ed cai na real!",
        "authorDisplayName": "Jean L.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSSby2Yl0BTzii4-rVmtRX5P2alPVLySZoD0o3p=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyYWnJ4tZGbKmGHdaUN_9Pw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyYWnJ4tZGbKmGHdaUN_9Pw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 197,
        "publishedAt": "2021-03-20T17:48:39Z",
        "updatedAt": "2021-03-20T17:48:39Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 44,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UwppTJu7lR0z25EVUgcv4zGR-3Q",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09LW_HJ4VKP6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Deveria ter sido assim desde o come\u00e7o...mas com esse \u201cl\u00edder\u201d e a ignor\u00e2ncia do povo...?!\nBrasil s\u00f3 ladeira abaixo!",
        "textOriginal": "Deveria ter sido assim desde o come\u00e7o...mas com esse \u201cl\u00edder\u201d e a ignor\u00e2ncia do povo...?!\nBrasil s\u00f3 ladeira abaixo!",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vanessa Holanda",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1EZqlUTo75-YmjDmU_6PHOoRiK86YNIViCSVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClZV3zHdbM9Xag44V241mxw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClZV3zHdbM9Xag44V241mxw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-30T15:29:51Z",
        "updatedAt": "2021-03-30T15:29:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gs09iSLLp-C0okCq0FIbVGwCUDw",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09LC6FlR82gm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@nelio oliveira a m\u00e1scara funciona sim, mas tudo depende de como a pessoa usa, se for mal adaptada, de camada simples, usada no queixo ou com o nariz de fora ela perde a efici\u00eancia, a m\u00e1scara de tecido juntamente com o distanciamento social eram usados com o intuito de diminuir os sprays respirat\u00f3rios no ambiente para prote\u00e7\u00e3o de terceiros, prote\u00e7\u00e3o coletiva e n\u00e3o individual, m\u00e1scaras N95 e PFF2, que realmente tem efici\u00eancia ativa, isto \u00e9, age na filtragem de agentes patog\u00eanicos,  no in\u00edcio da pandemia pela baixa produ\u00e7\u00e3o e alta demanda mundial eram reservadas aos que estavam na linha de frente, hoje os estoques est\u00e3o regularizados e j\u00e1 sendo poss\u00edvel o uso, estamos assim por v\u00e1rios motivos como vc mesmo disse mas isto n\u00e3o se explica pela inefici\u00eancia das m\u00e1scaras.",
        "textOriginal": "@nelio oliveira a m\u00e1scara funciona sim, mas tudo depende de como a pessoa usa, se for mal adaptada, de camada simples, usada no queixo ou com o nariz de fora ela perde a efici\u00eancia, a m\u00e1scara de tecido juntamente com o distanciamento social eram usados com o intuito de diminuir os sprays respirat\u00f3rios no ambiente para prote\u00e7\u00e3o de terceiros, prote\u00e7\u00e3o coletiva e n\u00e3o individual, m\u00e1scaras N95 e PFF2, que realmente tem efici\u00eancia ativa, isto \u00e9, age na filtragem de agentes patog\u00eanicos,  no in\u00edcio da pandemia pela baixa produ\u00e7\u00e3o e alta demanda mundial eram reservadas aos que estavam na linha de frente, hoje os estoques est\u00e3o regularizados e j\u00e1 sendo poss\u00edvel o uso, estamos assim por v\u00e1rios motivos como vc mesmo disse mas isto n\u00e3o se explica pela inefici\u00eancia das m\u00e1scaras.",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Veronildo De Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSRiVrnnz2BnK7t-jybQxpybrQrE008WsADyw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCknlrwACCZar9XxkmqRoxFQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCknlrwACCZar9XxkmqRoxFQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T16:42:41Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T16:42:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dAcVODE8RENQCQTxpWE9wGico7s",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09LBjeAZ1H5N",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00c9 isso a\u00ed Jean! Um jovem com concep\u00e7\u00f5es certas.\nAqui no Par\u00e1 est\u00e1 em lockdonw, mas n\u00e3o parece. A maioria aqui usa a m\u00e1scara em qualquer lugar do corpo menos na porra da cara. Essa merda \u00e9 uma doen\u00e7a infecto respirat\u00f3ria, ent\u00e3o o uso da m\u00e1scara se faz essencial. Me revolto  pq minha fam\u00edlia e eu fazemos o certo, tenho filhos e netos pequenos, pais idosos eu sou hipertensa. Enfim, \"consci\u00eancia\" todos t\u00eam mas, infelizmente poucos usam. E sem falar no amor ao pr\u00f3ximo, se o indiv\u00edduo n\u00e3o se ama, nunca ir\u00e1 amar ao pr\u00f3ximo.",
        "textOriginal": "\u00c9 isso a\u00ed Jean! Um jovem com concep\u00e7\u00f5es certas.\nAqui no Par\u00e1 est\u00e1 em lockdonw, mas n\u00e3o parece. A maioria aqui usa a m\u00e1scara em qualquer lugar do corpo menos na porra da cara. Essa merda \u00e9 uma doen\u00e7a infecto respirat\u00f3ria, ent\u00e3o o uso da m\u00e1scara se faz essencial. Me revolto  pq minha fam\u00edlia e eu fazemos o certo, tenho filhos e netos pequenos, pais idosos eu sou hipertensa. Enfim, \"consci\u00eancia\" todos t\u00eam mas, infelizmente poucos usam. E sem falar no amor ao pr\u00f3ximo, se o indiv\u00edduo n\u00e3o se ama, nunca ir\u00e1 amar ao pr\u00f3ximo.",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "c\u00edntia da costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQo1kusuR7YhxcpK4QA1ODZ_xrtz2S3QWZaMA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTqQXYSfKi3gs2EME4YMptw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTqQXYSfKi3gs2EME4YMptw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T13:16:27Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T13:24:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tcGFzRYH-TJ1bASaBVofJjHAj0g",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L98VXSeDpB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Jean L.: Mas quem for multado, paga a multa? Ou \u00e9 s\u00f3 um faz de conta!",
        "textOriginal": "Jean L.: Mas quem for multado, paga a multa? Ou \u00e9 s\u00f3 um faz de conta!",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cl\u00e1udio Abel Camargo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXITRW9jsHiFtRpHrtFZ1UN4H-MVddBjMI9g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanfDazVFycjkK9UihVMNHQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCanfDazVFycjkK9UihVMNHQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T13:04:36Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T13:04:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OvjsWjB5jEnq3jaxz98HmRl7IPY",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L8SAUCoMs4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Guilherme Lima vai.",
        "textOriginal": "@Guilherme Lima vai.",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fl\u00e1vio Augusto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiM_hGUO0Kn16zsuucpnLr63RSOiOua07F70vAXjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN8Z0cKAB2_p0MPTKBFE2WQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN8Z0cKAB2_p0MPTKBFE2WQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T06:37:15Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T06:37:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dtLXEX3YYzch8Ti1aYeZ7N2dG1k",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L807Pb-gbs",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@nelio oliveira n\u00e3o pode at\u00e9 n\u00e3o ser a solu\u00e7\u00e3o, mas ajuda bastante at\u00e9 a n\u00e3o transmitir a doen\u00e7a a outra pessoa. \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "textOriginal": "@nelio oliveira n\u00e3o pode at\u00e9 n\u00e3o ser a solu\u00e7\u00e3o, mas ajuda bastante at\u00e9 a n\u00e3o transmitir a doen\u00e7a a outra pessoa. \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Edenilson Vieira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTRjQLNS5olM_ZInpH2esf9zjUw_juP6kVwbAYkpXk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeXdgm-xw9MJZpWswUiZ4uQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCeXdgm-xw9MJZpWswUiZ4uQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T02:32:10Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T02:32:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WPxAKtzgzHI_QcNIXugpP-MLI0Q",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7xnNR9Fhq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Angelo Costa acredite se quiser, trancado dentro de casa. E as comidas quem vem pelo ubereats. Conversa mole N\u00c3O. Tenho 63. N\u00c3O ando de conversa6 mole.",
        "textOriginal": "@Angelo Costa acredite se quiser, trancado dentro de casa. E as comidas quem vem pelo ubereats. Conversa mole N\u00c3O. Tenho 63. N\u00c3O ando de conversa6 mole.",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alano Paiva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiaTGlIghgVLdBGGRmROibNgOiiXZFYpR7jQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMimLa2Ikt35DlNkCutG3fw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMimLa2Ikt35DlNkCutG3fw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T02:03:04Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T02:04:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "C-QLklQ-PRBx4Tf-3EDNicccLdM",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7wy_c0GDN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Adam Costa S\u00f3 pra constar : S\u00e3o 218 pa\u00edses no mundo. 42 \u00e9 nada. Segundo: Quem protesta contra as medidas s\u00e3o os mesmos de sempre. Empres\u00e1rios e pastores",
        "textOriginal": "@Adam Costa S\u00f3 pra constar : S\u00e3o 218 pa\u00edses no mundo. 42 \u00e9 nada. Segundo: Quem protesta contra as medidas s\u00e3o os mesmos de sempre. Empres\u00e1rios e pastores",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Angelo Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgz-mnYMcRqaykQwogf9iz7tOD4pP4TBfHYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc19FUQ5eG5PMKvhrg7rYuw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCc19FUQ5eG5PMKvhrg7rYuw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:55:52Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:55:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IyW8JJbagfphOq6x7AvIF8hbrVc",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7wilwXEpr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Alano Paiva N\u00e3o acredito. Ningu\u00e9m pegaria o v\u00edrus assim. Conversa mole",
        "textOriginal": "@Alano Paiva N\u00e3o acredito. Ningu\u00e9m pegaria o v\u00edrus assim. Conversa mole",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Angelo Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgz-mnYMcRqaykQwogf9iz7tOD4pP4TBfHYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc19FUQ5eG5PMKvhrg7rYuw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCc19FUQ5eG5PMKvhrg7rYuw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:53:42Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:53:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "liZPalMzF63imX8c9pxcUIXobFA",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7w_x1JfcF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@nelio oliveira vc fodao .mesmo cientista",
        "textOriginal": "@nelio oliveira vc fodao .mesmo cientista",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dougras silveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRD3-PDKRP0xi93WcEWsqXouF7ciJNY2tXatnpOEwcaeqAifJZluiddSn6f0tVE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-TLy3oWyfOVxqDeQzyzJ4g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-TLy3oWyfOVxqDeQzyzJ4g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:52:30Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:52:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "voF4UiG6hwrvHZGM0EmkiC8CgoU",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7wG3qS2xu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "o pior do brasil \u00e9 o brasileiro",
        "textOriginal": "o pior do brasil \u00e9 o brasileiro",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Robson.Silva - Unespar Paranava\u00ed ROBSON ROBERTO DA SILVA",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTA1AX2BvuJxQzazJ_J-IuLVtO3PV9u6lA8l5Cw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC41PNwqAPCpQUt1aau-tIRQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC41PNwqAPCpQUt1aau-tIRQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:49:39Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:49:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "D6tf9_2EyJQ36v9lSbco0gyWEWc",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7sicGwgl8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@nelio oliveira \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "textOriginal": "@nelio oliveira \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "\ud83e\udde0 Mell Seven",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GDDhqBogpqVzy-PxOSl59WiJgIt9mUI3SSSv5jgQUoiKZRTOsHAJvHeAPVAvx-ZPKaUTuNZKMY0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBxjLjWTWIzmWheOYA9WnvQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBxjLjWTWIzmWheOYA9WnvQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:18:44Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:18:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wM254RHUAKV20zuIW-bTJRfkuo4",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7sbB6Oowq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Verdade \u2764\ufe0f",
        "textOriginal": "Verdade \u2764\ufe0f",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "\ud83e\udde0 Mell Seven",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GDDhqBogpqVzy-PxOSl59WiJgIt9mUI3SSSv5jgQUoiKZRTOsHAJvHeAPVAvx-ZPKaUTuNZKMY0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBxjLjWTWIzmWheOYA9WnvQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBxjLjWTWIzmWheOYA9WnvQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:17:43Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:17:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WdbYv4aMu-SlHD0MwJH6ksu96Gg",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7rhsSb7_a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Adam Costa O neg\u00f3cio do lockdown \u00e9 que era pra ter sido feito direito h\u00e1 um ano atr\u00e1s, como alertaram todos os especialistas na \u00e1rea. N\u00e3o foi feito, ficou o presidente falando de cloroquina e negando a realidade e agora o v\u00edrus est\u00e1 matando 3k por dia (n\u00famero subnotificado), a economia est\u00e1 destru\u00edda, todos est\u00e3o falindo e \u00e9 \u00f3bvio que os com\u00e9rcios e as pessoas n\u00e3o querem mais falar em lockdown depois de um ano disso. Mas NEGAR A REALIDADE de que est\u00e3o morrendo milhares de pessoas POR DIA por causa dessa doen\u00e7a n\u00e3o serve de nada! Vai fechar o olho pra isso? Ningu\u00e9m quer ficar em casa. Todo mundo quer ver tudo funcionando normalmente, mas ignorar o problema s\u00f3 atrasa a resolu\u00e7\u00e3o dessa situa\u00e7\u00e3o! A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de guerra e um governo de militares que supostamente era pra ser eficiente em situa\u00e7\u00f5es at\u00edpicas como essa est\u00e1 passando vergonha na frente do mundo inteiro.",
        "textOriginal": "@Adam Costa O neg\u00f3cio do lockdown \u00e9 que era pra ter sido feito direito h\u00e1 um ano atr\u00e1s, como alertaram todos os especialistas na \u00e1rea. N\u00e3o foi feito, ficou o presidente falando de cloroquina e negando a realidade e agora o v\u00edrus est\u00e1 matando 3k por dia (n\u00famero subnotificado), a economia est\u00e1 destru\u00edda, todos est\u00e3o falindo e \u00e9 \u00f3bvio que os com\u00e9rcios e as pessoas n\u00e3o querem mais falar em lockdown depois de um ano disso. Mas NEGAR A REALIDADE de que est\u00e3o morrendo milhares de pessoas POR DIA por causa dessa doen\u00e7a n\u00e3o serve de nada! Vai fechar o olho pra isso? Ningu\u00e9m quer ficar em casa. Todo mundo quer ver tudo funcionando normalmente, mas ignorar o problema s\u00f3 atrasa a resolu\u00e7\u00e3o dessa situa\u00e7\u00e3o! A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de guerra e um governo de militares que supostamente era pra ser eficiente em situa\u00e7\u00f5es at\u00edpicas como essa est\u00e1 passando vergonha na frente do mundo inteiro.",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjlb-WKOMBG89Z1qQqWyuOwRrezwgZ-59jmr2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp9hhWWoBZa8sCjMw0AT-0w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp9hhWWoBZa8sCjMw0AT-0w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:09:53Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T04:35:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hpASB07ouYmmx6FMyuVL6U7Q6DY",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7rI7Qo8uC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o culpa do bolsonaro \u00e9 culpa da corrup\u00e7ao e da popula\u00e7ao fazendo festa e aglomera\u00e7\u00e3o",
        "textOriginal": "N\u00e3o culpa do bolsonaro \u00e9 culpa da corrup\u00e7ao e da popula\u00e7ao fazendo festa e aglomera\u00e7\u00e3o",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jackson Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6gU6T93sFSwbFWXKGuVMjLclZvrj037yhYEnk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH4ZIkiASSKleR3i-h-lCWQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH4ZIkiASSKleR3i-h-lCWQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T01:06:15Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T01:06:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "S_LAaidA82CBJVpCzILMYqWW1jM",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7q5qdC2ai",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Mino serio como? Fazendo lockdonw? \nPq o mundo inteiro j\u00e1 est\u00e1 indo contra isso .. S\u00f3 hj 42 pa\u00edses entraram em protesto .. Mas vc vai chamar todos de mula e gato . Pq \u00e9 mais inteligente que todos eles n\u00e3o \u00e9?",
        "textOriginal": "@Mino serio como? Fazendo lockdonw? \nPq o mundo inteiro j\u00e1 est\u00e1 indo contra isso .. S\u00f3 hj 42 pa\u00edses entraram em protesto .. Mas vc vai chamar todos de mula e gato . Pq \u00e9 mais inteligente que todos eles n\u00e3o \u00e9?",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Adam Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0ubbRFMkwtASHynfpOAoaiH3V2CDOYOOqDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp473AsI0ydV3e2gSfo81Og",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp473AsI0ydV3e2gSfo81Og"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T00:55:50Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T00:55:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "08YTwRNZHX9tGduDkIBeDXEjehY",
      "id": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg.9L74D6ywqz09L7pvxYhaW7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "42 pa\u00edses est\u00e3o em protesto contra essas medidas .. vc E muitos como vc nao v\u00e3o passar por cima da voz do povo ..",
        "textOriginal": "42 pa\u00edses est\u00e3o em protesto contra essas medidas .. vc E muitos como vc nao v\u00e3o passar por cima da voz do povo ..",
        "parentId": "UgwzG19a3aXASbQ4kqN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Adam Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0ubbRFMkwtASHynfpOAoaiH3V2CDOYOOqDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp473AsI0ydV3e2gSfo81Og",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp473AsI0ydV3e2gSfo81Og"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T00:54:20Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T00:54:20Z"
      }
    }
  ]
}