{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "RczctCF0H26JrG9Gb0STyPbnNZg",
  "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "v-f6XLsU1tE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "I0zGt9Kzhx0I0TB-OtShC2Xbm_I",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "v-f6XLsU1tE",
        "textDisplay": "Nossa ser\u00e1 que o posso consegue vencer outra pandemia,  nem \u00e9 pela quest\u00e3o da pandemia, e sim a sa\u00fade emocional das pessoas, nunca vi tanto casos de depress\u00e3o como durante a pandemia, por que as pessoas n\u00e3o estavam se socializando, acredito que o ser humano foi criado para viver em sociedade e n\u00e3o isolado, e toda pandemia isola as pessoas",
        "textOriginal": "Nossa ser\u00e1 que o posso consegue vencer outra pandemia,  nem \u00e9 pela quest\u00e3o da pandemia, e sim a sa\u00fade emocional das pessoas, nunca vi tanto casos de depress\u00e3o como durante a pandemia, por que as pessoas n\u00e3o estavam se socializando, acredito que o ser humano foi criado para viver em sociedade e n\u00e3o isolado, e toda pandemia isola as pessoas",
        "authorDisplayName": "Nerd Criativo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/buyuyj8NMH5RO-gCFGy3QUDcyykx1rtQqcVVMAtWC0DQgTxIvOwBXihcS75Gt7Ygyvdin6Yb5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbFOagTlY-eEdHGmiG8O6VQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbFOagTlY-eEdHGmiG8O6VQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 59,
        "publishedAt": "2022-05-26T21:32:12Z",
        "updatedAt": "2022-05-26T21:32:12Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 20,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lgiYL_xG8BilFH19Sm67exoxZNk",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bd73FFpAwR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sim, o ser humano \u00e9 feito pra viver em sociedade. N\u00f3s evolu\u00edmos no contexto das tribos, ent\u00e3o faz todo sentido pq antes seria praticamente imposs\u00edvel um ser humano sobreviver sozinho na natureza.",
        "textOriginal": "Sim, o ser humano \u00e9 feito pra viver em sociedade. N\u00f3s evolu\u00edmos no contexto das tribos, ent\u00e3o faz todo sentido pq antes seria praticamente imposs\u00edvel um ser humano sobreviver sozinho na natureza.",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Izo Julio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSscp0IO76kpTh6cHSqaVxlhe3dxrtSHsLhclQdJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIywWB4VySsqQLLihE9KYHw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIywWB4VySsqQLLihE9KYHw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-30T02:42:09Z",
        "updatedAt": "2022-05-30T02:42:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "danJNS4kz-iEYS0qpnTz5p9Lenc",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bcgoZ3D1_H",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A pandemia nem afetou tanto eu mais oque mais me afetou na pandemia foi por caso de um lixo que eu encontrei no youtube ele totalmente estragou a minha vida",
        "textOriginal": "A pandemia nem afetou tanto eu mais oque mais me afetou na pandemia foi por caso de um lixo que eu encontrei no youtube ele totalmente estragou a minha vida",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "duda dos santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HpIOj4Zy6OXiSeTj7M_99MTQCpeGZg8LO0gAaSaQy60mRmUu5sYswxw7F3Bfky4R3Ih4ePm5igo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBGuvWcf-m4MTcTjYIUCNhw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBGuvWcf-m4MTcTjYIUCNhw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-29T22:44:05Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T22:44:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8z4QD5s4vENQrT01DjL_SPITfLk",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9batYiPr85V",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@$low tenha f\u00e9 que isso vai passar . n\u00e3o vamos desistir ,Mesmo  que a vontade seja grande .eu tive muito mal mesmo ,mas hoje t\u00f4 muito melhor \ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@$low tenha f\u00e9 que isso vai passar . n\u00e3o vamos desistir ,Mesmo  que a vontade seja grande .eu tive muito mal mesmo ,mas hoje t\u00f4 muito melhor \ud83d\ude4f",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Debora Pitzer",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnZXEtTbTwggfc0Z0cSkplK6uxs3Z6vNvQ5CBLaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkyFLrgXoQYQLEGrHmoenaw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkyFLrgXoQYQLEGrHmoenaw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-29T05:56:54Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T05:56:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GrRjAjdokmlxJwRC0eF5wBmMV6U",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9batPVTgyN9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jo\u00e3o Vitor eu t\u00f4 nessa depre ansiedade e peguei covid mesmo assim .",
        "textOriginal": "@Jo\u00e3o Vitor eu t\u00f4 nessa depre ansiedade e peguei covid mesmo assim .",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Debora Pitzer",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnZXEtTbTwggfc0Z0cSkplK6uxs3Z6vNvQ5CBLaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkyFLrgXoQYQLEGrHmoenaw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkyFLrgXoQYQLEGrHmoenaw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-29T05:55:39Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T05:55:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yrCX7t6hd35_K3EnyCeevOs_jxA",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bYePSpPz7V",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jo\u00e3o Vitor oxe, pega sozinho ent\u00e3o.",
        "textOriginal": "@Jo\u00e3o Vitor oxe, pega sozinho ent\u00e3o.",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "CAIO EDUARDO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-kVDF3HoNRztZmbeEOM6DWy3-oieiOeat3XWbCyVXcoUMcHKzZuekhVZWzRR2CdlmhGIISorIfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClP4ZiJNi_PNciypNTZujHw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClP4ZiJNi_PNciypNTZujHw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-27T23:46:51Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T23:46:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xMh9cfmLdBTC6DsgQqGT6bRyE2k",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bYb9tZZMW4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Nickollas Erick isso n\u00e3o \u00e9 comprovado \u00e9 pseudoci\u00eancia",
        "textOriginal": "@Nickollas Erick isso n\u00e3o \u00e9 comprovado \u00e9 pseudoci\u00eancia",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "$low",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FmqpNbnXeLhhlE6eySLWEAv5-IHLF7ZhhWHVP5XLc1LDyJ2Q3QlqqWldM58Qz6NmqQfD5nTZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLmcDDf4RBkThFuQM_SPOWw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLmcDDf4RBkThFuQM_SPOWw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-27T23:18:30Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T23:18:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OmlS86sBF93Qcn860hrvxPMbBJo",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bY_ddjqgsU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@$low\u00c9 por isso que o povo padece, por falta de conhecimento, cuidado com as suas palavras, uma palavra tem o poder de aben\u00e7oar e de amaldi\u00e7oar, quando se amaldi\u00e7oa algu\u00e9m e a maldi\u00e7\u00e3o n\u00e3o pega ela volta para quem fez",
        "textOriginal": "@$low\u00c9 por isso que o povo padece, por falta de conhecimento, cuidado com as suas palavras, uma palavra tem o poder de aben\u00e7oar e de amaldi\u00e7oar, quando se amaldi\u00e7oa algu\u00e9m e a maldi\u00e7\u00e3o n\u00e3o pega ela volta para quem fez",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Nickollas Erick",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRj1MrUKHIzRM6or8FDd8_BjRZZhL2ldkz6fgGl5KFafGZSR3oZqUSRrgDMSrHM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4GdgSYQm4xZTOnzESu0htQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4GdgSYQm4xZTOnzESu0htQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-27T23:05:14Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T23:05:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ygx7vQADIdAyR6x0IArd85BNhJQ",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bYYUmgyqmi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@$low Use pedras naturais, cristais",
        "textOriginal": "@$low Use pedras naturais, cristais",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Nickollas Erick",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRj1MrUKHIzRM6or8FDd8_BjRZZhL2ldkz6fgGl5KFafGZSR3oZqUSRrgDMSrHM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4GdgSYQm4xZTOnzESu0htQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4GdgSYQm4xZTOnzESu0htQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-27T22:46:24Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T22:46:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JEtBB9JWGYEK4z7UWiN0VjknsVs",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bXtKShIEAA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@arton Soares Sim, e tipo uma fuga pra evitar problemas e estresse.",
        "textOriginal": "@arton Soares Sim, e tipo uma fuga pra evitar problemas e estresse.",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Japinha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/4ukdYSadXuYlhP-CBBjNirGWwxhekyViQxDKqVQG0DKL8LbWFTmbd-xtRT-5xFpOFTkb5jkU8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ7RriJuPWXFjRSV6iXIbFw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQ7RriJuPWXFjRSV6iXIbFw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-27T16:38:00Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T16:38:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fBx8RcZBV2Zb43zac08skLf6-Q4",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bXrB9P4Mm7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Japinha fobia social e medo de soliazar com as pessoas ?      Eu n\u00e3o fiquei nem um pouco abalado emocionalmente eu gosto de ficar sozinho mas as vezes eu sinto falta de encontrar os colegas de classe mesmo os insuport\u00e1veis mas cada um \u00e9 cada um ent\u00e3o desejo melhoras a todos",
        "textOriginal": "@Japinha fobia social e medo de soliazar com as pessoas ?      Eu n\u00e3o fiquei nem um pouco abalado emocionalmente eu gosto de ficar sozinho mas as vezes eu sinto falta de encontrar os colegas de classe mesmo os insuport\u00e1veis mas cada um \u00e9 cada um ent\u00e3o desejo melhoras a todos",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "arton Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/LB_pVpejkZXzmN70E6XoFVzKOfyFom7_btmDhvgmzB7Z2UKeBsTlWJQ0V0Jx8RCJpJieWnCmfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuYSI5lB2amYdq5K7PeURXQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuYSI5lB2amYdq5K7PeURXQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-27T16:19:15Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T16:19:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QPOTcs7-dOPv0Yd3M0esc5xN19k",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bXiu5bsIiF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@$low Tenho essa desgrama de fobia social muito antes da pandemia, depois que venho a pandemia piorou e acabei me isolando totalmente at\u00e9 hoje para n\u00e3o passar mal.",
        "textOriginal": "@$low Tenho essa desgrama de fobia social muito antes da pandemia, depois que venho a pandemia piorou e acabei me isolando totalmente at\u00e9 hoje para n\u00e3o passar mal.",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Japinha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/4ukdYSadXuYlhP-CBBjNirGWwxhekyViQxDKqVQG0DKL8LbWFTmbd-xtRT-5xFpOFTkb5jkU8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ7RriJuPWXFjRSV6iXIbFw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQ7RriJuPWXFjRSV6iXIbFw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-27T15:06:52Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T15:06:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "s_77cnyD4u6psXznNdkxsXhQOEs",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bXOyr1_Rxn",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Debora Pitzer pois \u00e9  entendo eu tentei suic\u00eddio 2 vezes e depois de tratamentos eu estou melhor,minha casa estava virando um inferno, agora estou com fobia social",
        "textOriginal": "@Debora Pitzer pois \u00e9  entendo eu tentei suic\u00eddio 2 vezes e depois de tratamentos eu estou melhor,minha casa estava virando um inferno, agora estou com fobia social",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "$low",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FmqpNbnXeLhhlE6eySLWEAv5-IHLF7ZhhWHVP5XLc1LDyJ2Q3QlqqWldM58Qz6NmqQfD5nTZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLmcDDf4RBkThFuQM_SPOWw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLmcDDf4RBkThFuQM_SPOWw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2022-05-27T12:04:01Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T12:04:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LslhFdxLxiw-BSCpXcZW_KYpOXM",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bXIqjq_q-i",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ah eu prefiro arriscar pegar a doen\u00e7a. Nunca sofri tanto quanto na quarentena sozinho e depressivo",
        "textOriginal": "Ah eu prefiro arriscar pegar a doen\u00e7a. Nunca sofri tanto quanto na quarentena sozinho e depressivo",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Vitor",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UZdqEA-LFJSSfjfsennYZk_E6nPnnlacCYwgtXc_ORkczSlEBQD1WbMASOdMUQeYW5nddbzPaNU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8XyWlKlmqAAeX07usK1SSw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8XyWlKlmqAAeX07usK1SSw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-27T11:10:29Z",
        "updatedAt": "2022-05-27T11:10:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "V-mVUt0_vfO0xzkihpbfMs1d2VU",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bW36rpsVij",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mano por incr\u00edvel q parece uma vez eu vi l\u00e1 em 2018 que umas das coisas que mais mataria nos pr\u00f3ximos anos seria a depress\u00e3o",
        "textOriginal": "Mano por incr\u00edvel q parece uma vez eu vi l\u00e1 em 2018 que umas das coisas que mais mataria nos pr\u00f3ximos anos seria a depress\u00e3o",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Albino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRNhI3vk8hk6TjFu0aIJSAJU0mX9fStf8MOmZhcaNI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3gxj8R_NlCXDhpkV6VV5QA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3gxj8R_NlCXDhpkV6VV5QA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-26T23:33:46Z",
        "updatedAt": "2022-05-26T23:33:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Czx3v7ACjXgHt5H0FScb8nCKIoY",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bVzYjN65ze",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pois \u00e9 t\u00f4 tratando depress\u00e3o e ansiedade que adquiri durante a Pandemia .nem me recuperei totalmente ainda .tenso isso \ud83e\udd7a",
        "textOriginal": "Pois \u00e9 t\u00f4 tratando depress\u00e3o e ansiedade que adquiri durante a Pandemia .nem me recuperei totalmente ainda .tenso isso \ud83e\udd7a",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Debora Pitzer",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnZXEtTbTwggfc0Z0cSkplK6uxs3Z6vNvQ5CBLaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkyFLrgXoQYQLEGrHmoenaw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkyFLrgXoQYQLEGrHmoenaw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-26T22:53:53Z",
        "updatedAt": "2022-05-26T22:53:53Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6TAc-ZLR0akp7P7o8mA_FyncaU4",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bVr5zO8VSp",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Se houver mais pessoas deprimidas, mais suic\u00eddios ocorreram. Triste demais.",
        "textOriginal": "Se houver mais pessoas deprimidas, mais suic\u00eddios ocorreram. Triste demais.",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alef Felipe",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTv0tEQ-8E1OfVQTx0jJEOSLqvs6Bc__WfdA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC51ZGoGt-XhRMmVlm5kjlVA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC51ZGoGt-XhRMmVlm5kjlVA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2022-05-26T21:40:04Z",
        "updatedAt": "2022-05-26T21:40:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RE4-P4f09VytgQG3WsOV20yDuME",
      "id": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg.9bVqCPRAoDD9bVr1dcXwyh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "*Pois \u00e9*",
        "textOriginal": "*Pois \u00e9*",
        "parentId": "Ugwzf4rr1O77_ucLWV94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marllon_333",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/gkYrFWrFiu-r8wHjDAUb_c2M5QTEJ5-iueBdiV6xU6pyvmmU2KRBKLKKgaPkt2PU0eOAdRUoFgE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvxcX2ORudrSKb_cyqQqxFw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvxcX2ORudrSKb_cyqQqxFw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2022-05-26T21:39:28Z",
        "updatedAt": "2022-05-26T21:39:28Z"
      }
    }
  ]
}