{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "OdTiP8b-6LM43FWLJQyD0fqQLlA",
  "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "xXXB3_79apk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JJ-9ok8sHNK7szfFq-uH0pg9Udk",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "xXXB3_79apk",
        "textDisplay": "5 meses depois da alta do hospital cada semana aparece uma sequela diferente.\nAnsiedade\nVis\u00e3o turva\nBolo na garganta\nPernas,p\u00e9s e m\u00e3os formigando\nEnxaqueca \nPalpita\u00e7\u00e3o cora\u00e7\u00e3o \nTonturas\nCansa\u00e7o \nCorpo s\u00f3 quer ficar deitado \n\nMas Jesus \u00e9 fiel isso vai passar,algumas pessoas disse q depois da vacina melhorou da seq\u00fcela ainda n\u00e3o tomei,Deus aben\u00e7oe!",
        "textOriginal": "5 meses depois da alta do hospital cada semana aparece uma sequela diferente.\nAnsiedade\nVis\u00e3o turva\nBolo na garganta\nPernas,p\u00e9s e m\u00e3os formigando\nEnxaqueca \nPalpita\u00e7\u00e3o cora\u00e7\u00e3o \nTonturas\nCansa\u00e7o \nCorpo s\u00f3 quer ficar deitado \n\nMas Jesus \u00e9 fiel isso vai passar,algumas pessoas disse q depois da vacina melhorou da seq\u00fcela ainda n\u00e3o tomei,Deus aben\u00e7oe!",
        "authorDisplayName": "Huesclei Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThURS0fvnQdl-9ZotIEwe4fWWpM0-eTduI-SAJCg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiClPiyUjxABMmd3mC6K_vw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiClPiyUjxABMmd3mC6K_vw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 125,
        "publishedAt": "2021-07-02T13:45:14Z",
        "updatedAt": "2021-07-02T13:45:36Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 62,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "z58mJuIJTVdukWRG7ad-kiqrPBM",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9aL6uKUh2nE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Adriana Alves como fa\u00e7o para participar desse grupo",
        "textOriginal": "@Adriana Alves como fa\u00e7o para participar desse grupo",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "BIBi pereira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4KQ3-4Rnv5jhB9OjthM2YqzGfHcDpYEB6H-Z7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqtTPW0jhoYblHPbbAyAW_A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqtTPW0jhoYblHPbbAyAW_A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-04-27T21:03:50Z",
        "updatedAt": "2022-04-27T21:03:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ejuyK8wwm9Cu2bq01R-o_7EF6Lo",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9aBNSaEhLOa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Adriana Alves tenho interesse em participar",
        "textOriginal": "@Adriana Alves tenho interesse em participar",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mar\u00e7al Takaki",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ohXN0VIZDsuMrbSZI0fOW9xXf-lDi4Qdm_G6ReNl8GnTTbqeUUcmvAoWJDyU0yqAWT8FIhOo7_4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC980B8wuwhf8BQ4i_frWNbw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC980B8wuwhf8BQ4i_frWNbw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-04-24T02:16:03Z",
        "updatedAt": "2022-04-24T02:16:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WN3L3tp6NOoOXJecR7h9Yo8mzzs",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9aBNN4u79eE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Emilia Oliveira eu j\u00e1 era hipertenso e ap\u00f3s um ano de covid estou enfrentando isso.. press\u00e3o ficou pior e a dor de cabe\u00e7a constante tb.. em toda parte da cabe\u00e7a , fiz tomografia , gra\u00e7as a Deus n\u00e3o deu nada , mas com certeza deve ser sequela da covid ou vacina",
        "textOriginal": "@Emilia Oliveira eu j\u00e1 era hipertenso e ap\u00f3s um ano de covid estou enfrentando isso.. press\u00e3o ficou pior e a dor de cabe\u00e7a constante tb.. em toda parte da cabe\u00e7a , fiz tomografia , gra\u00e7as a Deus n\u00e3o deu nada , mas com certeza deve ser sequela da covid ou vacina",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mar\u00e7al Takaki",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ohXN0VIZDsuMrbSZI0fOW9xXf-lDi4Qdm_G6ReNl8GnTTbqeUUcmvAoWJDyU0yqAWT8FIhOo7_4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC980B8wuwhf8BQ4i_frWNbw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC980B8wuwhf8BQ4i_frWNbw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-04-24T02:15:18Z",
        "updatedAt": "2022-04-24T02:15:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nXqcczY4eX7cqPrXzh94bLdlhhI",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9_yRzqT92W1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@canal da Evellynne manda teu ZAP pra trocar informa\u00e7\u00f5es",
        "textOriginal": "@canal da Evellynne manda teu ZAP pra trocar informa\u00e7\u00f5es",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Daniel Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN3c8nvhvJtfB3QIOKvBBsYtWJPxYXBspHL-a_AN4ecdKPWmp49lmJPZn5ZMkq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-04-18T16:26:19Z",
        "updatedAt": "2022-04-18T16:26:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YLAEcqSp5SXx9-Fz9RWTHQxUHg4",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9_y1jENhwTf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu estou assim pra pior tenho 25 anos era saudavelcheia de sa\u00fade  minhas pernas tem dia n\u00e3o consigo nem andar \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4cmas Deus e mais",
        "textOriginal": "Eu estou assim pra pior tenho 25 anos era saudavelcheia de sa\u00fade  minhas pernas tem dia n\u00e3o consigo nem andar \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4cmas Deus e mais",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "canal da Evellynne",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/atDaUBnlrDzKH2EZrYo_dsg2PmwrtzuwvJcOB26up4oQmqlaNGhtH3JGmlIALThiZhxCe888IzE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP4OapF-btYYfreJSFdYb9w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCP4OapF-btYYfreJSFdYb9w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-04-18T12:36:52Z",
        "updatedAt": "2022-04-18T12:36:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "y8TtrfyQe5IgtSi3xUDMX4qpZnQ",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9ZtI6X9rm_e",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Daniel Silva n\u00e3o tomei nada.",
        "textOriginal": "@Daniel Silva n\u00e3o tomei nada.",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Claudia Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNltosvULwEBJ74VbwrUsxrvumYzgg1o476PUwEw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_1mjzONR896vgQfsJdVBnQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_1mjzONR896vgQfsJdVBnQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-22T19:52:23Z",
        "updatedAt": "2022-03-22T19:52:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2iyiWhrcJ6YuRKCQ-08NYxmw2cQ",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9Zt6hTgzuro",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Claudia Lima que bom tou esquecimento tamb\u00e9m vc tomou alguma coisa?",
        "textOriginal": "@Claudia Lima que bom tou esquecimento tamb\u00e9m vc tomou alguma coisa?",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Daniel Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN3c8nvhvJtfB3QIOKvBBsYtWJPxYXBspHL-a_AN4ecdKPWmp49lmJPZn5ZMkq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-22T18:12:43Z",
        "updatedAt": "2022-03-22T18:12:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "22mmX71fy2myjFe43W_BffYymHo",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9Zt6DfLEDXF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Daniel Silva melhores, j\u00e1 peguei covd de novo faz um m\u00eas, s\u00f3 estou com esquecimento, coloco as coisas num canto e n\u00e3o lembro mais, da\u00ed me irrito, que \u00e9 outra coisa que me afetou tamb\u00e9m. Mais as tonturas e o stress n\u00e3o sinto mais.",
        "textOriginal": "@Daniel Silva melhores, j\u00e1 peguei covd de novo faz um m\u00eas, s\u00f3 estou com esquecimento, coloco as coisas num canto e n\u00e3o lembro mais, da\u00ed me irrito, que \u00e9 outra coisa que me afetou tamb\u00e9m. Mais as tonturas e o stress n\u00e3o sinto mais.",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Claudia Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNltosvULwEBJ74VbwrUsxrvumYzgg1o476PUwEw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_1mjzONR896vgQfsJdVBnQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_1mjzONR896vgQfsJdVBnQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-03-22T18:08:30Z",
        "updatedAt": "2022-03-22T18:08:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CI_YB5A8LjigU4-l2YmJc69RUOE",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9Zt0Q2NPbW8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Claudia Lima vc j\u00e1 melhorou estou assim tamb\u00e9m",
        "textOriginal": "@Claudia Lima vc j\u00e1 melhorou estou assim tamb\u00e9m",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Daniel Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN3c8nvhvJtfB3QIOKvBBsYtWJPxYXBspHL-a_AN4ecdKPWmp49lmJPZn5ZMkq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-22T17:17:46Z",
        "updatedAt": "2022-03-22T17:17:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0vEj1BNxzxcVHuXLjeLpiDLt3og",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9Zt0M4992k-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Adriana Alves vc t\u00e1 no grupo?)",
        "textOriginal": "@Adriana Alves vc t\u00e1 no grupo?)",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Daniel Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN3c8nvhvJtfB3QIOKvBBsYtWJPxYXBspHL-a_AN4ecdKPWmp49lmJPZn5ZMkq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxRCM6yp50gEgS1s6RoVNyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-22T17:17:14Z",
        "updatedAt": "2022-03-22T17:17:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "aXM_TLVsJ_1WAAKrwaz2j7sFa_g",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9Y7-KbfxeVq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu estou assim",
        "textOriginal": "Eu estou assim",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Zenny Ribeiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ob_3J1RwAs-pd-S5jz6zGkKi5lHnZ60V5CjlurcTPKtjrIMRZe57zoSfv-OHyRsvzyz_xb5UYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwPgo9scRfiAlUpPty-fW1w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwPgo9scRfiAlUpPty-fW1w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-06T19:54:07Z",
        "updatedAt": "2022-02-06T19:54:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Rgv-Cc2DPdgILYVD-uj02NNqrN4",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9XyFtbkXG9h",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Adriana Alves eu quero participar",
        "textOriginal": "@Adriana Alves eu quero participar",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cris Clemelen",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThUGbp1jaN8yWaZlsEeFf3ip5DR6P8oO9Z0s-kQA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEHrPP-tI19N40NRV79WRPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCEHrPP-tI19N40NRV79WRPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-03T01:06:26Z",
        "updatedAt": "2022-02-03T01:06:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TiTqyOnQwPItulk8PdxxD6wZdyo",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9XwrTfkyZiD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu comecei a sentir essas coisas depois da Vacina",
        "textOriginal": "Eu comecei a sentir essas coisas depois da Vacina",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Keite Almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwX5bJF20Oe_ayDIFnJ-f3wUCkOQFS-5pHgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4RjuMYHDmPIaGINz7n9XNQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4RjuMYHDmPIaGINz7n9XNQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-02T12:05:03Z",
        "updatedAt": "2022-02-02T12:05:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1zmVJwgxeCtkDsJ105ZTQfEh9vE",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9X4ovwvBV1J",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Boa noite meu esposo ficou assim tamb\u00e9m",
        "textOriginal": "Boa noite meu esposo ficou assim tamb\u00e9m",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "voce vai gostar de ver o canal da duda",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6iUDH8tLydxj0gUlg1bHfF_ok6m8pmkwjV73nLCACjFhz3pm4HB3ftlZCvAegpmxBmiHdNxHwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXIfulMfFwczZ2mLKLm1LaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXIfulMfFwczZ2mLKLm1LaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-12T03:04:37Z",
        "updatedAt": "2022-01-12T03:04:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dirrEC5f8MeBYCYWEU3enLA2D1U",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9WlCa9afgGg",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Olha estou com esse bolo na garganta ele Mim causa falta de ar",
        "textOriginal": "Olha estou com esse bolo na garganta ele Mim causa falta de ar",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dayaneeee Ama Jesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Pit9UXCLt_PsWoyshbWifRzS_H8IODTN6ULoc9yexQhbXE_1MML5wOvrt8Vw5UvUSNXY4ysN5eM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCujPHjEePIMzIUFDF9AQCdw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCujPHjEePIMzIUFDF9AQCdw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-04T02:56:02Z",
        "updatedAt": "2022-01-04T02:56:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NsgkYeXwqAATNojam0JLjf5ijJA",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9W9I30RKq3y",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dayaneeee Ama Jesus vai ter que tomar antibi\u00f3tico espec\u00edfico o quanto antes , tomei v\u00e1rios rem\u00e9dios e n\u00e3o adiantou e eu estava com a imunidade muito baixa tinha me separado na \u00e9poca que peguei o v\u00edrus ...",
        "textOriginal": "@Dayaneeee Ama Jesus vai ter que tomar antibi\u00f3tico espec\u00edfico o quanto antes , tomei v\u00e1rios rem\u00e9dios e n\u00e3o adiantou e eu estava com a imunidade muito baixa tinha me separado na \u00e9poca que peguei o v\u00edrus ...",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sandra Ferro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRevSn-gJHmQhGD2fgtpj8X2X0jEzirOKCySisU1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2UK8qHfwZqXbLtOPzvks9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2UK8qHfwZqXbLtOPzvks9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-20T00:13:25Z",
        "updatedAt": "2021-12-20T00:13:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AbgdfVHCC_Ax6rb61B-JS7cvhfU",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9W9HeP8KZVY",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o gostei de tomar a vacina ( Pfizer ) ...",
        "textOriginal": "N\u00e3o gostei de tomar a vacina ( Pfizer ) ...",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sandra Ferro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRevSn-gJHmQhGD2fgtpj8X2X0jEzirOKCySisU1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2UK8qHfwZqXbLtOPzvks9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2UK8qHfwZqXbLtOPzvks9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-20T00:09:56Z",
        "updatedAt": "2021-12-20T00:09:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ERrbUxTVDCLQ3yrqTIKg5UjH4co",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9W93tkRJBYq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Sandra Ferro t\u00f4 com infec\u00e7\u00e3o de urina depois do v\u00edrus",
        "textOriginal": "@Sandra Ferro t\u00f4 com infec\u00e7\u00e3o de urina depois do v\u00edrus",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dayaneeee Ama Jesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Pit9UXCLt_PsWoyshbWifRzS_H8IODTN6ULoc9yexQhbXE_1MML5wOvrt8Vw5UvUSNXY4ysN5eM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCujPHjEePIMzIUFDF9AQCdw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCujPHjEePIMzIUFDF9AQCdw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-19T22:09:41Z",
        "updatedAt": "2021-12-19T22:09:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dGvMYc31Vdt459w9nAXl67kMDhY",
      "id": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg.9PIR1F1Ez1s9W93o0WGa_P",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Fernanda Nicola maos formigando fiz tumografia da cabe\u00e7a e n\u00e3o acusou nada",
        "textOriginal": "@Fernanda Nicola maos formigando fiz tumografia da cabe\u00e7a e n\u00e3o acusou nada",
        "parentId": "UgwZ1UHJ3sMXOmNxyDB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dayaneeee Ama Jesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Pit9UXCLt_PsWoyshbWifRzS_H8IODTN6ULoc9yexQhbXE_1MML5wOvrt8Vw5UvUSNXY4ysN5eM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCujPHjEePIMzIUFDF9AQCdw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCujPHjEePIMzIUFDF9AQCdw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-19T22:08:54Z",
        "updatedAt": "2021-12-19T22:08:54Z"
      }
    }
  ]
}