{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Jz4ox51c2P8I7NhREk7Pau7vE10",
  "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "AZzFw7wOBKk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MVd_8qhuFjf2_hlgtAQOmULuBHU",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "AZzFw7wOBKk",
        "textDisplay": "N\u00e3o relaxei nada, mantenho todos os h\u00e1bitos desde o come\u00e7o da pandemia. N\u00e3o sou irrespons\u00e1vel.",
        "textOriginal": "N\u00e3o relaxei nada, mantenho todos os h\u00e1bitos desde o come\u00e7o da pandemia. N\u00e3o sou irrespons\u00e1vel.",
        "authorDisplayName": "Isabel Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQoW4URc-sj1Njr7DtuYADNEKgLVlx7QnLnyazXTA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw_GvraAWEt4ifdIzqok_Lw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCw_GvraAWEt4ifdIzqok_Lw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 166,
        "publishedAt": "2020-08-31T21:55:35Z",
        "updatedAt": "2020-08-31T21:55:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 16,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2CzSxvyvHd5_7Xu6WlhNha7X2L0",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9H6TzWqE3rH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@marcos venicio kkkkkkkki",
        "textOriginal": "@marcos venicio kkkkkkkki",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Piccolo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/0oTulRE835x-D7a5W6jZrz3cyZcSoK6LqxYx9_hazMfcqNxwWtlasauSa6I7HUVF5ohK_EobOf8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0GkgZf1ZNpGHLhUiTQwiDQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0GkgZf1ZNpGHLhUiTQwiDQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-11T02:09:02Z",
        "updatedAt": "2020-12-11T02:09:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "isp-eIH2xyA5CoeV6UhbgIbvvxU",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9FFKmytXd5j",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Isabel Soares Eu s\u00f3 saio de casa pra ir na academia. E desde o in\u00edcio da pandemia estou mantendo todos os h\u00e1bitos de higiene. Uso mascar\u00e1 o tempo todo fora de minha resid\u00eancia. Quando vou pra academia, eu higienizo todos os aparelhos (antes e depois de usar). Gosto muito do pessoal da minha, tenho amizade com uma galera l\u00e1, mas infelizmente d\u00e1 pra contar no dedo quem possu\u00ed os mesmos h\u00e1bitos que eu. Tem gente que nem m\u00e1scara mais usa :/",
        "textOriginal": "@Isabel Soares Eu s\u00f3 saio de casa pra ir na academia. E desde o in\u00edcio da pandemia estou mantendo todos os h\u00e1bitos de higiene. Uso mascar\u00e1 o tempo todo fora de minha resid\u00eancia. Quando vou pra academia, eu higienizo todos os aparelhos (antes e depois de usar). Gosto muito do pessoal da minha, tenho amizade com uma galera l\u00e1, mas infelizmente d\u00e1 pra contar no dedo quem possu\u00ed os mesmos h\u00e1bitos que eu. Tem gente que nem m\u00e1scara mais usa :/",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "lMatheusx",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjKUS2OLyFx5A27JivkY4Zg3JjV9hFYPqyDuJKFA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIkc8LB5Pf2Oba66cqavFuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIkc8LB5Pf2Oba66cqavFuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-10-25T19:39:03Z",
        "updatedAt": "2020-10-25T19:39:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "W06fb1pCUcyid5QkM2AeUi-bGow",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DTcVeKQBR-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@anast\u00e1cia. a melhor solu\u00e7\u00e3o \u00e9 consultar um profissional de sa\u00fade e tomar suplemento de vitamina D.",
        "textOriginal": "@anast\u00e1cia. a melhor solu\u00e7\u00e3o \u00e9 consultar um profissional de sa\u00fade e tomar suplemento de vitamina D.",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Joseane Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQB40G_DTSz0C-4qkR3-CwK79kzX-gTBycPSiCzw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChRI_SyRkqPlG8es5Of14HQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChRI_SyRkqPlG8es5Of14HQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-11T15:49:09Z",
        "updatedAt": "2020-09-11T15:49:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3u59BoWFAndcYOWWb7_mBJzVQmA",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DMiHJ67agy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ariane Alves mais isso n\u00e3o  pega ni mim n\u00e3o  eu fumo maconha tamb\u00e9m  bastante sou imuni a covid eu j\u00e1  tove gripe tomei ch\u00e1  de hortel\u00e3 com mel eu sarei minha av\u00f3  fez para mim nen meu minino  uza mascara tem 6 anos  corona virus \u00e9  uma te\u00f3ria  da conspira\u00e7\u00e3o  foi criado para redu\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o mundial voc\u00ea  n\u00e3o  sabe da nova ordem mundial do anti cristo???",
        "textOriginal": "@Ariane Alves mais isso n\u00e3o  pega ni mim n\u00e3o  eu fumo maconha tamb\u00e9m  bastante sou imuni a covid eu j\u00e1  tove gripe tomei ch\u00e1  de hortel\u00e3 com mel eu sarei minha av\u00f3  fez para mim nen meu minino  uza mascara tem 6 anos  corona virus \u00e9  uma te\u00f3ria  da conspira\u00e7\u00e3o  foi criado para redu\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o mundial voc\u00ea  n\u00e3o  sabe da nova ordem mundial do anti cristo???",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "marcos venicio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1G6klcU9SEhcshzTnjbR8OhoPcS_y-vhHJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy-gyWwOyCJvE7cPuYv9xQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy-gyWwOyCJvE7cPuYv9xQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-08T23:24:57Z",
        "updatedAt": "2020-09-08T23:24:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZiPq_kC5QAnKvbLTvfNhw0-UPss",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DMa_7cdDFX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@marcos venicio vc pode n\u00e3o se importar em ser contaminado, mas \u00e9 muito triste pensar que vc pode transmitir para outras pessoas e at\u00e9 lev\u00e1-las \u00e0 morte e pouco se importar, n\u00e3o assumir a sua responsabilidade dentro de uma comunidade. Triste mesmo.",
        "textOriginal": "@marcos venicio vc pode n\u00e3o se importar em ser contaminado, mas \u00e9 muito triste pensar que vc pode transmitir para outras pessoas e at\u00e9 lev\u00e1-las \u00e0 morte e pouco se importar, n\u00e3o assumir a sua responsabilidade dentro de uma comunidade. Triste mesmo.",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ariane Alves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTGn-MjRd58epRFEUUNFRMsXlQyXE2pGLF6OZqfkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY0TWV4eaGNkDX-QpJls6Uw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCY0TWV4eaGNkDX-QpJls6Uw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-09-08T22:17:36Z",
        "updatedAt": "2020-09-08T22:18:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iMZXjrDMFPptGu4dlUTXO13617Q",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DMHcf3YBdB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@marcos venicio sair na pandemia n\u00e3o \u00e9 coragem, \u00e9 tolice, espero q n\u00e3o precise perder um ente querido seu para sair dessa ilus\u00e3o de que est\u00e1 tudo bem, porque n\u00e3o est\u00e1!",
        "textOriginal": "@marcos venicio sair na pandemia n\u00e3o \u00e9 coragem, \u00e9 tolice, espero q n\u00e3o precise perder um ente querido seu para sair dessa ilus\u00e3o de que est\u00e1 tudo bem, porque n\u00e3o est\u00e1!",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Natalia Graziela Caldeira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfLTog6kRuxGk9Hk8iHaIEhxAyYyL79YgjQUb29g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJDUDQtdzoVIP35XULSHvpQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJDUDQtdzoVIP35XULSHvpQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-09-08T19:23:20Z",
        "updatedAt": "2020-09-08T19:23:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3IVXY0XM2t5VqM_oCVIm8FQuFEU",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DMHQJ7le1l",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@marcos venicio n\u00e3o acabou, as mortes continuam, s\u00f3 n\u00e3o subiram mais porque ainda tem gente consciente  q fica em casa e s\u00f3 saem de m\u00e1scara. N\u00e3o acabou o covid, n\u00e3o tem ainda um tratamento e vacina eficaz, embora j\u00e1 est\u00e3o testando as vacinas. Muitos q se contaminaram tem o risco de pegar novamente, al\u00e9m disso o v\u00edrus j\u00e1 sofreu muta\u00e7\u00f5es. N\u00e3o se iluda.",
        "textOriginal": "@marcos venicio n\u00e3o acabou, as mortes continuam, s\u00f3 n\u00e3o subiram mais porque ainda tem gente consciente  q fica em casa e s\u00f3 saem de m\u00e1scara. N\u00e3o acabou o covid, n\u00e3o tem ainda um tratamento e vacina eficaz, embora j\u00e1 est\u00e3o testando as vacinas. Muitos q se contaminaram tem o risco de pegar novamente, al\u00e9m disso o v\u00edrus j\u00e1 sofreu muta\u00e7\u00f5es. N\u00e3o se iluda.",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Natalia Graziela Caldeira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfLTog6kRuxGk9Hk8iHaIEhxAyYyL79YgjQUb29g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJDUDQtdzoVIP35XULSHvpQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJDUDQtdzoVIP35XULSHvpQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-09-08T19:21:30Z",
        "updatedAt": "2020-09-08T19:21:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X1kL3PGfH9HgN7eJUwGZSbuetPU",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DKGAtS0Gx7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Carolina Vianna tenho medo disso  n\u00e3o  eu vou curti \u00e9  um baile na minha quebrada",
        "textOriginal": "@Carolina Vianna tenho medo disso  n\u00e3o  eu vou curti \u00e9  um baile na minha quebrada",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "marcos venicio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1G6klcU9SEhcshzTnjbR8OhoPcS_y-vhHJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy-gyWwOyCJvE7cPuYv9xQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy-gyWwOyCJvE7cPuYv9xQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-08T00:32:11Z",
        "updatedAt": "2020-09-08T00:32:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sOfjCIijC4RhBeA-Cf-RevDk2r4",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DK9TB8xeJd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@marcos venicio olha vc ta muito seguro de si. Vc \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade ou das pesquisas que est\u00e1 a frente do v\u00edrus desde o come\u00e7o pra ter certeza?",
        "textOriginal": "@marcos venicio olha vc ta muito seguro de si. Vc \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade ou das pesquisas que est\u00e1 a frente do v\u00edrus desde o come\u00e7o pra ter certeza?",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Carolina Vianna",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRwLIYIkcy1dw59ig5xuVVTM1wVARcqdTRnuKN1w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa48R09rlvwAA6BB0zBdbaQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCa48R09rlvwAA6BB0zBdbaQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-07T23:33:31Z",
        "updatedAt": "2020-09-07T23:33:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "B2-Ij4lIAbWiisJpiCnc-XNmRkI",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9DBWwPObMoP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu faco muay thai tudos usando m\u00e1scara n\u00e3o peguei covid e eu trabalho ainda",
        "textOriginal": "Eu faco muay thai tudos usando m\u00e1scara n\u00e3o peguei covid e eu trabalho ainda",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Romario",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/bj1faB4sQbZeJY1-HD9irh74_sFgLfDNjBzVDaCb5bSQ7vNLWMFTAl4_3iGvh_Ai9zP-UG4U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWqmGHI6PiJn9oc8G10fSSw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWqmGHI6PiJn9oc8G10fSSw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-09-04T15:05:27Z",
        "updatedAt": "2020-09-04T15:05:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cLjVUOlrupwKoxmkQ81MNXtRo84",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9D6vO_q0nk7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Iara Lopes j\u00e1  acabou o covid 19 n\u00e3o  tem mais casos j\u00e1  acabou j\u00e1  meu filhu tomara que n\u00e3o  acabase por que es ta dando aux\u00edlio",
        "textOriginal": "@Iara Lopes j\u00e1  acabou o covid 19 n\u00e3o  tem mais casos j\u00e1  acabou j\u00e1  meu filhu tomara que n\u00e3o  acabase por que es ta dando aux\u00edlio",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "marcos venicio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1G6klcU9SEhcshzTnjbR8OhoPcS_y-vhHJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy-gyWwOyCJvE7cPuYv9xQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy-gyWwOyCJvE7cPuYv9xQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-02T20:11:41Z",
        "updatedAt": "2020-09-02T20:11:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "egKOQGPUILh-zsUciMfeH1wySrY",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9D6q7qGrdt_",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@anast\u00e1cia. Ah sim!! Eu pego uns 15 min de sol no quintal \u00e0s 12h, mas o pessoal de casa acha que tem que ir pra pra\u00e7a da cidade ou ir caminhar na rua movimentada pra fazer vitamina d \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mas brigada!",
        "textOriginal": "@anast\u00e1cia. Ah sim!! Eu pego uns 15 min de sol no quintal \u00e0s 12h, mas o pessoal de casa acha que tem que ir pra pra\u00e7a da cidade ou ir caminhar na rua movimentada pra fazer vitamina d \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mas brigada!",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Iara Lopes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbBaPETphTJbHMZsuoVQlIYAS7IwOk6vw2TA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTr04ytfgz0jioHxgX9bCbQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTr04ytfgz0jioHxgX9bCbQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2020-09-02T19:25:42Z",
        "updatedAt": "2020-09-02T19:25:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ubWDflDg37VYVQiUqtl40YUN2-M",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9D6mXas39BX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Iara Lopes amiga, vitamina d \u00e9 essencial pro sistema imunol\u00f3gico! Se o sol n\u00e3o pega na sua casa voc\u00ea precisa achar um lugar seguro para se expor ao sol! Boa sorte e muita sa\u00fade.",
        "textOriginal": "Iara Lopes amiga, vitamina d \u00e9 essencial pro sistema imunol\u00f3gico! Se o sol n\u00e3o pega na sua casa voc\u00ea precisa achar um lugar seguro para se expor ao sol! Boa sorte e muita sa\u00fade.",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "anast\u00e1cia.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQLL0lxlWeWpM5pebuUuseEhBqsY7ggcV5rILiO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNwBseilY8JGgpRy1qmzm3w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNwBseilY8JGgpRy1qmzm3w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-09-02T18:54:16Z",
        "updatedAt": "2020-09-02T18:54:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "63G9XbFcu6zE58ixQBzlmHj_jbA",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9D48PLKIn9s",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jo\u00e3o Victor o v\u00eddeo fala em sair de casa sem necessidade, e isso \u00e9 irresponsabilidade sim! Precisando sair, \u00e9 outra est\u00f3ria.",
        "textOriginal": "@Jo\u00e3o Victor o v\u00eddeo fala em sair de casa sem necessidade, e isso \u00e9 irresponsabilidade sim! Precisando sair, \u00e9 outra est\u00f3ria.",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Isabel Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQoW4URc-sj1Njr7DtuYADNEKgLVlx7QnLnyazXTA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw_GvraAWEt4ifdIzqok_Lw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCw_GvraAWEt4ifdIzqok_Lw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2020-09-01T18:16:24Z",
        "updatedAt": "2020-09-01T18:16:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9w_bBwBphkjXxBQAkCH_okaCqUY",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9D43P7kIIdx",
      "snippet": {
        "textDisplay": "os outros s\u00e3o \"irrespons\u00e1veis\" comparado ao seu padr\u00e3o de \"responsabilidade\" n\u00e9!?",
        "textOriginal": "os outros s\u00e3o \"irrespons\u00e1veis\" comparado ao seu padr\u00e3o de \"responsabilidade\" n\u00e9!?",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Victor",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQ0XcpEc8Q87pLBod1WulsxrOn_mH1lxIASrpHfPReav7SmuPJEIQnpVupCtSA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBV5m0Mz4STdRFFw0BM42EA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBV5m0Mz4STdRFFw0BM42EA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-09-01T17:32:41Z",
        "updatedAt": "2020-09-01T17:32:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uOXZmREe9VGdPGdv8nBRia2Zfrg",
      "id": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg.9D1xgqeT-Pr9D2aikEl9Z3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Faz muito bem! Minha fam\u00edlia me chama de pregui\u00e7osa por n\u00e3o querer sair de casa pra pegar Sol e outras coisas... parece que o \"\u00e9 pra ficar em casa\" foi abolido h\u00e1 muito tempo",
        "textOriginal": "Faz muito bem! Minha fam\u00edlia me chama de pregui\u00e7osa por n\u00e3o querer sair de casa pra pegar Sol e outras coisas... parece que o \"\u00e9 pra ficar em casa\" foi abolido h\u00e1 muito tempo",
        "parentId": "Ugx0qiaDQwDdh8SHG7F4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Iara Lopes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbBaPETphTJbHMZsuoVQlIYAS7IwOk6vw2TA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTr04ytfgz0jioHxgX9bCbQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTr04ytfgz0jioHxgX9bCbQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-09-01T03:54:07Z",
        "updatedAt": "2020-09-01T03:54:07Z"
      }
    }
  ]
}