{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "f41arlO78FyQC1dVRTDUgXSJdqk",
  "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "EwBQoyus3q8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6SflxkxbmbQTtaA_AVHbGS3eyuA",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "EwBQoyus3q8",
        "textDisplay": "Cu\u00e1l ser\u00eda la explicaci\u00f3n, ante el hecho de que vacunados como no vacunados pueden contagiarse de los virus y de sus cepas, si no se puede dar en este caso la inmunidad de reba\u00f1o? As\u00ed mismo, si ya se conoce el tratamiento con antivirales, antibi\u00f3ticos, anticuagulantes y antiflamatorios, porqu\u00e9 insistir con las vacunas..? Gracias, gracias \u2026",
        "textOriginal": "Cu\u00e1l ser\u00eda la explicaci\u00f3n, ante el hecho de que vacunados como no vacunados pueden contagiarse de los virus y de sus cepas, si no se puede dar en este caso la inmunidad de reba\u00f1o? As\u00ed mismo, si ya se conoce el tratamiento con antivirales, antibi\u00f3ticos, anticuagulantes y antiflamatorios, porqu\u00e9 insistir con las vacunas..? Gracias, gracias \u2026",
        "authorDisplayName": "Alba Celemin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6JaAoLPO4Ltv77n5C3g5otPg1CO8p3pgdwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUDR8xpjCwOMv5vTEn_sm4g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUDR8xpjCwOMv5vTEn_sm4g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2021-11-22T08:30:49Z",
        "updatedAt": "2021-11-22T08:30:49Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 8,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bFVRHl4DxOzLftzcgXhe9CQV94M",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg.9V24iXWj67W9WVXO614TXe",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Par\u00eds Par\u00eds Es dif\u00edcil discutir con un fan\u00e1tico es como hablar contra la pared. Su capacidad cognitiva no funciona se cerro y te saldr\u00e1 con peros y argumentos fantasiando  fuera de la l\u00f3gica  y la raz\u00f3n.",
        "textOriginal": "@Par\u00eds Par\u00eds Es dif\u00edcil discutir con un fan\u00e1tico es como hablar contra la pared. Su capacidad cognitiva no funciona se cerro y te saldr\u00e1 con peros y argumentos fantasiando  fuera de la l\u00f3gica  y la raz\u00f3n.",
        "parentId": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis alberto Perez Guill\u00e9n",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWmPaGdOhmI9nfM88mxrpSA58QSUVuT4DDlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSlHDu7rsk093aqqK1y5NDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSlHDu7rsk093aqqK1y5NDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-12-28T15:30:40Z",
        "updatedAt": "2021-12-28T15:30:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iWFWXicwvANLKBG_hmjogh4NvzI",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg.9V24iXWj67W9VcXVRLXtK2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@oierpo No tengo en este momento, informaci\u00f3n detallada de  la cadena de amino\u00e1cidos que constituyen  el material gen\u00e9tico de la Variante \u00d6micron, pero si me suministra una direcci\u00f3n de correo, se la puedo hacer llegar, con mucho gusto.",
        "textOriginal": "@oierpo No tengo en este momento, informaci\u00f3n detallada de  la cadena de amino\u00e1cidos que constituyen  el material gen\u00e9tico de la Variante \u00d6micron, pero si me suministra una direcci\u00f3n de correo, se la puedo hacer llegar, con mucho gusto.",
        "parentId": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Balbino Navas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmKxdJXJKDHICte2HUej_4VDeDKWa2QYP0d8qwQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH7TplX-4IWntkmeoyY7pSQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH7TplX-4IWntkmeoyY7pSQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-12-06T21:34:12Z",
        "updatedAt": "2021-12-06T21:34:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QGYKUNDvam_sVvKzZ8RqXETwRUw",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg.9V24iXWj67W9VcUw--obDP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Balbino Navas me puedes decir como sabes que hay nueva cepa cuando no hay un laboratorio en el mundo que tiene el cultivo. Y esto \u00faltimo no lo digo yo, lo admite el ministerio de sanidad de Espa\u00f1a, los CDC, la OMS. Alucinante lo poco que os informais y repetis lo que dice la TV que esta untada con los que nos estan enga\u00f1ando",
        "textOriginal": "@Balbino Navas me puedes decir como sabes que hay nueva cepa cuando no hay un laboratorio en el mundo que tiene el cultivo. Y esto \u00faltimo no lo digo yo, lo admite el ministerio de sanidad de Espa\u00f1a, los CDC, la OMS. Alucinante lo poco que os informais y repetis lo que dice la TV que esta untada con los que nos estan enga\u00f1ando",
        "parentId": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "oierpo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTFajExMgXBguDMXI5xZNHmBx2Y7Iw69FpooA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNo5YDvQw2F5ihMmMKClwzg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNo5YDvQw2F5ihMmMKClwzg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-06T21:11:45Z",
        "updatedAt": "2021-12-06T21:11:45Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OinIsK1MWyrFFWJzKyEyNEVV-98",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg.9V24iXWj67W9VJZWCtGlOw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Balbino Navas as\u00ed es mi estimado, adem\u00e1s mientras m\u00e1s  edad tiene el hombre sus defensas son cada vez m\u00e1s bajas, la vacuna solo nos protege por un tiempo y para las nuevas cepas se tiene que reforzar con otras dosis o trabajar otro tipo de vacuna. Adem\u00e1s de las razas de diferentes gen\u00e9ticas y el clima influyen, la delta pareciera que a latinoam\u00e9rica no les afectado mucho, hay que esperar como se porta el virus y las nuevas cepas con el tiempo, y seguir protegi\u00e9ndonos as\u00ed estemos vacunados.",
        "textOriginal": "@Balbino Navas as\u00ed es mi estimado, adem\u00e1s mientras m\u00e1s  edad tiene el hombre sus defensas son cada vez m\u00e1s bajas, la vacuna solo nos protege por un tiempo y para las nuevas cepas se tiene que reforzar con otras dosis o trabajar otro tipo de vacuna. Adem\u00e1s de las razas de diferentes gen\u00e9ticas y el clima influyen, la delta pareciera que a latinoam\u00e9rica no les afectado mucho, hay que esperar como se porta el virus y las nuevas cepas con el tiempo, y seguir protegi\u00e9ndonos as\u00ed estemos vacunados.",
        "parentId": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis alberto Perez Guill\u00e9n",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWmPaGdOhmI9nfM88mxrpSA58QSUVuT4DDlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSlHDu7rsk093aqqK1y5NDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSlHDu7rsk093aqqK1y5NDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-29T03:26:58Z",
        "updatedAt": "2021-11-29T03:26:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fUHi1EdHQ5Yzy52t_fmHUlpvsbA",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg.9V24iXWj67W9VG8qzCYrI_",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Las vacunas son herramientas PREVENTIVAS, no son para curar. Por otro lado, el hecho de que una persona haya sido vacunada, y a\u00fan con dosis de refuerzo, no significa que tenga anticuerpos contra nuevas cepas, producto de mutaciones. Se observa actualmente con la aparici\u00f3n de la cepa Delta, que en algunos casos es capaz de causar enfermedad en vacunados, debido a que sus anticuerpos no son capaces de neutralizar la nueva variaci\u00f3n.",
        "textOriginal": "Las vacunas son herramientas PREVENTIVAS, no son para curar. Por otro lado, el hecho de que una persona haya sido vacunada, y a\u00fan con dosis de refuerzo, no significa que tenga anticuerpos contra nuevas cepas, producto de mutaciones. Se observa actualmente con la aparici\u00f3n de la cepa Delta, que en algunos casos es capaz de causar enfermedad en vacunados, debido a que sus anticuerpos no son capaces de neutralizar la nueva variaci\u00f3n.",
        "parentId": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Balbino Navas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmKxdJXJKDHICte2HUej_4VDeDKWa2QYP0d8qwQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH7TplX-4IWntkmeoyY7pSQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH7TplX-4IWntkmeoyY7pSQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-27T19:36:18Z",
        "updatedAt": "2021-11-27T19:36:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TJCIUsWKM1gYK13FwZFX4RybrTc",
      "id": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg.9V24iXWj67W9V5Drzp9zcy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "En la explicaci\u00f3n de vacunas con riesgos te explica la edad y personas con riesgos, explica el porque necesitan protecci\u00f3n de una tercera dosis. Minuto 14 al 20",
        "textOriginal": "En la explicaci\u00f3n de vacunas con riesgos te explica la edad y personas con riesgos, explica el porque necesitan protecci\u00f3n de una tercera dosis. Minuto 14 al 20",
        "parentId": "Ugx0jbAFxIxPpSpM4yZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis alberto Perez Guill\u00e9n",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWmPaGdOhmI9nfM88mxrpSA58QSUVuT4DDlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSlHDu7rsk093aqqK1y5NDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSlHDu7rsk093aqqK1y5NDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-23T13:48:28Z",
        "updatedAt": "2021-11-23T13:51:21Z"
      }
    }
  ]
}