{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "vyDOLBKcYdCcwIPmWQPZvRODArg",
  "id": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "0RnD6P28gAk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5JdRnhsN7djRMyWUm532_77yWII",
      "id": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "0RnD6P28gAk",
        "textDisplay": "Ent\u00e3o pelo o que entendi o v\u00edrus que tomei na mais \u00e9 que o pr\u00f3prio Coronavirus? Por\u00e9m do bem?\n\u00c9 que sou leigo nisso e n\u00e3o ficou claro pra mim, pode at\u00e9 ser uma pergunta besta pra voc\u00ea kkjk.",
        "textOriginal": "Ent\u00e3o pelo o que entendi o v\u00edrus que tomei na mais \u00e9 que o pr\u00f3prio Coronavirus? Por\u00e9m do bem?\n\u00c9 que sou leigo nisso e n\u00e3o ficou claro pra mim, pode at\u00e9 ser uma pergunta besta pra voc\u00ea kkjk.",
        "authorDisplayName": "O Contra \u3042",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRjdk1qc020Dfg-SbJ04M28bLY4nDVLRiEEuuqWYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZUWuOD21cDTVP9obJsrs6g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZUWuOD21cDTVP9obJsrs6g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-08-11T17:42:03Z",
        "updatedAt": "2021-08-11T17:42:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eazA_66Qt6893EehutI3l5xj5_s",
      "id": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg.9Quqvn7gni-9Xd14o0wCx2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Hist\u00f3rias Peri\u00f3dicas exelente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "textOriginal": "@Hist\u00f3rias Peri\u00f3dicas exelente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "parentId": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Nosso jeito la na ro\u00e7a",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/gz7qOptrGZeQ1vJI2JOeVtddVZn1axiDXeC6Ik3TeX5nNTg7JEO5EvObObKtXxb9agDERU1H=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2Zga8HS3_RFMNNJRHxCJIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2Zga8HS3_RFMNNJRHxCJIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-25T19:12:58Z",
        "updatedAt": "2022-01-25T19:12:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Pr0vqj6OPdEHLj4OOOUsnMbqbdA",
      "id": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg.9Quqvn7gni-9Qutyh1I-ro",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@O Contra \u3042 \u00c9 verdade. Incr\u00edvel mesmo. E cada vacina tem uma forma diferente, a vacina astrazeneca e pfizer n\u00e3o usam o v\u00edrus morto como a coronavac. \nValeu a\u00ed pela pergunta tbm. tmj.",
        "textOriginal": "@O Contra \u3042 \u00c9 verdade. Incr\u00edvel mesmo. E cada vacina tem uma forma diferente, a vacina astrazeneca e pfizer n\u00e3o usam o v\u00edrus morto como a coronavac. \nValeu a\u00ed pela pergunta tbm. tmj.",
        "parentId": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Hist\u00f3rias Peri\u00f3dicas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSM6TCc-1jglD8OQnuhO9uX_ygX2EI4zmanm3eM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5xZFEATLVhbZAR4BidUPUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5xZFEATLVhbZAR4BidUPUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-08-11T18:08:40Z",
        "updatedAt": "2021-08-11T18:08:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vw4R7krNS7KGKTg0__IbmnT4NDg",
      "id": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg.9Quqvn7gni-9QutGFwgW1a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Hist\u00f3rias Peri\u00f3dicas Aaa entendi, obrigado por esclarecer. \ud83d\ude01\n\u00c9 muito louco pensar que tenho o Coronavirus em mim. O mundo da biologia \u00e9 de fato incr\u00edvel.",
        "textOriginal": "@Hist\u00f3rias Peri\u00f3dicas Aaa entendi, obrigado por esclarecer. \ud83d\ude01\n\u00c9 muito louco pensar que tenho o Coronavirus em mim. O mundo da biologia \u00e9 de fato incr\u00edvel.",
        "parentId": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "O Contra \u3042",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRjdk1qc020Dfg-SbJ04M28bLY4nDVLRiEEuuqWYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZUWuOD21cDTVP9obJsrs6g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZUWuOD21cDTVP9obJsrs6g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-08-11T18:02:28Z",
        "updatedAt": "2021-08-11T18:02:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "4tT4Z71oPCaVpTRuHWA3RDSBZC8",
      "id": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg.9Quqvn7gni-9QusR7WwB2q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sua pergunta \u00e9 boa. \n\nO v\u00edrus dentro da vacina \u00e9 o coronav\u00edrus normal, Por\u00e9m foi inativado utilizando uma subst\u00e2ncia. quando inativado ele perde seu poder de se replicar/infectar as pessoas. como se ele tivesse morto.\nMesmo assim (mesmo morto) , quando entra em nosso corpo atrav\u00e9s da vacina, nosso mecanismo de defesa manda anticorpos para combater o v\u00edrus mesmo sendo ele um v\u00edrus inativado.\n\nDai quando vc possivelmente for infectado por um coronav\u00edrus ativo \no seu corpo j\u00e1 estar\u00e1 preparado com os anticorpos para impedir a doen\u00e7a.",
        "textOriginal": "Sua pergunta \u00e9 boa. \n\nO v\u00edrus dentro da vacina \u00e9 o coronav\u00edrus normal, Por\u00e9m foi inativado utilizando uma subst\u00e2ncia. quando inativado ele perde seu poder de se replicar/infectar as pessoas. como se ele tivesse morto.\nMesmo assim (mesmo morto) , quando entra em nosso corpo atrav\u00e9s da vacina, nosso mecanismo de defesa manda anticorpos para combater o v\u00edrus mesmo sendo ele um v\u00edrus inativado.\n\nDai quando vc possivelmente for infectado por um coronav\u00edrus ativo \no seu corpo j\u00e1 estar\u00e1 preparado com os anticorpos para impedir a doen\u00e7a.",
        "parentId": "Ugx2z824fuq5EJ9m5nR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Hist\u00f3rias Peri\u00f3dicas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSM6TCc-1jglD8OQnuhO9uX_ygX2EI4zmanm3eM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5xZFEATLVhbZAR4BidUPUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5xZFEATLVhbZAR4BidUPUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2021-08-11T17:55:12Z",
        "updatedAt": "2021-08-11T17:55:12Z"
      }
    }
  ]
}