{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "j8HgoRPR6PFtomIg4p8_rzyex9o",
  "id": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "PZtX4WhuMpM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vioGGjOKGAnFhn0ttNfsgb8jHUk",
      "id": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "PZtX4WhuMpM",
        "textDisplay": "ai nao me diga que nao vai desaparecer. todo o mundo ta fadado a pegar essa desgra\u00e7a em algum momento, com vacina ou sem vacina. O mundo n\u00e3o vai parar.",
        "textOriginal": "ai nao me diga que nao vai desaparecer. todo o mundo ta fadado a pegar essa desgra\u00e7a em algum momento, com vacina ou sem vacina. O mundo n\u00e3o vai parar.",
        "authorDisplayName": "Eduardo Henrique",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYUCik2wMTjXf7IggdD_kvFqkW0EmCtVYsOzMgRA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWXioYF2Nb28m11wYjywIhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWXioYF2Nb28m11wYjywIhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 20,
        "publishedAt": "2022-02-14T20:04:25Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T20:04:25Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 9,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CDYY5VaQ1oon64gkOEjGAMXRRFQ",
      "id": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg.9YRbs5Pa8P69YUAsWcF4DJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gustavo Teles verdade. Negacionista \u00e9 quem n\u00e3o quer discutir, rotula os outros e diz que isso \u00e9 em nome da ci\u00eancia.",
        "textOriginal": "@Gustavo Teles verdade. Negacionista \u00e9 quem n\u00e3o quer discutir, rotula os outros e diz que isso \u00e9 em nome da ci\u00eancia.",
        "parentId": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luiz Fernando Vieira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZvIJy04G4YoU1ChZqerWYkzO_Ka6t6TaGhA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzLJrU-w9cK3B8MvAhOeaGA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzLJrU-w9cK3B8MvAhOeaGA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-15T19:57:32Z",
        "updatedAt": "2022-02-15T19:57:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_t5TjS0Pp8zJjLP5bATc0PvjF18",
      "id": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg.9YRbs5Pa8P69YSgdpcSeG-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luiz Fernando Vieira Negacionista virou sin\u00f4nimo de algu\u00e9m que contesta com embasamentos, l\u00f3gica e fala at\u00e9 obviedades que os porta-vozes da $i\u00eancia sem procura\u00e7\u00e3o fingem n\u00e3o enxergar por uma quest\u00e3o de conveni\u00eancia pol\u00edtica e n\u00e3o conseguem refutar com argumentos propositivos, por isso rotulam os outros que contrariam as suas narrativas, posi\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es preconcebidas como sua \u00fanica estrat\u00e9gia apelativa para tergiversar, lacrar e interditar qualquer discuss\u00e3o intelectualmente honesta. Bolsonaro sempre esteve certo quando falava isso l\u00e1 atr\u00e1s. Agora, imagine se fosse Bolsonaro que tivesse falado essa mesma frase que serviu para a manchete sensacionalista da CNN depois de tanto tempo. Parem de enganar a popula\u00e7\u00e3o a conta-gotas.",
        "textOriginal": "@Luiz Fernando Vieira Negacionista virou sin\u00f4nimo de algu\u00e9m que contesta com embasamentos, l\u00f3gica e fala at\u00e9 obviedades que os porta-vozes da $i\u00eancia sem procura\u00e7\u00e3o fingem n\u00e3o enxergar por uma quest\u00e3o de conveni\u00eancia pol\u00edtica e n\u00e3o conseguem refutar com argumentos propositivos, por isso rotulam os outros que contrariam as suas narrativas, posi\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es preconcebidas como sua \u00fanica estrat\u00e9gia apelativa para tergiversar, lacrar e interditar qualquer discuss\u00e3o intelectualmente honesta. Bolsonaro sempre esteve certo quando falava isso l\u00e1 atr\u00e1s. Agora, imagine se fosse Bolsonaro que tivesse falado essa mesma frase que serviu para a manchete sensacionalista da CNN depois de tanto tempo. Parem de enganar a popula\u00e7\u00e3o a conta-gotas.",
        "parentId": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Teles",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgYDCvBx3E7usFcZ8i9reNfZr9oHVosiCJ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNqPPyOZklF99NCyIbTV5bQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNqPPyOZklF99NCyIbTV5bQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-02-15T06:05:24Z",
        "updatedAt": "2022-02-15T06:05:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AIYc9fFf4wt2xog8tphPVYXvTF0",
      "id": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg.9YRbs5Pa8P69YRiQZDdP1D",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pois \u00e9,  tinha um cara que estava certo, e foi quase linchado pela m\u00eddia.",
        "textOriginal": "Pois \u00e9,  tinha um cara que estava certo, e foi quase linchado pela m\u00eddia.",
        "parentId": "Ugx3vBLBu1R0CM4cbF14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luiz Fernando Vieira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZvIJy04G4YoU1ChZqerWYkzO_Ka6t6TaGhA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzLJrU-w9cK3B8MvAhOeaGA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzLJrU-w9cK3B8MvAhOeaGA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2022-02-14T21:01:41Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T21:01:41Z"
      }
    }
  ]
}