{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "bz6o_kj1ZpjrDjeVCQHm9rZkSB4",
  "id": "Ugx5HbMozT7mz0KflWt4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "-Or6p1TQuCc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nm9P0J4ICelPiCUjFkz9_uVBX2s",
      "id": "Ugx5HbMozT7mz0KflWt4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "-Or6p1TQuCc",
        "textDisplay": "Atividade do componente curricular Gest\u00e3o Social e Ambiental do Profiap Univasf. Parab\u00e9ns aos mestrandos do PPGDIDES pela realiza\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "Atividade do componente curricular Gest\u00e3o Social e Ambiental do Profiap Univasf. Parab\u00e9ns aos mestrandos do PPGDIDES pela realiza\u00e7\u00e3o.",
        "authorDisplayName": "Alvany Maria Dos Santos Santiago",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_75O8UBpYbZwqhJBxQ5MHkvnR786ZuuEtvCWL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvOdDf-Lzq0bRqNHxCLgktg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvOdDf-Lzq0bRqNHxCLgktg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-19T01:13:07Z",
        "updatedAt": "2020-11-19T01:13:07Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}