{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "09NHUXkKm28xBCtAOFpCg9o3tOg",
  "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "eC3IV4SLL08",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zHNFYW7kzJpisJwevessnd4B-MA",
      "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "eC3IV4SLL08",
        "textDisplay": "Ter um conv\u00eanio m\u00e9dico n\u00e3o \u00e9 pra Qualquer um ainda mais hoje com est\u00e1 pandemia mundial e as pessoas est\u00e3o perdendo seus empregos, Como a gente vai conseguir pagar um conv\u00eanio m\u00e9dico ?",
        "textOriginal": "Ter um conv\u00eanio m\u00e9dico n\u00e3o \u00e9 pra Qualquer um ainda mais hoje com est\u00e1 pandemia mundial e as pessoas est\u00e3o perdendo seus empregos, Como a gente vai conseguir pagar um conv\u00eanio m\u00e9dico ?",
        "authorDisplayName": "Helio Pereira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTPpTQ44rfr0K1mlP46eWYRQ6WDxI4ncH9xjX9c-g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrCrMTen643egkXSoNc9uYQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrCrMTen643egkXSoNc9uYQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-05-19T01:10:28Z",
        "updatedAt": "2020-05-19T01:10:28Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2nUE6KBGRCUnhUuc_jRbCFEMdwQ",
      "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg.98owXFqKRGW997ycLMuJLD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Raquel Santana as pessoas ir\u00e3o defender o SUS mesmo com todos os problemas, temos que focar na AnS. A respons\u00e1vel pela falencia de todas as casas de Miseric\u00f3rdia e cl\u00ednica populares.",
        "textOriginal": "@Raquel Santana as pessoas ir\u00e3o defender o SUS mesmo com todos os problemas, temos que focar na AnS. A respons\u00e1vel pela falencia de todas as casas de Miseric\u00f3rdia e cl\u00ednica populares.",
        "parentId": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "hoorobg",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9nYlSzxkQdDJYXnP7mYrT-U6ROBByFlcL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOqNPUq_tG0t4w0Ygs1UxPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOqNPUq_tG0t4w0Ygs1UxPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-26T19:53:35Z",
        "updatedAt": "2020-05-26T19:53:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FdVqpL2iuvwdg9wY1Tl38r5TooM",
      "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg.98owXFqKRGW9966BbmXf8Z",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Raquel Santana Eu n\u00e3o sei se pode se dizer que \u00e9 em todos os lugares mas eu uso o SUS todos os meses e aqui no bairro em que moro em Belo Horizonte MG o posto de sa\u00fade encaminha a gente para fazer exames em todas as \u00e1reas de sa\u00fade e eu mesmo nunca tive problemas, O m\u00e9dico do posto de sa\u00fade \u00e9 excelente e trata todos com muito respeito e se precisar todos os meses ou se precisar at\u00e9 antes vai na casa de quem n\u00e3o pode ir ao posto de sa\u00fade.",
        "textOriginal": "@Raquel Santana Eu n\u00e3o sei se pode se dizer que \u00e9 em todos os lugares mas eu uso o SUS todos os meses e aqui no bairro em que moro em Belo Horizonte MG o posto de sa\u00fade encaminha a gente para fazer exames em todas as \u00e1reas de sa\u00fade e eu mesmo nunca tive problemas, O m\u00e9dico do posto de sa\u00fade \u00e9 excelente e trata todos com muito respeito e se precisar todos os meses ou se precisar at\u00e9 antes vai na casa de quem n\u00e3o pode ir ao posto de sa\u00fade.",
        "parentId": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Helio Pereira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTPpTQ44rfr0K1mlP46eWYRQ6WDxI4ncH9xjX9c-g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrCrMTen643egkXSoNc9uYQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrCrMTen643egkXSoNc9uYQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-26T02:29:57Z",
        "updatedAt": "2020-05-26T02:29:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WmSvHuZXP6cuJnpMlEYyrDmwFQE",
      "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg.98owXFqKRGW9963EEwdIjI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "pois \u00e9, depender do SUS \u00e9 esperar a morte lentamente",
        "textOriginal": "pois \u00e9, depender do SUS \u00e9 esperar a morte lentamente",
        "parentId": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Raquel Santana",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzMxAGKO_mct9z7mYSmVAgDj8jlhqnSnvPppgw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpEbTIDKxaThDgxUHqH7bUQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpEbTIDKxaThDgxUHqH7bUQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-05-26T02:04:06Z",
        "updatedAt": "2020-05-26T02:04:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-4tAbpWdIGkzbAGj2peMm1oNmeU",
      "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg.98owXFqKRGW98rnMSXDVfk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@hoorobg nos estados unidos onde a maior parte dos estados n\u00e3o tem \"sus\"/sistema de sa\u00fade, \u00e9 o que tem mais mortes. \nAcho que o governo brasileiro poderia isenta algum imposto, ou dar um benef\u00edcio, a todos os hospitais particulares que aceitarem pacientes com covid, e at\u00e9 mesmo pagar tudo, isenta o paciente. A ideia do SUS \u00e9 muito boa, mas a assim como quase tudo no Brasil, \u00e9 mal executado.",
        "textOriginal": "@hoorobg nos estados unidos onde a maior parte dos estados n\u00e3o tem \"sus\"/sistema de sa\u00fade, \u00e9 o que tem mais mortes. \nAcho que o governo brasileiro poderia isenta algum imposto, ou dar um benef\u00edcio, a todos os hospitais particulares que aceitarem pacientes com covid, e at\u00e9 mesmo pagar tudo, isenta o paciente. A ideia do SUS \u00e9 muito boa, mas a assim como quase tudo no Brasil, \u00e9 mal executado.",
        "parentId": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jovem Magal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRYkKmdZp5ClJiOkSrPK0IE_UzWd7RVAR4-sa5Z=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgYPGPMRn3VoOnGYNDLd1Kw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgYPGPMRn3VoOnGYNDLd1Kw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-05-20T03:48:04Z",
        "updatedAt": "2020-05-20T03:48:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XxWDAf6AzWGpFCDfA43jx5Ohn68",
      "id": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg.98owXFqKRGW98ozEZg1y-R",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Toda sa\u00fade \u00e9 um neg\u00f3cio, e como neg\u00f3cio precisa de dinheiro para funcionar!\nComo voc\u00ea mesmo disse ter um conv\u00eanio m\u00e9dico \u00e9 caro demais, mais voc\u00ea n\u00e3o viu as regulamenta\u00e7\u00e3o (leis d\u00e1 sa\u00fade) criadas pela AnS, Anvisa e CFM que dificulta a vida das pessoas que precisam de sa\u00fade.\nN\u00e3o sei o grau de interfer\u00eancia que essas regulamenta\u00e7\u00f5es tem na vida dos mais pobres, mais eu vejo que n\u00e3o s\u00e3o boas.\nS\u00f3 quero dizer que voc\u00ea n\u00e3o tem direito a sa\u00fade, porque sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 um direito como est\u00e1 escrito na CF-88, mais \u00e9 um NEG\u00d3CIO.",
        "textOriginal": "Toda sa\u00fade \u00e9 um neg\u00f3cio, e como neg\u00f3cio precisa de dinheiro para funcionar!\nComo voc\u00ea mesmo disse ter um conv\u00eanio m\u00e9dico \u00e9 caro demais, mais voc\u00ea n\u00e3o viu as regulamenta\u00e7\u00e3o (leis d\u00e1 sa\u00fade) criadas pela AnS, Anvisa e CFM que dificulta a vida das pessoas que precisam de sa\u00fade.\nN\u00e3o sei o grau de interfer\u00eancia que essas regulamenta\u00e7\u00f5es tem na vida dos mais pobres, mais eu vejo que n\u00e3o s\u00e3o boas.\nS\u00f3 quero dizer que voc\u00ea n\u00e3o tem direito a sa\u00fade, porque sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 um direito como est\u00e1 escrito na CF-88, mais \u00e9 um NEG\u00d3CIO.",
        "parentId": "Ugx6mL_EsMAmYHkLXgR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "hoorobg",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9nYlSzxkQdDJYXnP7mYrT-U6ROBByFlcL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOqNPUq_tG0t4w0Ygs1UxPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOqNPUq_tG0t4w0Ygs1UxPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-05-19T01:34:07Z",
        "updatedAt": "2020-05-19T01:34:07Z"
      }
    }
  ]
}