{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "QYB_c3Tq3tg0P878gA_CFtrukqc",
  "id": "Ugx695umTusx5MPicJl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "-lj6bV1L0Ig",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VgD_0tw6YisYN3an2_FnwkbmTus",
      "id": "Ugx695umTusx5MPicJl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "-lj6bV1L0Ig",
        "textDisplay": "O nosso presidente atuou c o exerc\u00edcio ilegal da profiss\u00e3o medica.",
        "textOriginal": "O nosso presidente atuou c o exerc\u00edcio ilegal da profiss\u00e3o medica.",
        "authorDisplayName": "Maria \u00c9dila Abreu Freitas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShJxU53azGjNvyeilG85WW4JLhMHkvhOZ05N2zBA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqvpaJ8mMInLANISfBmSDKg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqvpaJ8mMInLANISfBmSDKg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-30T02:19:23Z",
        "updatedAt": "2021-03-30T02:19:23Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}