{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "NUKF_T-Kn9ScoAoVyMhtj05PK94",
  "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "FJg7rarz_ic",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6bw8w4pYObldiAr4li50jgyRMkQ",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "FJg7rarz_ic",
        "textDisplay": "o distanciamento \u00e9 super importante por isso que a coisa mais sensata a fazer desde o come\u00e7o era parar o transporte publico pois o crescimento das contamina\u00e7\u00f5es veio exatamente  disso porque \u00e9 gente de mais circulando e todos sabem que esta sempre lotado a qualquer horario",
        "textOriginal": "o distanciamento \u00e9 super importante por isso que a coisa mais sensata a fazer desde o come\u00e7o era parar o transporte publico pois o crescimento das contamina\u00e7\u00f5es veio exatamente  disso porque \u00e9 gente de mais circulando e todos sabem que esta sempre lotado a qualquer horario",
        "authorDisplayName": "Donizeti Castanha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdVVHCwxsG9m-8QZ-BUcP66m0IJeQf5fAuLw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf_2bJkelgchf5-RmFYuWWA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCf_2bJkelgchf5-RmFYuWWA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 18,
        "publishedAt": "2021-04-07T03:04:30Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T03:04:30Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 9,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nuFKzzNUFkkFp8-onm9xD23wyB8",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9LpV0NyL2C6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Quem ta matando e espalhando o v\u00edrus,s\u00e3o os jovens que frequentam os bailes e as festas ,todas super lotadas e ningu\u00e9m se protege.",
        "textOriginal": "Quem ta matando e espalhando o v\u00edrus,s\u00e3o os jovens que frequentam os bailes e as festas ,todas super lotadas e ningu\u00e9m se protege.",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "T\u00f4CagandoPratuaOPINI\u00c3O",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQujV0Vp6z41DD26oKyC5dQ05Dlv-HeVE_0vdZS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcuiZpjLSLvbRlQZjS-0Zaw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCcuiZpjLSLvbRlQZjS-0Zaw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-07T09:08:40Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T09:08:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-lQks0_plmuU3vcTAtWLmQzzU2E",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9Lp4_Y_lLiX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@V. Neto n\u00e3o t\u00f4 culpando s\u00f3 o Presidente, os pol\u00edticos e as pessoas tem sua parcela de culpa  mas essas 70 milh\u00f5es de doses seria crucial para nos livrar dessa trag\u00e9dia que est\u00e1 acontecendo afinal  a fun\u00e7\u00e3o dele \u00e9 essa  pois ele \u00e9 o Presidente do Brasil .",
        "textOriginal": "@V. Neto n\u00e3o t\u00f4 culpando s\u00f3 o Presidente, os pol\u00edticos e as pessoas tem sua parcela de culpa  mas essas 70 milh\u00f5es de doses seria crucial para nos livrar dessa trag\u00e9dia que est\u00e1 acontecendo afinal  a fun\u00e7\u00e3o dele \u00e9 essa  pois ele \u00e9 o Presidente do Brasil .",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "GamesON",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIIn-Zm0P6W3UFdzpsJGy9ZRz9CYTmjWIMFD4p=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-04-07T05:17:40Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T05:17:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "BpBK6qZqsZDWytU-o-crsXZTotk",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9Lp3rvcKsU8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@V. Neto isso \u00e9 vdd. Mas acredito que a uma redu\u00e7\u00e3o de cont\u00e1gio sim se todos os br respeitassem o distanciamento , usassem a m\u00e1scara de pano e parassem de ser idiotas. Quando a primeira onda do v\u00edrus acabou quase todo mundo achou que era hora de voltar ao normal e o resultado est\u00e1 a\u00ed 4 mil indo pra vala todo dia com com perspectiva de 100 mil outros pra esse m\u00eas. N\u00e3o quero nem falar do criat\u00f3rio de muta\u00e7\u00f5es que o Brasil virou pq se tiver um que resista a vacina ent\u00e3o como diria Nando Moura : Estamos lascados.",
        "textOriginal": "@V. Neto isso \u00e9 vdd. Mas acredito que a uma redu\u00e7\u00e3o de cont\u00e1gio sim se todos os br respeitassem o distanciamento , usassem a m\u00e1scara de pano e parassem de ser idiotas. Quando a primeira onda do v\u00edrus acabou quase todo mundo achou que era hora de voltar ao normal e o resultado est\u00e1 a\u00ed 4 mil indo pra vala todo dia com com perspectiva de 100 mil outros pra esse m\u00eas. N\u00e3o quero nem falar do criat\u00f3rio de muta\u00e7\u00f5es que o Brasil virou pq se tiver um que resista a vacina ent\u00e3o como diria Nando Moura : Estamos lascados.",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "GamesON",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIIn-Zm0P6W3UFdzpsJGy9ZRz9CYTmjWIMFD4p=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-07T05:11:27Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T05:11:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "W9L8qHL4ztCY28MNHw2XDUUFps8",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9Lp2Q1_mQOT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@GamesON Vc mora onde? O q o prefeito da sua cidade e o governador do seu estado fizeram com o dinheiro que receberam? Tinha hospitais p\u00fablicos BONS? E o transporte p\u00fablico, foi aumentado? J\u00e1 faz um ano desde que isso virou novidade e todos tinham a desculpa de n\u00e3o saber o q fazer. N\u00e3o culpe apenas o presidente.",
        "textOriginal": "@GamesON Vc mora onde? O q o prefeito da sua cidade e o governador do seu estado fizeram com o dinheiro que receberam? Tinha hospitais p\u00fablicos BONS? E o transporte p\u00fablico, foi aumentado? J\u00e1 faz um ano desde que isso virou novidade e todos tinham a desculpa de n\u00e3o saber o q fazer. N\u00e3o culpe apenas o presidente.",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "V. Neto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQsMLkB98gke6cSM6tafbUbncbx7k0QIvvGJ-hFjw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPxyDtQeVZExL-rKyJe-gMg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPxyDtQeVZExL-rKyJe-gMg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-07T04:58:46Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T04:59:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iCj2zZrx6_PA9kAiCiRq0FHWJtk",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9Lp0stt3gFX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@GamesON Se bem q m\u00e1scaras de pano (n\u00e3o as profissionais tipo N95) s\u00f3 provavelmente ajudam muito pouco quando n\u00e3o temos a possibilidade de distanciamento.\n\nElas ainda n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em estudos duplo cego e com amostragem significativa contra o coronavirus. Assim como a hidroxicloroquina e outros medicamentos associados, s\u00f3 se usa pq n\u00e3o temos alternativa.",
        "textOriginal": "@GamesON Se bem q m\u00e1scaras de pano (n\u00e3o as profissionais tipo N95) s\u00f3 provavelmente ajudam muito pouco quando n\u00e3o temos a possibilidade de distanciamento.\n\nElas ainda n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em estudos duplo cego e com amostragem significativa contra o coronavirus. Assim como a hidroxicloroquina e outros medicamentos associados, s\u00f3 se usa pq n\u00e3o temos alternativa.",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "V. Neto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQsMLkB98gke6cSM6tafbUbncbx7k0QIvvGJ-hFjw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPxyDtQeVZExL-rKyJe-gMg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPxyDtQeVZExL-rKyJe-gMg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-07T04:45:22Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T04:47:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JDD1QgXLYwtus2L2uwJHC78qOdc",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9Lp0Uim821M",
      "snippet": {
        "textDisplay": "As pessoas gostam de culparem todo mundo menos elas mesma. Aqui onde moro usar m\u00e1scara se tornou algo estranho. Saio de casa com ela e as pessoas me olh\u00e3m como se eu fosse um idiota.",
        "textOriginal": "As pessoas gostam de culparem todo mundo menos elas mesma. Aqui onde moro usar m\u00e1scara se tornou algo estranho. Saio de casa com ela e as pessoas me olh\u00e3m como se eu fosse um idiota.",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "GamesON",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIIn-Zm0P6W3UFdzpsJGy9ZRz9CYTmjWIMFD4p=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-07T04:41:56Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T04:44:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "d8q6e3yr2WcdgswBbmOm7bZOT7w",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9Lp04Cxyu5f",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Parar o transporte p\u00fablico ? T\u00e1 maluco cara. J\u00e1 viu a quantidade de pessoas que dependem de trabalhos pagando sal\u00e1rio m\u00ednimo pra viverem? Isso n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel, e o pior foi que reduziram a quantidade de \u00f4nibus ao inv\u00e9s de aumentarem, tornando a superlota\u00e7\u00e3o a\u00ednda maior, e a contamina\u00e7\u00e3o inevit\u00e1vel s\u00f3 para as empresas n\u00e3o ficarem no preju\u00edzo \u00e9 claro. A maior culpa e de todos os Brasileiros que foram na onda do presidente ou no pensamento de que enquanto n\u00e3o atingir minha fam\u00edlia t\u00e1 tudo bem que tornou essa trag\u00e9dia poss\u00edvel. Eu votei no Bolsonaro pq esperava uma mudan\u00e7a de governo, mas s\u00f3 de pensar que ele recusou a compra de 70 milh\u00f5es de vacina no ano passado s\u00f3 pra n\u00e3o pisar no seu orgulho me faz ter uma grande frustra\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "Parar o transporte p\u00fablico ? T\u00e1 maluco cara. J\u00e1 viu a quantidade de pessoas que dependem de trabalhos pagando sal\u00e1rio m\u00ednimo pra viverem? Isso n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel, e o pior foi que reduziram a quantidade de \u00f4nibus ao inv\u00e9s de aumentarem, tornando a superlota\u00e7\u00e3o a\u00ednda maior, e a contamina\u00e7\u00e3o inevit\u00e1vel s\u00f3 para as empresas n\u00e3o ficarem no preju\u00edzo \u00e9 claro. A maior culpa e de todos os Brasileiros que foram na onda do presidente ou no pensamento de que enquanto n\u00e3o atingir minha fam\u00edlia t\u00e1 tudo bem que tornou essa trag\u00e9dia poss\u00edvel. Eu votei no Bolsonaro pq esperava uma mudan\u00e7a de governo, mas s\u00f3 de pensar que ele recusou a compra de 70 milh\u00f5es de vacina no ano passado s\u00f3 pra n\u00e3o pisar no seu orgulho me faz ter uma grande frustra\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "GamesON",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIIn-Zm0P6W3UFdzpsJGy9ZRz9CYTmjWIMFD4p=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd1h_RU_PZMc9it3ZqZlnUg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-07T04:38:18Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T04:52:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JwylbIMeCh_6GQul6LgzvKp1LrU",
      "id": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg.9LoqLAjy5Wi9LouhuffgHV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Isso os governantes fazem vista grossa .",
        "textOriginal": "Isso os governantes fazem vista grossa .",
        "parentId": "Ugxa0_TTLho9tlYGbJp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sandro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_cbeU2EUZ5Jw7F4C3FXEbNEhUpnwNWHJCPyClsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkoo7TFHyFxhzNJ-XeRsiDQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkoo7TFHyFxhzNJ-XeRsiDQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-07T03:42:42Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T03:42:42Z"
      }
    }
  ]
}