{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "poTh3oaZtDXaFzhjsR_PJpdm1Zs",
  "id": "UgxaArkiZKVCD9lXH8t4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "QcyEfzK93CM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QTZpi20avhrHs2h_2ncLwLd9ozs",
      "id": "UgxaArkiZKVCD9lXH8t4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "QcyEfzK93CM",
        "textDisplay": "Parabens!!!. Me sinto muito empolgada em ouvir a sua fala e ainda com esperan\u00e7a no SUS ,que tanto lutamos pela sua sustenta\u00e7\u00e3o. Sua palestra tinha que est\u00e1 no hor\u00e1rio nobre da imprensa. Mas tamb\u00e9m devemos lutar para n\u00e3o  diminuir os investimentos na sa\u00fade, principalmente, na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. \nA equipe de Sa\u00fade tamb\u00e9m necessita de sal\u00e1rio digno e n\u00e3o precariza\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos.\nCom aumento da popula\u00e7\u00e3o idosa tamb\u00e9m devemos pensar na implementa\u00e7\u00e3o do  SAD( servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar), associado a estrat\u00e9gia das fam\u00edlias, pois seria uma sustenta\u00e7\u00e3o dos idosos acamados  em casa, com suporte.",
        "textOriginal": "Parabens!!!. Me sinto muito empolgada em ouvir a sua fala e ainda com esperan\u00e7a no SUS ,que tanto lutamos pela sua sustenta\u00e7\u00e3o. Sua palestra tinha que est\u00e1 no hor\u00e1rio nobre da imprensa. Mas tamb\u00e9m devemos lutar para n\u00e3o  diminuir os investimentos na sa\u00fade, principalmente, na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. \nA equipe de Sa\u00fade tamb\u00e9m necessita de sal\u00e1rio digno e n\u00e3o precariza\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos.\nCom aumento da popula\u00e7\u00e3o idosa tamb\u00e9m devemos pensar na implementa\u00e7\u00e3o do  SAD( servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar), associado a estrat\u00e9gia das fam\u00edlias, pois seria uma sustenta\u00e7\u00e3o dos idosos acamados  em casa, com suporte.",
        "authorDisplayName": "Nilo Jorge Piccoli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR-9IuLFdg1Vc4uCKFgkmJAZKIQdj3FPs5iNrTu5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbnitoImaI_Pc3fGiL1L0wA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbnitoImaI_Pc3fGiL1L0wA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-10-26T23:37:34Z",
        "updatedAt": "2020-10-26T23:37:34Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LmkL8rx-5Xodo--ftLKZBIsXJpY",
      "id": "UgxaArkiZKVCD9lXH8t4AaABAg.9FIKslhIm1T9FKbEHqcKhp",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f",
        "textOriginal": "\ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f",
        "parentId": "UgxaArkiZKVCD9lXH8t4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Liga de Sa\u00fade Coletiva LASC-USP",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9cHlF5sPEfcWcXPyCMNBhddhlCrC5rebDgEaE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7GOcgswM--aU0RI_gpfGuA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7GOcgswM--aU0RI_gpfGuA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-10-27T20:47:40Z",
        "updatedAt": "2020-10-27T20:47:40Z"
      }
    }
  ]
}