{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "S3Ljnz90DBCuE7IZCS_Qphj706I",
  "id": "UgxAFIiv6y5IEnS7c4Z4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "7ouSg6oNMe8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ETv3YL3_d93h_2FIfKmdFONtHTk",
      "id": "UgxAFIiv6y5IEnS7c4Z4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "7ouSg6oNMe8",
        "textDisplay": "Adorei,  belo v\u00eddeo, de uma forma l\u00fadica aprendemos a hist\u00f3ria do sa\u00fade P\u00fablica, no Brasil.Obrigada Prof.Camila por compartilhar conosco, esta rel\u00edquia.",
        "textOriginal": "Adorei,  belo v\u00eddeo, de uma forma l\u00fadica aprendemos a hist\u00f3ria do sa\u00fade P\u00fablica, no Brasil.Obrigada Prof.Camila por compartilhar conosco, esta rel\u00edquia.",
        "authorDisplayName": "Jandara Pereira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSFthwbEsjQzQ6qCOTAVIXInp3Au1RMrvGI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4E2GT3rIInp63qJusq32AQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4E2GT3rIInp63qJusq32AQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-04-28T00:12:47Z",
        "updatedAt": "2021-04-28T00:12:47Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}