{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "gW36IMFl5tuu6vN7hUGDkDn03bc",
  "id": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Jj4KXvTOtDs",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VYoXuRY0jn9tUS9yOd_2kKT9aoE",
      "id": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Jj4KXvTOtDs",
        "textDisplay": "Pq ser\u00e1 que o brasileiro acha que \u00e9 imortal? \nPq respeitar o isolamento social no Brasil ,ta longe de acontecer\ud83d\ude23",
        "textOriginal": "Pq ser\u00e1 que o brasileiro acha que \u00e9 imortal? \nPq respeitar o isolamento social no Brasil ,ta longe de acontecer\ud83d\ude23",
        "authorDisplayName": "Jacy Nascimento",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8SnPzHfV0CSwCvFtqiCncCP00z2ifHz_fb90NmWyWPnxtNc8L2zhy4aWoqlc7mebTAJAY5n-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqL_kB-OhDfy2VqVvB0BfNA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqL_kB-OhDfy2VqVvB0BfNA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 63,
        "publishedAt": "2020-04-17T07:28:51Z",
        "updatedAt": "2020-04-17T07:28:51Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Vrx9uW3vqWaxIfD1DL-8hAr1dLM",
      "id": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg.97YDOeho-839Hc2jxyXxgI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pq ele culpa os pol\u00edticos.",
        "textOriginal": "Pq ele culpa os pol\u00edticos.",
        "parentId": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2aAVgGM0FGM3et0hDTRfXbnCi0mpaiplBD_kQ_NA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk7yZPEAMDGqMvpmqqwFE0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCk7yZPEAMDGqMvpmqqwFE0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-23T17:45:55Z",
        "updatedAt": "2020-12-23T17:45:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7U1ccbq7dReW5CYNqMLdk8xs1pc",
      "id": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg.97YDOeho-839Bz2axo9S3e",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Oxi o brasil foi o primeiro pa\u00eds que j\u00e1 - caso de corona",
        "textOriginal": "Oxi o brasil foi o primeiro pa\u00eds que j\u00e1 - caso de corona",
        "parentId": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dark Mega",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQFCgz5WDzI4hykgABOMqK60neK2BlnyjjWlZIbaQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC-_ZrsTh_4JuCuEuZSHvLA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCC-_ZrsTh_4JuCuEuZSHvLA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-08-05T12:58:51Z",
        "updatedAt": "2020-08-05T12:58:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mDctQIGt_HUG2kEbJBOofw9dGP8",
      "id": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg.97YDOeho-839AFKVViZs_T",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Devia ter come\u00e7ado no Carnaval :/",
        "textOriginal": "Devia ter come\u00e7ado no Carnaval :/",
        "parentId": "UgxCApekm1j8tE-iNUJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mateus Medeiros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTg6khC9NGtvuhSlDn4_5VbuOmHN0rh1qP6jA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXMJwdiwBBGctK-tWUQ5cuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXMJwdiwBBGctK-tWUQ5cuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-06-23T12:59:34Z",
        "updatedAt": "2020-06-23T12:59:34Z"
      }
    }
  ]
}