{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "2P8psEioW-5RiY6YbSngvhoEO44",
  "id": "UgxdtvzryfQl-BRQgZ94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Rq-shbyfeN8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1PNGC0Nu8A2pLMi-r0Hrz2daSuc",
      "id": "UgxdtvzryfQl-BRQgZ94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Rq-shbyfeN8",
        "textDisplay": "Mas o Lockdow  nao t\u00e1 resolvendo?  Desde ano passado estamos vendo medidas restritivas, dinheiro vindo f\u00e1cil p bolso dos governadores e prefeitos, STF deu a eles autonomia p lidarem com a crise, ent\u00e3o onde est\u00e3o os pol\u00edticos q se consideraram capazes de solucionar tudo sem o governo federal? Ajam agora, resolvam  o caos e deixem o povo trabalhar!!",
        "textOriginal": "Mas o Lockdow  nao t\u00e1 resolvendo?  Desde ano passado estamos vendo medidas restritivas, dinheiro vindo f\u00e1cil p bolso dos governadores e prefeitos, STF deu a eles autonomia p lidarem com a crise, ent\u00e3o onde est\u00e3o os pol\u00edticos q se consideraram capazes de solucionar tudo sem o governo federal? Ajam agora, resolvam  o caos e deixem o povo trabalhar!!",
        "authorDisplayName": "Raquel lopes borges machado",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPcyArArMEwnD4dJrr2VARHSs1X6LI4SZQdRswI74=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcEvkInIYVEQRv5UOmiOsUA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCcEvkInIYVEQRv5UOmiOsUA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-03-31T01:48:42Z",
        "updatedAt": "2021-03-31T01:48:42Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2MeS-3ynJ0WjP2TTLBp36M1iAC0",
      "id": "UgxdtvzryfQl-BRQgZ94AaABAg.9LXg5n5DvN29LXkCqq5MyH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Exatamente. Que merda de mat\u00e9ria \u00e9 essa? Eu to 1 m\u00eas parado sem trabalhar em bandeira preta e eles vem me dizer que as mortes subiram no lockdown. Ent\u00e3o desfaz essa merda e deixa eu trabalhar.",
        "textOriginal": "Exatamente. Que merda de mat\u00e9ria \u00e9 essa? Eu to 1 m\u00eas parado sem trabalhar em bandeira preta e eles vem me dizer que as mortes subiram no lockdown. Ent\u00e3o desfaz essa merda e deixa eu trabalhar.",
        "parentId": "UgxdtvzryfQl-BRQgZ94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bosta Flamejante",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzMOqnd0HPMCJw7A_h9-g4YQVXHJR9KoysA4hs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoI-85lo7-Jv7b-BZIfwW5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoI-85lo7-Jv7b-BZIfwW5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-31T02:24:37Z",
        "updatedAt": "2021-03-31T02:24:37Z"
      }
    }
  ]
}