{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "TssAjVk2A3r3kt77ey1x8ummKBk",
  "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Pd3RHN7ViCI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SNeMOu6XGMnuzSqZieDeVcj78LM",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Pd3RHN7ViCI",
        "textDisplay": "Pode at\u00e9 fazer sentido. Eu tenho 60 anos, tomei as 3 doses e n\u00e3o tive covid. Uso m\u00e1scara sempre que saio de casa. Evito aglomera\u00e7\u00e3o. Mas minha filha que mora comigo testou positivo. Na mesma casa, n\u00e3o tive nenhum sintoma, nada.",
        "textOriginal": "Pode at\u00e9 fazer sentido. Eu tenho 60 anos, tomei as 3 doses e n\u00e3o tive covid. Uso m\u00e1scara sempre que saio de casa. Evito aglomera\u00e7\u00e3o. Mas minha filha que mora comigo testou positivo. Na mesma casa, n\u00e3o tive nenhum sintoma, nada.",
        "authorDisplayName": "Antonio G. F. Filho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJ9zilPT-6D2oqaUUs3ed0uCgJX0zL-4LL9ZUfBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ-rRYjb1gahpf0jRiX06oA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJ-rRYjb1gahpf0jRiX06oA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 129,
        "publishedAt": "2022-02-08T23:51:59Z",
        "updatedAt": "2022-02-08T23:54:00Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 64,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_vt2LQm_XjBdxq8lt25UXoTkVKo",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59ZN-LjaADcA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Denise Mendes j\u00e1 foi divulgado exaustivamente, e continua sendo, como funciona a cobertura da vacina contra covid. Cabe a cada um interpretar os fatos como queira ou como possa, j\u00e1 que o interesse \u00e9 seletivo e a intelig\u00eancia \u00e9 comprovadamente um privil\u00e9gio de poucos. Cuide-se.",
        "textOriginal": "@Denise Mendes j\u00e1 foi divulgado exaustivamente, e continua sendo, como funciona a cobertura da vacina contra covid. Cabe a cada um interpretar os fatos como queira ou como possa, j\u00e1 que o interesse \u00e9 seletivo e a intelig\u00eancia \u00e9 comprovadamente um privil\u00e9gio de poucos. Cuide-se.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Robson Martins",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_E1PXtRPK9y9K_4Lbj8f-XtAhGvSIjxnu6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnkhV35Ez6rCQtHoM-Z6a1w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnkhV35Ez6rCQtHoM-Z6a1w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-09T21:33:30Z",
        "updatedAt": "2022-03-09T21:33:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EjRyOBPEzx1yVnX-MMwmWnIcxeA",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59Yl6MWM55nL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Maria. eu sei que ele se preocupea comigo Souza As trevas t\u00e3o em voc\u00ea pelo jeito, por falar com tanto desrespeito dos outros, assim voc\u00ea n\u00e3o vai conseguir a salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o querida \ud83e\udd17",
        "textOriginal": "@Maria. eu sei que ele se preocupea comigo Souza As trevas t\u00e3o em voc\u00ea pelo jeito, por falar com tanto desrespeito dos outros, assim voc\u00ea n\u00e3o vai conseguir a salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o querida \ud83e\udd17",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "sensative",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KsSdTMdx3Qx1P3uO2QGS4N8Bo_qCMqAbhx45cQFANRvXLzeW2F4yoiZG702b1YL3zk35VyVpnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvZ0jrSvzAcnLlgoyOvyLww",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvZ0jrSvzAcnLlgoyOvyLww"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-22T19:04:24Z",
        "updatedAt": "2022-02-22T19:04:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OIAOy5g9fDEHU0_EZHuUsCdb6i4",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YRvwn9opCr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@sensative  as trevas j\u00e1 mais vencer\u00e1 a luz....\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86",
        "textOriginal": "@sensative  as trevas j\u00e1 mais vencer\u00e1 a luz....\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria. eu sei que ele se preocupea comigo Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2ncJxuqOp6RELNmHy2pvvEAHMtfELKAcPlA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyT1E_EimpZHMid7rWTQycg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyT1E_EimpZHMid7rWTQycg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-14T22:59:49Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T22:59:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Zlds-UDKacku3PdAF-diGS9UOgY",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YQOHVM_t3k",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@luiz ferraz , Isso mesmo. Somos pessoas maiores de idade e cada um cuida de sua pr\u00f3pria vida. Visto que, as \"vacinas\" n\u00e3o impedem as pessoas de se contaminarem e vice versa.",
        "textOriginal": "@luiz ferraz , Isso mesmo. Somos pessoas maiores de idade e cada um cuida de sua pr\u00f3pria vida. Visto que, as \"vacinas\" n\u00e3o impedem as pessoas de se contaminarem e vice versa.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Meg conserv",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tnUMQk4VoLvacPESZ04RPBnVRVJnPJRWZz18GL66IYu5eX4-HcmrVfe406dI1eX2kFiqontEpA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL8lFg66CjGjVRuQEjP03sA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCL8lFg66CjGjVRuQEjP03sA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-14T08:37:42Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T08:37:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5ddyi2kzGZZ6fYe5AbzWnvGaGqQ",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YQNejvTTaX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@EXERCITANDO A MENTE Eu tamb\u00e9m n\u00e3o me vacinei e n\u00e3o tive covid. Sigo as medidas de restri\u00e7\u00f5es e higiene. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
        "textOriginal": "@EXERCITANDO A MENTE Eu tamb\u00e9m n\u00e3o me vacinei e n\u00e3o tive covid. Sigo as medidas de restri\u00e7\u00f5es e higiene. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Meg conserv",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tnUMQk4VoLvacPESZ04RPBnVRVJnPJRWZz18GL66IYu5eX4-HcmrVfe406dI1eX2kFiqontEpA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL8lFg66CjGjVRuQEjP03sA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCL8lFg66CjGjVRuQEjP03sA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-14T08:32:17Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T08:32:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZC8az3uszpv70gzOsvieqwacSWE",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YKj4u6ZQVN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Thalita Viegas vacina n\u00e3o evita a doen\u00e7a vc tamb\u00e9m e transmissor.",
        "textOriginal": "@Thalita Viegas vacina n\u00e3o evita a doen\u00e7a vc tamb\u00e9m e transmissor.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "J\u00falio C\u00e9sar Almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxUPrnSR1sZDMWKT3AFdJy50NLJKWxuC1fQ-g0Ognr7OCxM5L5uspuWX0FIQ-y=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9OLQXFm-6cUJ8b9ifHvttg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9OLQXFm-6cUJ8b9ifHvttg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-12T03:52:47Z",
        "updatedAt": "2022-02-12T03:56:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iOUMoORBVbM1G0iCBBoXkfeQ3SI",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJSRiraCT5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Denise Mendes isso \u00e9 conhecimento b\u00e1sico.\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe o m\u00ednimo, eu n\u00e3o sou culpado pela sua desinforma\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "@Denise Mendes isso \u00e9 conhecimento b\u00e1sico.\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe o m\u00ednimo, eu n\u00e3o sou culpado pela sua desinforma\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Paulo Andr\u00e9",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhtwOeZNPxQnxIO7w0TMet1tGGXrTnc7GWJVLoww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGGHRMrcEiKdWT4hf-UbFAA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGGHRMrcEiKdWT4hf-UbFAA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-11T15:59:22Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T15:59:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Y1Pu-1_vuJ3MvodyttKFj5kZIq8",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJSH3wTiNJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Denise Mendes se n\u00e3o acredita, da seus Google ;)",
        "textOriginal": "@Denise Mendes se n\u00e3o acredita, da seus Google ;)",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Paulo Andr\u00e9",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhtwOeZNPxQnxIO7w0TMet1tGGXrTnc7GWJVLoww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGGHRMrcEiKdWT4hf-UbFAA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGGHRMrcEiKdWT4hf-UbFAA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-11T15:57:55Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T15:57:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RPn3n33EPRF3LWHOXLdj3NdVE90",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJHLi1APuo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Paulo Andr\u00e9 4 - aprende a escrever e pesquisar.",
        "textOriginal": "@Paulo Andr\u00e9 4 - aprende a escrever e pesquisar.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Denise Mendes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQc9QZ8dYUQExIkE4NqVrdjiD69yIo5ygPK1Yi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-11T14:22:26Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T14:22:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0PjAVlAvb0900r3XVoCA2--lAzE",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJHFzPi3gC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@J\u00e9ferson Silva muuuuuuuuuuuuu!!!!!",
        "textOriginal": "@J\u00e9ferson Silva muuuuuuuuuuuuu!!!!!",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Denise Mendes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQc9QZ8dYUQExIkE4NqVrdjiD69yIo5ygPK1Yi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-11T14:21:39Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T14:21:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vD72ZV6OEU5meDWCSIyaqzjFMKM",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJGFroayN9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Thalita Viegas Faz um favor para a sociedade: se tranque dentro de casa e n\u00e3o saia mais.",
        "textOriginal": "@Thalita Viegas Faz um favor para a sociedade: se tranque dentro de casa e n\u00e3o saia mais.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Denise Mendes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQc9QZ8dYUQExIkE4NqVrdjiD69yIo5ygPK1Yi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-02-11T14:12:54Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T14:12:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xV692BPakV8wWvIX-rhbOq55bGM",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJFkebL21v",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Thalita Viegas Sentir vergonha pelo qu\u00ea? \u00c9 escolha dele. Deixa o cara. Toma as tuas e deixe os outros viverem em paz. Se vc tomou e n\u00e3o confia no que tomou, problema seu. Eu tomei minhas duas doses e n\u00e3o fico infernizando as pessoas.",
        "textOriginal": "@Thalita Viegas Sentir vergonha pelo qu\u00ea? \u00c9 escolha dele. Deixa o cara. Toma as tuas e deixe os outros viverem em paz. Se vc tomou e n\u00e3o confia no que tomou, problema seu. Eu tomei minhas duas doses e n\u00e3o fico infernizando as pessoas.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Denise Mendes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQc9QZ8dYUQExIkE4NqVrdjiD69yIo5ygPK1Yi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDtvWrhILYmj7oRw5Iq0CIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-02-11T14:08:30Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T14:08:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eGEQLzbZhIBIa5lvzZgySu1NFYs",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJ3t8R-5Gf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Maria. eu sei que ele se preocupea comigo Souza LKKKKKK como tu  pode mandar algu\u00e9m estudar se voc\u00ea n\u00e3o sabe o b\u00e1sico de portugu\u00eas? Fa\u00e7a-me o favor, deve nem ter ensino direito.",
        "textOriginal": "@Maria. eu sei que ele se preocupea comigo Souza LKKKKKK como tu  pode mandar algu\u00e9m estudar se voc\u00ea n\u00e3o sabe o b\u00e1sico de portugu\u00eas? Fa\u00e7a-me o favor, deve nem ter ensino direito.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "sensative",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KsSdTMdx3Qx1P3uO2QGS4N8Bo_qCMqAbhx45cQFANRvXLzeW2F4yoiZG702b1YL3zk35VyVpnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvZ0jrSvzAcnLlgoyOvyLww",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvZ0jrSvzAcnLlgoyOvyLww"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-11T12:24:48Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T12:24:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3L8TZs5YWz-FUoWxQ6zpJQQkTCM",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YJ3YFQfnRK",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00c9 tantas doen\u00e7as no mundo que elouquece, se pararmos pra pensar em tudo que est\u00e1 acontecendo vamos morrer... infelizmente temos que seguir cada um por si, se cuidar mentalmente e fisicamente! Imunidade \u00e9 o mais importante para essa doen\u00e7a louca.",
        "textOriginal": "\u00c9 tantas doen\u00e7as no mundo que elouquece, se pararmos pra pensar em tudo que est\u00e1 acontecendo vamos morrer... infelizmente temos que seguir cada um por si, se cuidar mentalmente e fisicamente! Imunidade \u00e9 o mais importante para essa doen\u00e7a louca.",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "sensative",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KsSdTMdx3Qx1P3uO2QGS4N8Bo_qCMqAbhx45cQFANRvXLzeW2F4yoiZG702b1YL3zk35VyVpnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvZ0jrSvzAcnLlgoyOvyLww",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvZ0jrSvzAcnLlgoyOvyLww"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-11T12:21:49Z",
        "updatedAt": "2022-02-11T12:21:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cXIFMv1iqcrmXFgPZSvUaj8MEkE",
      "id": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg.9YC_8a_hUT59YHdKaHlMnd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tomei 2 doses e s\u00f3 senti uma dorzinha na garganta e sensa\u00e7\u00e3o de cansa\u00e7o. Durou 2 dias",
        "textOriginal": "Eu tomei 2 doses e s\u00f3 senti uma dorzinha na garganta e sensa\u00e7\u00e3o de cansa\u00e7o. Durou 2 dias",
        "parentId": "UgxEcSnqlN3sTYm2OpJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Daniel G",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRrGpLzd8QSCEl2PCp86PIHArWHOxOhZfUyEf52kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCez3c83FW5RffFvAbiNps4g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCez3c83FW5RffFvAbiNps4g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-02-10T23:04:46Z",
        "updatedAt": "2022-02-10T23:04:46Z"
      }
    }
  ]
}