{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "FIf7h4SyyTt8G6SoFbYoV0Mh-qc",
  "id": "UgxFQ54-WnecYcaevLt4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "_s4PVPbO3rU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jwOAbCRQK9WQQ_IYjifg9y_DT4U",
      "id": "UgxFQ54-WnecYcaevLt4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "_s4PVPbO3rU",
        "textDisplay": "#VivaOSus\n#VivaTodosOsBonsTrabalhadoresDaSa\u00fade!! Os negacionistas que voltem para a sala de aula por que n\u00e3o aprenderam nada na vida. \ud83e\udd28",
        "textOriginal": "#VivaOSus\n#VivaTodosOsBonsTrabalhadoresDaSa\u00fade!! Os negacionistas que voltem para a sala de aula por que n\u00e3o aprenderam nada na vida. \ud83e\udd28",
        "authorDisplayName": "Hel\u00f4 Machado",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRYSLxygOUkuc_Kf2_aA0l__H0U4CbT42BF8PEWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCE56S0oSoUvPu89j0I12B0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCE56S0oSoUvPu89j0I12B0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-31T14:30:45Z",
        "updatedAt": "2022-01-31T14:30:45Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "n0SEZVOCOk7XbJZADB0jz3RDo3A",
      "id": "UgxFQ54-WnecYcaevLt4AaABAg.9XryZ1vd4OV9atwL5c8WiE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O meu reconhecimento pelo trabalho de todos os envolvidos na luta contra a pandemia. PENA QUE O V\u00cdDEO FOI feito por pessoas ESQUERDISTAS QUE DESTRUIRAM O BRASIL...CRITICAM O PRESIDENTE MAS S\u00c3O A FAVOR DO ABORTO. PARAB\u00c9NS BOLSONARO... MORTES HOUVERAM N\u00c3O S\u00d3 NO BRASIL FOI NO MUNDO INTEIRO",
        "textOriginal": "O meu reconhecimento pelo trabalho de todos os envolvidos na luta contra a pandemia. PENA QUE O V\u00cdDEO FOI feito por pessoas ESQUERDISTAS QUE DESTRUIRAM O BRASIL...CRITICAM O PRESIDENTE MAS S\u00c3O A FAVOR DO ABORTO. PARAB\u00c9NS BOLSONARO... MORTES HOUVERAM N\u00c3O S\u00d3 NO BRASIL FOI NO MUNDO INTEIRO",
        "parentId": "UgxFQ54-WnecYcaevLt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "O tempo \u00e9 implac\u00e1vel",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/IkN21jXQYlKxGQ5ZO7HSA1hE8Z4ztRv39cosvXaVokHHIBcDZzIehnHfq2UnAEWG6jn16JACYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyYL5IkJDPSR_KxXgQp0tHw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyYL5IkJDPSR_KxXgQp0tHw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T18:55:26Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T18:55:26Z"
      }
    }
  ]
}