{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "vbTmjS4t8V7fCjQQNYoqiVPVmvw",
  "id": "UgxfXlIdNbsGL5o9szp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Ce6g0O7JN_c",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "beOXO_Mva1UipUFWpUBTNPYpXHc",
      "id": "UgxfXlIdNbsGL5o9szp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Ce6g0O7JN_c",
        "textDisplay": "Temos que lembrar e referenciar nossos enfermeiros que s\u00e3o obrigados a conviver com a morte em se trabalho e ainda continuar a conviver com o v\u00edrus. \nEspero que  quando a pandemia acabar algu\u00e9m lembre de fazer um monumento aos t\u00e9cnicos de sa\u00fade enfermeiros e m\u00e9dicos. \nQue Deus proteja a todos.",
        "textOriginal": "Temos que lembrar e referenciar nossos enfermeiros que s\u00e3o obrigados a conviver com a morte em se trabalho e ainda continuar a conviver com o v\u00edrus. \nEspero que  quando a pandemia acabar algu\u00e9m lembre de fazer um monumento aos t\u00e9cnicos de sa\u00fade enfermeiros e m\u00e9dicos. \nQue Deus proteja a todos.",
        "authorDisplayName": "valter1401",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ00PsEVdZawLWCbNQYPeXhrVUbMZcmicjhJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJUJrf4rEfnZ4RnaVltj6wg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJUJrf4rEfnZ4RnaVltj6wg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-05-12T16:43:11Z",
        "updatedAt": "2020-05-12T16:43:11Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}