{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "7-Wk3hERIZJx0ovmbl71D-ylUCc",
  "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "FDd-Oaj3ZRE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5ofUGaaVl0rulatucebVDP4SlRs",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "FDd-Oaj3ZRE",
        "textDisplay": "Depois que passa o carnaval vai come\u00e7ar aparecer novos casos novamente. N\u00e3o deveria ter carnaval ainda",
        "textOriginal": "Depois que passa o carnaval vai come\u00e7ar aparecer novos casos novamente. N\u00e3o deveria ter carnaval ainda",
        "authorDisplayName": "marcia da silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSy9YeADqejxfveY11Z2VRRQty7kHLlNvYJmw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClLXKPkrBe_Ae7sJ6OJLktw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClLXKPkrBe_Ae7sJ6OJLktw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 64,
        "publishedAt": "2021-11-03T13:56:32Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T13:56:32Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PM_kG3Q7TA3HMfCBogRIGbX2B1A",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg.9UHjtVWdqdw9UuQLAkRk8E",
      "snippet": {
        "textDisplay": "em 2022 vai surgir a peste negra kkkkkkkk",
        "textOriginal": "em 2022 vai surgir a peste negra kkkkkkkk",
        "parentId": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rone Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPHbPPKyFp4MvWKnDilO2PTXrE_v7wAXVE7bs2ZA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjQseNmRSpQ4ZKA2qPImUWw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjQseNmRSpQ4ZKA2qPImUWw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-18T23:46:34Z",
        "updatedAt": "2021-11-18T23:46:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7B3MYMYSaZeaqyiVg259W3ZW7jQ",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg.9UHjtVWdqdw9UXUGJ7ALha",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ney Vasconcelos Kkkkk falou tudo \ud83d\ude05",
        "textOriginal": "@Ney Vasconcelos Kkkkk falou tudo \ud83d\ude05",
        "parentId": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Janete Luiza Martins",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxUPrnSR1sZDMWKT3AFdJy50NLJKWxuC1fQ-g0Ognr7OCxM5L5uspuWX0FIQ-y=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9r5MPt9n4HN5YgGGskk2pg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9r5MPt9n4HN5YgGGskk2pg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T16:39:05Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T16:39:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2PcVgbtoJcFfDGl5MTGCiLkFxcs",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg.9UHjtVWdqdw9UXE5xyz2rW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "E a vacina!",
        "textOriginal": "E a vacina!",
        "parentId": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tania Scheid de Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRFFulhR3wABdRSUHzBRbARo1PviWfJ_qt1wQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjs-2ObcMTsPtjy_b0YFAtA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjs-2ObcMTsPtjy_b0YFAtA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-09T14:17:51Z",
        "updatedAt": "2021-11-09T14:17:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bZQ9HAg8hBiCAnEp9zeejhmVQxw",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg.9UHjtVWdqdw9UVPj4mU01h",
      "snippet": {
        "textDisplay": "TEM de voltar depois do carnaval. Sen\u00e3o vai ficar mais dif\u00edcil de derrotar o \u201cgenocida\u201d nas elei\u00e7\u00f5es de outubro. Parece que j\u00e1 est\u00e1 tudo combinado, inclusive com o v\u00edrus.",
        "textOriginal": "TEM de voltar depois do carnaval. Sen\u00e3o vai ficar mais dif\u00edcil de derrotar o \u201cgenocida\u201d nas elei\u00e7\u00f5es de outubro. Parece que j\u00e1 est\u00e1 tudo combinado, inclusive com o v\u00edrus.",
        "parentId": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ney Vasconcelos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRE1fgw53sYXtqTaAZJ_IRfm_aGDChS-suhhYvlgQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3FXJkrkR07g3AGZVyE_Z-w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3FXJkrkR07g3AGZVyE_Z-w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-08T21:20:58Z",
        "updatedAt": "2021-11-08T21:20:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ITWotV4hFBdCzxTvG1YUUL1GacM",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg.9UHjtVWdqdw9UVHGNOA-WI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "DEPOIS DO CARNAVAL SE O V\u00cdRUS CHIN\u00caS,VOLTAR QUEM VAI SER O GENOCIDA????",
        "textOriginal": "DEPOIS DO CARNAVAL SE O V\u00cdRUS CHIN\u00caS,VOLTAR QUEM VAI SER O GENOCIDA????",
        "parentId": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Celia Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT-wDG5Y5c-Hi2frxZuiIjNXGLGzjoAwetK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSVcRhiVNpj47HliUg0fm_Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSVcRhiVNpj47HliUg0fm_Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-08T20:07:01Z",
        "updatedAt": "2021-11-08T20:07:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "F70wjkR2yTBldRG164pzDDThljQ",
      "id": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg.9UHjtVWdqdw9UT1anr9QAI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Talvez n\u00e3o, assim espero, pois est\u00e3o ocorrendo muitas e grandes aglomera\u00e7\u00f5es no pa\u00eds afora, principalmente em shows e em est\u00e1dios de futebol e aparentemente n\u00e3o est\u00e1 tendo novo surto de covid, pelo menos a curto prazo. Aqui  a princ\u00edpio est\u00e1 sob controle por conta da alta vacina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei se assim vai continuar daqui a 6 , 8 meses.Tudo \u00e9 uma inc\u00f3gnita",
        "textOriginal": "Talvez n\u00e3o, assim espero, pois est\u00e3o ocorrendo muitas e grandes aglomera\u00e7\u00f5es no pa\u00eds afora, principalmente em shows e em est\u00e1dios de futebol e aparentemente n\u00e3o est\u00e1 tendo novo surto de covid, pelo menos a curto prazo. Aqui  a princ\u00edpio est\u00e1 sob controle por conta da alta vacina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei se assim vai continuar daqui a 6 , 8 meses.Tudo \u00e9 uma inc\u00f3gnita",
        "parentId": "Ugxf9UDPuxOZMHs68TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Diego",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXF2YT_E8RuQUlkUNthWC1WRjoC3uqxUQS8fa8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxLIn9jb6A1ugUgE3Uy_l2Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxLIn9jb6A1ugUgE3Uy_l2Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-11-07T23:11:39Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T23:14:53Z"
      }
    }
  ]
}