{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "pWh2oQAWrO5XbORPdS4aXY1ROcM",
  "id": "UgxGbtBkj_GZLH-opxJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Tvd93R7m42o",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "w7VuQTamHDsFfEWsJfiCfYH4RbI",
      "id": "UgxGbtBkj_GZLH-opxJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Tvd93R7m42o",
        "textDisplay": "O cara mais inteligente que eu j\u00e1 vi falando sobre toda essa opera\u00e7\u00e3o que o COVID-19 fez acontecer no MUNDO INTEIRO! Tem uma vis\u00e3o bilateral, n\u00e3o est\u00e1 focado em um ponto apenas, mas est\u00e1 levando em considera\u00e7\u00e3o TUDO! Ci\u00eancia, planejamento, estudo, economia, organiza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o..... enfim.....meus parab\u00e9ns!!!!!",
        "textOriginal": "O cara mais inteligente que eu j\u00e1 vi falando sobre toda essa opera\u00e7\u00e3o que o COVID-19 fez acontecer no MUNDO INTEIRO! Tem uma vis\u00e3o bilateral, n\u00e3o est\u00e1 focado em um ponto apenas, mas est\u00e1 levando em considera\u00e7\u00e3o TUDO! Ci\u00eancia, planejamento, estudo, economia, organiza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o..... enfim.....meus parab\u00e9ns!!!!!",
        "authorDisplayName": "Viviane Rodrigues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAHv1-VDN68eUiMJ7o9TyjbpM0G9aI2aOnTxk-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbaRZt9cpp8DO936DYVKQNA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbaRZt9cpp8DO936DYVKQNA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 31,
        "publishedAt": "2020-03-29T17:14:10Z",
        "updatedAt": "2020-03-29T17:14:10Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}