{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "s1BcyrspnxwVycUPgaJNiiTgAKQ",
  "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "URggfnKzK68",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6R8FjCPI4W0-a79o2bWAzBpjgqQ",
      "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "URggfnKzK68",
        "textDisplay": "Pues a mi me dio tos primero de ah\u00ed me dio calentura luego dolor de cabeza me dulen algunos m\u00fasculos pero no exagerado leve y malestar estomacal as\u00ed llevo 3 d\u00edas pero la calentura va y viene no es todo el d\u00eda.\nSera que si estoy infectado o es dengue \ud83e\uddd0\ud83e\udd14",
        "textOriginal": "Pues a mi me dio tos primero de ah\u00ed me dio calentura luego dolor de cabeza me dulen algunos m\u00fasculos pero no exagerado leve y malestar estomacal as\u00ed llevo 3 d\u00edas pero la calentura va y viene no es todo el d\u00eda.\nSera que si estoy infectado o es dengue \ud83e\uddd0\ud83e\udd14",
        "authorDisplayName": "Jerry Hernandez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdM3kUv-7QfQz0cVmc1TPQeJV-t6FF_lfHH794tb0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH7RwA-JZI_awamF9UT8EPg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH7RwA-JZI_awamF9UT8EPg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-03-18T10:30:17Z",
        "updatedAt": "2020-03-18T10:30:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1PCLpXIXFWtbwQqw_kGUedDywAY",
      "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg.96LIJHssheK96bILg7Vp3G",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Que era?",
        "textOriginal": "Que era?",
        "parentId": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vero Gonz",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRLHA_plRFicwcV1gQRgFdlSU77EDioMIrg5uLb6g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDAsHpolyT2IEPE6E4G6-oQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDAsHpolyT2IEPE6E4G6-oQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-25T00:57:42Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T00:57:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ClmD-XAQBC5a8EbQ1sTDoaAzhU0",
      "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg.96LIJHssheK96N2XqpSxCf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Es dengue",
        "textOriginal": "Es dengue",
        "parentId": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis Alfredo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lhPXvT0Qp3s5V_NZz-cQqdgG9bHqNQKYbKPh76XjeIRWdhEfe7eHZ2lzh1Yh6GqoN_zaxioKjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsdVZHdURca9P3JL_m-iiow",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsdVZHdURca9P3JL_m-iiow"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-19T02:50:57Z",
        "updatedAt": "2020-03-19T02:50:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xWvyWCuosps4iI6u6dNDuN8ELqU",
      "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg.96LIJHssheK96MUN5kavgg",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Yo tengo gripe y tos pero no tengo ni fiebre ni dolor en el cuerpo yo me inmagino que es una gripe com\u00fan y corriente",
        "textOriginal": "Yo tengo gripe y tos pero no tengo ni fiebre ni dolor en el cuerpo yo me inmagino que es una gripe com\u00fan y corriente",
        "parentId": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rodrigo CortezZ",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQwlf0ATVIlFUW1JglNUxbtZedSCt8enG-YfQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuHLJingy2cjzvHi6yqjE0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuHLJingy2cjzvHi6yqjE0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-18T21:34:54Z",
        "updatedAt": "2020-03-18T21:34:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pYKm86TasxH-DrG-pdod940Myqo",
      "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg.96LIJHssheK96LN-bvNPY9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Miguel \u00c1ngel Arce S\u00e1nchez esperemos y no sea coronavirus, si no presentamos s\u00edntomas m\u00e1s graves pues que bien. \npero podemos infectar a los que nos rodean eso ser\u00eda lo malo , pero la buena noticia para nosotros ser\u00eda que podemos lidiar con la enfermedad sin problemas.",
        "textOriginal": "@Miguel \u00c1ngel Arce S\u00e1nchez esperemos y no sea coronavirus, si no presentamos s\u00edntomas m\u00e1s graves pues que bien. \npero podemos infectar a los que nos rodean eso ser\u00eda lo malo , pero la buena noticia para nosotros ser\u00eda que podemos lidiar con la enfermedad sin problemas.",
        "parentId": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jerry Hernandez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdM3kUv-7QfQz0cVmc1TPQeJV-t6FF_lfHH794tb0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH7RwA-JZI_awamF9UT8EPg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH7RwA-JZI_awamF9UT8EPg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-18T11:11:17Z",
        "updatedAt": "2020-03-18T11:12:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Xn6iGmKGJgD0_n27TSw3cJbXWbI",
      "id": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg.96LIJHssheK96LK19-qIJz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A mi me pasa lo mismo, pero sin tos y sin malestar estomacal, tengo una fiebre que va y viene y leves dolores en el cuerpo.",
        "textOriginal": "A mi me pasa lo mismo, pero sin tos y sin malestar estomacal, tengo una fiebre que va y viene y leves dolores en el cuerpo.",
        "parentId": "UgxHDqDgARMIFvcq1M14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Miguel \u00c1ngel Arce S\u00e1nchez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQkiRpR9PFbNCshsE7zTMpFFsWpap4oDaClUtq5=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKQXrD0diEFD0ENOVDaQzOQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKQXrD0diEFD0ENOVDaQzOQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-18T10:45:17Z",
        "updatedAt": "2020-03-18T10:45:17Z"
      }
    }
  ]
}