{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "NnMRSEXweha-qRH8iShMZGK_n08",
  "id": "Ugxh1SNcph_gb0OAJmJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "ZGKzKRk2rgQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Bpeq4TlIQnLE9HOlDK1beI3X0p8",
      "id": "Ugxh1SNcph_gb0OAJmJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "ZGKzKRk2rgQ",
        "textDisplay": "Uma resposta necess\u00e1ria ao Paulo Guedes. Pena que ele n\u00e3o se preocupa com a realidade...",
        "textOriginal": "Uma resposta necess\u00e1ria ao Paulo Guedes. Pena que ele n\u00e3o se preocupa com a realidade...",
        "authorDisplayName": "Educa Periferia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRod8xN7fEzidDrUJny92McdDQz3MNqJMwHMiWNJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1hdNsgTXmpHG7a6wSoOduw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1hdNsgTXmpHG7a6wSoOduw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-05-07T22:50:01Z",
        "updatedAt": "2021-05-07T22:50:01Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}