{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "AGOGpx6qxrv-5-axDBWAMl8VWeo",
  "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "qm6j688Wd5g",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "x8BmaROtewPEoyTsehtTqwcJV3Q",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "qm6j688Wd5g",
        "textDisplay": "Tive covid, dor de cabe\u00e7a, dor na garganta, febre, sem fome, sem for\u00e7a pra levanta da cama, isso em 5 dias, depois fui melhorando aos poucos, mas bem devagar.",
        "textOriginal": "Tive covid, dor de cabe\u00e7a, dor na garganta, febre, sem fome, sem for\u00e7a pra levanta da cama, isso em 5 dias, depois fui melhorando aos poucos, mas bem devagar.",
        "authorDisplayName": "Noventa Gm",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTp1GbEPkqGmRerAY8W06NZtBgfBMsvD5F6t_0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCArfdZBpUxLhSXVXPWty0VQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCArfdZBpUxLhSXVXPWty0VQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 106,
        "publishedAt": "2021-03-19T01:08:57Z",
        "updatedAt": "2021-03-19T01:08:57Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 8,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "v-_O6I7y5JgjeFLzJ3HjoVsTaoE",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9X6cEGcV48q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu sentir por \u00faltimo um ardor na garganta, primeiro foi febre dor no corpo,dor de cabe\u00e7a, n\u00e3o perdi olfato e nem paladar .",
        "textOriginal": "Eu sentir por \u00faltimo um ardor na garganta, primeiro foi febre dor no corpo,dor de cabe\u00e7a, n\u00e3o perdi olfato e nem paladar .",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Neiva Regis Guimar\u00e3es",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREjlur7XKxioICvh668oy-nRimj68TqFyvASF4GmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpnQUz2ByLT_-ySv3eFArDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpnQUz2ByLT_-ySv3eFArDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-12T19:52:08Z",
        "updatedAt": "2022-01-12T19:52:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "R7a_6pm_1F6wNm9_gz5HeizyWx4",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9Pe1mHwtm7V",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Oi gente",
        "textOriginal": "Oi gente",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Aivis Sixter",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTe9EneH1Af_Sa3XJXdM0alY-95ZpTrPcYotpf7aUw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbWYsG8En73h1Gtoq9plwXw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbWYsG8En73h1Gtoq9plwXw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-11T08:27:08Z",
        "updatedAt": "2021-07-11T08:27:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GyEQUxKWCdJWnFciir5JRuktXlE",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9OUtvhzVcUC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Gl\u00f3ria a Deus",
        "textOriginal": "Gl\u00f3ria a Deus",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "valeria xavier",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7_RStjKrTowrhHqQ1Oygdv19m4TINwC_pbSJE9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp7nVNXaG54GCQZ7QoSfgAg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp7nVNXaG54GCQZ7QoSfgAg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-12T13:25:58Z",
        "updatedAt": "2021-06-12T13:25:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "u-RBqlbaaqUGHTYR449seUIHe6U",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9NlnrqkDLmC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Gente eu era covid mesmo dia 22 fez 1 mes que tive meus sintomas deu piorada com 12 dias veio um cansa\u00e7o com dor so de pensa em mexe doia eu gritava mais n\u00e3o tive febre nem dor de cabe\u00e7a e nem falta de ar resto tive tudo mais nada com excesso n\u00e3o 13 dias n\u00e3o sentia mais nada quase s\u00f3 cansa\u00e7o mais ja sem dor hoje n\u00e3o tenho mais nada nem sequelas",
        "textOriginal": "Gente eu era covid mesmo dia 22 fez 1 mes que tive meus sintomas deu piorada com 12 dias veio um cansa\u00e7o com dor so de pensa em mexe doia eu gritava mais n\u00e3o tive febre nem dor de cabe\u00e7a e nem falta de ar resto tive tudo mais nada com excesso n\u00e3o 13 dias n\u00e3o sentia mais nada quase s\u00f3 cansa\u00e7o mais ja sem dor hoje n\u00e3o tenho mais nada nem sequelas",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Milena Cristina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxFylIB2_5uWN_CqzsO-ZsFZ_rRbwzsrT7FQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8s8idMIZyfOcQCkIwgbVhw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8s8idMIZyfOcQCkIwgbVhw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-05-25T15:47:57Z",
        "updatedAt": "2021-05-25T15:48:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Mb5HrJV9BW0M5-DIq85EatP9vt8",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9NlmqIo6esr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou no 5 dia muita dor no peito nas costas",
        "textOriginal": "Estou no 5 dia muita dor no peito nas costas",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jaqueline jaque",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ7CpAVWjQraWMt2cuxCYshQbGOT8A9rtlXdxZI_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0LIntQvzsc2YPXd7iqHdVQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0LIntQvzsc2YPXd7iqHdVQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-25T15:39:00Z",
        "updatedAt": "2021-05-25T15:39:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8bud1wdKXg-QVdeBs-lp5rmOC7o",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9MZG-LVQs4X",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Saro??? Eu t\u00f4 des de quinta com tosse mais minha tosse t\u00e1 sumido des de quinta e nariz congestionado e hoje 4 dias ontem perdi paladar n\u00e3o sei se \u00e9 covid mais estou tomando amoxilina e muita agua fa\u00e7o teste amanh\u00e3 do cotonete",
        "textOriginal": "Saro??? Eu t\u00f4 des de quinta com tosse mais minha tosse t\u00e1 sumido des de quinta e nariz congestionado e hoje 4 dias ontem perdi paladar n\u00e3o sei se \u00e9 covid mais estou tomando amoxilina e muita agua fa\u00e7o teste amanh\u00e3 do cotonete",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Milena Cristina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxFylIB2_5uWN_CqzsO-ZsFZ_rRbwzsrT7FQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8s8idMIZyfOcQCkIwgbVhw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8s8idMIZyfOcQCkIwgbVhw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-25T13:01:45Z",
        "updatedAt": "2021-04-25T13:01:45Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qEFfB2C-CLhZ2VVSdTyZK-Vmw6E",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9Lq3awL26ky",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tbm os mesmos sintomas",
        "textOriginal": "Eu tbm os mesmos sintomas",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "tatinha Thurle",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYeo30pPGTEjbLuQblCwAZ7YP0rdnNlblhaQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTXbMhBH_38T3roComAukdQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTXbMhBH_38T3roComAukdQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-07T14:28:22Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T14:28:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LecQf5Gb-nLUH7hgXZueFN40P54",
      "id": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg.9L2i0AZRqMn9LU6pUILV09",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00d4 vc tomou",
        "textOriginal": "\u00d4 vc tomou",
        "parentId": "UgxIHg7zjE9GDCSQNmx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rony Araujo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRzrialQdnBe9c6VhmK1QEo4-yZNrxDQklfRQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_a6NbW-5ssuQjRe-DwOKAQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_a6NbW-5ssuQjRe-DwOKAQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-29T16:34:02Z",
        "updatedAt": "2021-03-29T16:34:02Z"
      }
    }
  ]
}