{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "uLlJS0oWVIXPrlNuZA_e_cf2M9A",
  "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "sLlTNUo25rI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "597kAlXoWTGVWIRLVxw3ZSVX6w0",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "sLlTNUo25rI",
        "textDisplay": "Gra\u00e7as a Deus, completou 14 dias hj, mas s\u00f3 vou sair sexta, s\u00f3 tive a perda do olfato, mas ele s\u00f3 volta de 2 a 4 semanas",
        "textOriginal": "Gra\u00e7as a Deus, completou 14 dias hj, mas s\u00f3 vou sair sexta, s\u00f3 tive a perda do olfato, mas ele s\u00f3 volta de 2 a 4 semanas",
        "authorDisplayName": "Ana Thais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsiBcacOHJnG8JoX71phiVCTIyoGdEh9eUvw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 57,
        "publishedAt": "2020-10-21T11:59:00Z",
        "updatedAt": "2020-10-21T11:59:00Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 18,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jNMv8KPf7_DypVaYqb6mYILSQKM",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9SsnPwxR_v5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Thais vai depende  porque  muitas  das vezes a pessoa se infecta mas  h\u00e1  o per\u00edodo  da incuba\u00e7\u00e3o  ent\u00e3o  eu decidi  contar  desde do dia que eu realizei  o exame \u00e9 hoje est\u00e1  fazendo  20 dias  que  faz o teste . Mas estou aibda evitando  contatos  com  as pessoas  e sair de casa  s\u00f3 para  urg\u00eancia",
        "textOriginal": "@Ana Thais vai depende  porque  muitas  das vezes a pessoa se infecta mas  h\u00e1  o per\u00edodo  da incuba\u00e7\u00e3o  ent\u00e3o  eu decidi  contar  desde do dia que eu realizei  o exame \u00e9 hoje est\u00e1  fazendo  20 dias  que  faz o teste . Mas estou aibda evitando  contatos  com  as pessoas  e sair de casa  s\u00f3 para  urg\u00eancia",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mirtes Rosado cabral",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJ6P3mWxZuQCsR10hV7mnL3fSno7qDKNiB3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk_piqkXIAeKnjOLBN7LmXg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCk_piqkXIAeKnjOLBN7LmXg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-29T15:35:40Z",
        "updatedAt": "2021-09-29T15:35:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "H0OhvHx5MzNECKStjCDKy93jwrA",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9Ssn5qBEj3u",
      "snippet": {
        "textDisplay": "AM\u00c9M  eu fa\u00e7o hoje 20 dias  cumpri  14 dias  de Isolda mas j\u00e1  fui ao um cl\u00ednico e pedir um pedido  de exame eu n\u00e3o me sinto  segura ainda  de ficar  pr\u00f3ximo  as pessoas  de casa n\u00e3o",
        "textOriginal": "AM\u00c9M  eu fa\u00e7o hoje 20 dias  cumpri  14 dias  de Isolda mas j\u00e1  fui ao um cl\u00ednico e pedir um pedido  de exame eu n\u00e3o me sinto  segura ainda  de ficar  pr\u00f3ximo  as pessoas  de casa n\u00e3o",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mirtes Rosado cabral",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJ6P3mWxZuQCsR10hV7mnL3fSno7qDKNiB3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk_piqkXIAeKnjOLBN7LmXg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCk_piqkXIAeKnjOLBN7LmXg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-29T15:32:55Z",
        "updatedAt": "2021-09-29T15:32:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Bf650FydvkSI_b-ubdhmVccV0Eg",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9Nv7eIhcjx4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@BENIG KAUAN DE SOUSA LIMA tamb\u00e9m estou assim o m\u00e9dico me deu 10 dia isolamento ja estou no 13 kkk tive so perda paladar e olfato.mas continuo de m\u00e1scara em casa tenho 2 filhos pequenos to tendo esse cuidado porque eles gra\u00e7as a Deus est\u00e3o bem n\u00e3o pegaram o v\u00edrus \nMas vou completar 14 dias mas m\u00e9dico me falou que em 10 dias n\u00e3o  trasmito o v\u00edrus para ningu\u00e9m \nE que  o v\u00edrus fica de 3 e 6 meses no corpo \nMas s\u00f3 meu corpo t\u00e1 resistente ao v\u00edrus",
        "textOriginal": "@BENIG KAUAN DE SOUSA LIMA tamb\u00e9m estou assim o m\u00e9dico me deu 10 dia isolamento ja estou no 13 kkk tive so perda paladar e olfato.mas continuo de m\u00e1scara em casa tenho 2 filhos pequenos to tendo esse cuidado porque eles gra\u00e7as a Deus est\u00e3o bem n\u00e3o pegaram o v\u00edrus \nMas vou completar 14 dias mas m\u00e9dico me falou que em 10 dias n\u00e3o  trasmito o v\u00edrus para ningu\u00e9m \nE que  o v\u00edrus fica de 3 e 6 meses no corpo \nMas s\u00f3 meu corpo t\u00e1 resistente ao v\u00edrus",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Camila Dias",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZz07K8BuRrSJjsgx0GQprFV3PheGuBP0scw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2Z5XqOEzO_TEA0w-xAXahw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2Z5XqOEzO_TEA0w-xAXahw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-05-29T06:42:46Z",
        "updatedAt": "2021-05-29T06:42:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tx4Oe7MzDVQEI4RKnEMMdlxPS-c",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9MIG4sl_7x1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Meu caso de covid foi confirmado e o m\u00e9dico s\u00f3 me deu 9 dias de atestado e apta a sair do isolamento e trabalhar, espero n\u00e3o est\u00e1 mais transmitindo a infec\u00e7\u00e3o. Foi um caso super leve apenas perda de olfato e paladar, mas j\u00e1 est\u00e1 parcialmente.",
        "textOriginal": "Meu caso de covid foi confirmado e o m\u00e9dico s\u00f3 me deu 9 dias de atestado e apta a sair do isolamento e trabalhar, espero n\u00e3o est\u00e1 mais transmitindo a infec\u00e7\u00e3o. Foi um caso super leve apenas perda de olfato e paladar, mas j\u00e1 est\u00e1 parcialmente.",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jenny Simons",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSoU994AvGZivJ57-u1ec5eGVaNY7SblyacmgkwkQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmBskcQMdyVqIziEfLctc9w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmBskcQMdyVqIziEfLctc9w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-18T22:35:25Z",
        "updatedAt": "2021-04-18T22:35:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zNp-esyvX1FDQMtypak0xJA7G70",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9LKI_7vG_Ko",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tamb\u00e9m s\u00f3 to com a perca de olfato",
        "textOriginal": "Eu tamb\u00e9m s\u00f3 to com a perca de olfato",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Victor Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQJDWADeyNDlX4O5RsEUupCBHesPLN8DJlMoNUPOA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3YqbOCXg5lQ2jeOTaVRarw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3YqbOCXg5lQ2jeOTaVRarw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-25T21:04:15Z",
        "updatedAt": "2021-03-25T21:04:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fkFAPq8n97q0DPEVz1YLZ5KHwS0",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9KJPB_o3aTW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Thais isso msm",
        "textOriginal": "@Ana Thais isso msm",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Helom prata",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UXhGRLAW6ADPJLKpi3s3mJgcAtjxW3910L6HQP6OEVk-YgmWEfN3ADRarbEMzf23F9Nuy0Lc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHsxvv9r32YXd7cIFLnPglA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHsxvv9r32YXd7cIFLnPglA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-28T16:11:26Z",
        "updatedAt": "2021-02-28T16:11:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "y_eSV_SKaffGGQ6pIL7AqWBSwCY",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9J-_e8Mm8gm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu fiquei 14 dias em casa isolamento mais n\u00e3o s\u00f3 t\u00f4 cheiro e gosto",
        "textOriginal": "Eu fiquei 14 dias em casa isolamento mais n\u00e3o s\u00f3 t\u00f4 cheiro e gosto",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "vitinho 03",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbS1tnzsKfavA-Fmp2lJtr5gQys2CvDEbDrSVB=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIZWfcNdAwGLYJO8w_qLgdw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIZWfcNdAwGLYJO8w_qLgdw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-27T02:55:23Z",
        "updatedAt": "2021-01-27T02:55:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lh6eNJmcJwYY5g224ELJA-DHcPk",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9IVLZOmA1Z7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Cristina Silva Pinto a pessoa continua testando positivo, por q o virus n saiu por completo do corpo, mas vc n transmiti mais",
        "textOriginal": "@Cristina Silva Pinto a pessoa continua testando positivo, por q o virus n saiu por completo do corpo, mas vc n transmiti mais",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Thais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsiBcacOHJnG8JoX71phiVCTIyoGdEh9eUvw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2021-01-14T14:27:50Z",
        "updatedAt": "2021-01-14T14:27:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "r8fIBdnLAXzdJN4pZzZQ5KlS4no",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9IV2qmrrAZ5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Cristina Silva Pinto oo",
        "textOriginal": "@Cristina Silva Pinto oo",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sueli Pontes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS16kMC_d7uviXfNDchKkwis1TnBA0j9drlow=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPPOza3vhU2TYmJ-LvlmUPg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPPOza3vhU2TYmJ-LvlmUPg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-14T11:44:19Z",
        "updatedAt": "2021-01-14T11:44:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8c1nziHILKMuqfUS7L9psiD6hGc",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9IAQ9hoQp-x",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Paula ap\u00f3s os 14 dias de isolamento ainda testei positivo. Voltei para o isolamento",
        "textOriginal": "@Ana Paula ap\u00f3s os 14 dias de isolamento ainda testei positivo. Voltei para o isolamento",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cristina Silva Pinto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTgB78G3OAtEXhW7xDRCRctkj1QCbb4t681Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI8YELwewUULslx7rI6CQ1g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCI8YELwewUULslx7rI6CQ1g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2021-01-06T11:23:58Z",
        "updatedAt": "2021-01-06T11:23:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "v2tftnX93yYkmEIWP-OGIRfi6XY",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9HS2533TPgZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Paula depois de 2 semanas vc n corre mais risco de transmitir a doen\u00e7a",
        "textOriginal": "@Ana Paula depois de 2 semanas vc n corre mais risco de transmitir a doen\u00e7a",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Thais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsiBcacOHJnG8JoX71phiVCTIyoGdEh9eUvw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2020-12-19T11:08:33Z",
        "updatedAt": "2020-12-19T11:08:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_j6le359LWFMljdvyNdwxVBFAWM",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9HR3gI4NIRl",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Quando  vc voltou  a ter contato  com sua fam\u00edlia  sem o uso de m\u00e1scara? \nEstou  no 19\u00b0 de isolamento  s\u00f3  tive perda do olfato , mas estou  com medo de estar ainda infectando",
        "textOriginal": "Quando  vc voltou  a ter contato  com sua fam\u00edlia  sem o uso de m\u00e1scara? \nEstou  no 19\u00b0 de isolamento  s\u00f3  tive perda do olfato , mas estou  com medo de estar ainda infectando",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Paula",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_LhC-BnRsuf8Ha3hV9QQjMWL0L9dc2FcXmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNDg7woilxrU5WSZ83vE-iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNDg7woilxrU5WSZ83vE-iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-12-19T02:03:16Z",
        "updatedAt": "2020-12-19T02:03:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vW4vRsdr-U3YwHVbfRy-KMmWHEM",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9HQ3RpiL8z5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rafaela Rodrigues acho q a partir do dia dos sintomas",
        "textOriginal": "@Rafaela Rodrigues acho q a partir do dia dos sintomas",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Thais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsiBcacOHJnG8JoX71phiVCTIyoGdEh9eUvw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtj6Ldq0v253DRdh0MuxcgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-12-18T16:41:55Z",
        "updatedAt": "2020-12-18T16:41:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VdtUy3PhcA8yhzycxitLMQOo4Qw",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9HOmQW8T3XY",
      "snippet": {
        "textDisplay": "T\u00f4 sem ofato e paladar \nN\u00e3o sei quando eu come\u00e7o a contar esses dias... \nSe \u00e9 do dia q comecei a me sentir mal ou se 3 dias antes?",
        "textOriginal": "T\u00f4 sem ofato e paladar \nN\u00e3o sei quando eu come\u00e7o a contar esses dias... \nSe \u00e9 do dia q comecei a me sentir mal ou se 3 dias antes?",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafaela Rodrigues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTzkRzhY3lUU3Tc8g8oIDBwR7RXg1-rhu4i9ZpftA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgIz8uEWPkFa8kAdiTBNFYw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgIz8uEWPkFa8kAdiTBNFYw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2020-12-18T04:45:13Z",
        "updatedAt": "2020-12-18T04:45:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "74tK_UiDX6vANetUM_15-TEtBjc",
      "id": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg.9F4CxxIEAPY9H7jbaWCCXF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Nossa eu fui a mesma coisa que vc",
        "textOriginal": "Nossa eu fui a mesma coisa que vc",
        "parentId": "UgxidrEBfxf8vMojqxV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Geovania Dos Santos Machado",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbfes_gnnbojW_VaBtDWKCXh41bq1fZG--VYFy9w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY0RPlGbz2QalnWeql27ANg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCY0RPlGbz2QalnWeql27ANg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-12-11T13:53:33Z",
        "updatedAt": "2020-12-11T13:53:33Z"
      }
    }
  ]
}