{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "dnOpXsNS4hi9kW9F-EoL4HYMgZc",
  "id": "Ugxiexa-OFfsYRhZlMl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "yAp5Ru_qmmc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XmLxMYGkqti5bULZ0vQS4y0XNoA",
      "id": "Ugxiexa-OFfsYRhZlMl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "yAp5Ru_qmmc",
        "textDisplay": "Tout \u00e0 fait il fait ce qu'il veut de son corps,on est g\u00e9rant de notre vie,je ne veux pas que l'on me veuille du bien , chacun sa vie ,le probl\u00e8me c'est que Macron et son gouvernement ont emp\u00each\u00e9 les m\u00e9decins traitants de prescrire des soins pr\u00e9coces et la cerise sur le g\u00e2teau c'est qu'ils ont os\u00e9 suspendre des soignants et ils les ont  jet\u00e9s dans la mis\u00e8re",
        "textOriginal": "Tout \u00e0 fait il fait ce qu'il veut de son corps,on est g\u00e9rant de notre vie,je ne veux pas que l'on me veuille du bien , chacun sa vie ,le probl\u00e8me c'est que Macron et son gouvernement ont emp\u00each\u00e9 les m\u00e9decins traitants de prescrire des soins pr\u00e9coces et la cerise sur le g\u00e2teau c'est qu'ils ont os\u00e9 suspendre des soignants et ils les ont  jet\u00e9s dans la mis\u00e8re",
        "authorDisplayName": "A Kata",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWdYjFsWRdawJfoW-SFIkfQhFadurXFvTLew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC51FIC77RUq6B6l2QPmR4hg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC51FIC77RUq6B6l2QPmR4hg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 79,
        "publishedAt": "2022-05-20T09:54:06Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T09:54:06Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "H9hqhNyUOZpYuGa5sMR2ThmZvQo",
      "id": "Ugxiexa-OFfsYRhZlMl4AaABAg.9bF8Y5zu1Ew9bFF4ZLXWpP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "J'aime trop\" je ne veux pas que l'on me veuille du bien\"pas mal\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "textOriginal": "J'aime trop\" je ne veux pas que l'on me veuille du bien\"pas mal\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "parentId": "Ugxiexa-OFfsYRhZlMl4AaABAg",
        "authorDisplayName": "V\u00e9ronique MOURINET",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREiXMuz5qVhGIM-JQaqSi8CL6a0doFWd0KFw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCb7HqDGb5b1oiubAIm0VV7g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCb7HqDGb5b1oiubAIm0VV7g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2022-05-20T10:51:14Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T10:51:14Z"
      }
    }
  ]
}