{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "thpW4JfO2yJVGiMpoKp7lGjGdcE",
  "id": "UgxJ8opwvsUy30MHsfd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "v3DUnDZFFC0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "E3-eqvRWpc-GaiqmR-x2v3ovzR0",
      "id": "UgxJ8opwvsUy30MHsfd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "v3DUnDZFFC0",
        "textDisplay": "Vim do futuro (segunda, 2 de maio de 2022, 1:50 da manh\u00e3) pra dizer que a palavra 'pandemia' j\u00e1 \u00e9 EXTREMAMENTE normal no dia-a-dia.",
        "textOriginal": "Vim do futuro (segunda, 2 de maio de 2022, 1:50 da manh\u00e3) pra dizer que a palavra 'pandemia' j\u00e1 \u00e9 EXTREMAMENTE normal no dia-a-dia.",
        "authorDisplayName": "Lili",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/aDb7id0WSHzWqoDi1uFVo2hvE-2NUGpjd0yQAfkohYdVK2Efx4JtzTV2h_UkWsJMGuU1WRUR=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDNetXdCWOHrDH-r6p_cFWQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDNetXdCWOHrDH-r6p_cFWQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-02T04:50:18Z",
        "updatedAt": "2022-05-02T04:50:18Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}