{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "X4M77h8VEgJY_dhb8iMR24t0gFw",
  "id": "UgxjintjAP1NiEIoCX94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "AZG2loqXDmI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uxakMc_AOrHb-3DuXsu60cMc0l0",
      "id": "UgxjintjAP1NiEIoCX94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "AZG2loqXDmI",
        "textDisplay": "Imagino que a situa\u00e7\u00e3o em abril vai ser pior do que o previsto. Ainda tem muita gente saindo e desrespeitando a quarentena.\n\nQuando deixar de ser n\u00famero/estat\u00edstica pra pessoa e um parente pr\u00f3ximo falecer, a\u00ed a ficha cai.",
        "textOriginal": "Imagino que a situa\u00e7\u00e3o em abril vai ser pior do que o previsto. Ainda tem muita gente saindo e desrespeitando a quarentena.\n\nQuando deixar de ser n\u00famero/estat\u00edstica pra pessoa e um parente pr\u00f3ximo falecer, a\u00ed a ficha cai.",
        "authorDisplayName": "Rafael",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGj5ukgZjGb3KkQkqc8mfdcSsbDrl0vOdBtA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC56xNcErVu23ZV40Aum-4Zw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC56xNcErVu23ZV40Aum-4Zw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2020-03-26T20:31:26Z",
        "updatedAt": "2020-03-26T20:31:26Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}