{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "OpC7hzNC7xMWI5FwUmc5AayioVc",
  "id": "UgxLEg6bYPqFAKthJnJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "zTS969xiHYI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ExZDKcWRfH7IhgxRKBu89vO70GE",
      "id": "UgxLEg6bYPqFAKthJnJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "zTS969xiHYI",
        "textDisplay": "O medo \u00e9 cruel, mas vcs tem a sorte que as pessoas do Brasil n\u00e3o tem.",
        "textOriginal": "O medo \u00e9 cruel, mas vcs tem a sorte que as pessoas do Brasil n\u00e3o tem.",
        "authorDisplayName": "Izabel Cristina Garcia Silveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQFExnoehAO9x5_a8BriiHuUtYt7u7YFE-6tw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBQMbTHSQyUzf-2mXbVNvlw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBQMbTHSQyUzf-2mXbVNvlw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3966,
        "publishedAt": "2021-05-14T14:27:14Z",
        "updatedAt": "2021-05-14T14:27:14Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}