{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "9GseBuKWl0Cg3N-tN1b83pfQJmY",
  "id": "UgxL84vAMl2Z9zs7JiB4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "eUxx6ev16Wk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GamrA6uFz0xYlWrkLMzgJ_ZhPoQ",
      "id": "UgxL84vAMl2Z9zs7JiB4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "eUxx6ev16Wk",
        "textDisplay": "O Primeiro an\u00fancio foi esse v\u00eddeo e o segundo an\u00fancio \u00e9 o videoclipe de wannabe da itzy!",
        "textOriginal": "O Primeiro an\u00fancio foi esse v\u00eddeo e o segundo an\u00fancio \u00e9 o videoclipe de wannabe da itzy!",
        "authorDisplayName": "Vit\u00f3ria Macedo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRRo-5sjfauHLc6OBi_Gu506EnmTb1bCMm9kZdudA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbrBKZZ4jx6v9SqKAvDV8RQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbrBKZZ4jx6v9SqKAvDV8RQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-31T18:55:35Z",
        "updatedAt": "2020-03-31T18:55:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}