{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "AjruFghrIlpNa6G6ABTLoSQz_yU",
  "id": "UgxLNFkxJ2yv7feNxeV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "kBT3ntUNvVM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lsOE3LaquH1VHZd7vdQobWX95Vs",
      "id": "UgxLNFkxJ2yv7feNxeV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "kBT3ntUNvVM",
        "textDisplay": "Eu acho que deveriam mandar vacinas para esses paises mais pobres eles n\u00e3o v\u00e3o conseguir sobreviver sem ajuda de outros paises !!!!! Miseric\u00f3rdia !!! Precisamos olhar para todos eles tambem !!!!!! Ou alguem acha que eles tambem n\u00e3o est\u00e3o com medo e triste ! Est\u00e3o muito poucos vacinados eles precisam de socorro ser\u00e1 que ninguem vai acordar pra isso !!!!!",
        "textOriginal": "Eu acho que deveriam mandar vacinas para esses paises mais pobres eles n\u00e3o v\u00e3o conseguir sobreviver sem ajuda de outros paises !!!!! Miseric\u00f3rdia !!! Precisamos olhar para todos eles tambem !!!!!! Ou alguem acha que eles tambem n\u00e3o est\u00e3o com medo e triste ! Est\u00e3o muito poucos vacinados eles precisam de socorro ser\u00e1 que ninguem vai acordar pra isso !!!!!",
        "authorDisplayName": "Sibeli de Fatima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS4b38pOOO_p1CArN6Vntm7p69884nRkb6nG1VquB71CtSaXDuPcV-FqYPNcHet=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1AVc9sWKTwJlRVfV1vW0bA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1AVc9sWKTwJlRVfV1vW0bA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 146,
        "publishedAt": "2021-11-26T23:52:27Z",
        "updatedAt": "2021-11-26T23:52:27Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "otJgNYeJuiB63ZL2AwlrTMSg08o",
      "id": "UgxLNFkxJ2yv7feNxeV4AaABAg.9VE1NERm6aK9VHfyUAKNUx",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Constru\u00e7\u00e3o, com Valdecir, Dr. pe\u00e3o Mandou bem.",
        "textOriginal": "@Constru\u00e7\u00e3o, com Valdecir, Dr. pe\u00e3o Mandou bem.",
        "parentId": "UgxLNFkxJ2yv7feNxeV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "mientras88",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQbl8WQbznREj1uB2QKuqH1DJXrgu9z7zR2G7KE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9tktruZ-w2EyqvOx7ny2Pw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9tktruZ-w2EyqvOx7ny2Pw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-28T09:53:39Z",
        "updatedAt": "2021-11-28T09:53:39Z"
      }
    }
  ]
}