{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "DjF5zGmVoTOrBNy3vkgz9KtMLIA",
  "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "8mae5JdVcq8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-WJnINVamppS1wnmgpNG8ZXQCvg",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "8mae5JdVcq8",
        "textDisplay": "Uma possibilidade seria : \r\n    \r\n     As pessoas recebem as doses recomendadas da vacina, ficam mais confiantes e voltam a atividade normal.\r\n     Por\u00e9m o corpo ainda n\u00e3o produziu anticorpos suficiente, o resultado ser\u00e1 um n\u00famero maior de infectados mesmo vacinados.",
        "textOriginal": "Uma possibilidade seria : \r\n    \r\n     As pessoas recebem as doses recomendadas da vacina, ficam mais confiantes e voltam a atividade normal.\r\n     Por\u00e9m o corpo ainda n\u00e3o produziu anticorpos suficiente, o resultado ser\u00e1 um n\u00famero maior de infectados mesmo vacinados.",
        "authorDisplayName": "Pedro Ivo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKhu9BRNINKwxr8MVCnzFMAjvx0_faTBdwAXDYMg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-c8cynJ9aMdVu2OvotZ7sg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-c8cynJ9aMdVu2OvotZ7sg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 45,
        "publishedAt": "2021-05-28T03:30:13Z",
        "updatedAt": "2021-05-28T03:31:04Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 10,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xehAyO4a_EbGF5xZ-poHB314pBY",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9PQBBSEkigm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dione Cristina Cunha Como assim ? De onde voc\u00ea tirou que na cracolandia n\u00e3o morre de covid?",
        "textOriginal": "@Dione Cristina Cunha Como assim ? De onde voc\u00ea tirou que na cracolandia n\u00e3o morre de covid?",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Coquete braim",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQk8eDL5YtvUyhU26Imfy8Db-m_7wDQpTjkDoHJkZgzHiTL2vqCtog-vVpACb_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmrVNRpcJtQsobqy8FaPILQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmrVNRpcJtQsobqy8FaPILQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-05T14:00:44Z",
        "updatedAt": "2021-07-05T14:00:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Rd_qiDUXRZg1UOCj3jPAxolKRgA",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9PK2QclrdKJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dione Cristina Cunha realmente muito estranho \ud83e\udd14",
        "textOriginal": "@Dione Cristina Cunha realmente muito estranho \ud83e\udd14",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cristina Terra",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRovQy8nSZVOpCoYRDERmJIbaiqRUhMzecy5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6BQ3zaTVSpRqBy_GA3-kJw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6BQ3zaTVSpRqBy_GA3-kJw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-03T04:48:43Z",
        "updatedAt": "2021-07-03T04:48:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5KljzfCVnqDhzJLnlBG09SZ1HgA",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9Oghlc_bels",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pq na Cracol\u00e2ndia q ningu\u00e9m usa nada disso ,vivem aglomerados e n morre ningu\u00e9m ?\nE no Texas?\nPq n aumenta os casos mesmo c tudo normal e baixa vacina\u00e7\u00e3o ?\nEssa porcaria n tem nada a ver c cuidados \nA maioria q pegou a forma grave desse v\u00edrus tava fazendo todo protocolo de seguran\u00e7a",
        "textOriginal": "Pq na Cracol\u00e2ndia q ningu\u00e9m usa nada disso ,vivem aglomerados e n morre ningu\u00e9m ?\nE no Texas?\nPq n aumenta os casos mesmo c tudo normal e baixa vacina\u00e7\u00e3o ?\nEssa porcaria n tem nada a ver c cuidados \nA maioria q pegou a forma grave desse v\u00edrus tava fazendo todo protocolo de seguran\u00e7a",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dione Cristina Cunha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSENqCGo2SUHL-40-arsO-dg2RraGNp2U9hCg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_RMgq33FwfN1lBBV6bytLg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_RMgq33FwfN1lBBV6bytLg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-06-17T12:49:52Z",
        "updatedAt": "2021-06-17T12:49:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nL7WdGJ_hbrz4OMikyF-HFj8X5E",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9Oa4EVxiP_s",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mesmo que n\u00e3o contrariam se infectam  e transmitem.",
        "textOriginal": "Mesmo que n\u00e3o contrariam se infectam  e transmitem.",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "maria jos\u00e9 moreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLROpAMXycqPjjZBDcM1fNtKKLXXZQibH6LrkA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoa754UxyT5r_UmZb7BCzOg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoa754UxyT5r_UmZb7BCzOg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-14T23:00:14Z",
        "updatedAt": "2021-06-14T23:00:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Z2evKte4zLMgGZddg8797uXJ3eo",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9OAFiGDsZwy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sem falar nas vacinas de vento e vacinas fora da temperatura ideal",
        "textOriginal": "Sem falar nas vacinas de vento e vacinas fora da temperatura ideal",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ramon Marques",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQBm2wZPoxJebaf64EEgF3e102Re_pmKxEmEohNeA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2D_4jzsOw1JGba5hUU39Hw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2D_4jzsOw1JGba5hUU39Hw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-06-04T13:01:04Z",
        "updatedAt": "2021-06-04T13:01:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-rBHQKFBs1nxiKvEBkkhZUFuC68",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9O80BJE3p2s",
      "snippet": {
        "textDisplay": "cara quem faz a defesa conta virus, bacteria, fungos e sua imunidade, a vacina apenas te dar as armas ( anticorpos) mas e seu organismo que tme que BRIGAR. Dai tem milhares de pessoas com a imunidade deprimida seja por alimentacao, doencas e principalmente estresse/p\u00e2nico/ansiedade que destroem a imunidade, dai o covid consegue entrar na celulas mesmo em um corpo com anticorpos. Acontece a mesma coisa com a gripe, muita gente vacinada tem sintomas pq a imunidade ta baixa. O virus nunca vai sumir e parar de circular, asism como o da gripe.",
        "textOriginal": "cara quem faz a defesa conta virus, bacteria, fungos e sua imunidade, a vacina apenas te dar as armas ( anticorpos) mas e seu organismo que tme que BRIGAR. Dai tem milhares de pessoas com a imunidade deprimida seja por alimentacao, doencas e principalmente estresse/p\u00e2nico/ansiedade que destroem a imunidade, dai o covid consegue entrar na celulas mesmo em um corpo com anticorpos. Acontece a mesma coisa com a gripe, muita gente vacinada tem sintomas pq a imunidade ta baixa. O virus nunca vai sumir e parar de circular, asism como o da gripe.",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "carlos lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmu-B-HDI_9L5wYxOGrrHbxzJvLg1PWyEGPpj7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCnbTHTVbfZjYrmKI2BrAxw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCnbTHTVbfZjYrmKI2BrAxw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-06-03T16:06:53Z",
        "updatedAt": "2021-06-03T16:07:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zUX0V_SYeob8mnkO5C8a2_4NwAI",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9O2GsEgNHrb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@520 quem garante que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 gado tamb\u00e9m? O v\u00edrus est\u00e1 a\u00ed, eu conheci muitas v\u00edtimas , algo tem que ser feito para evitar, mas o gado se achando inteligente  condena medidas sanit\u00e1rias por que pol\u00edticos criticam .",
        "textOriginal": "@520 quem garante que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 gado tamb\u00e9m? O v\u00edrus est\u00e1 a\u00ed, eu conheci muitas v\u00edtimas , algo tem que ser feito para evitar, mas o gado se achando inteligente  condena medidas sanit\u00e1rias por que pol\u00edticos criticam .",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bluebird",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTenrbjFHJjjpHtioI8pCxo800-hMoHYNYJg4pCbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMo2vhjNUvRoALIb3WJzQyQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMo2vhjNUvRoALIb3WJzQyQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-01T10:37:14Z",
        "updatedAt": "2021-06-01T10:37:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EReqH7G4fRtOdqX84AUQMRXWBDM",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9O1U2L-LnQi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@520 Concordo plenamente.",
        "textOriginal": "@520 Concordo plenamente.",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Del delta",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ-SoepPdN607EquPOoTFwdutgMaYoYo0O7wqoMmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWTLbujqQa79G5Bj7pHRHcg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWTLbujqQa79G5Bj7pHRHcg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-06-01T03:13:07Z",
        "updatedAt": "2021-06-01T03:13:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7PszImdGsGwnqtBl3XfaLWBYYrE",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9O0Tl9urTIa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00c9  assim que o sistema quer que todos pensem assim eles v\u00e3o prender todos em casa e agirem como desejam. Esse eh o caminho q eles desejam mesmo q o gado pense assim. Ta an cara q eles estao eh espalhando e nao cuidando..",
        "textOriginal": "\u00c9  assim que o sistema quer que todos pensem assim eles v\u00e3o prender todos em casa e agirem como desejam. Esse eh o caminho q eles desejam mesmo q o gado pense assim. Ta an cara q eles estao eh espalhando e nao cuidando..",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "520",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/pvEINMGtGYuoPBnolO457XezKsVlMQEMIWwc_n0jZMvsGtgPnmlbH0Qw2YvwnjeIeo_VkutL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFiQVXmBjD5sXXp69T5Ua6w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCFiQVXmBjD5sXXp69T5Ua6w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-05-31T17:51:23Z",
        "updatedAt": "2021-05-31T17:51:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Utwv98kHuycmpL4sl3dHLXscw68",
      "id": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg.9NsCp8xnTOh9O-zO-cZXMZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "E lembrando que tem a presen\u00e7a da variante indiana na ilha e o turismo sem necessidade de vacina\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "E lembrando que tem a presen\u00e7a da variante indiana na ilha e o turismo sem necessidade de vacina\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "UgxMMVP0Kv4tOt2oVdx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lu True",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJXj4npNA_R9fW97uf9cMlBiuqm5EcsfPDejnkQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFnAIXlkLI_nt8d0jC1eJfA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCFnAIXlkLI_nt8d0jC1eJfA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-31T13:17:13Z",
        "updatedAt": "2021-05-31T13:18:14Z"
      }
    }
  ]
}