{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "bn0CYQAmqXSRaefX1auWOZPNLHY",
  "id": "UgxNq4GxogyolQjks1p4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "fWUZrZaMiAc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2tMNC3U-7TV44fg_jiDUrLhnlew",
      "id": "UgxNq4GxogyolQjks1p4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "fWUZrZaMiAc",
        "textDisplay": "Que Deus aben\u00e7oe o Presidente Bolsonaro e a na\u00e7\u00e3o brasileira.",
        "textOriginal": "Que Deus aben\u00e7oe o Presidente Bolsonaro e a na\u00e7\u00e3o brasileira.",
        "authorDisplayName": "Moacir Rego",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfoOEH4upCbdoS-xOmDWjO4d91aQnVwYLCPrjq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQxOvi1wsj91WeSTq5ubB0w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQxOvi1wsj91WeSTq5ubB0w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2022-03-16T13:45:15Z",
        "updatedAt": "2022-03-16T13:45:15Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}