{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "6nBX-qSi-NbIko5VF-VN3Pc--jM",
  "id": "UgxOymvBX1Icy6jc8xZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "uKP19Om12Cg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "thlWNaouGptD7lL5x3nSkpCbUiM",
      "id": "UgxOymvBX1Icy6jc8xZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "uKP19Om12Cg",
        "textDisplay": "N\u00e3o creio que o Presidente Putin ir\u00e1.voltar atr\u00e1s para satisfazer o emblem\u00e1tico Presidente da Ucr\u00e2nia.  Um sonho , est\u00e1 na imin\u00eancia de acontecer, para o Putin.  Ressuscitar  a .Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.  Deseja aconchegar sob suas  asas, todos os Territ\u00f3rios  em torno da R\u00fassia...\ud83d\udc9e",
        "textOriginal": "N\u00e3o creio que o Presidente Putin ir\u00e1.voltar atr\u00e1s para satisfazer o emblem\u00e1tico Presidente da Ucr\u00e2nia.  Um sonho , est\u00e1 na imin\u00eancia de acontecer, para o Putin.  Ressuscitar  a .Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.  Deseja aconchegar sob suas  asas, todos os Territ\u00f3rios  em torno da R\u00fassia...\ud83d\udc9e",
        "authorDisplayName": "Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/SzGlIhMtOYMf6XIohCd_4qyQg48IDBw43Exb-rBNSj_BRccfj6RxyiP9ClpmLVaYshYG-sV04w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBtViB81UWavBTYPmD1OhDQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBtViB81UWavBTYPmD1OhDQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-08T19:03:59Z",
        "updatedAt": "2022-05-08T19:03:59Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}