{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "suzPNS-TQdzFsb5wV8H16n4AtYg",
  "id": "UgxPtL9FcufZt890AMN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "8r62icz-NoE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mxrbZVfMirF13fswiBIpYnGcbqo",
      "id": "UgxPtL9FcufZt890AMN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "8r62icz-NoE",
        "textDisplay": "Eu tive Covid na forma grave. Fiquei internada com 70% dos pulm\u00f5es. Fiz v\u00e1rios exames p\u00f3s interna\u00e7\u00e3o, mas at\u00e9 agora s\u00f3 apresentei sintomas neurol\u00f3gicos. Estou mais distra\u00edda, esquecida e com muitas dores no corpo, que a angiologista acredita ser dor neurop\u00e1tica. Ainda n\u00e3o pude ir ao neurologista, mas irei, at\u00e9 porque sou professora e estou enfrentando problemas pra dar aula, \u00e9 extremamente constrangedor, porque fica parecendo que eu n\u00e3o sei o conte\u00fado.",
        "textOriginal": "Eu tive Covid na forma grave. Fiquei internada com 70% dos pulm\u00f5es. Fiz v\u00e1rios exames p\u00f3s interna\u00e7\u00e3o, mas at\u00e9 agora s\u00f3 apresentei sintomas neurol\u00f3gicos. Estou mais distra\u00edda, esquecida e com muitas dores no corpo, que a angiologista acredita ser dor neurop\u00e1tica. Ainda n\u00e3o pude ir ao neurologista, mas irei, at\u00e9 porque sou professora e estou enfrentando problemas pra dar aula, \u00e9 extremamente constrangedor, porque fica parecendo que eu n\u00e3o sei o conte\u00fado.",
        "authorDisplayName": "Elda Moura",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbZkvAG8DfHNC4bqwEEEOxJm9XP06hos6JP8Yo4Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHxekmwoNUQZSA2aexO8N7Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHxekmwoNUQZSA2aexO8N7Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-09-17T15:46:56Z",
        "updatedAt": "2021-09-17T15:46:56Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OEagUZkPjKe_peRzyX96ApsM44g",
      "id": "UgxPtL9FcufZt890AMN4AaABAg.9SOv9xTUyOp9SPLaOg0Xp4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Boa tarde, Elda. Como vai? Se precisar de aux\u00edlio especializado, estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Forte abra\u00e7o.",
        "textOriginal": "Boa tarde, Elda. Como vai? Se precisar de aux\u00edlio especializado, estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Forte abra\u00e7o.",
        "parentId": "UgxPtL9FcufZt890AMN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Regenerati - Dr. Willian Rezende",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/owJ0ruGhY6FSJyw_sI-g-iOPhb6hXqyTtNiR-OR54DhKRMhVEdNbKarbb0o3u4w4WNWG1Zv8sw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC53RGn66h410b5wkQlNvb3A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC53RGn66h410b5wkQlNvb3A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-17T19:46:36Z",
        "updatedAt": "2021-09-17T19:46:36Z"
      }
    }
  ]
}