{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "zU5sEVjC42QB3TERc0-uwmT0Od8",
  "id": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "FpL5X_FLMIs",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X4hl-hnrUWHHgA8zwuofrUz5VJE",
      "id": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "FpL5X_FLMIs",
        "textDisplay": "Ol\u00e1 tudo Bem ? \nGostaria de saber se bronquite entra no grupo de risco ?",
        "textOriginal": "Ol\u00e1 tudo Bem ? \nGostaria de saber se bronquite entra no grupo de risco ?",
        "authorDisplayName": "Felipe Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmQUevT-OmYa3zlQB1WYQ0_PUjyNWgqD3A1m9mBpM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzFMj9qrvSY3UPa3HyfRjMA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzFMj9qrvSY3UPa3HyfRjMA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2020-03-25T19:31:25Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T19:31:25Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "n5iVD2txwsPpBEKBPDpEQUyF9jc",
      "id": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg.96dHniMAv-R9NSpfiXQ1b5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Devido a pandemia ser\u00e1 que asm\u00e1ticos e pessoas com bronquite devem ser afastadas do ambiente de trabalho? Existe alguma lei sobre isso ? Algu\u00e9m pode me responder por gentileza!? Grata. \ud83d\ude1a",
        "textOriginal": "Devido a pandemia ser\u00e1 que asm\u00e1ticos e pessoas com bronquite devem ser afastadas do ambiente de trabalho? Existe alguma lei sobre isso ? Algu\u00e9m pode me responder por gentileza!? Grata. \ud83d\ude1a",
        "parentId": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eduarda",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSx82LM0tlEfBsgUaQKOC28i9UsUs4jhG82imsvOMM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs8cr0WR_QEhf3n_jla4koQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCs8cr0WR_QEhf3n_jla4koQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-17T21:38:58Z",
        "updatedAt": "2021-05-17T21:38:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JqCAcy4KNbsHLuowFRcTFhqr30o",
      "id": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg.96dHniMAv-R97oLriqrnNZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Fa\u00e7a o rem\u00e9dio para bronquite aqui no youtube tem v\u00eddeo (BRONQUITE TEM CURA MAURO SILVA)",
        "textOriginal": "Fa\u00e7a o rem\u00e9dio para bronquite aqui no youtube tem v\u00eddeo (BRONQUITE TEM CURA MAURO SILVA)",
        "parentId": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Amanda Up",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR-xv18kcZjuocMnlMwalyPgpl-fk7EVyG3Pm3hHQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy6kHFZF9UcEXmaHEbz-Fhw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy6kHFZF9UcEXmaHEbz-Fhw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-23T23:09:57Z",
        "updatedAt": "2020-04-23T23:09:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iLhUWG3ckVQ-HQrC8ZBpNIqS2kA",
      "id": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg.96dHniMAv-R97-ImDsF7xt",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sim.",
        "textOriginal": "Sim.",
        "parentId": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "dany caroly",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhGoMRV89PkjXCSz5X8CzBRVfUpfLIvOiWOHIqvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr67n-ZXcA5oRVN6q311ctQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCr67n-ZXcA5oRVN6q311ctQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-03T18:02:28Z",
        "updatedAt": "2020-04-03T18:02:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Wh6fFoVRjpvGNqQDaoq0N7rsmq0",
      "id": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg.96dHniMAv-R96r5AA9JYxC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Infelizmente sim.",
        "textOriginal": "Infelizmente sim.",
        "parentId": "UgxPhH_vJWnAZiTqq6B4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Karla Magalh\u00e3es",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/wBaMaptOocqsO3aQJrKiBgXt-lVqroVOwwnQq18KPvg-aHSgAXhd_-MY5WRpt1EB0JU26WI2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCHAQWFapmqJbMXoiaNHcLA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCHAQWFapmqJbMXoiaNHcLA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-31T04:10:23Z",
        "updatedAt": "2020-03-31T04:10:23Z"
      }
    }
  ]
}