{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "w47AxoylFzTjJgjKNai15zwQQJg",
  "id": "UgxpoLss_n6BDecX_714AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Rq-shbyfeN8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sntxdE2xkbpYsWpqji-gAf_EOf4",
      "id": "UgxpoLss_n6BDecX_714AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Rq-shbyfeN8",
        "textDisplay": "Onde est\u00e3o os governadores, no m\u00ednimo em casa, deveriam participar de cada enterro mas n\u00e3o podem.",
        "textOriginal": "Onde est\u00e3o os governadores, no m\u00ednimo em casa, deveriam participar de cada enterro mas n\u00e3o podem.",
        "authorDisplayName": "Jane Ines Zandonai Ribeiro De Freitas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWVF7HYIBhXhjcvd5VA7DOffkQK-1bAQxONg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1DRTEOOxtjn30JOlXA3z4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1DRTEOOxtjn30JOlXA3z4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-31T01:45:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-31T01:45:13Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qBDmimf3MXeMq7_tIHOZGak5078",
      "id": "UgxpoLss_n6BDecX_714AaABAg.9LXfhJQOQrU9L_Ob5G3d7g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "E o Bozo j\u00e1 viu visitando algum hospital? dando ao menos meus sentimentos aos familiares?",
        "textOriginal": "E o Bozo j\u00e1 viu visitando algum hospital? dando ao menos meus sentimentos aos familiares?",
        "parentId": "UgxpoLss_n6BDecX_714AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rodrigo Von Kluge",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRAifu7GQG8OhrVglobdycmtlWUKnyclP5Ve79xHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTIVG1Ell0uPflCb1GDryMg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTIVG1Ell0uPflCb1GDryMg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-01T03:04:48Z",
        "updatedAt": "2021-04-01T03:04:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "88ujdcAg6o0lYLK4iyfIl0qMwpk",
      "id": "UgxpoLss_n6BDecX_714AaABAg.9LXfhJQOQrU9LXjo25jzba",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Esse que \u00e9 o pior. O presidente tem culpa na falta de organiza\u00e7\u00e3o no combate do covid, principalmente no quesito vacina, mas fingir que os governadores n\u00e3o tem culpa \u00e9 gadice no extremo. Ainda mais depois do STF ter dado poderes para os governos locais em ABRIL DO ANO PASSADO pra decidir como enfrentar o virus.\nPior do que isso \u00e9 o UOL vindo dizer que a gente atingiu recorde de mortes... COM 1 M\u00caS INTEIRO DE LOCKDOWN NO ESTADO. Estou h\u00e1 1 m\u00eas sem abrir com\u00e9rcio no preju pra tu vir me dizer que n\u00e3o s\u00f3 o lockdown n\u00e3o parou as mortes, como ainda fez elas SUBIREM.\nN\u00e3o venha jogar tudo nas costas do bolsonaro porque quem faz esses lockdowns e diz qual vai ser a bandeirinha \u00e9  o governador e eu to h\u00e1 1 m\u00eas parado e n\u00e3o veio o bolsonaro acabar com o lockdown, ent\u00e3o quem manda \u00e9 o governador.\nO pior \u00e9 que o infeliz que fez essa mat\u00e9ria ta sendo pago direitinho porque ele \u00e9 \"essencial\".",
        "textOriginal": "Esse que \u00e9 o pior. O presidente tem culpa na falta de organiza\u00e7\u00e3o no combate do covid, principalmente no quesito vacina, mas fingir que os governadores n\u00e3o tem culpa \u00e9 gadice no extremo. Ainda mais depois do STF ter dado poderes para os governos locais em ABRIL DO ANO PASSADO pra decidir como enfrentar o virus.\nPior do que isso \u00e9 o UOL vindo dizer que a gente atingiu recorde de mortes... COM 1 M\u00caS INTEIRO DE LOCKDOWN NO ESTADO. Estou h\u00e1 1 m\u00eas sem abrir com\u00e9rcio no preju pra tu vir me dizer que n\u00e3o s\u00f3 o lockdown n\u00e3o parou as mortes, como ainda fez elas SUBIREM.\nN\u00e3o venha jogar tudo nas costas do bolsonaro porque quem faz esses lockdowns e diz qual vai ser a bandeirinha \u00e9  o governador e eu to h\u00e1 1 m\u00eas parado e n\u00e3o veio o bolsonaro acabar com o lockdown, ent\u00e3o quem manda \u00e9 o governador.\nO pior \u00e9 que o infeliz que fez essa mat\u00e9ria ta sendo pago direitinho porque ele \u00e9 \"essencial\".",
        "parentId": "UgxpoLss_n6BDecX_714AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bosta Flamejante",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzMOqnd0HPMCJw7A_h9-g4YQVXHJR9KoysA4hs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoI-85lo7-Jv7b-BZIfwW5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoI-85lo7-Jv7b-BZIfwW5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-31T02:21:05Z",
        "updatedAt": "2021-03-31T02:21:05Z"
      }
    }
  ]
}