{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "8sT6bJ2Fl0yiQDRwM2PiWc8fKuk",
  "id": "UgxqhlbuT8RDintwdQR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "-usJVjwVFDM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X57Kj7-9EYvaCAs739Db5HyVLgY",
      "id": "UgxqhlbuT8RDintwdQR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "-usJVjwVFDM",
        "textDisplay": "Gostaria de saber como est\u00e1 a pandemia e a vacina\u00e7\u00e3o na Noruega",
        "textOriginal": "Gostaria de saber como est\u00e1 a pandemia e a vacina\u00e7\u00e3o na Noruega",
        "authorDisplayName": "Claudia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_KtSSMIf9AKV2RXR_UI8a-VI_gTO4RUkBZg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDYnxJpYxUU00WNNgHKeVFw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDYnxJpYxUU00WNNgHKeVFw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-06-26T11:47:00Z",
        "updatedAt": "2021-06-26T11:47:00Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wFt8-u4HqrAeYqq_mya13xtdbD8",
      "id": "UgxqhlbuT8RDintwdQR4AaABAg.9P2lj488gAy9P2yoM6aUrx",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lado B da Noruega obrigada por me responder \ud83c\udf37Fico feliz que a\u00ed teve poucas mortes\ud83d\ude4cO Estado que eu moro Mato Grosso do Sul tem previs\u00e3o de vacinar toda a popula\u00e7\u00e3o em agosto, assim tornar\u00e1 o primeiro estado do Brasil  a conseguir essa ben\u00e7\u00e3o\ud83d\ude4fO Brasil \u00e9 o quarto pa\u00eds mais vacinado no mundo, se fosse a Fran\u00e7a j\u00e1 teria vacinado toda a popula\u00e7\u00e3o. Eu tenho uma preocupa\u00e7\u00e3o quanto a qualidade das vacinas, fique claro que n\u00e3o sou contra a vacina, mas tenho amigos que infelizmente tomaram as duas doses da vacina da China e faleceram \ud83d\ude14 Gra\u00e7as a Deus que consegui tomar a Pfizer \ud83d\ude4c e na quinta o governo enviou mais vacinas da  Janssen (Johnson & Johnson). Espero que isso tudo termine logo e as pessoas fiquem bem fisicamente e mentalmente \ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@Lado B da Noruega obrigada por me responder \ud83c\udf37Fico feliz que a\u00ed teve poucas mortes\ud83d\ude4cO Estado que eu moro Mato Grosso do Sul tem previs\u00e3o de vacinar toda a popula\u00e7\u00e3o em agosto, assim tornar\u00e1 o primeiro estado do Brasil  a conseguir essa ben\u00e7\u00e3o\ud83d\ude4fO Brasil \u00e9 o quarto pa\u00eds mais vacinado no mundo, se fosse a Fran\u00e7a j\u00e1 teria vacinado toda a popula\u00e7\u00e3o. Eu tenho uma preocupa\u00e7\u00e3o quanto a qualidade das vacinas, fique claro que n\u00e3o sou contra a vacina, mas tenho amigos que infelizmente tomaram as duas doses da vacina da China e faleceram \ud83d\ude14 Gra\u00e7as a Deus que consegui tomar a Pfizer \ud83d\ude4c e na quinta o governo enviou mais vacinas da  Janssen (Johnson & Johnson). Espero que isso tudo termine logo e as pessoas fiquem bem fisicamente e mentalmente \ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgxqhlbuT8RDintwdQR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Claudia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_KtSSMIf9AKV2RXR_UI8a-VI_gTO4RUkBZg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDYnxJpYxUU00WNNgHKeVFw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDYnxJpYxUU00WNNgHKeVFw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-06-26T13:41:19Z",
        "updatedAt": "2021-06-26T13:41:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sdzplx1gm1622QVayDzaZpLnLRE",
      "id": "UgxqhlbuT8RDintwdQR4AaABAg.9P2lj488gAy9P2tBukdR0d",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Oi Claudia aqui teve poucas mortes comparado a Italia, Inglatera etc, a vacina\u00e7\u00e3o esta indi mas no Brasil esta mais adiantado comparando a popula\u00e7\u00e3o de cada pa\u00eds.",
        "textOriginal": "Oi Claudia aqui teve poucas mortes comparado a Italia, Inglatera etc, a vacina\u00e7\u00e3o esta indi mas no Brasil esta mais adiantado comparando a popula\u00e7\u00e3o de cada pa\u00eds.",
        "parentId": "UgxqhlbuT8RDintwdQR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lado B da Noruega",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/U1USbUDUwkhhVVlOVbIbMKpNx0FOK2QEzi1xeYs7t6CMt5qI9vbZ6_ftSFy76cb27STvVqFG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMu22I5cZWwq5ZvUOXULLgQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMu22I5cZWwq5ZvUOXULLgQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-06-26T12:52:15Z",
        "updatedAt": "2021-06-26T12:52:15Z"
      }
    }
  ]
}