{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "eaHR-ZSdFCtcYeKzlK8VXlDI43w",
  "id": "UgxRW9hwl5XxxfXoO814AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Hk3_uNyBd0c",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "P9owrntCYnXqP0LJltiXnrsqd38",
      "id": "UgxRW9hwl5XxxfXoO814AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Hk3_uNyBd0c",
        "textDisplay": "Culpa do genocida \nVe l\u00e1 na Coreia do Norte se tem corona kkk eu n\u00e3o queria mora l\u00e1 N\u00c3O",
        "textOriginal": "Culpa do genocida \nVe l\u00e1 na Coreia do Norte se tem corona kkk eu n\u00e3o queria mora l\u00e1 N\u00c3O",
        "authorDisplayName": "marcelo alves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ZcuJseEpq6axnHa2jn7WGZNS4j9QvtPawj5P7Q5K8rjzkpkd7zc1FBduhMPx5hVZc_2muzBEWig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK0DeaVhK3sTZr62uMLAXdg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCK0DeaVhK3sTZr62uMLAXdg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-06-08T05:42:55Z",
        "updatedAt": "2021-06-08T05:42:55Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}