{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "fr7E8fMuxL4sDsv414IgbJhzdxY",
  "id": "UgxSeg4zCtBydnrQilN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "uZjmMlPCNJw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "BTXLUE9irC48wBYadCO7hNgwOhE",
      "id": "UgxSeg4zCtBydnrQilN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "uZjmMlPCNJw",
        "textDisplay": "Agora culpa a guerra  por causa da infra\u00e7\u00e3o",
        "textOriginal": "Agora culpa a guerra  por causa da infra\u00e7\u00e3o",
        "authorDisplayName": "Moises Branco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3aE3D1X_UzzJioel56z6xrDH-DX1mvdaEARThJ1ZJYtAtREclILQ4Kqbt_hg9H9Gvn7BdBpBiQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqzjJzGX0mAO-yZ8dTn4KTg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqzjJzGX0mAO-yZ8dTn4KTg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-10T01:49:30Z",
        "updatedAt": "2022-05-10T01:49:30Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}