{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "GJU2b1LASE5c-IT5hAlasHp4zkY",
  "id": "UgxTM5xqRvpBP6pN8Td4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "C3KRpdIdOGk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tI4RUc8BM-euSH3Dh2BCSH3hjmU",
      "id": "UgxTM5xqRvpBP6pN8Td4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "C3KRpdIdOGk",
        "textDisplay": "Tenho muita admira\u00e7\u00e3o por esse militante do SUS, desde o movimento da Reforma Sanit\u00e1ria e que segue na defesa intransigente de uma Sa\u00fade P\u00fablica de qualidade. E com bom humor!",
        "textOriginal": "Tenho muita admira\u00e7\u00e3o por esse militante do SUS, desde o movimento da Reforma Sanit\u00e1ria e que segue na defesa intransigente de uma Sa\u00fade P\u00fablica de qualidade. E com bom humor!",
        "authorDisplayName": "Maria Clara Almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6lZE9LecgpU1dCzopvznh4MCfjYgsZXljTqzl=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjyZBoDInYshSEFiEcUnu6A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjyZBoDInYshSEFiEcUnu6A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-29T01:49:51Z",
        "updatedAt": "2022-01-29T01:49:51Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}