{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "R3VRC9JlDBdw1Zk42pHCMCnTCiQ",
  "id": "UgxUs4oKV49Fl-JyT8h4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "gFq-aX1E4l0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "aKBhGgTrYHBHqAlkSJTw6RXh7ls",
      "id": "UgxUs4oKV49Fl-JyT8h4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "gFq-aX1E4l0",
        "textDisplay": "Pelo aprendizado que tiveram nessa primeira epidemia, os pa\u00edses da \u00c1sia ao redor da China que tiveram de lidar com o SARS-CoV (Vietn\u00e3, Coreias do Norte e Sul, Taiwan, etc) conseguiram controlar o SARS-CoV 2 em seus pa\u00edses. Precisamos agora que os pa\u00edses no Ocidente sejam igualmente atentos \u00e0s li\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias que aprendemos a duras custas nessa pandemia, para nos prepararmos para as pr\u00f3ximas, que infelizmente vir\u00e3o.",
        "textOriginal": "Pelo aprendizado que tiveram nessa primeira epidemia, os pa\u00edses da \u00c1sia ao redor da China que tiveram de lidar com o SARS-CoV (Vietn\u00e3, Coreias do Norte e Sul, Taiwan, etc) conseguiram controlar o SARS-CoV 2 em seus pa\u00edses. Precisamos agora que os pa\u00edses no Ocidente sejam igualmente atentos \u00e0s li\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias que aprendemos a duras custas nessa pandemia, para nos prepararmos para as pr\u00f3ximas, que infelizmente vir\u00e3o.",
        "authorDisplayName": "Alan Oliveira Duarte",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4-p3hbJWvGbof4eKv7BXsX_IiBI9DIShI2AjAYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL3QJ4VPzJZSQ6fHKTWMIyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCL3QJ4VPzJZSQ6fHKTWMIyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-04-27T23:30:24Z",
        "updatedAt": "2021-04-27T23:30:24Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "33z-aJC7HST6Q5CwD8s1p7ra224",
      "id": "UgxUs4oKV49Fl-JyT8h4AaABAg.9MeXXMCDO-19MeatV-IAak",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pois \u00e9 Alan, era para todos termos aprendido com a SARS, mas j\u00e1 que n\u00e3o foi assim, tomara que aprendamos com a COVID-19. O certo \u00e9 que de tempos em tempos, teremos alguma epidemia.",
        "textOriginal": "Pois \u00e9 Alan, era para todos termos aprendido com a SARS, mas j\u00e1 que n\u00e3o foi assim, tomara que aprendamos com a COVID-19. O certo \u00e9 que de tempos em tempos, teremos alguma epidemia.",
        "parentId": "UgxUs4oKV49Fl-JyT8h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "DescomplicaMais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQ2hajYNfV1n3ow4Ts8Ftzj4oEvxoakyKFJ230XA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-28T00:08:30Z",
        "updatedAt": "2021-04-28T00:08:30Z"
      }
    }
  ]
}