{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ZKvrnQPouFB-OeGCW7Y0AJBR8cA",
  "id": "UgxviSLfmMgHSln7oUx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "BEI_VGpmaBE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PHjsOukb9LWTIYnm824pYEz_tnA",
      "id": "UgxviSLfmMgHSln7oUx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "BEI_VGpmaBE",
        "textDisplay": "Concordo com tds os coment\u00e1rios contra o carnaval. N\u00e3o tem o menor sentido. Ainda mais agora que obtivemos uma relativa estabilidade no controle da pandemia. N\u00e3o podemos retroceder como vem acontecendo na Europa.",
        "textOriginal": "Concordo com tds os coment\u00e1rios contra o carnaval. N\u00e3o tem o menor sentido. Ainda mais agora que obtivemos uma relativa estabilidade no controle da pandemia. N\u00e3o podemos retroceder como vem acontecendo na Europa.",
        "authorDisplayName": "Tiago Barros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTcIygYfO7NAgU8KLmcNrvO9PH1LWi82cDxZ5X6hg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ2e1RXmnuIwO6KXvIFo_IA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQ2e1RXmnuIwO6KXvIFo_IA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-11-18T14:13:25Z",
        "updatedAt": "2021-11-18T14:14:01Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}