{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "7JWIR5cZDdRGLwbdxtNBMjxxE5M",
  "id": "UgxvFz-i03_aMrwXGL54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "5Mnzdx9RDKU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kTCnRbNOea8AFamdTrG7EjiiM0g",
      "id": "UgxvFz-i03_aMrwXGL54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "5Mnzdx9RDKU",
        "textDisplay": "Tomei 2 doses de Astra Zenica e 1 de Pfizer = 3 doses. Testei positivo, estou com 10 dias e ainda tenho sintomas (astenia, obstru\u00e7\u00e3o nasal, irrita\u00e7\u00e3o na garganta...). Minha filha se contaminou comigo, tamb\u00e9m vacinada com 2 doses de Pfizer.\nImportante, fui contaminada por um parente que esteve na minha casa apresentando sintomas e n\u00e3o  valorizou.",
        "textOriginal": "Tomei 2 doses de Astra Zenica e 1 de Pfizer = 3 doses. Testei positivo, estou com 10 dias e ainda tenho sintomas (astenia, obstru\u00e7\u00e3o nasal, irrita\u00e7\u00e3o na garganta...). Minha filha se contaminou comigo, tamb\u00e9m vacinada com 2 doses de Pfizer.\nImportante, fui contaminada por um parente que esteve na minha casa apresentando sintomas e n\u00e3o  valorizou.",
        "authorDisplayName": "Zilmar Cavalcanti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQtQBpfmVKX8hgDPlnEyxGcUGakMudPd-Afw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9243uPHGwzmpjEDKSNUl1w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9243uPHGwzmpjEDKSNUl1w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2022-01-16T20:31:20Z",
        "updatedAt": "2022-01-16T20:37:20Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "aoTfkohNGbzt63bMotZsJy9zSU0",
      "id": "UgxvFz-i03_aMrwXGL54AaABAg.9XGztnvKgsy9XoB4LSBwiM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Antes de fazerem a vacina tive covid passei muito mal,n\u00e3o me vacinei depois de 14 m\u00eas peguei covid,foi super fraca s\u00f3 a garganta,e tosse n\u00e3o tive mais covid,fui fazer o teste porque a tosse n\u00e3o parava,fui testada positivo,passei pelo m\u00e9dico,tomei os medicamentos estou \u00f3tima, s\u00f3 estou aguardando a data de isolamento que foram 14 dias,e agora ser\u00e1 que vacino? T\u00f4 em d\u00favida",
        "textOriginal": "Antes de fazerem a vacina tive covid passei muito mal,n\u00e3o me vacinei depois de 14 m\u00eas peguei covid,foi super fraca s\u00f3 a garganta,e tosse n\u00e3o tive mais covid,fui fazer o teste porque a tosse n\u00e3o parava,fui testada positivo,passei pelo m\u00e9dico,tomei os medicamentos estou \u00f3tima, s\u00f3 estou aguardando a data de isolamento que foram 14 dias,e agora ser\u00e1 que vacino? T\u00f4 em d\u00favida",
        "parentId": "UgxvFz-i03_aMrwXGL54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ruth Teixeira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTvSeZmrfIbF-IZpHuMmXPK1KyUygLbh-itRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDZTsal0-HH1tbfK_YHiHbA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDZTsal0-HH1tbfK_YHiHbA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-30T03:11:56Z",
        "updatedAt": "2022-01-30T03:11:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "R8Wfhk_q7e_2-vHf-718LCiCPL0",
      "id": "UgxvFz-i03_aMrwXGL54AaABAg.9XGztnvKgsy9Xnjgej_iqu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Amigo deus te aben\u00e7oe sua vida",
        "textOriginal": "Amigo deus te aben\u00e7oe sua vida",
        "parentId": "UgxvFz-i03_aMrwXGL54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Leandro Morais Morais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJl-6teSlzuQgl-g6jcmwv8olm4680oEhS3w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmOTV6W1ps3fbEwriE2-Ntw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmOTV6W1ps3fbEwriE2-Ntw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-29T23:03:54Z",
        "updatedAt": "2022-01-29T23:03:54Z"
      }
    }
  ]
}