{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "vpHT-J9z-sBL59krAw4Uk72dmyk",
  "id": "UgxVKQRz6tOf5GwVd6V4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yYxuGazcVqGGAGN5-ujYNC0Y_aY",
      "id": "UgxVKQRz6tOf5GwVd6V4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
        "textDisplay": "Eu tive p\u00f3lio antes de 2 anos de idade, tenho at\u00e9 hoje minha carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o que circula comigo, com todas em dia e, aos 46 anos tive coqueluche, que quase ningu\u00e9m lembra, fraturei duas costelas de tanto tossir, mas resisti sem ficar com sequelas no pulm\u00e3o. \nJ\u00e1 tomei todas as doses indicadas para COVID e vou tomar quantas mais forem necess\u00e1rias.",
        "textOriginal": "Eu tive p\u00f3lio antes de 2 anos de idade, tenho at\u00e9 hoje minha carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o que circula comigo, com todas em dia e, aos 46 anos tive coqueluche, que quase ningu\u00e9m lembra, fraturei duas costelas de tanto tossir, mas resisti sem ficar com sequelas no pulm\u00e3o. \nJ\u00e1 tomei todas as doses indicadas para COVID e vou tomar quantas mais forem necess\u00e1rias.",
        "authorDisplayName": "Silvia Muniz",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQcrpvvh-NEvj3jxr7D_1pd7MFl9NYiNCGnNIBd7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI0RPkxieEalMw3ZSRgW27A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCI0RPkxieEalMw3ZSRgW27A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2022-02-08T09:20:28Z",
        "updatedAt": "2022-02-08T09:20:28Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}