{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "X0gfhgs7nnoa1510wsc-GlSLYaA",
  "id": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "URggfnKzK68",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "s7ucd28gYJhf1iPIty2GiHRgPto",
      "id": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "URggfnKzK68",
        "textDisplay": "Yo tengo 21 a\u00f1os , eh presentado desde hace unos 4 dias estos s\u00edntomas y quiero saber si puede ser un caso de coronavirus , coraz\u00f3n acelerado , no me dura todo el d\u00eda pero se me acelera varias veces al d\u00eda , piqui\u00f1a en la garganta , los ojos calientes , a veces presi\u00f3n en la cabeza y sensaci\u00f3n de tener toda la cara caliente .",
        "textOriginal": "Yo tengo 21 a\u00f1os , eh presentado desde hace unos 4 dias estos s\u00edntomas y quiero saber si puede ser un caso de coronavirus , coraz\u00f3n acelerado , no me dura todo el d\u00eda pero se me acelera varias veces al d\u00eda , piqui\u00f1a en la garganta , los ojos calientes , a veces presi\u00f3n en la cabeza y sensaci\u00f3n de tener toda la cara caliente .",
        "authorDisplayName": "Alejandro.22",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YGahMVRyOL00CzopyRs5py9vgD5Fvr4YVAiAW3yR7sCRP7lIQgFCvYnOng4XRCwCKSqgjG1qWw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSy-hYj54tfXEtbGzKPvDvA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSy-hYj54tfXEtbGzKPvDvA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-03-19T00:40:28Z",
        "updatedAt": "2020-03-19T00:40:28Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QvD8XzFZlo-3IK2Ry9KRTte3uZ4",
      "id": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg.96MobAsvqSc96OuLLdHocN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eso es paranoia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 creemos tener s\u00edntomas que solo est\u00e1n en nuestra cabeza , dejar de ver la tele que todo el mundo entiende ahora del virus",
        "textOriginal": "Eso es paranoia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 creemos tener s\u00edntomas que solo est\u00e1n en nuestra cabeza , dejar de ver la tele que todo el mundo entiende ahora del virus",
        "parentId": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "CARAPLANA7",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTuGcu3A31kghv_SIowqR2IgnPvl0b4qVGsgsLslA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChqMaOH21oDMwRXWzQ_9j5A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChqMaOH21oDMwRXWzQ_9j5A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-03-19T20:09:04Z",
        "updatedAt": "2020-03-19T20:09:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "F8O7eUUSUZNnnJXF9YQECYB6M1w",
      "id": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg.96MobAsvqSc96N2JlvAzuB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Puede ser que sea dengue a mi me pas\u00f3 igual y es por dengue",
        "textOriginal": "Puede ser que sea dengue a mi me pas\u00f3 igual y es por dengue",
        "parentId": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis Alfredo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lhPXvT0Qp3s5V_NZz-cQqdgG9bHqNQKYbKPh76XjeIRWdhEfe7eHZ2lzh1Yh6GqoN_zaxioKjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsdVZHdURca9P3JL_m-iiow",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsdVZHdURca9P3JL_m-iiow"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-03-19T02:49:01Z",
        "updatedAt": "2020-03-19T02:49:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TUHTV_3cW__-BLeyNw38uCdijr0",
      "id": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg.96MobAsvqSc96N1gUMXoSd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tengo algunos de esos s\u00edntomas",
        "textOriginal": "Tengo algunos de esos s\u00edntomas",
        "parentId": "UgxvqZZbo3A6I4wsGPZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "More Mendez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQxhwNnxayAstdHdq9s4WWWVeZOY-zsxDY1Jw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPQeXgHavg6jFyitX8N3I5Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPQeXgHavg6jFyitX8N3I5Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-19T02:43:31Z",
        "updatedAt": "2020-03-19T02:43:31Z"
      }
    }
  ]
}