{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "mwsdRWY80ey9opsZ7e0tRt3Zdgs",
  "id": "Ugxwnde2XHFVfSZ4itx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "8r62icz-NoE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3fMjTvpgRc1zsT2fjRyV8UguP6s",
      "id": "Ugxwnde2XHFVfSZ4itx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "8r62icz-NoE",
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns Dr. vc n\u00e3o imagina o tamanho da ben\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o as suas explica\u00e7\u00f5es. Alivia bastante saber o que se passa ap\u00f3s estas explica\u00e7\u00f5es. Deus te aben\u00e7oe em toda sua trajet\u00f3ria de vida\nAssim seja.",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns Dr. vc n\u00e3o imagina o tamanho da ben\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o as suas explica\u00e7\u00f5es. Alivia bastante saber o que se passa ap\u00f3s estas explica\u00e7\u00f5es. Deus te aben\u00e7oe em toda sua trajet\u00f3ria de vida\nAssim seja.",
        "authorDisplayName": "Yolanda Nogueira Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR67iE4diWU9EwlGcKsEe9hdQmLedyxdlJkthhZRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG1u4mu3rNC371KQy68X5OQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG1u4mu3rNC371KQy68X5OQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2021-07-17T20:33:22Z",
        "updatedAt": "2021-07-17T20:33:22Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CNi9c4yCRFmxMYNOyfLNeqlCVg4",
      "id": "Ugxwnde2XHFVfSZ4itx4AaABAg.9PumecSyukT9YW4RPleB3D",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu mim chamo Elsa hoje t\u00f4 com 16 dias do covid ele min deixou muitas coisas em mim pois eu tava na crises da fiblomeogia t\u00f4 sentindo muita coisa muscular do com muita dor na coluna e peso nas pernas  bra\u00e7o o que vou fazer pra melhorar",
        "textOriginal": "Eu mim chamo Elsa hoje t\u00f4 com 16 dias do covid ele min deixou muitas coisas em mim pois eu tava na crises da fiblomeogia t\u00f4 sentindo muita coisa muscular do com muita dor na coluna e peso nas pernas  bra\u00e7o o que vou fazer pra melhorar",
        "parentId": "Ugxwnde2XHFVfSZ4itx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Elsa Marques",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdPEQBVHu0F4hWQT-mPcKeaJhlii-89_U5=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2SHDRhSLzoSqpHVLw-squA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2SHDRhSLzoSqpHVLw-squA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-16T13:39:44Z",
        "updatedAt": "2022-02-16T13:39:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VzXmIFq7wtM21dgdSf_GRFu064k",
      "id": "Ugxwnde2XHFVfSZ4itx4AaABAg.9PumecSyukT9UIpvUaT2Ae",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu peguei covid 19 em mar\u00e7o de 2021 agora a um m\u00eas estou sentindo a cabe\u00e7a tonta dor nas pernas,Dr essas seq\u00fcelas vai passar quanto tempo leva para eu ficar bom",
        "textOriginal": "Eu peguei covid 19 em mar\u00e7o de 2021 agora a um m\u00eas estou sentindo a cabe\u00e7a tonta dor nas pernas,Dr essas seq\u00fcelas vai passar quanto tempo leva para eu ficar bom",
        "parentId": "Ugxwnde2XHFVfSZ4itx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Antonio De Carvalho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStaUiXV9N6S7jigpwJNoQADAqHAmmx02WyRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOX6PhLvxv7jCK4TCtt1JWA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOX6PhLvxv7jCK4TCtt1JWA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-04T00:08:28Z",
        "updatedAt": "2021-11-04T00:08:28Z"
      }
    }
  ]
}