{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Bb3N1dkJyv21P9TAQp4m_cJmmNw",
  "id": "UgxwABCPPCcgwMxae594AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "LRshvx5XeL4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iiSZTrq2Ot__UHrmGB0lgjSGioQ",
      "id": "UgxwABCPPCcgwMxae594AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "LRshvx5XeL4",
        "textDisplay": "Se reduz massa cinzenta na parte frontal, como j\u00e1 foi dito, creio que mesmo com reabilita\u00e7\u00e3o termos no futuro um n\u00famero maior de pessoas sofrendo precocemente de sintomas do mal de Alzeheimer.",
        "textOriginal": "Se reduz massa cinzenta na parte frontal, como j\u00e1 foi dito, creio que mesmo com reabilita\u00e7\u00e3o termos no futuro um n\u00famero maior de pessoas sofrendo precocemente de sintomas do mal de Alzeheimer.",
        "authorDisplayName": "Alberto Beto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQUTNv29hJybYFR1EZIbY7jkKc1sT0HYQo7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYSQWyLp2tFaSkzdGFJSIBw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYSQWyLp2tFaSkzdGFJSIBw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2021-05-22T17:37:05Z",
        "updatedAt": "2021-05-22T17:37:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}