{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Y-h2zLkUNundWMgH-j3oMD9Z6Rw",
  "id": "Ugxx-4Tg6Rwpk68uTX54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "bXxPvupr6gE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vYKOgQEKGSZcvd_CtTu7K6IGPZQ",
      "id": "Ugxx-4Tg6Rwpk68uTX54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "bXxPvupr6gE",
        "textDisplay": "Como \u00e9 bom assistir pessoas que s\u00e3o s\u00e9rias. Fico triste com tanta ignor\u00e2ncia em nosso povo.",
        "textOriginal": "Como \u00e9 bom assistir pessoas que s\u00e3o s\u00e9rias. Fico triste com tanta ignor\u00e2ncia em nosso povo.",
        "authorDisplayName": "Alda Maria Braz Ferreira Izidorio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSbcbfX6mcw-c5i-tj6WWdLfuQiVpl_2MfyZnH_rFM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuOzWwUPnlPhAJtpXjgMnWg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuOzWwUPnlPhAJtpXjgMnWg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 118,
        "publishedAt": "2021-06-04T01:28:31Z",
        "updatedAt": "2021-06-04T01:28:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CHzVabRATz4Mz9CkV-TYbE7Az_4",
      "id": "Ugxx-4Tg6Rwpk68uTX54AaABAg.9O90SodqTVu9OuXgA8XyzX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A ignor\u00e2ncia \u00e9 uma tristeza \ud83d\ude44",
        "textOriginal": "A ignor\u00e2ncia \u00e9 uma tristeza \ud83d\ude44",
        "parentId": "Ugxx-4Tg6Rwpk68uTX54AaABAg",
        "authorDisplayName": "F\u00e1tima Rodrigues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4-Qy9pbKLZr9XXpIIGMKUEXYUhn8-7q-M2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-5Ibgg5Mj-8RMf-qXhgPxQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-5Ibgg5Mj-8RMf-qXhgPxQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-22T21:42:22Z",
        "updatedAt": "2021-06-22T21:42:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mRL6put8xdO3E0Wnnr9xkeHg72g",
      "id": "Ugxx-4Tg6Rwpk68uTX54AaABAg.9O90SodqTVu9OJEqw8NrXR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o mudou muita coisa a mentalidade da popula\u00e7\u00e3o brasileira desde a \u00e9poca do Oswaldo Cruz .Quando li sobre a A Revolta da Vacina  fiquei perplexa...rsrs",
        "textOriginal": "N\u00e3o mudou muita coisa a mentalidade da popula\u00e7\u00e3o brasileira desde a \u00e9poca do Oswaldo Cruz .Quando li sobre a A Revolta da Vacina  fiquei perplexa...rsrs",
        "parentId": "Ugxx-4Tg6Rwpk68uTX54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Danieli Mello",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ryXHsrVJFCdNTH0NdlmpThzIP_kdhMhvYbUX_cD-LBXOTcDyJQNp1AgTpDK5GLrDmEurbbrS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC38zYFgTGlUX988LW0t2sqA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC38zYFgTGlUX988LW0t2sqA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-06-08T00:46:40Z",
        "updatedAt": "2021-06-08T00:46:40Z"
      }
    }
  ]
}