{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "n_J7mK1F2F7QN8nLrU2ptJ0U7f0",
  "id": "UgxxlaYqoX2sB9mHBJZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "yDPw3Sl8Fsw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "q4alBGxp34-TVA1eBfV2IgAZL0s",
      "id": "UgxxlaYqoX2sB9mHBJZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "yDPw3Sl8Fsw",
        "textDisplay": "A Culpa \u00e9 da Pandemia !!!!!!! vamos ser um pouco mais sinceros.....",
        "textOriginal": "A Culpa \u00e9 da Pandemia !!!!!!! vamos ser um pouco mais sinceros.....",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVFsC-OV3EwLXPeFLLSVwH5m9SpJsxtLLazw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCo5TrCdx3qvilbbXa68Hguw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCo5TrCdx3qvilbbXa68Hguw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-06T12:28:18Z",
        "updatedAt": "2020-12-06T12:28:18Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}