{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "KJhy7IliLkTRUtMUrER0LHhXSGI",
  "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "fCPLdg4sgLo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kqEJRpIZJCw7Y_sIUDvl9REUotQ",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "fCPLdg4sgLo",
        "textDisplay": "Curioso,que enquanto o problema era ca\u00f3tico no exterior ningu\u00e9m ouviu falar sobre isso. Esse mal est\u00e1 repreendido em nome de Jesus.",
        "textOriginal": "Curioso,que enquanto o problema era ca\u00f3tico no exterior ningu\u00e9m ouviu falar sobre isso. Esse mal est\u00e1 repreendido em nome de Jesus.",
        "authorDisplayName": "Suzana Helena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSXPYHXtV-aRHnLXLgPJnFBl1gZJ1HhEeg1zaPThQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxMA7cKbXdqeTIm1EUPhtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgxMA7cKbXdqeTIm1EUPhtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 151,
        "publishedAt": "2020-05-22T15:57:16Z",
        "updatedAt": "2020-05-22T15:57:16Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 9,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7UZpwidr1mbDLEQPFKKgQpbN6gI",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX9LbD3aXu862",
      "snippet": {
        "textDisplay": "em nome do N\u00d3SSO SENHOR JESUS CRISTO n\u00e3o vamos contrair este v\u00edrus",
        "textOriginal": "em nome do N\u00d3SSO SENHOR JESUS CRISTO n\u00e3o vamos contrair este v\u00edrus",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "C\u00c9LIO FERREIRA",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLdEtogwht_VQpTUkwgetEu13rKdIqbx-L1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8koPXlmimZdEZHtc8wCxVw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8koPXlmimZdEZHtc8wCxVw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-01T20:02:27Z",
        "updatedAt": "2021-04-01T20:02:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EBAd_VDfNt5i2t5gD3ImpL3EoHo",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX9JWWwKJI8ek",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Lindo nome :Suzana Helena",
        "textOriginal": "Lindo nome :Suzana Helena",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Suzana Jesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJknGA2n2obH3GQeBHJEPpSe_7jfoeh0bsEA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmt5M3eSYprE0J0rG6TYifA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCmt5M3eSYprE0J0rG6TYifA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-08T21:57:51Z",
        "updatedAt": "2021-02-08T21:57:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "c6NtIYmm1ZEAgNNMxP33MJCyCU4",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX9JDjXpGuFrI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tomei a vacina contra covide 19 e agora \ud83d\udc89",
        "textOriginal": "Tomei a vacina contra covide 19 e agora \ud83d\udc89",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cl\u00e9cio de Castro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTu3esLfyY0q__Z6ye6OquasATXMtMx3SnJQwE_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCffgLKVNEyr8E4jnmxieUsg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCffgLKVNEyr8E4jnmxieUsg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-02-01T14:51:08Z",
        "updatedAt": "2021-02-01T14:51:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "U0zv1vfVH9QIiLfLh-73bWwze7w",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX9CZSwwxRuMV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Porque DEUS \u00e9 amor e nao deseja o mal para ninguem....boa noite e seja feliz.  am\u00e9m.....",
        "textOriginal": "Porque DEUS \u00e9 amor e nao deseja o mal para ninguem....boa noite e seja feliz.  am\u00e9m.....",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "M\u00e1ria Zerbinatti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrQ9re3dEDGWEFe8O4zRDZ4XrzGop5zWMtOw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1WoPC-pd6sJjK20avlDv-Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1WoPC-pd6sJjK20avlDv-Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-08-20T01:40:57Z",
        "updatedAt": "2020-08-20T01:40:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uDpkL9mI0Q37qDoLJEWjdLtUMnQ",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX9CZSfUZr-cQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@paulo Eduardo Souza sim com toda certeza...... DEUS nao \u00e9 culpado de nem uma doen\u00e7a.  O homem tem dominado o homem para o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo Quem diz \u00e9 o palavra de DEUS ....",
        "textOriginal": "@paulo Eduardo Souza sim com toda certeza...... DEUS nao \u00e9 culpado de nem uma doen\u00e7a.  O homem tem dominado o homem para o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo Quem diz \u00e9 o palavra de DEUS ....",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "M\u00e1ria Zerbinatti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrQ9re3dEDGWEFe8O4zRDZ4XrzGop5zWMtOw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1WoPC-pd6sJjK20avlDv-Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1WoPC-pd6sJjK20avlDv-Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-08-20T01:38:34Z",
        "updatedAt": "2020-08-20T01:38:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dkgh-VIQUeV3_iVsb2zBp_AmNP4",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX9CZQojyUv1e",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@M\u00e1ria Zerbinatti o homem e maldito  e do mal , os animais so matam para se alimentar  o homem mata pela ganancia e para levar vantagem , resumindo nao so o  homem a mulher tambem",
        "textOriginal": "@M\u00e1ria Zerbinatti o homem e maldito  e do mal , os animais so matam para se alimentar  o homem mata pela ganancia e para levar vantagem , resumindo nao so o  homem a mulher tambem",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "paulo Eduardo Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQtwqM3IyVOtdujdGaS1nxdzH6yP787UETVeA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbh2BQXKjkw0uIHlJ6k49xg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbh2BQXKjkw0uIHlJ6k49xg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-08-20T01:22:21Z",
        "updatedAt": "2020-08-20T01:22:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "p-FMjenhfiQ8mu8oSuK8qOUoSdc",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX99w2Y80AtP6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ale Ale DEUS n\u00e1o \u00e9 maldito ele \u00e9 bendito ...ele n\u00e1o \u00e9 do mal pelo contrario \u00e9 do be ..o culpado de todas as doen\u00e7as inclusive ..essa Pestilencia ...segundo a BIBLIA \u00e9 o pr\u00f3prio satan\u00e1s     DEUS. E JESUS CRISTO est\u00e3o no c\u00e9u vendo tudo o que est\u00e1 acontecendo na terra     e na terra mora o diabo que so quer o mal para os seres humanos..a BIBLIA diz que o sia bo \u00e9 o deus desse sistema de coisas s\u00f3 que no devido tempo DEUS. e seu filho JESUS CRISTO.  V\u00e3o por fim naquele que est\u00e1.... Fazendo o mal na terra que \u00e9 quem..? O diabo .....n\u00e1o sabemos o dia nem a hora. S\u00f3 DEUS sabe para tomar as suas providencias ...porque pra DEUS h\u00e1 tempo pra tudo.....vamos esperar no criador do universal......DEUS \u00e9 AMOR. E n\u00e1o deseja o mal para ninguem .....vamos pedir a prote\u00e7\u00e3o dele.   Ele dar\u00e1 ....am\u00e9m...........",
        "textOriginal": "@Ale Ale DEUS n\u00e1o \u00e9 maldito ele \u00e9 bendito ...ele n\u00e1o \u00e9 do mal pelo contrario \u00e9 do be ..o culpado de todas as doen\u00e7as inclusive ..essa Pestilencia ...segundo a BIBLIA \u00e9 o pr\u00f3prio satan\u00e1s     DEUS. E JESUS CRISTO est\u00e3o no c\u00e9u vendo tudo o que est\u00e1 acontecendo na terra     e na terra mora o diabo que so quer o mal para os seres humanos..a BIBLIA diz que o sia bo \u00e9 o deus desse sistema de coisas s\u00f3 que no devido tempo DEUS. e seu filho JESUS CRISTO.  V\u00e3o por fim naquele que est\u00e1.... Fazendo o mal na terra que \u00e9 quem..? O diabo .....n\u00e1o sabemos o dia nem a hora. S\u00f3 DEUS sabe para tomar as suas providencias ...porque pra DEUS h\u00e1 tempo pra tudo.....vamos esperar no criador do universal......DEUS \u00e9 AMOR. E n\u00e1o deseja o mal para ninguem .....vamos pedir a prote\u00e7\u00e3o dele.   Ele dar\u00e1 ....am\u00e9m...........",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "M\u00e1ria Zerbinatti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrQ9re3dEDGWEFe8O4zRDZ4XrzGop5zWMtOw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1WoPC-pd6sJjK20avlDv-Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1WoPC-pd6sJjK20avlDv-Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-06-15T15:57:49Z",
        "updatedAt": "2020-06-15T15:57:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IGa9NMoNRz_r85NS7RpvGR5WXH8",
      "id": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg.98yFP-WhIIX99jZbjT26hS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Am\u00e9m",
        "textOriginal": "Am\u00e9m",
        "parentId": "Ugxx-MdFoqh7QITLVFp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "neide Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLROHRhs0LE8qvhcgWK3KPt3ioXT_7OVD9rquhS3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7n6wr2Tt6sBozxwJk7vehA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7n6wr2Tt6sBozxwJk7vehA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-06-10T19:36:41Z",
        "updatedAt": "2020-06-10T19:36:41Z"
      }
    }
  ]
}