{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "S7_zVZEnlPe_Y3UvlQEnhUgw1OU",
  "id": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "rFWLQOuk8kE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "R7o61Vna5WqEdJbTin3u7srFRVQ",
      "id": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "rFWLQOuk8kE",
        "textDisplay": "Quem teve convid19 qual alimenros comer",
        "textOriginal": "Quem teve convid19 qual alimenros comer",
        "authorDisplayName": "RSD NERD GAMER",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Ism-rm1h0M1dhZQo0j63oDKuwacfAeKCvjSihwdr_qy19H8PTydfvvXO8wxYqEruVu9t3thT=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCceqH97PQ6zrPRGs8qXABvg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCceqH97PQ6zrPRGs8qXABvg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T20:18:51Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T20:18:51Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "optxn0QJVORNh_xsuaBqxcSMLCw",
      "id": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg.9LF3mpRy9IT9N1uDKcMsaI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Lucia Dias faz isolamento, ingest\u00e3o de vitaminas para fortalecer o corpo e uma boa dica \u00e9 o mastruz ,ele ajuda a evitar maiores consequ\u00eancias da pneumonia",
        "textOriginal": "@Ana Lucia Dias faz isolamento, ingest\u00e3o de vitaminas para fortalecer o corpo e uma boa dica \u00e9 o mastruz ,ele ajuda a evitar maiores consequ\u00eancias da pneumonia",
        "parentId": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sara Alves Nunes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSX-LPQ9is6BVkTpj0T5ly2fzr-deyPHOqF45jM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1elIBcsq5pFzayhY9xqohw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1elIBcsq5pFzayhY9xqohw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-07T10:39:09Z",
        "updatedAt": "2021-05-07T10:39:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tYrXelBHqw3dERfz8zK0Dg1CkaI",
      "id": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg.9LF3mpRy9IT9N1u56omiQ4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Lucia Dias nem sempre. Pode d\u00e1 falso negativo. Conhe\u00e7o um cara da minha cidade que foi assim e eles desleixou com os cuidados s\u00f3 fez o teste de novo quando passou muito mal e o pulm\u00e3o dele j\u00e1 tinha sido afetado em 60%.",
        "textOriginal": "@Ana Lucia Dias nem sempre. Pode d\u00e1 falso negativo. Conhe\u00e7o um cara da minha cidade que foi assim e eles desleixou com os cuidados s\u00f3 fez o teste de novo quando passou muito mal e o pulm\u00e3o dele j\u00e1 tinha sido afetado em 60%.",
        "parentId": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sara Alves Nunes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSX-LPQ9is6BVkTpj0T5ly2fzr-deyPHOqF45jM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1elIBcsq5pFzayhY9xqohw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1elIBcsq5pFzayhY9xqohw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-07T10:38:01Z",
        "updatedAt": "2021-05-07T10:38:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QR_PtDC0orejbkpajN6JTeuI5Ps",
      "id": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg.9LF3mpRy9IT9MXep99Gtlr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou a 5 dias com febre  e dor no corpo  Todo e dor de cabe\u00e7a \nJ\u00e1 fiz aquele teste de covid .cotonete no nariz deu negativo ,mas os sintomas continuam .sera que  esse teste \u00e9  confi\u00e1vel?",
        "textOriginal": "Estou a 5 dias com febre  e dor no corpo  Todo e dor de cabe\u00e7a \nJ\u00e1 fiz aquele teste de covid .cotonete no nariz deu negativo ,mas os sintomas continuam .sera que  esse teste \u00e9  confi\u00e1vel?",
        "parentId": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Lucia Dias",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsgjRJTQAnvg1rmNo8Pq7zdZzT8aXiprKSQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbEeJpoLTF_emlyR5G-5lEA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbEeJpoLTF_emlyR5G-5lEA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-24T22:08:56Z",
        "updatedAt": "2021-04-24T22:08:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fJW0LW9ORpk9HqlJBno3t9Pu4IY",
      "id": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg.9LF3mpRy9IT9LWq5Uish72",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Como vc t\u00e1 agora?",
        "textOriginal": "Como vc t\u00e1 agora?",
        "parentId": "UgxYA_yhgmT06ku6-GZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lenfiest",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/MEsX4YiNlNReWxUjhOxWbgVkjuY0PJjTfCs6SOTpA9gcFNsxuTaZOlyxWjfr8HJBO1pIkD3T=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgQLJ3tpMauGVlMxZxRmKBw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgQLJ3tpMauGVlMxZxRmKBw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-30T17:56:47Z",
        "updatedAt": "2021-03-30T17:56:47Z"
      }
    }
  ]
}