{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "6wxJK7R6Vss7r8HDk9TNzQ99fXQ",
  "id": "UgxYmwkjG2FTFjTDDSR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "QgK8MD_4a8M",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Btzt9UmUPEHu1UCbZvr9fy82f7U",
      "id": "UgxYmwkjG2FTFjTDDSR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "QgK8MD_4a8M",
        "textDisplay": "O ditado sobre a neblina eu ouvia da minha av\u00f3 em Minas Gerais: ' cerra\u00e7\u00e3o ao acordar, sol de rachar ' \ud83d\ude09",
        "textOriginal": "O ditado sobre a neblina eu ouvia da minha av\u00f3 em Minas Gerais: ' cerra\u00e7\u00e3o ao acordar, sol de rachar ' \ud83d\ude09",
        "authorDisplayName": "Ao Vivo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMMf11zmGC_1LTbg7mEgzm04sckvnzvsvuiw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCes5x-svEamIXuFeQhH31xg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCes5x-svEamIXuFeQhH31xg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-11T15:46:38Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T15:46:38Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}