{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "qda2sT-QES3Eu0L2JrUc_B4u-7I",
  "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zcfUL8HNjhL7bTEtyX8AaGAGBPk",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
        "textDisplay": "H\u00e1 controv\u00e9rsias.\nAs empresas vacinando seus funcion\u00e1rios...nao imuniza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido a popula\u00e7\u00e3o?",
        "textOriginal": "H\u00e1 controv\u00e9rsias.\nAs empresas vacinando seus funcion\u00e1rios...nao imuniza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido a popula\u00e7\u00e3o?",
        "authorDisplayName": "W.C. 70",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-07T17:53:43Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T17:53:43Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VfErCqlDcufoDbS6n-z0N3-b-TE",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LsuNyAFDCL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Laecio sousa Sousa \nQue anjo da morte ? O Calcinha Apertada e as 79.443 mil mortes do estado de SP ?Sobre o qual foi dado a ele todo poder, autonomia e responsabilidade por parte do STF. A entidade pediu ao STF que obrigasse o presidente Jair Bolsonaro a respeitar as decis\u00f5es dos governadores; n\u00e3o interferir no trabalho t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e seguir o protocolo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).",
        "textOriginal": "@Laecio sousa Sousa \nQue anjo da morte ? O Calcinha Apertada e as 79.443 mil mortes do estado de SP ?Sobre o qual foi dado a ele todo poder, autonomia e responsabilidade por parte do STF. A entidade pediu ao STF que obrigasse o presidente Jair Bolsonaro a respeitar as decis\u00f5es dos governadores; n\u00e3o interferir no trabalho t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e seguir o protocolo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).",
        "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-08T16:56:48Z",
        "updatedAt": "2021-04-08T16:56:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JjL1-7EodOu1nDt7xlppVlZvX4E",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LspMXGsT56",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Quem compactua com o anjo da morte n\u00e3o merece nenhuma credibilidade, e sim rep\u00fadio por ser c\u00famplice desse sujeito que n\u00e3o tem empatia pela vida do pr\u00f3ximo.",
        "textOriginal": "Quem compactua com o anjo da morte n\u00e3o merece nenhuma credibilidade, e sim rep\u00fadio por ser c\u00famplice desse sujeito que n\u00e3o tem empatia pela vida do pr\u00f3ximo.",
        "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laecio sousa Sousa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR8MPVwVp0xK07qwM1x6eiD1sYuT9W-CvmlsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA4Ku-_qTFr72UVyeYOI6lg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCA4Ku-_qTFr72UVyeYOI6lg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-08T16:12:55Z",
        "updatedAt": "2021-04-08T16:12:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pvkARWZDUgHgpGCScXpLYR17qww",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqZ1T_-hlq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro e voc\u00ea se preocupa porque? Voc\u00ea sempre defendeu a cloroquina do anjo da morte.",
        "textOriginal": "@Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro e voc\u00ea se preocupa porque? Voc\u00ea sempre defendeu a cloroquina do anjo da morte.",
        "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "W.C. 70",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-04-07T19:03:00Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T19:03:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JNoBnZBPB4IYYZvpmc2nv4Ow78o",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqYroQZrgs",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@TSullevan verdade.",
        "textOriginal": "@TSullevan verdade.",
        "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "W.C. 70",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-07T19:01:33Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T19:01:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xfrBJipV1Pmi7qLzeC1QKPQA2QQ",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqRZgJKcuj",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
        "textOriginal": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
        "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-07T17:57:46Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T17:57:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LWYDrNsYLcNVsS-oXKMFTkdrZVA",
      "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqRVclPTr_",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A quantidade de vacinas \u00e9 limitada, ou seja, vc tiraria de um pra por em outro. \u00c9 um cobertor curto, se vc puxar pra um lado descobre o outro.",
        "textOriginal": "A quantidade de vacinas \u00e9 limitada, ou seja, vc tiraria de um pra por em outro. \u00c9 um cobertor curto, se vc puxar pra um lado descobre o outro.",
        "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "TSullevan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmWxgKc_Y8iqweWxVVJtAMlk3BXCXalC67zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-04-07T17:57:13Z",
        "updatedAt": "2021-04-07T17:57:13Z"
      }
    }
  ]
}