{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "0NXW-j-2lBNbVqTwywUzPctCe4c",
  "id": "UgxZWxsuF89q660LfhZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "GfSbTC_3H9s",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hxUCCrIoao07xHkSGz7uH_FqH-4",
      "id": "UgxZWxsuF89q660LfhZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "GfSbTC_3H9s",
        "textDisplay": "Meu Deus, um dia vou contar aos meus netos que vivi esse momento, acho que eles v\u00e3o ficar muito incr\u00e9dulos, assim como os contempor\u00e2neos que viveram na \u00e9poca do Nazismo. Eu fico estarrecido, meu cora\u00e7\u00e3o fica aperta em ver como n\u00f3s seres humanos somos t\u00e3o irracionais.",
        "textOriginal": "Meu Deus, um dia vou contar aos meus netos que vivi esse momento, acho que eles v\u00e3o ficar muito incr\u00e9dulos, assim como os contempor\u00e2neos que viveram na \u00e9poca do Nazismo. Eu fico estarrecido, meu cora\u00e7\u00e3o fica aperta em ver como n\u00f3s seres humanos somos t\u00e3o irracionais.",
        "authorDisplayName": "Fantomas sousa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRgCBPffXNlmLxwMVqMUWulFFdR9pVb5_iLKDRc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1UYBxM9ir1nW738qlOzdKw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1UYBxM9ir1nW738qlOzdKw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 10,
        "publishedAt": "2020-05-18T13:05:03Z",
        "updatedAt": "2020-05-18T13:05:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}