{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "mmZvXMTZAEZuO2VKq-JoWUPyJh4",
  "id": "UgxZJJzu-uFDTlWpVk14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "zQzgZnI_mvw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6oWslUrPqPQ8KeDCgZHeC5AXCUs",
      "id": "UgxZJJzu-uFDTlWpVk14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "zQzgZnI_mvw",
        "textDisplay": "Mayra, Bom Dia.\nOntem Perguntei Para A Fisioterapeuta, Ela N\u00e3o Soube Responder, Fa\u00e7o A Mesma Pergunta \u00c0 Voc\u00ea: Nos Adultos Que Tiveram Covid, Muitos Relatam Esquecimentos E Lapsos De Mem\u00f3ria. Eu Tive E Apresentei Isso No P\u00f3s Covid, Gostaria De Saber, Se Isso Pode Afetar A Crian\u00e7a???",
        "textOriginal": "Mayra, Bom Dia.\nOntem Perguntei Para A Fisioterapeuta, Ela N\u00e3o Soube Responder, Fa\u00e7o A Mesma Pergunta \u00c0 Voc\u00ea: Nos Adultos Que Tiveram Covid, Muitos Relatam Esquecimentos E Lapsos De Mem\u00f3ria. Eu Tive E Apresentei Isso No P\u00f3s Covid, Gostaria De Saber, Se Isso Pode Afetar A Crian\u00e7a???",
        "authorDisplayName": "Iris Sousa Chiarotto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQkcXmjIb1iNh2TawweFTTbMhIfcjp-xHlsPpVzZaY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTkFbDPQ-ejgC8nc01PuWgg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTkFbDPQ-ejgC8nc01PuWgg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-16T14:24:54Z",
        "updatedAt": "2021-09-16T14:24:54Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}