{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "t91EBbLRo4aOBTYgl4ByYAu4ANI",
  "id": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "BEI_VGpmaBE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "37Qk7oz85DvKwsjfVDw590cNTqc",
      "id": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "BEI_VGpmaBE",
        "textDisplay": "Eu acho impens\u00e1vel fazer um Carnaval com este cen\u00e1rio, fora que eu ainda considero (neste ponto \u00e9 s\u00f3 uma opini\u00e3o pessoal) que \u00e9 um esc\u00e1rnio contra os mortos pela covid e seus familiares o povo fazer uma festa no ano seguinte a tantas mortes. S\u00f3 acho errado, mas eu tamb\u00e9m n\u00e3o sou dono da raz\u00e3o.",
        "textOriginal": "Eu acho impens\u00e1vel fazer um Carnaval com este cen\u00e1rio, fora que eu ainda considero (neste ponto \u00e9 s\u00f3 uma opini\u00e3o pessoal) que \u00e9 um esc\u00e1rnio contra os mortos pela covid e seus familiares o povo fazer uma festa no ano seguinte a tantas mortes. S\u00f3 acho errado, mas eu tamb\u00e9m n\u00e3o sou dono da raz\u00e3o.",
        "authorDisplayName": "Giuliano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSl7reI1ivGerMeP0jUYFWRHNwj719os9Ok55yQtg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcjxg9qIl_yhBaPN_iFqssg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCcjxg9qIl_yhBaPN_iFqssg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 55,
        "publishedAt": "2021-11-15T06:49:04Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T06:49:04Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Q6xj2sI0SkRj03CWxvuloCc0JFI",
      "id": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg.9UksW8ENktG9UtoK10qeOC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Puxa! Que coment\u00e1rio sensato!",
        "textOriginal": "Puxa! Que coment\u00e1rio sensato!",
        "parentId": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Camila",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThC_b_YquHZq93TnVDEV4wqMWZSmCDxZLj-3VrkNc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYnyIk6Uam8FGC32UZraP6w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYnyIk6Uam8FGC32UZraP6w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-18T18:05:37Z",
        "updatedAt": "2021-11-18T18:05:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xrD-1wo4BKMTAVIPcsd_1Aw77X0",
      "id": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg.9UksW8ENktG9UtOP5jTrCa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vc est\u00e1 com a raz\u00e3o sim. Concordo plenamente. N\u00e3o h\u00e1 nada para se comemorar em respeito aos nossos compatriotas falecidos e \u00e0s suas fam\u00edlias.",
        "textOriginal": "Vc est\u00e1 com a raz\u00e3o sim. Concordo plenamente. N\u00e3o h\u00e1 nada para se comemorar em respeito aos nossos compatriotas falecidos e \u00e0s suas fam\u00edlias.",
        "parentId": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Barros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTcIygYfO7NAgU8KLmcNrvO9PH1LWi82cDxZ5X6hg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ2e1RXmnuIwO6KXvIFo_IA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQ2e1RXmnuIwO6KXvIFo_IA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-18T14:10:23Z",
        "updatedAt": "2021-11-18T14:10:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kfRiuqXF10rXmLAEcCN8AT_kIf0",
      "id": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg.9UksW8ENktG9UmbTQcv_tW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o! Voc\u00ea  n\u00e3o esta errado Voc\u00ea  \u00e9  SENSATO E COERENTE.  Concordo com voc\u00ea!",
        "textOriginal": "N\u00e3o! Voc\u00ea  n\u00e3o esta errado Voc\u00ea  \u00e9  SENSATO E COERENTE.  Concordo com voc\u00ea!",
        "parentId": "Ugy0iVf4Odkx2NDS-Wl4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Bstista . Jesus  \u00e9  minha Luz!",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/gfx_mhPnK6g41mYaUN7vRLiiLUuKZM9gC0EajyYkgR9WAFAUO7dihoVQRhJPBRXs7HSn4x7Iuw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWTdOO7DkCYg8bgRmYgixQw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWTdOO7DkCYg8bgRmYgixQw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-11-15T22:58:38Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T22:58:38Z"
      }
    }
  ]
}