{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "tHSRXJKPPUDbGMMij8Pw9qAIvow",
  "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "UOkA2sBugf8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_2RD2M8INeyq2im3GlYdMr5x8j8",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "UOkA2sBugf8",
        "textDisplay": "Ent\u00e3o agora a polui\u00e7\u00e3o virou escudo? kkkkkkkk caramba hein...",
        "textOriginal": "Ent\u00e3o agora a polui\u00e7\u00e3o virou escudo? kkkkkkkk caramba hein...",
        "authorDisplayName": "Daniel Andrade",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTamwTFRazUxPdMdCl08W7z-LkXzyOI6KyK0mJSPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsx1YE1f8fcU07KITiO4mKA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsx1YE1f8fcU07KITiO4mKA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 177,
        "publishedAt": "2020-04-12T16:48:56Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T16:48:56Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 14,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "btFFRJiufzFJuyYG0A9okDnWswM",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97leIDebQz2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Jordan Poeck oi? QUE RID\u00cdCULO FALAR QUE SEM A POLUI\u00c7\u00c3O SERIA IMPOSS\u00cdVEL VIVER ANTES FOSSE FRIO DO QUE CALOR DEMAIS N\u00c3O ADIANTA OS DA ELITE S\u00d3 JUDIAM DA NATUREZA E AINDA DIZEM QUE \u00c9 BOM KKKKK VC ESTA MUITO EQUIVOCADA  V\u00e1 estudar por favor!!!!! A NATUREZA \u00c9 PERFEITA E PRONTO",
        "textOriginal": "Jordan Poeck oi? QUE RID\u00cdCULO FALAR QUE SEM A POLUI\u00c7\u00c3O SERIA IMPOSS\u00cdVEL VIVER ANTES FOSSE FRIO DO QUE CALOR DEMAIS N\u00c3O ADIANTA OS DA ELITE S\u00d3 JUDIAM DA NATUREZA E AINDA DIZEM QUE \u00c9 BOM KKKKK VC ESTA MUITO EQUIVOCADA  V\u00e1 estudar por favor!!!!! A NATUREZA \u00c9 PERFEITA E PRONTO",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bentinha silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_ajkhJrpWLzE3BgKnlRtHRZWt_yB_X7fG9VMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-22T22:02:00Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T22:05:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HKKhPSVkA6HiT7KF6uSFgAZpSx0",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97lVXFArl0C",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mas quanto mais lan\u00e7armos ma atmosfera, o aquecimento global (que \u00e9 diferente de efeito estufa) vai se intensificar ainda mais. Ent\u00e3o o certo \u00e9 n\u00e3o lan\u00e7armos mais poluentes na troposfera terrestre.",
        "textOriginal": "Mas quanto mais lan\u00e7armos ma atmosfera, o aquecimento global (que \u00e9 diferente de efeito estufa) vai se intensificar ainda mais. Ent\u00e3o o certo \u00e9 n\u00e3o lan\u00e7armos mais poluentes na troposfera terrestre.",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-22T20:36:40Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T20:36:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "74y1LD4usOrLzBQlGfikW-UoVOA",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97lULk5dXWq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Com a diminui\u00e7\u00e3o desse fen\u00f4meno, com certeza o planeta ir\u00e1 aquecer muito mais com a falta desse \"combust\u00edvel\" para as nuvens. Por\u00e9m, n\u00e3o se enganem, os gases poluidores por s\u00ed s\u00f3 j\u00e1 aumentam a temperatura o planeta, mas tem esse lado \"bom\".",
        "textOriginal": "Com a diminui\u00e7\u00e3o desse fen\u00f4meno, com certeza o planeta ir\u00e1 aquecer muito mais com a falta desse \"combust\u00edvel\" para as nuvens. Por\u00e9m, n\u00e3o se enganem, os gases poluidores por s\u00ed s\u00f3 j\u00e1 aumentam a temperatura o planeta, mas tem esse lado \"bom\".",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-22T20:26:22Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T20:26:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fMLzcCn8xi_T2jxbGbNSBYBkPKE",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97lTtU09XMQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Galera, eu sou estudante de Gest\u00e3o Ambiental, talvez eu consiga explicar para voc\u00eas. Esses gases do efeito estufa que s\u00e3o lan\u00e7ados na Atmosfera trazem diversos tipos de consequ\u00eancias para a nossa sa\u00fade e para o meio ambiente do planeta como sabemos, por\u00e9m, essas particulas de polui\u00e7\u00e3o tem uma caracteristica incomum, elas servem como refletoras de Raios Ultravioletas quando combinadas com as nuvens, mas como?As nuvens s\u00e3o formadas por n\u00facleos de condensa\u00e7\u00e3o com subst\u00e1ncias qu\u00edmicas(\u00e1gua principalmente em forma de vapor), junto com os gases poluidores(Di\u00f3xido de carbono, enxofre e g\u00e1s metano principalmente) por conta das atividades humanas(Queima de combustiveis f\u00f3sseis). Esses poluidores atribui para as  nuvens uma \"espelhagem\", tornando mais refletivas. Uma funcionalidade importante das nuvens \u00e9 refletir espec\u00edficos raios ultravioletas advindos do sol, e lan\u00e7ados de volta para o espa\u00e7o, mas est\u00e3o sendo potencializadas com a polui\u00e7\u00e3o, e isso causa um fen\u00f4meno chamado de \"ESCURECIMENTO GLOBAL\".",
        "textOriginal": "Galera, eu sou estudante de Gest\u00e3o Ambiental, talvez eu consiga explicar para voc\u00eas. Esses gases do efeito estufa que s\u00e3o lan\u00e7ados na Atmosfera trazem diversos tipos de consequ\u00eancias para a nossa sa\u00fade e para o meio ambiente do planeta como sabemos, por\u00e9m, essas particulas de polui\u00e7\u00e3o tem uma caracteristica incomum, elas servem como refletoras de Raios Ultravioletas quando combinadas com as nuvens, mas como?As nuvens s\u00e3o formadas por n\u00facleos de condensa\u00e7\u00e3o com subst\u00e1ncias qu\u00edmicas(\u00e1gua principalmente em forma de vapor), junto com os gases poluidores(Di\u00f3xido de carbono, enxofre e g\u00e1s metano principalmente) por conta das atividades humanas(Queima de combustiveis f\u00f3sseis). Esses poluidores atribui para as  nuvens uma \"espelhagem\", tornando mais refletivas. Uma funcionalidade importante das nuvens \u00e9 refletir espec\u00edficos raios ultravioletas advindos do sol, e lan\u00e7ados de volta para o espa\u00e7o, mas est\u00e3o sendo potencializadas com a polui\u00e7\u00e3o, e isso causa um fen\u00f4meno chamado de \"ESCURECIMENTO GLOBAL\".",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-22T20:22:22Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T20:22:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rlbov1RhcjYuEjx21xrDblUgSQk",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97ZiClKSHgE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Achei uma piada desses cientistas kkkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "textOriginal": "Achei uma piada desses cientistas kkkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bentinha silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_ajkhJrpWLzE3BgKnlRtHRZWt_yB_X7fG9VMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-17T21:26:05Z",
        "updatedAt": "2020-04-17T21:26:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6gEw0E343UgG1xSYDLMONrmz-Yc",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97YtjjODPXy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Kkkkkkkkkkk acho que sim n\u00e9! Pelo menos na opini\u00e3o deles!",
        "textOriginal": "Kkkkkkkkkkk acho que sim n\u00e9! Pelo menos na opini\u00e3o deles!",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Danielli Jesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSr0jOhs370CCt6j-l5avNeRoobxADmdkenetLp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrqoZE6xq03plXcog8z3CpQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrqoZE6xq03plXcog8z3CpQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-17T13:47:36Z",
        "updatedAt": "2020-04-17T13:47:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hpBZvHo6u2CxIv8XA77JSbH0z_o",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97R0w5a9ww1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jordan Poeck certo a sua resposta, agora vamos ao v\u00eddeo, eles disseram que part\u00edculas de carbono ajudam a proteger a terra do efeito dos raios solares, ou seja, uma m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o dos dados, j\u00e1 que todos sabemos que o excesso desses gases causam o efeito estufa, que \u00e9 o que vemos hoje, a fala ficou contradit\u00f3ria, (quer dizer que se n\u00e3o ouver seres humanos na terra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas continuar\u00e3o a acontecer?) em geral a BBC \u00e9 \u00f3tima, mais esse ponto do v\u00eddeo ficou bem burro..",
        "textOriginal": "@Jordan Poeck certo a sua resposta, agora vamos ao v\u00eddeo, eles disseram que part\u00edculas de carbono ajudam a proteger a terra do efeito dos raios solares, ou seja, uma m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o dos dados, j\u00e1 que todos sabemos que o excesso desses gases causam o efeito estufa, que \u00e9 o que vemos hoje, a fala ficou contradit\u00f3ria, (quer dizer que se n\u00e3o ouver seres humanos na terra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas continuar\u00e3o a acontecer?) em geral a BBC \u00e9 \u00f3tima, mais esse ponto do v\u00eddeo ficou bem burro..",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Yago Pagani",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTuvLgMYBJTYMQ_XI_GlYs1RN65rKdTiyfJimAyTZ4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChgKO-v4WvPI_gQ_GSOuwKg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChgKO-v4WvPI_gQ_GSOuwKg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-14T12:25:16Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T12:26:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "W6b-1s3MaNRen71RBHwGlSUNP44",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97R0ohe4WU7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "KKKKK, eu ainda n\u00e3o consegui entender como antes da industrializa\u00e7\u00e3o em massa n\u00f3s viv\u00edamos ent\u00e3o",
        "textOriginal": "KKKKK, eu ainda n\u00e3o consegui entender como antes da industrializa\u00e7\u00e3o em massa n\u00f3s viv\u00edamos ent\u00e3o",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Johan Marcos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBxvNF7fs1K1FqLYR0H22D0GcqctCbAb4eAVY13w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJRgscMiLT1PmO8a0ceoxOg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJRgscMiLT1PmO8a0ceoxOg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-14T12:24:16Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T12:24:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3IC4Iddc_udE04dn9eWw_kUUZOQ",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97P6VXa4jEK",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ol\u00e1! Eu sou estudante de biologia e eu acho que posso ajudar a esclarecer. Isso diz respeito ao ciclo do carbono (ainda n\u00e3o estudei ele em detalhes, mas sei um pouco sobre).  Os raios solares, ao atingirem a Terra, seriam refletidos e todo o calor seria perdido para o espa\u00e7o. Entretanto, como h\u00e1 uma camada de g\u00e1s carb\u00f4nico (CO2) em volta da Terra, parte desses raios solares ficam retidos e n\u00e3o v\u00e3o para o espa\u00e7o. Esse efeito, chamado de efeito estufa, permite que a Terra seja aquecida. Sem o efeito estufa n\u00e3o seria poss\u00edvel vida (como conhecemos atualmente) na Terra porque seria frio de mais. O que deixaram mal explicado no v\u00eddeo foi que a polui\u00e7\u00e3o provocada pelo homem deixa essa camada de g\u00e1s carb\u00f4nico mais espessa, e consequentemente a Terra esquenta mais. Mesmo \"pequenas\" altera\u00e7\u00f5es na temperatura como 2 ou 3 \u00baC mudam a clim\u00e1tica global, eleva o n\u00edvel do mar, altera as correntes mar\u00edtimas, mata o \"pulm\u00e3o do mundo\" que \u00e9 o fitopl\u00e2ncton (fito significa alga, ou seja, s\u00e3o as algas microsc\u00f3picas que vivem no mares, rios  e lagos) e essa morte do fitopl\u00e2ncton altera toda a cadeia alimentar porque eles s\u00e3o a base dela (dentre v\u00e1rias outras consequ\u00eancias). Resumo da hist\u00f3ria: \"pequenos\" aumentos na temperatura global aceleram a pr\u00f3xima grande extin\u00e7\u00e3o (ou extin\u00e7\u00e3o em massa) devido a uma s\u00e9rie de fatores que acontecem por efeito domin\u00f3. Por isso os cientistas levam com tanta preocupa\u00e7\u00e3o essa quest\u00e3o do aquecimento global.",
        "textOriginal": "Ol\u00e1! Eu sou estudante de biologia e eu acho que posso ajudar a esclarecer. Isso diz respeito ao ciclo do carbono (ainda n\u00e3o estudei ele em detalhes, mas sei um pouco sobre).  Os raios solares, ao atingirem a Terra, seriam refletidos e todo o calor seria perdido para o espa\u00e7o. Entretanto, como h\u00e1 uma camada de g\u00e1s carb\u00f4nico (CO2) em volta da Terra, parte desses raios solares ficam retidos e n\u00e3o v\u00e3o para o espa\u00e7o. Esse efeito, chamado de efeito estufa, permite que a Terra seja aquecida. Sem o efeito estufa n\u00e3o seria poss\u00edvel vida (como conhecemos atualmente) na Terra porque seria frio de mais. O que deixaram mal explicado no v\u00eddeo foi que a polui\u00e7\u00e3o provocada pelo homem deixa essa camada de g\u00e1s carb\u00f4nico mais espessa, e consequentemente a Terra esquenta mais. Mesmo \"pequenas\" altera\u00e7\u00f5es na temperatura como 2 ou 3 \u00baC mudam a clim\u00e1tica global, eleva o n\u00edvel do mar, altera as correntes mar\u00edtimas, mata o \"pulm\u00e3o do mundo\" que \u00e9 o fitopl\u00e2ncton (fito significa alga, ou seja, s\u00e3o as algas microsc\u00f3picas que vivem no mares, rios  e lagos) e essa morte do fitopl\u00e2ncton altera toda a cadeia alimentar porque eles s\u00e3o a base dela (dentre v\u00e1rias outras consequ\u00eancias). Resumo da hist\u00f3ria: \"pequenos\" aumentos na temperatura global aceleram a pr\u00f3xima grande extin\u00e7\u00e3o (ou extin\u00e7\u00e3o em massa) devido a uma s\u00e9rie de fatores que acontecem por efeito domin\u00f3. Por isso os cientistas levam com tanta preocupa\u00e7\u00e3o essa quest\u00e3o do aquecimento global.",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jordan Poeck",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQWyBA5kV4Jp4_XmLfQbyNbiS_QtvXJUApTn4U46Co=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyNF77dAbA0fqoLRPG4c-2w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyNF77dAbA0fqoLRPG4c-2w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2020-04-13T18:35:27Z",
        "updatedAt": "2020-04-13T18:36:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DHyONLwekNUqC4FTKpJXtAv1H6c",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MhQirQSXR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luiz Henrique Di\u00f3xido de carbono \u00e9 g\u00e1s. Part\u00edculas s\u00e3o mat\u00e9ria s\u00f3lida ou l\u00edquida em suspens\u00e3o.",
        "textOriginal": "@Luiz Henrique Di\u00f3xido de carbono \u00e9 g\u00e1s. Part\u00edculas s\u00e3o mat\u00e9ria s\u00f3lida ou l\u00edquida em suspens\u00e3o.",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "TREND",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdDXPlAElH-M6wWHgS7G2W-4x8ZPgi4MOHTK8f=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-04-12T20:09:07Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T20:09:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nbKRaeh__pX60X_F6cJDhiu0RlA",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MdqAvEILB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Cara, isso deve ter sido v\u00eddeo do primeiro de abril atrasado",
        "textOriginal": "Cara, isso deve ter sido v\u00eddeo do primeiro de abril atrasado",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Matheus Lara",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXaQmd34mIUfaFaMExw7Wlg-ctKoe_mQSC9Doc9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh_Fq95SyC89EwnXb3RW6Eg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCh_Fq95SyC89EwnXb3RW6Eg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-04-12T19:37:47Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T19:37:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "q5LZj9eMcndfPve9xO6QmR-LbeQ",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MbLlrYYyn",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@TREND Sim. Eu assisti o v\u00eddeo, eu sei que disseram isso. Eu queria que esclarecessem. Essa afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 contr\u00e1ria ao que os cientistas sempre afirmaram com base em dados t\u00e9cnicos sobre o efeito estufa. Gostaria que apresentassem alguma fonte at\u00e9 mesmo para avaliar ambos os estudos.",
        "textOriginal": "@TREND Sim. Eu assisti o v\u00eddeo, eu sei que disseram isso. Eu queria que esclarecessem. Essa afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 contr\u00e1ria ao que os cientistas sempre afirmaram com base em dados t\u00e9cnicos sobre o efeito estufa. Gostaria que apresentassem alguma fonte at\u00e9 mesmo para avaliar ambos os estudos.",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luiz Henrique",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UxrUKSjzfQwesx2A2QjsFnsN-_17N7FRsw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2020-04-12T19:16:01Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T19:16:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eYLSEVJw_2aK7tH3RawG_24QKrw",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97M_cQ1F2FE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luiz Henrique 2:23 \"Part\u00edculas de polui\u00e7\u00e3o no ar t\u00eam um efeito de escudo contra o sol\" PART\u00cdCULAS de polui\u00e7\u00e3o no AR.",
        "textOriginal": "@Luiz Henrique 2:23 \"Part\u00edculas de polui\u00e7\u00e3o no ar t\u00eam um efeito de escudo contra o sol\" PART\u00cdCULAS de polui\u00e7\u00e3o no AR.",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "TREND",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdDXPlAElH-M6wWHgS7G2W-4x8ZPgi4MOHTK8f=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-04-12T19:00:57Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T19:00:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gbNfFXdV3xjtOJsBk-SWkB5iQWY",
      "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MYDGZf5J3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Seria bom que eles esclarecessem essa afirma\u00e7\u00e3o. Isso ficou muito esquisito mesmo.",
        "textOriginal": "Seria bom que eles esclarecessem essa afirma\u00e7\u00e3o. Isso ficou muito esquisito mesmo.",
        "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luiz Henrique",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UxrUKSjzfQwesx2A2QjsFnsN-_17N7FRsw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 39,
        "publishedAt": "2020-04-12T18:39:54Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T18:39:54Z"
      }
    }
  ]
}