{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "lWDN2dBKkD6fkrdKWZczVLUw6vE",
  "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "gpNwZ0nq5RA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6FDuZAYjD_whs_J5zpKsbvN19pA",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "gpNwZ0nq5RA",
        "textDisplay": "Marcelo se lo tiene merecido: Leyenda, Icono, gran ser humano, compa\u00f1ero y el mejor lateral de toda la historia, ademas \"Pentacopas champions\"",
        "textOriginal": "Marcelo se lo tiene merecido: Leyenda, Icono, gran ser humano, compa\u00f1ero y el mejor lateral de toda la historia, ademas \"Pentacopas champions\"",
        "authorDisplayName": "Igor Lopez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9IxYjnD5WyRc61TDefNbEo3gzcYdrrUliRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTGI_CM-XB4H-0OMxhmX8Bg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTGI_CM-XB4H-0OMxhmX8Bg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 43,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:03:22Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:03:22Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PwClHJw8C3bQrfRMh1R9pta83l8",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bcsZORHkeG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Juan Cruz adivino crees que Verratti es el mejor de todos no?",
        "textOriginal": "@Juan Cruz adivino crees que Verratti es el mejor de todos no?",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "R3QUI3M",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/P-P0xWjS2XKAE-OrAxTi5yzyWcXS9K__cAklBDJcChnnIkvTNtovYx-YBuBS2ChUkCMiBxdTdg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWOw7Q8o3x3pZKmf0fUHlNg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWOw7Q8o3x3pZKmf0fUHlNg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-30T00:26:44Z",
        "updatedAt": "2022-05-30T00:26:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2YN2Lx0NunuwKwcTb_2M3UKHgQk",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bc_yCJe6bz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Georges R Philip Lahm y Roberto Carlos donde estaban a la edad de Dani Alves? Yo tmb hablo por su calidad, Dani Alves con 38 a\u00f1os sigue en la elite, ha ganado y ha pasado pr\u00e1cticamente con los equipos importantes de las grandes ligas y con muchas chances de ser el titular de Brasil en el mundial, tu no digas tonter\u00edas",
        "textOriginal": "@Georges R Philip Lahm y Roberto Carlos donde estaban a la edad de Dani Alves? Yo tmb hablo por su calidad, Dani Alves con 38 a\u00f1os sigue en la elite, ha ganado y ha pasado pr\u00e1cticamente con los equipos importantes de las grandes ligas y con muchas chances de ser el titular de Brasil en el mundial, tu no digas tonter\u00edas",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis Perez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJHgMLUQiUzVs4lxLhpNE3yE7E6JcIGZ5fyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVt9-gH9IqdMSK8nHGS9LkA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVt9-gH9IqdMSK8nHGS9LkA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:44:14Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:47:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AnuO_M5pYOy19a4PC5WglttcGtg",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bcZ_alfSXa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luis Perez difiero pero respeto tu opinion.",
        "textOriginal": "@Luis Perez difiero pero respeto tu opinion.",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Igor Lopez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9IxYjnD5WyRc61TDefNbEo3gzcYdrrUliRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTGI_CM-XB4H-0OMxhmX8Bg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTGI_CM-XB4H-0OMxhmX8Bg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:32:08Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:32:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LY1P1FYQDkuQwhYhB_Y07-5FmJ0",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bcZLqUas9c",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\"El mejor lateral de la historia\", esto pasa cuando los mexicanos opinan de futbol",
        "textOriginal": "\"El mejor lateral de la historia\", esto pasa cuando los mexicanos opinan de futbol",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Juan Cruz",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/NL63cCcMKjeauky8p_E6AzAy2L-jb_35k7XgMUKW8SgR4PZBwdoFHpWOAcdPeD_Rn2c16CPI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWdkANd5O9eX6AdLI9-kXyA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWdkANd5O9eX6AdLI9-kXyA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:30:07Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:30:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VIHhbmmaJ3Qu6MRaXjt_dnu9TXA",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bcYwKNoSaq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luis Perez Que juega a un nivel impresionante? Si da pena verlo arrastraste por el campo, tiene liderazgo pero ya no es ni la sombra del jugador que fue \u2026. A un nivel impresionante juegan Modric y Cristiano con 37",
        "textOriginal": "@Luis Perez Que juega a un nivel impresionante? Si da pena verlo arrastraste por el campo, tiene liderazgo pero ya no es ni la sombra del jugador que fue \u2026. A un nivel impresionante juegan Modric y Cristiano con 37",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Georges R",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAKNOz6AwwiCkKWqnnsSp6he-MQr6oMZnmmsu0rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq2ygCye2ENmHkUaY3vhw6w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCq2ygCye2ENmHkUaY3vhw6w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:26:30Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:26:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "e6mUl_WFML1G-aMazAwa1vztzmc",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bcYoRIQOWo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Luis Perez no por ser el m\u00e1s ganador es el mejor, no digas tonter\u00edas\u2026 entonces Nacho es mejor central que Virgil Van Djik y Ruben Dias porque tiene 5 Champions? Dani Alves es una leyenda pero Roberto Carlos o Philip Lahm han sido mucho mejores que el",
        "textOriginal": "@Luis Perez no por ser el m\u00e1s ganador es el mejor, no digas tonter\u00edas\u2026 entonces Nacho es mejor central que Virgil Van Djik y Ruben Dias porque tiene 5 Champions? Dani Alves es una leyenda pero Roberto Carlos o Philip Lahm han sido mucho mejores que el",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Georges R",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAKNOz6AwwiCkKWqnnsSp6he-MQr6oMZnmmsu0rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq2ygCye2ENmHkUaY3vhw6w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCq2ygCye2ENmHkUaY3vhw6w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:25:26Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:25:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OWw8GaTXu36x2B4KUhD7hG1Y7cQ",
      "id": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg.9bcWHnceIAg9bcXM6uNjFy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Es el mejor lateral izquierdo, el mejor lateral de la historia es Dani Alves porque es el m\u00e1s ganador en la historia del F\u00fatbol y todav\u00eda juega a un nivel impresionante a sus 38 a\u00f1os",
        "textOriginal": "Es el mejor lateral izquierdo, el mejor lateral de la historia es Dani Alves porque es el m\u00e1s ganador en la historia del F\u00fatbol y todav\u00eda juega a un nivel impresionante a sus 38 a\u00f1os",
        "parentId": "Ugy3F_LO5dD-WDLBeTh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Luis Perez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJHgMLUQiUzVs4lxLhpNE3yE7E6JcIGZ5fyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVt9-gH9IqdMSK8nHGS9LkA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVt9-gH9IqdMSK8nHGS9LkA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-29T21:12:41Z",
        "updatedAt": "2022-05-29T21:13:05Z"
      }
    }
  ]
}