{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "0Hw1ZfRVPgd8GsIAX3OvtpTsyY8",
  "id": "Ugy3yIptTgnG2IYj-Jh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "BmrbIdLRveQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "s8HfPZM0wbRBg7BsnamU_T2GLgQ",
      "id": "Ugy3yIptTgnG2IYj-Jh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "BmrbIdLRveQ",
        "textDisplay": "Quais as refer\u00eancias, por favor.",
        "textOriginal": "Quais as refer\u00eancias, por favor.",
        "authorDisplayName": "Lorenna Palmarella",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZYQcAb1LN6W2qMtStegsU--BhbyGXimQ9sGtb=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_XjUEsSDXSGlKK-5umKOag",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_XjUEsSDXSGlKK-5umKOag"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-06-29T04:05:14Z",
        "updatedAt": "2020-06-29T04:05:14Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2AuD9eD5rw6W-e7sJyWs1cX8GhY",
      "id": "Ugy3yIptTgnG2IYj-Jh4AaABAg.9ATp7Bl3Zi69AUqdzfMD0b",
      "snippet": {
        "textDisplay": "- ORIGEM DAS POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\nNO BRASILhttp://bvsms.saude.gov.br/bvs/publicacoes/origem_politicas_saude_publica_brasil.pdf\n\n- Hist\u00f3ria-das-politicas-de-saude-no-brasil-uma-pequena-revisao-marcus-vinicius-polignano-[16-200511-SES-MT] \nhttp://medicinadeemergencia.org/wp-content/uploads/2015/04/historia-das-politicas-de-saude-no-brasil-16-030112-SES-MT.pdf\n\n- Livro LEGISLA\u00c7\u00c3O DO SUS COMENTADA E ESQUEMATIZADA da prof. Natale Oliveira Souza",
        "textOriginal": "- ORIGEM DAS POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\nNO BRASILhttp://bvsms.saude.gov.br/bvs/publicacoes/origem_politicas_saude_publica_brasil.pdf\n\n- Hist\u00f3ria-das-politicas-de-saude-no-brasil-uma-pequena-revisao-marcus-vinicius-polignano-[16-200511-SES-MT] \nhttp://medicinadeemergencia.org/wp-content/uploads/2015/04/historia-das-politicas-de-saude-no-brasil-16-030112-SES-MT.pdf\n\n- Livro LEGISLA\u00c7\u00c3O DO SUS COMENTADA E ESQUEMATIZADA da prof. Natale Oliveira Souza",
        "parentId": "Ugy3yIptTgnG2IYj-Jh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Prof. Carlos Junior",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQEXzYsIgOzGkgqlFLdVHS2FkGlj9XPdz3LXba=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZqxBgpqzl82M6pRuiTexSQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZqxBgpqzl82M6pRuiTexSQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-06-29T13:37:49Z",
        "updatedAt": "2020-06-29T13:37:49Z"
      }
    }
  ]
}