{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "DLWssKCfT-FfFyEiLQn6dBvilt0",
  "id": "Ugy4xQqwy-i8BayXIsF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "MXWdWEQhPwo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6EHhWRUPyOvMbNtyPQGxBsfpSdQ",
      "id": "Ugy4xQqwy-i8BayXIsF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "MXWdWEQhPwo",
        "textDisplay": "Enquanto isso aqui no Brasil governadores e prefeitos liberando festas de fim de ano e carnaval como se nenhuma pandemia tivesse acontecido. Isso a grande m\u00eddia quase n\u00e3o fala. \u00c9 muita grana em jogo e \u00e9 isso que conta para os poderosos e n\u00e3o a sa\u00fade e bem estar da popula\u00e7\u00e3o",
        "textOriginal": "Enquanto isso aqui no Brasil governadores e prefeitos liberando festas de fim de ano e carnaval como se nenhuma pandemia tivesse acontecido. Isso a grande m\u00eddia quase n\u00e3o fala. \u00c9 muita grana em jogo e \u00e9 isso que conta para os poderosos e n\u00e3o a sa\u00fade e bem estar da popula\u00e7\u00e3o",
        "authorDisplayName": "Head77",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/RLwl8zw8HZfJdsOyVWwkyxiiK_W8wedgBr8gACi4P95ctO38fFt7v3P-GClihOurUg-DQDMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN9pgBiZEAMs_UlaG2zWTqw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN9pgBiZEAMs_UlaG2zWTqw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2021-11-25T19:12:05Z",
        "updatedAt": "2021-11-25T19:12:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dmsawMO5epkX7iZnCrtH1IB4SGg",
      "id": "Ugy4xQqwy-i8BayXIsF4AaABAg.9VAxUrRbB9o9VBi-nNVejq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aqui em Fortaleza j\u00e1 saiu na m\u00eddia que festa de final de ano e carnaval n\u00e3o vai ter",
        "textOriginal": "Aqui em Fortaleza j\u00e1 saiu na m\u00eddia que festa de final de ano e carnaval n\u00e3o vai ter",
        "parentId": "Ugy4xQqwy-i8BayXIsF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fernando Vieira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTv8X-6T-gTmJQjlpuO2f_98Crbw5IYXK8a0Qr0xg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIykRdVHOcTajfUenJVSjGg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIykRdVHOcTajfUenJVSjGg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-26T02:16:00Z",
        "updatedAt": "2021-11-26T02:16:00Z"
      }
    }
  ]
}