{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "fNOcIXd-Mv9xoJHiPeqdONyGqKU",
  "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "-3Xcdc5UbrA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fL8widhY1NBnjiaatooFeg4huMs",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "-3Xcdc5UbrA",
        "textDisplay": "Pqp , quando vamos ter paz?",
        "textOriginal": "Pqp , quando vamos ter paz?",
        "authorDisplayName": "Jenyffer Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/T8ZqI5e655EzwnpVwmHnlpvLF9g3jedVbxmBfE3KOCRqyMIO5h_HvCEpDKb1I-KbXl1j1PvZSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh0mMKTH4YxGDIQPTL3Am_Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCh0mMKTH4YxGDIQPTL3Am_Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-07-03T18:34:49Z",
        "updatedAt": "2020-07-03T18:34:49Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FKyVHgx-e0Y4g-XXjI3eV_Adf70",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9Ix3OsPbZ0a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Depois disso to com s\u00edndrome do p\u00e2nico",
        "textOriginal": "Depois disso to com s\u00edndrome do p\u00e2nico",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Monique Cristina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS7VMbKq0EQFcIpFh30-KDt_G9pVNJ3Xvp9gw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW8LQTOQEbRJbZhs4iQWGUA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCW8LQTOQEbRJbZhs4iQWGUA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-25T18:07:05Z",
        "updatedAt": "2021-01-25T18:07:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Ytmh2y_7jSrJ2cSIqcE2pvmdpaI",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9HVYjalDBsb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Carl Maverick Mas veio dos Estados Unidos, ficou conhecido como gripe espanhola pois foi o \u00fanico pa\u00eds a relatar nos jornais essa doen\u00e7a, j\u00e1 que o mundo tava em guerra e a m\u00eddia estava sendo controlada",
        "textOriginal": "@Carl Maverick Mas veio dos Estados Unidos, ficou conhecido como gripe espanhola pois foi o \u00fanico pa\u00eds a relatar nos jornais essa doen\u00e7a, j\u00e1 que o mundo tava em guerra e a m\u00eddia estava sendo controlada",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marechal Rotter de Yerakia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSth9sNhAb-3R_TGQLz06dT1UEK81t6w51-emUK7g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4vQgwnfUTE64i9sSNOmlUg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4vQgwnfUTE64i9sSNOmlUg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-20T19:51:34Z",
        "updatedAt": "2020-12-20T19:51:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CgR9za_Qe9SGQsruxxz520OdHcg",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9Gcnv7XMbUS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "...Acho que isso depende mais da ado\u00e7\u00e3o de novas posturas das pessoas em rela\u00e7\u00e3o a tudo a sua volta, do que ficar inventando vacina para continuar a manter modelos de vida degradantes e do qual a natureza pode se defender de N maneiras, ela tem esse direto, porque o ser humano \u00e9 parte dela, mas se comporta de forma auto-imune diante dela, como sistema organizado e inteligente que subsidia a vida e ao mesmo tempo tem parte na morte, n\u00e3o \u00e9 raro ser selecionado por ela de tempos em tempos entre os milh\u00f5es de potenciais microorganismos com potenciais pandemicos, algum que dependendo das a\u00e7\u00f5es humanas vai acabar custando a vida de milhares ou milh\u00f5es de pessoas, tipo como o que j\u00e1 estava selecionado *\"peste bubonica\"* e que o ser humano com suas doutrinas deu uma for\u00e7a queimando sacos e sacos de gatos nas ca\u00e7as as bruxas, aumentando a quantidade de ratos e o final j\u00e1 sabemos, um atraso de desenvolvimento em cerca de 100 anos intelectualmente falando, mas com o covid-19 tem aumentado a apropria\u00e7\u00e3o de recursos tecnol\u00f3gicos e o v\u00edrus \u00e9 mut\u00e1vel se considerar outros, tem baixa letalidade, n\u00e3o \u00e9 a extin\u00e7\u00e3o o prop\u00f3sito, mas talvez uma recupera\u00e7\u00e3o de algo.",
        "textOriginal": "...Acho que isso depende mais da ado\u00e7\u00e3o de novas posturas das pessoas em rela\u00e7\u00e3o a tudo a sua volta, do que ficar inventando vacina para continuar a manter modelos de vida degradantes e do qual a natureza pode se defender de N maneiras, ela tem esse direto, porque o ser humano \u00e9 parte dela, mas se comporta de forma auto-imune diante dela, como sistema organizado e inteligente que subsidia a vida e ao mesmo tempo tem parte na morte, n\u00e3o \u00e9 raro ser selecionado por ela de tempos em tempos entre os milh\u00f5es de potenciais microorganismos com potenciais pandemicos, algum que dependendo das a\u00e7\u00f5es humanas vai acabar custando a vida de milhares ou milh\u00f5es de pessoas, tipo como o que j\u00e1 estava selecionado *\"peste bubonica\"* e que o ser humano com suas doutrinas deu uma for\u00e7a queimando sacos e sacos de gatos nas ca\u00e7as as bruxas, aumentando a quantidade de ratos e o final j\u00e1 sabemos, um atraso de desenvolvimento em cerca de 100 anos intelectualmente falando, mas com o covid-19 tem aumentado a apropria\u00e7\u00e3o de recursos tecnol\u00f3gicos e o v\u00edrus \u00e9 mut\u00e1vel se considerar outros, tem baixa letalidade, n\u00e3o \u00e9 a extin\u00e7\u00e3o o prop\u00f3sito, mas talvez uma recupera\u00e7\u00e3o de algo.",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alex",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSm2MybbS4F5a73X0fi8pxiRJxpr4bBV7H_JzlEYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVMB2lK8PeWKSi2bR3V6EZg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVMB2lK8PeWKSi2bR3V6EZg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-29T04:15:29Z",
        "updatedAt": "2020-11-29T04:20:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "34pXHvoxeAH6Sy1AjNG03Z2GCEU",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9CFiKWKpTkn",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ramisterio games a gripe espanhola veio de um pa\u00eds ainda em monarquia ent\u00e3o uma parte de sua fala est\u00e1 muito errada",
        "textOriginal": "@Ramisterio games a gripe espanhola veio de um pa\u00eds ainda em monarquia ent\u00e3o uma parte de sua fala est\u00e1 muito errada",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Carl Maverick",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTalmunR-UZj0X41sAzdOTR049wutIejehXb7Z1HA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcCIH12ldbYBIgQKCXztlNg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCcCIH12ldbYBIgQKCXztlNg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-08-12T09:39:18Z",
        "updatedAt": "2020-08-12T09:39:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RqVxlTBrRwyKSp5NasYJvUNuO0I",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9AfXPO2qzfu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Kakashi Santista 8-3-2-1 kkkkkkkk, porwue ser\u00e1 que a maioria dos virus vem de pa\u00edses comunistas como china?\nO problema do capitalismo foi repartir desigual a riqueza, e o problema da esquerda foi repartir igualitariamente a mis\u00e9ria.\nO Socilaismo n\u00e3o funciona",
        "textOriginal": "@Kakashi Santista 8-3-2-1 kkkkkkkk, porwue ser\u00e1 que a maioria dos virus vem de pa\u00edses comunistas como china?\nO problema do capitalismo foi repartir desigual a riqueza, e o problema da esquerda foi repartir igualitariamente a mis\u00e9ria.\nO Socilaismo n\u00e3o funciona",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ramisterio games",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTD8aJ67bmz3Rx_gyfeuamQim6JPA4eSZAG4sZ2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCiSY1kFoBEwrRV4VAb8XTw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCiSY1kFoBEwrRV4VAb8XTw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-07-04T02:31:49Z",
        "updatedAt": "2020-07-04T02:31:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZAlTLejpQFJmrmEVmr0NiJwq3mg",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9AekQ8FvykV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lucas Oliveira eu sempre me pergunto isso",
        "textOriginal": "@Lucas Oliveira eu sempre me pergunto isso",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mundo JvS",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_qLRLzAUqok9mP6Kk16-ywEV10JjM0NiCgP6Wm9bCFjJOOhZLNrp2RE9G6yoqoqPXZbsZc2Z=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClQb0nZ3A79nNxbmfruociA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClQb0nZ3A79nNxbmfruociA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-07-03T19:15:01Z",
        "updatedAt": "2020-07-03T19:15:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OMgVHNbxFdxTZYhA_zLcfbFwp80",
      "id": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg.9AefokFR_Dj9AehPuVHO4q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "T\u00e1 dif\u00edcil em kkkk",
        "textOriginal": "T\u00e1 dif\u00edcil em kkkk",
        "parentId": "Ugy4yRcd79VSoQ_aZTF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lucas Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GxUKas2wc7Fb1u8ev6juRnrBWMfW-Rpv5_e1dELMblkvEESEPjqKrsNKSP32eplELFDwS5pCMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCREEwX3xAd_HhY6n6Q6PRMw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCREEwX3xAd_HhY6n6Q6PRMw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-07-03T18:48:46Z",
        "updatedAt": "2020-07-03T18:48:46Z"
      }
    }
  ]
}