{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "b2rNYM6qL_0Kh-GhkY2407VHNHk",
  "id": "Ugy6MOBKHvJNSygEZMp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Z91i9EyRckk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "T1UrOj5xkGq5S4QVnR2qk2FwIP4",
      "id": "Ugy6MOBKHvJNSygEZMp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Z91i9EyRckk",
        "textDisplay": "Gra\u00e7as a Deus temos pessoas como Eduardo Moreira!!!! Fala a verdade nua e crua!!! Isto vai ficar impune???? Tenho f\u00e9 em Deus e na Justi\u00e7a de que isto ser\u00e1 cobrado e a justi\u00e7a ser\u00e1 feita.",
        "textOriginal": "Gra\u00e7as a Deus temos pessoas como Eduardo Moreira!!!! Fala a verdade nua e crua!!! Isto vai ficar impune???? Tenho f\u00e9 em Deus e na Justi\u00e7a de que isto ser\u00e1 cobrado e a justi\u00e7a ser\u00e1 feita.",
        "authorDisplayName": "Isabel Pereira Franco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjspbarZTPA9v7Rw47zxgbt5akjRanlFyHNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTfI-4YJ0jTTwc1cFwQ3oTA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTfI-4YJ0jTTwc1cFwQ3oTA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2022-05-25T01:45:14Z",
        "updatedAt": "2022-05-25T01:45:14Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}