{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "lWhO3L5QkvhEzGRZPS-DKCq4tWs",
  "id": "Ugy6yJw3VCk-_m9vM154AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "_eklPc4bJRE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TS-EdDjwdlKvocoQKsT1XPmP2EE",
      "id": "Ugy6yJw3VCk-_m9vM154AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "_eklPc4bJRE",
        "textDisplay": "Tenho uma filha tamb\u00e9m muito jovem e sei a dor que est\u00e1 fam\u00edlia est\u00e1 sentindo. Meus sentimentos aos pais e todos os familiares. Pe\u00e7o a Deus que lhes d\u00ea muita for\u00e7a para enfrentar a dor desta irrepar\u00e1vel perda.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "Tenho uma filha tamb\u00e9m muito jovem e sei a dor que est\u00e1 fam\u00edlia est\u00e1 sentindo. Meus sentimentos aos pais e todos os familiares. Pe\u00e7o a Deus que lhes d\u00ea muita for\u00e7a para enfrentar a dor desta irrepar\u00e1vel perda.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "authorDisplayName": "Elias Augusto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTDCxCL_cycMgr0QI3L2TVK3t5BAkTnO5imEw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-_bvYnzuX4itzKrPrBkWeg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-_bvYnzuX4itzKrPrBkWeg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2021-10-14T20:00:09Z",
        "updatedAt": "2021-10-14T20:00:09Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}