{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "QB3DC6Z6TkYW_MmSCS3cDmAKXA4",
  "id": "Ugy96K5pFXl7FmhSWjR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "86nLUCHsHGY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "glU2K1-MRJ3lDbc3s_iYppt1NO0",
      "id": "Ugy96K5pFXl7FmhSWjR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "86nLUCHsHGY",
        "textDisplay": "Fazendo um trabalho para faculdade e utilizando esse document\u00e1rio para expor tal realidade, por\u00e9m agora em setembro de 2020 foi acrescido mais um agravante, os correios est\u00e3o em greve e nem o Sedex com o kit higiene vai chegar at\u00e9 essa popula\u00e7\u00e3o. Desencarceramento j\u00e1",
        "textOriginal": "Fazendo um trabalho para faculdade e utilizando esse document\u00e1rio para expor tal realidade, por\u00e9m agora em setembro de 2020 foi acrescido mais um agravante, os correios est\u00e3o em greve e nem o Sedex com o kit higiene vai chegar at\u00e9 essa popula\u00e7\u00e3o. Desencarceramento j\u00e1",
        "authorDisplayName": "ana paula",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQakhAxHBCfadt8AwjgGFO49Dkwv-gfQy69aC5YI0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4W5TyczJo-yeUTlRUD5-wA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4W5TyczJo-yeUTlRUD5-wA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-09-16T19:31:03Z",
        "updatedAt": "2020-09-16T19:31:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}