{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "JR2bzfmDZaXvDcurxEhvq8Iqk_0",
  "id": "UgyAXj0ZSQ6uxIiX0CF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "U3-_K_OZZlM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XjChe1QfZ0yzN5ggaDmG7LOAyHQ",
      "id": "UgyAXj0ZSQ6uxIiX0CF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "U3-_K_OZZlM",
        "textDisplay": "J\u00e1 come\u00e7aram a justificar as vacinas",
        "textOriginal": "J\u00e1 come\u00e7aram a justificar as vacinas",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSbqJiYqVfOOSGFGQ7tXxTZAN078O-nn228n_ADOg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU0WeOaaRi-TAxxcrKUUNDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCU0WeOaaRi-TAxxcrKUUNDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-24T18:09:36Z",
        "updatedAt": "2020-12-24T18:09:36Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}