{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "mSmQEhKuw5oC7jvefka7zMVP1cA",
  "id": "UgyBNA4LMIAz5lXo7Np4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "pridTCJ0kHk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X6hEpdcl27PYE8xqOZxKT1sW7hQ",
      "id": "UgyBNA4LMIAz5lXo7Np4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "pridTCJ0kHk",
        "textDisplay": "Vai l\u00e1 CNN reclamar pq ele n\u00e3o usa m\u00e1scara ou liga pra globo UOL",
        "textOriginal": "Vai l\u00e1 CNN reclamar pq ele n\u00e3o usa m\u00e1scara ou liga pra globo UOL",
        "authorDisplayName": "p\u00e1tria Brasil fam\u00edlia unida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2u5ATiiYjScJyOMln5npBabOejaxX3TsvLQKFLlXUU9jIGzRExK9NC-TRJFOi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChIVH2Ic2cSBabN6Xxmoocw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChIVH2Ic2cSBabN6Xxmoocw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-13T10:47:06Z",
        "updatedAt": "2022-05-13T10:47:06Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}