{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "FvZnjfptKKc1bmjCFS9rjjODwOg",
  "id": "UgybpihP_UXQFcARbl14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "s0MTUI_H3t8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MsRfJupHxIzP87SZnqJ8jejQ_B4",
      "id": "UgybpihP_UXQFcARbl14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "s0MTUI_H3t8",
        "textDisplay": "Esta equivocado se\u00f1or Bejarano los que votamos por Federico lo hicimos con conciencia y as\u00ed lo haremos con Rodolfo, no m\u00e1s llamados al odio y divisi\u00f3n por el desespero del eterno segund\u00f3n y esperamos que tenga palabra y cumpla lo que dijo que si no ganaba se retiraba de la pol\u00edtica",
        "textOriginal": "Esta equivocado se\u00f1or Bejarano los que votamos por Federico lo hicimos con conciencia y as\u00ed lo haremos con Rodolfo, no m\u00e1s llamados al odio y divisi\u00f3n por el desespero del eterno segund\u00f3n y esperamos que tenga palabra y cumpla lo que dijo que si no ganaba se retiraba de la pol\u00edtica",
        "authorDisplayName": "Victor G\u00f3mez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmbf4tn_1jfnvVu65q5cLLRhwzrCUxYxZArg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7hez_aA1mayHeGCU21pTAg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7hez_aA1mayHeGCU21pTAg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-30T04:11:15Z",
        "updatedAt": "2022-05-30T04:11:15Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}