{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "PTrH9-OvM2lwrECjAjWt13_QL9o",
  "id": "UgyDZDoneOT5FQk22DR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "9wBO9GNZwEw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0zEl-b4sET-VfTqSacNfGFORe3g",
      "id": "UgyDZDoneOT5FQk22DR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "9wBO9GNZwEw",
        "textDisplay": "A grande preocupa\u00e7\u00e3o doutor:  Roberto Kalil e o Nordeste, pois e uma sa\u00fade que est\u00e1 em fase de pouco crescimento e isto tem que se levado a s\u00e9rio p\u00ealos Governantes, e Autoridades com urg\u00eancia: para n\u00e3o haver um grande n\u00fameros de morte, que ira acontecer:.",
        "textOriginal": "A grande preocupa\u00e7\u00e3o doutor:  Roberto Kalil e o Nordeste, pois e uma sa\u00fade que est\u00e1 em fase de pouco crescimento e isto tem que se levado a s\u00e9rio p\u00ealos Governantes, e Autoridades com urg\u00eancia: para n\u00e3o haver um grande n\u00fameros de morte, que ira acontecer:.",
        "authorDisplayName": "Diego Guilerme",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSnzy-XaKO8Ch1grDhGut7Dcc7SOdd6NHxAFw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCStuo4zNFvUeN9j6GEz1yyA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCStuo4zNFvUeN9j6GEz1yyA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-12T11:53:23Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T11:53:23Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}