{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "nfgSAqxau4eXj0i2--to1x5UDP8",
  "id": "UgyDnIY0mRVtxYOBYT94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "n7-zR81s87s",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xvGx5JcNiQxdZ7Afbudzvwq58Zg",
      "id": "UgyDnIY0mRVtxYOBYT94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "n7-zR81s87s",
        "textDisplay": "Os caras n\u00e3o est\u00e3o preocupados.... enquanto outros pa\u00edses  tomando provid\u00eancias em fechar transportes, escolaridade,  em geral, at\u00e9 quando as coisas normalizar.   Brasileiros vejo as pessoas nem lavando as m\u00e3os est\u00e3o,",
        "textOriginal": "Os caras n\u00e3o est\u00e3o preocupados.... enquanto outros pa\u00edses  tomando provid\u00eancias em fechar transportes, escolaridade,  em geral, at\u00e9 quando as coisas normalizar.   Brasileiros vejo as pessoas nem lavando as m\u00e3os est\u00e3o,",
        "authorDisplayName": "Ded\u00e9h Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/huxZNqt_ywGiSGadqfDbHoLCp_1YOOUzhsBtViWRxljTHFGKTMrT7M7bLBxCI1LmnEkVGryPkCk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyjDtEWjVV-yw9F1NrOJ3iQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyjDtEWjVV-yw9F1NrOJ3iQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-03-13T03:52:03Z",
        "updatedAt": "2020-03-13T03:52:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "irpkFDF1X8FlfcvHKme0bwERzSQ",
      "id": "UgyDnIY0mRVtxYOBYT94AaABAg.967hl7RBPQ4968w_buQO-7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu nem to acreditando que esse cara existe quando morrer muita gente que tudo se trasformar num caos gostaria que ele fosse responsabilizado !",
        "textOriginal": "Eu nem to acreditando que esse cara existe quando morrer muita gente que tudo se trasformar num caos gostaria que ele fosse responsabilizado !",
        "parentId": "UgyDnIY0mRVtxYOBYT94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Odirlei RS",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgUcCLg0Bn8aGieRY2YKfBOyopW2lLQiVVsQ-YqA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTy91mAHSjCD5qSX6uIsvVw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTy91mAHSjCD5qSX6uIsvVw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-03-13T15:20:47Z",
        "updatedAt": "2020-03-13T15:20:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NUTV-bA9HmAOm2y6bbn5HWunc0U",
      "id": "UgyDnIY0mRVtxYOBYT94AaABAg.967hl7RBPQ4968Tzs_DvPq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aqui em Goi\u00e2nia ontem assim que decretado dois infectados e mais um no interior o governador j\u00e1 tomou medidas preventivas como jogos serem sem torcidas. Mas Goi\u00e1s \u00e9 o estado modelo desse novo governo, ent\u00e3o n\u00e3o sei.",
        "textOriginal": "Aqui em Goi\u00e2nia ontem assim que decretado dois infectados e mais um no interior o governador j\u00e1 tomou medidas preventivas como jogos serem sem torcidas. Mas Goi\u00e1s \u00e9 o estado modelo desse novo governo, ent\u00e3o n\u00e3o sei.",
        "parentId": "UgyDnIY0mRVtxYOBYT94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Deds",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJus-FLZFTB0b-o1_6KT6Q6gsZRk8ggBJU0YNhwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4SAvGO4T4kn1T80NnEZkSQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4SAvGO4T4kn1T80NnEZkSQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-03-13T11:02:14Z",
        "updatedAt": "2020-03-13T11:02:14Z"
      }
    }
  ]
}