{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "7wSgBZDC1UREZDiAXB1IuCIunQ0",
  "id": "UgyDfOHIPcnzagsKBf94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "sLlTNUo25rI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WAmhuHAma0UpNrlP8amXk6efvFE",
      "id": "UgyDfOHIPcnzagsKBf94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "sLlTNUo25rI",
        "textDisplay": "J\u00e1 estou a 19 dias isolado e a muitos dias sem sentir nenhum sintoma e nem nada de anormal em mim.. Meu caso foi leve e amanh\u00e3 com 20 dias, deixarei o isolamento, \u00eaba! \ud83e\udd17 Super empolgado para voltar a vida ao normal, mas claro, que tomando todos os cuidados, pois moro com minha m\u00e3e que \u00e9 do grupo de risco..",
        "textOriginal": "J\u00e1 estou a 19 dias isolado e a muitos dias sem sentir nenhum sintoma e nem nada de anormal em mim.. Meu caso foi leve e amanh\u00e3 com 20 dias, deixarei o isolamento, \u00eaba! \ud83e\udd17 Super empolgado para voltar a vida ao normal, mas claro, que tomando todos os cuidados, pois moro com minha m\u00e3e que \u00e9 do grupo de risco..",
        "authorDisplayName": "Samuel Regis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-inIF9KK_l_HFmRNM_FFTb7WQtTYy6MrhQIgLqXEHNKpk3dBdwBVu4AXiHK4vdxEyPkNT0OxHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGhQ1dtmlQGe0-kTUMB17hA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGhQ1dtmlQGe0-kTUMB17hA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-11-21T16:31:50Z",
        "updatedAt": "2021-11-21T16:31:50Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}