{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "GAiRmsjArHgVi_FQgXDxTSqxxVw",
  "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "2l2FkU006bU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NxQ_TMBrReb1fWjmyho7vwItAZg",
      "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "2l2FkU006bU",
        "textDisplay": "Ol\u00e1 boa tarde quero saber se algu\u00e9m que j\u00e1 teve bronquite pode pegar covid 19?",
        "textOriginal": "Ol\u00e1 boa tarde quero saber se algu\u00e9m que j\u00e1 teve bronquite pode pegar covid 19?",
        "authorDisplayName": "Jeisa Da Silva Goncalves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTXZtSfPPgxbQGUf62yqB5_dNjgUFDFD0TJA713Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYETgHGWgrqrzC7S57gHkNw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYETgHGWgrqrzC7S57gHkNw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-13T16:16:34Z",
        "updatedAt": "2020-04-13T16:16:34Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TKDeFiBCOIda7wb9xLZtyCyPg60",
      "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg.97OrbEovF-R9NXU8elMP1P",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Simone Sena pancieri piedade Am\u00e9m",
        "textOriginal": "@Simone Sena pancieri piedade Am\u00e9m",
        "parentId": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Vit\u00f3ria Vit\u00f3ria",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhCWSTzSKUG2n1cE2b7WOuQ3CY91J-JcrZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOl-9YVt865_eLLWqhF430A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOl-9YVt865_eLLWqhF430A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-19T16:58:17Z",
        "updatedAt": "2021-05-19T16:58:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Po7owUEM_8oGx7xTk0H2o8irWKo",
      "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg.97OrbEovF-R9NXU7DUINW5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Simone Sena pancieri piedade qual foi tramento precoce que voc\u00ea fez?",
        "textOriginal": "@Simone Sena pancieri piedade qual foi tramento precoce que voc\u00ea fez?",
        "parentId": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Vit\u00f3ria Vit\u00f3ria",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhCWSTzSKUG2n1cE2b7WOuQ3CY91J-JcrZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOl-9YVt865_eLLWqhF430A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOl-9YVt865_eLLWqhF430A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-19T16:58:05Z",
        "updatedAt": "2021-05-19T16:58:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_1X5zzxloiqQaQMvU9p6MCK8IEw",
      "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg.97OrbEovF-R9NW7Qa7bseX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sim, eu tenho, peguei coronav\u00edrus e o que me salvou foi Deus em primeiro lugar e segundo lugar foi fazer o tratamento precocemente e n\u00e3o ter esperado ficar com falta de ar.",
        "textOriginal": "Sim, eu tenho, peguei coronav\u00edrus e o que me salvou foi Deus em primeiro lugar e segundo lugar foi fazer o tratamento precocemente e n\u00e3o ter esperado ficar com falta de ar.",
        "parentId": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Simone Sena pancieri piedade",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT5Nt-v4CkoapLyahBkI7C9C-U9wslFSiPbwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGIoWKK0v3kyu2kZmxu1oEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGIoWKK0v3kyu2kZmxu1oEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-19T04:20:30Z",
        "updatedAt": "2021-05-19T04:20:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X02kJxr__qRTOkV2EfrZNsYcoaA",
      "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg.97OrbEovF-R9LPSpPeYEA0",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Sl4de Maioria .",
        "textOriginal": "@Sl4de Maioria .",
        "parentId": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Vit\u00f3ria Vit\u00f3ria",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhCWSTzSKUG2n1cE2b7WOuQ3CY91J-JcrZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOl-9YVt865_eLLWqhF430A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOl-9YVt865_eLLWqhF430A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-27T21:10:04Z",
        "updatedAt": "2021-03-27T21:10:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5GefYDnlwyCTQ-8nuhjyv3NYuY4",
      "id": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg.97OrbEovF-R9FNLVxvprRO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Poder todos podem a quest\u00e3o \u00e9 sobreviver",
        "textOriginal": "Poder todos podem a quest\u00e3o \u00e9 sobreviver",
        "parentId": "UgyDd8HsYooyBFGuuMp4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sl4de",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6-_og4XqmRurCZKSVId9uT9twq2rX3O9ExNQEBr4hVMzeZWyW0243kM-y8H1RM0orUIwurU8Bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbwFf8V9rG5ApKpWpPbhJuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbwFf8V9rG5ApKpWpPbhJuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-10-28T22:19:15Z",
        "updatedAt": "2020-10-28T22:19:15Z"
      }
    }
  ]
}