{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "6hjIAxUBMw_FuXHEMX91XIlRFew",
  "id": "UgyEnKUpMA8dF6W-6vx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "KOXNBA9b86I",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FAIMpHd6SfT2pq4Nh-vlb1m_rZk",
      "id": "UgyEnKUpMA8dF6W-6vx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "KOXNBA9b86I",
        "textDisplay": "Muito interessante \u00c1tila, parab\u00e9ns!\nMe preocupa que aqui na minha cidade (Novo Hamburgo - RS), acho que uns 60% usa mascara, o que \u00e9 bastante mas ao mesmo tempo \u00e9 menos do que o necess\u00e1rio. Infelizmente \u00e9 algo que n\u00e3o \u00e9 comum na nossa cultura, mas temos que nos adaptar.",
        "textOriginal": "Muito interessante \u00c1tila, parab\u00e9ns!\nMe preocupa que aqui na minha cidade (Novo Hamburgo - RS), acho que uns 60% usa mascara, o que \u00e9 bastante mas ao mesmo tempo \u00e9 menos do que o necess\u00e1rio. Infelizmente \u00e9 algo que n\u00e3o \u00e9 comum na nossa cultura, mas temos que nos adaptar.",
        "authorDisplayName": "Jefferson Cardoso",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSbNstuZipwPInAgMpbQjBBbW-lqCiNQvbMAnYC_Vk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCffyc-eEeQwPSUGS7R4Nm5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCffyc-eEeQwPSUGS7R4Nm5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 30,
        "publishedAt": "2020-05-01T18:03:48Z",
        "updatedAt": "2020-05-01T18:21:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IZBzuozhL86qsZ7aZfUDsXAYuDQ",
      "id": "UgyEnKUpMA8dF6W-6vx4AaABAg.987PBQcLaNu98ACJgL0RX9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Simmm aqui j\u00e1 est\u00e1 retornando ao normal, s\u00f3 os com\u00e9rcios todos tem que usar m\u00e1scara. Os atendentes est\u00e3o cumprindo, s\u00f3 os clientes que n\u00e3o.",
        "textOriginal": "Simmm aqui j\u00e1 est\u00e1 retornando ao normal, s\u00f3 os com\u00e9rcios todos tem que usar m\u00e1scara. Os atendentes est\u00e3o cumprindo, s\u00f3 os clientes que n\u00e3o.",
        "parentId": "UgyEnKUpMA8dF6W-6vx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jefferson Cardoso",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSbNstuZipwPInAgMpbQjBBbW-lqCiNQvbMAnYC_Vk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCffyc-eEeQwPSUGS7R4Nm5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCffyc-eEeQwPSUGS7R4Nm5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-02T20:09:03Z",
        "updatedAt": "2020-05-02T20:09:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gFS5e1Xmf5GUbdzaqLgzvMM4coM",
      "id": "UgyEnKUpMA8dF6W-6vx4AaABAg.987PBQcLaNu989t8uZCkw8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aqui em Poa, muita gente tamb\u00e9m est\u00e1 sem m\u00e1scara. E a partir de ter\u00e7a, conforme decreto no Marquezan, parte do com\u00e9rcio vai reabrir! Isso que a gente nem atingiu o pico ainda...",
        "textOriginal": "Aqui em Poa, muita gente tamb\u00e9m est\u00e1 sem m\u00e1scara. E a partir de ter\u00e7a, conforme decreto no Marquezan, parte do com\u00e9rcio vai reabrir! Isso que a gente nem atingiu o pico ainda...",
        "parentId": "UgyEnKUpMA8dF6W-6vx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Edna Hornes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSaik0ex2bMHqM8jznbyU4hafAFmuEP_H49NxlI0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSLg7Ou0iatZRqRVit6DvgA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSLg7Ou0iatZRqRVit6DvgA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-05-02T17:12:49Z",
        "updatedAt": "2020-05-02T17:12:49Z"
      }
    }
  ]
}