{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Ze_lL-n8HS0UZXztV6p5RdHU0tQ",
  "id": "UgyEyerYmJlFxgB8FXp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "6eE2iFefQnE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qLMIuVCnnbWpL3_9TXawh6cX5ow",
      "id": "UgyEyerYmJlFxgB8FXp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "6eE2iFefQnE",
        "textDisplay": "Por que tem uma representante do ita\u00fa em um programa sobre educa\u00e7\u00e3o? WW \u00e9 um neoliberal que escolhe cirurgicamente pessoas que debatem a visao de mundo que lhe agrada.",
        "textOriginal": "Por que tem uma representante do ita\u00fa em um programa sobre educa\u00e7\u00e3o? WW \u00e9 um neoliberal que escolhe cirurgicamente pessoas que debatem a visao de mundo que lhe agrada.",
        "authorDisplayName": "Gabriel.Cultura",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlOiqMEuS2fIjbM9iZj3e7ojb9_AnC3_vQAf17JA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1Yyw1KJVSfCoBfL9DeqtKw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1Yyw1KJVSfCoBfL9DeqtKw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-08T15:38:44Z",
        "updatedAt": "2022-02-08T15:38:44Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}