{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "-yG-3fF4eI4SM5sxuggO6AGgTvs",
  "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "rdgWewV54Wc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KzXdARkexx5kfcgQYHAWHgq4c7E",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "rdgWewV54Wc",
        "textDisplay": "Temos que dar bons exemplos pelo amor de Deus,m\u00e1scara, \u00e1lcool gel, lavar as m\u00e3os com frequ\u00eancia, eu poe ex ando com um borrifador de \u00e1lcool 70% para borrifar nas cadeiras e sof\u00e1s das cl\u00ednicas, chego em casa tiro a roupa coloco na maquina p lavar,lavo toda a sola do sapato e por \u00faltimo tiro a m\u00e1scara e os oculos  e lavo e depois tomo banho,higiene \u00e9 fundamental vamos nos proteger, parece dif\u00edcil mas em vista de ficar entubada jo hospital,a higiene \u00e9 bem mais f\u00e1cil, se cuidem pessoas.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fN\u00e3o coloque tudo nas costas de Deus fa\u00e7am a sua parte que assim Deus proteger\u00e1. \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37Francismairy",
        "textOriginal": "Temos que dar bons exemplos pelo amor de Deus,m\u00e1scara, \u00e1lcool gel, lavar as m\u00e3os com frequ\u00eancia, eu poe ex ando com um borrifador de \u00e1lcool 70% para borrifar nas cadeiras e sof\u00e1s das cl\u00ednicas, chego em casa tiro a roupa coloco na maquina p lavar,lavo toda a sola do sapato e por \u00faltimo tiro a m\u00e1scara e os oculos  e lavo e depois tomo banho,higiene \u00e9 fundamental vamos nos proteger, parece dif\u00edcil mas em vista de ficar entubada jo hospital,a higiene \u00e9 bem mais f\u00e1cil, se cuidem pessoas.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fN\u00e3o coloque tudo nas costas de Deus fa\u00e7am a sua parte que assim Deus proteger\u00e1. \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37Francismairy",
        "authorDisplayName": "F D",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4QVLZenjyehSPobdRjf9nK6_Hs4THkKXjKw62bQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyE1n1DAjlEtOjLapno5XHg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyE1n1DAjlEtOjLapno5XHg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 80,
        "publishedAt": "2020-09-19T01:07:52Z",
        "updatedAt": "2020-09-19T01:07:52Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 21,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MBim8G_afSYtIJnemGzOJ7XZglg",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9RtOPm0zA0U",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto tantas pandemia global que a terra j\u00e1 passou e acabou e voc\u00ea acha que o corona Tamb\u00e9m n\u00e3o vai acabar? Plmds",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto tantas pandemia global que a terra j\u00e1 passou e acabou e voc\u00ea acha que o corona Tamb\u00e9m n\u00e3o vai acabar? Plmds",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Guilherme Sacramento de Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GBGsPgmka1Tbk81gt62q0NrA5ge_WLYL6HQ_mT0_aJuPimhwPCMSz5sKT9C72-jw1ReufwpF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnaHGPoNIevRgTMpRDTrBsg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnaHGPoNIevRgTMpRDTrBsg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-09-05T00:36:18Z",
        "updatedAt": "2021-09-05T00:36:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "M_c-XhASMC0guQZeGMI0b3wVMCo",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9JCRf39F8O9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Bruno Cunha sim,pois s\u00f3 assim, poderemos atingir a imunidade coletiva, sem mais perdas de vidas.",
        "textOriginal": "@Bruno Cunha sim,pois s\u00f3 assim, poderemos atingir a imunidade coletiva, sem mais perdas de vidas.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Barreto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSREstDAwPmPOV30Sn9I39KgbxLK5FV3AmJCOJv8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-01T02:47:00Z",
        "updatedAt": "2021-02-01T02:47:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "62wAdKRvgdC1KAJm9cir6qE3BUs",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9JCQHh2ejug",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto Ent\u00e3o precisamos vacinar o m\u00e1ximo poss\u00edvel de pessoas.",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto Ent\u00e3o precisamos vacinar o m\u00e1ximo poss\u00edvel de pessoas.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bruno Cunha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTKbS0LGQk8bpaZtnxLadyW5mBCY6jwt8sxLrslhA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3xSR3h5V9sxn4ac-xL1x7w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3xSR3h5V9sxn4ac-xL1x7w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-02-01T02:34:56Z",
        "updatedAt": "2021-02-01T02:34:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VqVl7buFezbqWkw-r5F1Lv1_JVQ",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9IJ432qW-pu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@CJ CARECA sim kkkkk",
        "textOriginal": "@CJ CARECA sim kkkkk",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "REDE ESGOTO ENGANA BOBO DOS INFERNOS DE TDS OS SEC",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/oGBTWKF3hUswAlm5PkZtIUGmvzllIP6clWlcwKe_nL-2YHCMqNTkTlWWs5Ky87iAAwMdw4FR=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTXBMhexpdB0W446nO8nqtA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTXBMhexpdB0W446nO8nqtA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-09T20:03:59Z",
        "updatedAt": "2021-01-09T20:03:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DZVRJYdnmBJJhQg2igHEf30JqFU",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9IJ42P4FuSy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@#1's o cara desistiu de viver kkkkk",
        "textOriginal": "@#1's o cara desistiu de viver kkkkk",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "REDE ESGOTO ENGANA BOBO DOS INFERNOS DE TDS OS SEC",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/oGBTWKF3hUswAlm5PkZtIUGmvzllIP6clWlcwKe_nL-2YHCMqNTkTlWWs5Ky87iAAwMdw4FR=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTXBMhexpdB0W446nO8nqtA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTXBMhexpdB0W446nO8nqtA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-01-09T20:03:54Z",
        "updatedAt": "2021-01-09T20:03:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YgUxAi1wJWzAAW1UbqFyU3j9DC4",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9HxHdWbfqsH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu dei uma relaxada eu queria ficar em casa junto mais agora no ano novo minha m\u00e3e \u00e9 minha irm\u00e3 obrigou eu \u00e9 meu pai ir para casa da sogra da Minha irm\u00e3",
        "textOriginal": "Eu dei uma relaxada eu queria ficar em casa junto mais agora no ano novo minha m\u00e3e \u00e9 minha irm\u00e3 obrigou eu \u00e9 meu pai ir para casa da sogra da Minha irm\u00e3",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Nivus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/NOY3FxAaUa14jEQP52T4IM_kC7EYeCOqNDGpkQdsCAcpazFBIH66nax_P9EMye3cuX5RMUHZmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPl-mCRxY5kqElWfwBjk3BA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPl-mCRxY5kqElWfwBjk3BA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-31T23:40:10Z",
        "updatedAt": "2020-12-31T23:40:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OhEryBptFa943XpNvChE29mxRsk",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GuNCsh7UAM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Airton de Ara\u00fajo Soares exatamente!  Mesmo quem.se vacinou pode contrair o v\u00edrus, mas, estando vacinado, n\u00e3o vai adoecer.  Mas pode passar o v\u00edrus a quem n\u00e3o se vacinou.",
        "textOriginal": "@Airton de Ara\u00fajo Soares exatamente!  Mesmo quem.se vacinou pode contrair o v\u00edrus, mas, estando vacinado, n\u00e3o vai adoecer.  Mas pode passar o v\u00edrus a quem n\u00e3o se vacinou.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Barreto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSREstDAwPmPOV30Sn9I39KgbxLK5FV3AmJCOJv8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-05T23:59:42Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T23:59:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "K4yTSENMuzZbfdWuGMHQGijY8rA",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GuKwoIIic7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto ou seja, uma pessoa vacinada pode estar imune ao v\u00edrus, mas nada impede que essa pessoa mesmo vacinada transmita o v\u00edrus para outra que ainda n\u00e3o foi vacinada e ent\u00e3o gere problemas para essa outra, \u00e9 isso?",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto ou seja, uma pessoa vacinada pode estar imune ao v\u00edrus, mas nada impede que essa pessoa mesmo vacinada transmita o v\u00edrus para outra que ainda n\u00e3o foi vacinada e ent\u00e3o gere problemas para essa outra, \u00e9 isso?",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Airton de Ara\u00fajo Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbtmwQSgfa5aa3UMru6ZA7HXRIcYo-OwSFcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-12-05T23:39:54Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T23:39:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "n25xMBmiYBRRG2FXyYR0li2NihI",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GuEBwFOkig",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Airton de Ara\u00fajo Soares infelizmente a coisa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples assim, colega.  Uma pandemia s\u00f3 passa quando o v\u00edrus come\u00e7a a perder carga viral, facilitando para as pessoas adquirirem imunidade coletiva.  Enquanto isso n\u00e3o acontecer, n\u00e3o tem como, mesmo com vacina.  A vacina \u00e9 s\u00f3 um complemento.  No entanto, mesmo quando formos todos vacinados, as medidas de distanciamento social, m\u00e1scaras, isolamento e lockdown continuar\u00e3o a ser necess\u00e1rias por um bom tempo.",
        "textOriginal": "@Airton de Ara\u00fajo Soares infelizmente a coisa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples assim, colega.  Uma pandemia s\u00f3 passa quando o v\u00edrus come\u00e7a a perder carga viral, facilitando para as pessoas adquirirem imunidade coletiva.  Enquanto isso n\u00e3o acontecer, n\u00e3o tem como, mesmo com vacina.  A vacina \u00e9 s\u00f3 um complemento.  No entanto, mesmo quando formos todos vacinados, as medidas de distanciamento social, m\u00e1scaras, isolamento e lockdown continuar\u00e3o a ser necess\u00e1rias por um bom tempo.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Barreto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSREstDAwPmPOV30Sn9I39KgbxLK5FV3AmJCOJv8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-05T22:40:56Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T22:40:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Zhdj7l22cUpqjcXSevpo2wa1hDg",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GuAymiKzmW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto basta se vacinar.",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto basta se vacinar.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Airton de Ara\u00fajo Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbtmwQSgfa5aa3UMru6ZA7HXRIcYo-OwSFcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-12-05T22:12:47Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T22:12:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3JuSsiX4i0Fj_4_OOKan1o7K8oE",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GuAx9gH6EU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto vai sim porque com a vacina o povo vai poder sair de casa \u00e0 vontade.",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto vai sim porque com a vacina o povo vai poder sair de casa \u00e0 vontade.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Airton de Ara\u00fajo Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbtmwQSgfa5aa3UMru6ZA7HXRIcYo-OwSFcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-12-05T22:12:34Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T22:12:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-uOWj7zHNxn9oMSnizDHcGM6nII",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GtAxL1rr2Z",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Airton de Ara\u00fajo Soares infelizmente a crise n\u00e3o vai passar, nem daqui a d\u00e9cadas.",
        "textOriginal": "@Airton de Ara\u00fajo Soares infelizmente a crise n\u00e3o vai passar, nem daqui a d\u00e9cadas.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Barreto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSREstDAwPmPOV30Sn9I39KgbxLK5FV3AmJCOJv8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-05T12:53:21Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T12:53:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vgsixuEmIsujqYuliPunNuhd0B4",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9Gt4Y36MfCr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto  eu n\u00e3o estou falando da extin\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, mas do fim da crise.",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto  eu n\u00e3o estou falando da extin\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, mas do fim da crise.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Airton de Ara\u00fajo Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbtmwQSgfa5aa3UMru6ZA7HXRIcYo-OwSFcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-12-05T11:57:20Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T11:57:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GZh6Bt48olwEGGLr7u4AF6HKWS8",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9Gt1U5ZkY08",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Airton de Ara\u00fajo Soares infelizmente n\u00e3o.  A vacina ser\u00e1 um complemento, mas n\u00e3o o fim da pandemia.",
        "textOriginal": "@Airton de Ara\u00fajo Soares infelizmente n\u00e3o.  A vacina ser\u00e1 um complemento, mas n\u00e3o o fim da pandemia.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Barreto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSREstDAwPmPOV30Sn9I39KgbxLK5FV3AmJCOJv8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-05T11:30:34Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T11:30:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "13SwswKQOyrimsM2ac6Kz2VyRdw",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GsO67HieD4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto a vacina resolver\u00e1 tudo.",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto a vacina resolver\u00e1 tudo.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Airton de Ara\u00fajo Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbtmwQSgfa5aa3UMru6ZA7HXRIcYo-OwSFcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4Unr1R9Il0tsFQZvVo4HcQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-12-05T05:29:02Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T05:29:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YzqARWA2JhIv9c7rb_qg6NLrzHY",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GUxAUUvNFh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@#1's Cara desistiu de viver",
        "textOriginal": "@#1's Cara desistiu de viver",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "CJ CARECA",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQs0oD35i-oIae5n1jdEkN0-6hvqwwoKAiPSK7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0ewXT-ftfxKlUCuye4pthw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0ewXT-ftfxKlUCuye4pthw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-11-25T17:43:11Z",
        "updatedAt": "2020-11-25T17:43:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "O1FnKtnVZvXXcqOgTyX4oljLWSg",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9GN-znCxlnU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Barreto KKKKKKKKKKKKK",
        "textOriginal": "@Marcelo Barreto KKKKKKKKKKKKK",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "#1's",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrr6Io08AoMhUWAYKECSfa3xRFX97ucDU8XMEpeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnp55MG_M2jYGlkt_HiD3Sg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnp55MG_M2jYGlkt_HiD3Sg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-11-22T15:42:37Z",
        "updatedAt": "2020-11-22T15:42:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "XVglhWN94ofc7_4a_tRPxOR1gY8",
      "id": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg.9Dle-qqb4SS9FC8ciDfyEF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mesmo se um dia a pandemia passar, o que eu duvido muito que v\u00e1 acontecer, mas, se acontecer de passar, vou continuar usando m\u00e1scara e ficar em casa, n\u00e3o sairei mais para passear, nem viajar.  Essa doen\u00e7a continuar\u00e1 infectando e matando adoidado.  Vou at\u00e9 trabalhar em casa, via home office.",
        "textOriginal": "Mesmo se um dia a pandemia passar, o que eu duvido muito que v\u00e1 acontecer, mas, se acontecer de passar, vou continuar usando m\u00e1scara e ficar em casa, n\u00e3o sairei mais para passear, nem viajar.  Essa doen\u00e7a continuar\u00e1 infectando e matando adoidado.  Vou at\u00e9 trabalhar em casa, via home office.",
        "parentId": "UgyFIb_EWqndEpzsDcx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcelo Barreto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSREstDAwPmPOV30Sn9I39KgbxLK5FV3AmJCOJv8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCl5uunQnNKfXM65A6dBC2iA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-10-24T13:55:04Z",
        "updatedAt": "2020-10-24T13:55:04Z"
      }
    }
  ]
}