{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "OcpIEApkKPmykVGp79wTLRaymsY",
  "id": "UgyGDjmT7wc8aIZ_sxN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "bxoIlTaAqZE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lvPydV4TNhihQM3BKFZOSpFUJDk",
      "id": "UgyGDjmT7wc8aIZ_sxN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "bxoIlTaAqZE",
        "textDisplay": "Quando vai chegar a vacina contra Covid?",
        "textOriginal": "Quando vai chegar a vacina contra Covid?",
        "authorDisplayName": "Wesley Silva de Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5aSDBKO-DtbTPaAOb-L1Xdfjyl6ACP0x_Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwSdeYa4MLj5PEplye2T4ow",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwSdeYa4MLj5PEplye2T4ow"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-09-17T21:37:49Z",
        "updatedAt": "2020-09-17T21:37:49Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "J0jpBZxlcmQXTmFGvcGbGY1vSTM",
      "id": "UgyGDjmT7wc8aIZ_sxN4AaABAg.9DihAVWc65h9DkKJ6Ah4FT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Obrigado, mas o Dimas Covas disse que teremos 45M de vacinas em dezembro. Teremos ou n\u00e3o? Rs",
        "textOriginal": "@Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Obrigado, mas o Dimas Covas disse que teremos 45M de vacinas em dezembro. Teremos ou n\u00e3o? Rs",
        "parentId": "UgyGDjmT7wc8aIZ_sxN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Wesley Silva de Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5aSDBKO-DtbTPaAOb-L1Xdfjyl6ACP0x_Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwSdeYa4MLj5PEplye2T4ow",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwSdeYa4MLj5PEplye2T4ow"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-09-18T12:47:45Z",
        "updatedAt": "2020-09-18T12:48:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yVxwVmCFfFzrpS-Rp0iqDKhBSbQ",
      "id": "UgyGDjmT7wc8aIZ_sxN4AaABAg.9DihAVWc65h9DkGZXQSz_H",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ol\u00e1! O coronav\u00edrus, por ser um novo v\u00edrus, est\u00e1 sendo constantemente estudado e pesquisado por v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, rem\u00e9dios, protocolos de atendimento mais eficazes e as vacinas fazem parte dessa pesquisa. Continue acompanhando o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade pelas redes sociais para saber mais: https://coronavirus.saude.gov.br/",
        "textOriginal": "Ol\u00e1! O coronav\u00edrus, por ser um novo v\u00edrus, est\u00e1 sendo constantemente estudado e pesquisado por v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, rem\u00e9dios, protocolos de atendimento mais eficazes e as vacinas fazem parte dessa pesquisa. Continue acompanhando o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade pelas redes sociais para saber mais: https://coronavirus.saude.gov.br/",
        "parentId": "UgyGDjmT7wc8aIZ_sxN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/7dAlLpNhzbAbcX8eSzJuFwlNyCpnC6p1V3FwrmxX07PbNKp3evyTFcDw6ysiX5dhxoY_jotqSg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-18T12:15:02Z",
        "updatedAt": "2020-09-18T12:15:02Z"
      }
    }
  ]
}