{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "SRajEtrJb4NOL3g39zN8bkhle5E",
  "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "DgHKVJ5T_Ro",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "af3MxCZt609-aV4ahMwxF8mn5Pc",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "DgHKVJ5T_Ro",
        "textDisplay": "Tem gente que falava que essa \"gripezinha\" n\u00e3o tinha matado quanto a gripe espanhola, sendo que naquela \u00e9poca mal existia tratamento, muito menos respirador.",
        "textOriginal": "Tem gente que falava que essa \"gripezinha\" n\u00e3o tinha matado quanto a gripe espanhola, sendo que naquela \u00e9poca mal existia tratamento, muito menos respirador.",
        "authorDisplayName": "Eder S",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwkZ-hO4YwrM0iK-KqorSdKYGb1ndmOkO4Hg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi4QlJP_YXwj5rLYlFJn3Hg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCi4QlJP_YXwj5rLYlFJn3Hg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-05T21:53:16Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T21:53:16Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 12,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7OmZQWMDjix2Bs4kZTJndeG8Sm4",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9ag7xCRQnwN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Eder S fomos segundo porque a China maquiou os dados e a \u00cdndia tem uma grande subnotifica\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o somos o quarto, o que faz sentido porque temos a quinta popula\u00e7\u00e3o mundial.\n\nO pa\u00eds com mais mortes proporcional s\u00e3o Per\u00fa, B\u00e9lgica e Rep\u00fablica Tcheca, todos adotaram as pol\u00edticas que voc\u00ea menina ao p\u00e9 da letra e nem por isso tiveram situa\u00e7\u00e3o melhor",
        "textOriginal": "@Eder S fomos segundo porque a China maquiou os dados e a \u00cdndia tem uma grande subnotifica\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o somos o quarto, o que faz sentido porque temos a quinta popula\u00e7\u00e3o mundial.\n\nO pa\u00eds com mais mortes proporcional s\u00e3o Per\u00fa, B\u00e9lgica e Rep\u00fablica Tcheca, todos adotaram as pol\u00edticas que voc\u00ea menina ao p\u00e9 da letra e nem por isso tiveram situa\u00e7\u00e3o melhor",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lucas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqDfXwOhxkt3yDXk51MZi9Vp8WNwcF--kyfM1lQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy3zDRcUQa5ShPBXzV7hu1Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy3zDRcUQa5ShPBXzV7hu1Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-06T10:16:16Z",
        "updatedAt": "2022-05-06T10:16:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Nf_2YxIBYR9DoCUkGrztnTjmHvA",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9afNRGri91c",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lucas o Brasil foi o SEGUNDO pais no mundo com maior quantidade de mortes. \u00c9 que aqui a meta era seguir at\u00e9 o fim com metas equivocadas.",
        "textOriginal": "@Lucas o Brasil foi o SEGUNDO pais no mundo com maior quantidade de mortes. \u00c9 que aqui a meta era seguir at\u00e9 o fim com metas equivocadas.",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eder S",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwkZ-hO4YwrM0iK-KqorSdKYGb1ndmOkO4Hg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi4QlJP_YXwj5rLYlFJn3Hg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCi4QlJP_YXwj5rLYlFJn3Hg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-06T03:12:20Z",
        "updatedAt": "2022-05-06T03:12:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Q4G6WjdAmoJG1CH3WF9jfmgvbIE",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9afCul2_pw1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Eder S n\u00e3o, mesmo em pa\u00edses \"eficientes\" como a Argentina observa-se o mesmo fen\u00f4meno.",
        "textOriginal": "@Eder S n\u00e3o, mesmo em pa\u00edses \"eficientes\" como a Argentina observa-se o mesmo fen\u00f4meno.",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lucas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqDfXwOhxkt3yDXk51MZi9Vp8WNwcF--kyfM1lQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy3zDRcUQa5ShPBXzV7hu1Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy3zDRcUQa5ShPBXzV7hu1Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-06T01:40:23Z",
        "updatedAt": "2022-05-06T01:40:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UPQty824ruj4IAWwSxMXElGqqCw",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9af0F2NPhSZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A popula\u00e7\u00e3o mundial s\u00f3 em 2021 aumentou 78 milh\u00f5es e nesses mesmos anos de 2020 a 2021 140 milh\u00f5es. Ou seja mais de dez vezes que o n\u00famero de mortos de covid! \nAs mortes por covid s\u00e3o uma pequena percentagem das mortes por outras doen\u00e7as, e muitas destas aumentaram por se ter atribuido maior importancia ao covid e desviar medicos e outros recursos dos servi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0s outras .",
        "textOriginal": "A popula\u00e7\u00e3o mundial s\u00f3 em 2021 aumentou 78 milh\u00f5es e nesses mesmos anos de 2020 a 2021 140 milh\u00f5es. Ou seja mais de dez vezes que o n\u00famero de mortos de covid! \nAs mortes por covid s\u00e3o uma pequena percentagem das mortes por outras doen\u00e7as, e muitas destas aumentaram por se ter atribuido maior importancia ao covid e desviar medicos e outros recursos dos servi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0s outras .",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Anton Alv",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRg28jXG8gHL4IwEg8mjTaAbj1s0dlVBmGowsnVQVUWXUPO4SkIxujnbzlr94ga=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ2bmZqRHm-lhcAdINS0otw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZ2bmZqRHm-lhcAdINS0otw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-05T23:49:41Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T23:49:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ET_HxCmdyZUkuV8NvL7xCMZrATw",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9aeycII1stS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mas quem \u00e9 que sabe fazer contas em vez de imaginar e fazer afirma\u00e7\u00f5es irracionais?\nPopula\u00e7\u00e3o mundial quanto \u00e9 o n\u00famero estatistico?\nMortes totais nesse mesmo periodo quem sabe?",
        "textOriginal": "Mas quem \u00e9 que sabe fazer contas em vez de imaginar e fazer afirma\u00e7\u00f5es irracionais?\nPopula\u00e7\u00e3o mundial quanto \u00e9 o n\u00famero estatistico?\nMortes totais nesse mesmo periodo quem sabe?",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Anton Alv",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRg28jXG8gHL4IwEg8mjTaAbj1s0dlVBmGowsnVQVUWXUPO4SkIxujnbzlr94ga=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ2bmZqRHm-lhcAdINS0otw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZ2bmZqRHm-lhcAdINS0otw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-05T23:26:47Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T23:26:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cDKBBiqeY8rLicd-j2TrhwTBam4",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9aetaw7A58Y",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Claro n\u00e9 campe\u00e3o, a popula\u00e7\u00e3o global naquela \u00e9poca era menos de UM QUARTO do que \u00e9 hoje.",
        "textOriginal": "Claro n\u00e9 campe\u00e3o, a popula\u00e7\u00e3o global naquela \u00e9poca era menos de UM QUARTO do que \u00e9 hoje.",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sugurain",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQSW7tlegzpphS0Nl5rH2Q05jUjDqBqAUx0rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbcsjiZh8yIqIDx9xAU4vJw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbcsjiZh8yIqIDx9xAU4vJw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-05T22:42:54Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T22:42:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zIr3J0M3ZQ9TSKlevtcsq24mT3Y",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9aergTeJakm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Primeiro voc\u00ea tem que, na \u00e9poca, a popula\u00e7\u00e3o mundial era bem menor e outra coisa, a estima\u00e7\u00e3o feita \u00e9 com base no n\u00famero a mais de mortes que o normal, assim sendo, uma pessoa que parou tratamento de c\u00e2ncer, card\u00edacos, etc, e, infelizmente, faleceu, tamb\u00e9m foram contadas, tamb\u00e9m \u00e9 importante deixar claro que as consequ\u00eancias socias como empobrecimento tamb\u00e9m mata milhares ou milh\u00f5es de pessoas, por raz\u00f5es como desnutri\u00e7\u00e3o, h\u00e1 um c\u00e1lculo para isso que se voc\u00ea desejar, pode pesquisar.",
        "textOriginal": "Primeiro voc\u00ea tem que, na \u00e9poca, a popula\u00e7\u00e3o mundial era bem menor e outra coisa, a estima\u00e7\u00e3o feita \u00e9 com base no n\u00famero a mais de mortes que o normal, assim sendo, uma pessoa que parou tratamento de c\u00e2ncer, card\u00edacos, etc, e, infelizmente, faleceu, tamb\u00e9m foram contadas, tamb\u00e9m \u00e9 importante deixar claro que as consequ\u00eancias socias como empobrecimento tamb\u00e9m mata milhares ou milh\u00f5es de pessoas, por raz\u00f5es como desnutri\u00e7\u00e3o, h\u00e1 um c\u00e1lculo para isso que se voc\u00ea desejar, pode pesquisar.",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lucas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqDfXwOhxkt3yDXk51MZi9Vp8WNwcF--kyfM1lQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy3zDRcUQa5ShPBXzV7hu1Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy3zDRcUQa5ShPBXzV7hu1Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-05T22:26:11Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T22:26:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pmZYvM4zU6zcmoU6xFiLcgoj6SM",
      "id": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg.9aenvLiG5ef9aerNPSXhAq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aqui no Brasil, o despreparo profissional m\u00e9dico, devido \u00e0 uma educa\u00e7\u00e3o de merda h\u00e1 muitos anos, fez com que respiradores se tornassem como c\u00e2maras de g\u00e1s. Teve estados que 90% dos entubados morreram, sendo que a m\u00e9dia mundial \u00e9 apenas 50%!",
        "textOriginal": "Aqui no Brasil, o despreparo profissional m\u00e9dico, devido \u00e0 uma educa\u00e7\u00e3o de merda h\u00e1 muitos anos, fez com que respiradores se tornassem como c\u00e2maras de g\u00e1s. Teve estados que 90% dos entubados morreram, sendo que a m\u00e9dia mundial \u00e9 apenas 50%!",
        "parentId": "UgygKrIPxQEj0cEwlJx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Diferentemente Indiferente",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/0ZydXpXubXdkjuX0FmBm9dk5qfL_kNHdz36u6CFRCkfyJsvegUgnD70n1fok6p2FtAiTV7lE_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9VoPm1FXEQvpt9dN8GeohQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9VoPm1FXEQvpt9dN8GeohQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-05T22:23:27Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T22:23:27Z"
      }
    }
  ]
}