{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "svZpPbMSVMURGW6mR8I87FiwBQc",
  "id": "UgygFmCpXPC6NK7Q9oR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Uj8qZsIfA-w",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GoLcVT-AH0dRihB2Vf32WtED5tE",
      "id": "UgygFmCpXPC6NK7Q9oR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Uj8qZsIfA-w",
        "textDisplay": "Durante todo o tempo de pandemia o aprendizado em nossa escola foi fant\u00e1stico: para professores que precisaram aprender novas metodologias, para alunos aprenderem autonomia, disciplina e perceber suas diferentes necessidades emocionais quando diante da turma ou protegidos por uma tela; e para os pais, precisando estar mais conectados com seus filhos e aprendendo novos tecnologias. Todos, a nosso ver, precisaram aprender a se conectar atrav\u00e9s de diferentes tecnologias e isso trouxe contato com o mundo atual, trabalho em conjunto, coopera\u00e7\u00e3o escola, alunos, pais.  Muitos foram os desafios, mas maiores os sentimentos de orgulho em vence-los e se sentirem capazes de aprender algo novo que os ajudam a crescer e estar numa era que exige fazer diferente. Sim, aula presencial, o aprendizado conjunto, \u00e9 essencial,  mas esse momento trouxe aprendizados \u00fanicos. Como disse o professor Cortella, educa\u00e7\u00e3o est\u00e1  em todos os momentos da nossa vida, n\u00e3o acontece s\u00f3 na sala de aula.",
        "textOriginal": "Durante todo o tempo de pandemia o aprendizado em nossa escola foi fant\u00e1stico: para professores que precisaram aprender novas metodologias, para alunos aprenderem autonomia, disciplina e perceber suas diferentes necessidades emocionais quando diante da turma ou protegidos por uma tela; e para os pais, precisando estar mais conectados com seus filhos e aprendendo novos tecnologias. Todos, a nosso ver, precisaram aprender a se conectar atrav\u00e9s de diferentes tecnologias e isso trouxe contato com o mundo atual, trabalho em conjunto, coopera\u00e7\u00e3o escola, alunos, pais.  Muitos foram os desafios, mas maiores os sentimentos de orgulho em vence-los e se sentirem capazes de aprender algo novo que os ajudam a crescer e estar numa era que exige fazer diferente. Sim, aula presencial, o aprendizado conjunto, \u00e9 essencial,  mas esse momento trouxe aprendizados \u00fanicos. Como disse o professor Cortella, educa\u00e7\u00e3o est\u00e1  em todos os momentos da nossa vida, n\u00e3o acontece s\u00f3 na sala de aula.",
        "authorDisplayName": "C\u00e1ssia Furtado",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSaP7S1qjFW7kKRe19VMf243E4UL85ru-I-IQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfTdIQvDUjlqQx9eFWixZ6g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfTdIQvDUjlqQx9eFWixZ6g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 33,
        "publishedAt": "2021-07-10T19:16:59Z",
        "updatedAt": "2021-07-10T19:16:59Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "K69EgytaRm3XyPVQp0oJmnFYPSU",
      "id": "UgygFmCpXPC6NK7Q9oR4AaABAg.9PccM6Strw19_KtsMWpnXa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Que bom. Agr imagina uma regi\u00e3o do sert\u00e3o?? Quem mora na zona rural, quem mora em fam\u00edlia com 3 filhos em idade escolar com um \u00fanico smartphone... com p\u00e9ssima conectividade, com at\u00e9 os pr\u00f3prios professores com dificuldade de acessar os novos meios de ensino. Infelizmente, a realidade da maioria.",
        "textOriginal": "Que bom. Agr imagina uma regi\u00e3o do sert\u00e3o?? Quem mora na zona rural, quem mora em fam\u00edlia com 3 filhos em idade escolar com um \u00fanico smartphone... com p\u00e9ssima conectividade, com at\u00e9 os pr\u00f3prios professores com dificuldade de acessar os novos meios de ensino. Infelizmente, a realidade da maioria.",
        "parentId": "UgygFmCpXPC6NK7Q9oR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lizandra Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTkUhw9xQ381_QyusZWp4GI7R71cWbSLuOJYzQe=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQITQZ8XnUpIiiWx1nHTE1g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQITQZ8XnUpIiiWx1nHTE1g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-04-02T22:29:50Z",
        "updatedAt": "2022-04-02T22:29:50Z"
      }
    }
  ]
}