{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "wLO_aySaVbq9yZQX4t1srjEDh9E",
  "id": "UgyHL6HUfpdS4wL-_4p4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "kBT3ntUNvVM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Tth2OO2lBnD8wNjj7yVhvQ8XtwQ",
      "id": "UgyHL6HUfpdS4wL-_4p4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "kBT3ntUNvVM",
        "textDisplay": "LULA CONTRA O GENOC\u00cdDIO E NEGACIONISMO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 .  \n  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LULA o melhor presidente do Brasil. LULA 2022. \nLULA CONTRA A FOME.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  LULA CONTRA O NAZISMO. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "textOriginal": "LULA CONTRA O GENOC\u00cdDIO E NEGACIONISMO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 .  \n  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LULA o melhor presidente do Brasil. LULA 2022. \nLULA CONTRA A FOME.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  LULA CONTRA O NAZISMO. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "authorDisplayName": "ALDO NETO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNelqXcVVRNgVhDV7d7PHJrDbfk5bg3pg8IH1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuLwZVho7BXYZTy-aeUxTfg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuLwZVho7BXYZTy-aeUxTfg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-11-28T15:24:51Z",
        "updatedAt": "2021-11-28T15:24:51Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OZsnxlrQfUEoxdlHXQBqyvC4B_A",
      "id": "UgyHL6HUfpdS4wL-_4p4AaABAg.9VIGsB_JWsJ9VJ0W_adqJt",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jose Antonio Moreira ACEITA QUE D\u00d3I MENOS. \nNAS ELEI\u00c7\u00d5ES DE 2022,TALVEZ VOC\u00ca DESCUBRA.",
        "textOriginal": "@Jose Antonio Moreira ACEITA QUE D\u00d3I MENOS. \nNAS ELEI\u00c7\u00d5ES DE 2022,TALVEZ VOC\u00ca DESCUBRA.",
        "parentId": "UgyHL6HUfpdS4wL-_4p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ALDO NETO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNelqXcVVRNgVhDV7d7PHJrDbfk5bg3pg8IH1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuLwZVho7BXYZTy-aeUxTfg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuLwZVho7BXYZTy-aeUxTfg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-28T22:21:11Z",
        "updatedAt": "2021-11-28T22:21:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_hfR6rtwOFfGkfrelBLe-WuQiRQ",
      "id": "UgyHL6HUfpdS4wL-_4p4AaABAg.9VIGsB_JWsJ9VIfavsMaWL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "que \u00e9 lula??  nova variante???",
        "textOriginal": "que \u00e9 lula??  nova variante???",
        "parentId": "UgyHL6HUfpdS4wL-_4p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jose Antonio Moreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS05M0qlERbsd7hI-tedDYl_41pDZFVE-dN429Q0Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi3FYZkpDoCttZrHQOiBdWA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCi3FYZkpDoCttZrHQOiBdWA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-28T19:09:41Z",
        "updatedAt": "2021-11-28T19:09:41Z"
      }
    }
  ]
}