{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "34rKhmDS8KAEANlLB3Ht7CKX5lY",
  "id": "UgyhTBR_m3LuJaj4gmJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "a-mVwZrL8Ns",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "luCIfkcpIQOzC0DSRcTun62EolI",
      "id": "UgyhTBR_m3LuJaj4gmJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "a-mVwZrL8Ns",
        "textDisplay": "O que \u00e9   a  falta de gest\u00e3o p\u00fablica,  pois  \u00e9 uma campanha massissa  de   conscientiza\u00e7\u00e3o  do povo, log\u00edstica do terror desse ex ministro enquanto isso milhares choram pela perda de seus entes queridos, desorganiza\u00e7\u00e3o,  pouco caso entre outros...",
        "textOriginal": "O que \u00e9   a  falta de gest\u00e3o p\u00fablica,  pois  \u00e9 uma campanha massissa  de   conscientiza\u00e7\u00e3o  do povo, log\u00edstica do terror desse ex ministro enquanto isso milhares choram pela perda de seus entes queridos, desorganiza\u00e7\u00e3o,  pouco caso entre outros...",
        "authorDisplayName": "Fabiana Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPUDsYlWUuXo15W3yUn8M67RtJ9bxiXQNAiA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiVONhSa8szzdYHx2ke76vQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiVONhSa8szzdYHx2ke76vQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-20T00:49:23Z",
        "updatedAt": "2021-03-20T00:50:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}