{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ZreHMURQQqZUxIyHrJYmNL9DUvA",
  "id": "UgyHExw5bgWsqCQmxwp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "DdVxjnJUnCU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "m_lui64Ip7mte55blef8AKudbfM",
      "id": "UgyHExw5bgWsqCQmxwp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "DdVxjnJUnCU",
        "textDisplay": "Bom dia assisti e foi \u00f3timo, sou conselheira municipal do munic\u00edpio de Tef\u00e9 AM, vi como foi \u00e1rduo, para os conselheiros estaduais  do Amazonas a luta pela vida.",
        "textOriginal": "Bom dia assisti e foi \u00f3timo, sou conselheira municipal do munic\u00edpio de Tef\u00e9 AM, vi como foi \u00e1rduo, para os conselheiros estaduais  do Amazonas a luta pela vida.",
        "authorDisplayName": "Maria das Dores Marinho Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSItTZzfLpFG2Lxx-4V0fRuwcR39fxoSv7121Wf=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcmNbxdHIJCYMD07ssO0zjg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCcmNbxdHIJCYMD07ssO0zjg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-01-28T15:24:37Z",
        "updatedAt": "2022-01-28T15:24:37Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}