{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "zQFbbcIT-hIdf183DdDxm0vlcGk",
  "id": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "HJDSMJXVlRE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0rRTbF2kFhDPc2WGDw-HFsrf4ug",
      "id": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "HJDSMJXVlRE",
        "textDisplay": "Tive covid j\u00e1 faz mais de 2 meses, o sintoma mais grave que senti foram as fortes dores de cabe\u00e7a. At\u00e9 hoje, se eu tiver algum estresse ou algo do tipo, as dores de cabe\u00e7a voltam, e de uma forma que \u00e9 imposs\u00edvel suportar sem a ajuda de rem\u00e9dios.",
        "textOriginal": "Tive covid j\u00e1 faz mais de 2 meses, o sintoma mais grave que senti foram as fortes dores de cabe\u00e7a. At\u00e9 hoje, se eu tiver algum estresse ou algo do tipo, as dores de cabe\u00e7a voltam, e de uma forma que \u00e9 imposs\u00edvel suportar sem a ajuda de rem\u00e9dios.",
        "authorDisplayName": "ZeCelo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1Q_b_CHwIxkiufINt_nG1WEjAg6oAS4QfPFQXKeHfnfDCpjEdZMKLd5yzmgn7llA92SkXmQQrA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCegSKCT7qhWCdlkLW0DBX0g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCegSKCT7qhWCdlkLW0DBX0g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 15,
        "publishedAt": "2020-09-17T03:17:30Z",
        "updatedAt": "2020-09-17T03:17:30Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SWo57ABxROUmxY5YxS20Wp_tkV8",
      "id": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg.9DgjF_aM4Xl9McSRt0BTc8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Respira\u00e7\u00e3o e sons podem ajudar muito.",
        "textOriginal": "Respira\u00e7\u00e3o e sons podem ajudar muito.",
        "parentId": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Paulosergio Carneiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWG-Gp19RXwfKMBWlMXa8pR-fymC5L8hReE8H4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5EVTSMrGb9l5zj4xgY-kLw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5EVTSMrGb9l5zj4xgY-kLw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-27T04:07:28Z",
        "updatedAt": "2021-04-27T04:07:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "a7x_A7g8VoQmmYfPEoKoehkslDs",
      "id": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg.9DgjF_aM4Xl9MNM_wwQi1-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jane Lubacheuski volte  no m\u00e9dico, voc\u00ea pode estar com covid, sim. .. E quanto antes come\u00e7ar a  tomar os rem\u00e9dios  , melhor pra voc\u00ea. .\nSe cuide tome bastante \u00e1gua, ch\u00e1s quentes  de erva doce, ch\u00e1 preto, a noite. ..vitamina c, d, zinco (comprimidos efervescente ..3x 1) se alimente. .For\u00e7a. .Deus te aben\u00e7oe! !",
        "textOriginal": "@Jane Lubacheuski volte  no m\u00e9dico, voc\u00ea pode estar com covid, sim. .. E quanto antes come\u00e7ar a  tomar os rem\u00e9dios  , melhor pra voc\u00ea. .\nSe cuide tome bastante \u00e1gua, ch\u00e1s quentes  de erva doce, ch\u00e1 preto, a noite. ..vitamina c, d, zinco (comprimidos efervescente ..3x 1) se alimente. .For\u00e7a. .Deus te aben\u00e7oe! !",
        "parentId": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Denise Figueiredo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJwbiGhbpYAWOMZVjLegmHEZnMNasHITOfJQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvJqtd1orW1yNtVGqXLT0KA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvJqtd1orW1yNtVGqXLT0KA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-20T22:08:26Z",
        "updatedAt": "2021-04-20T22:08:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TZP0ps_lK4DnSRdW-3-UqwA-3mM",
      "id": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg.9DgjF_aM4Xl9M3OFLHV5SI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou com muita dor de cabe\u00e7a e ouvido mand\u00edbula e come\u00e7a do nada,  tive tosse uns dois dias mas \u00f1 fiz o exame ainda, fores de cabe\u00e7a ela vem COMO um raio avassalador e dura alguns minutos da\u00ed acalma dois dias assim. Direto,  s\u00f3 com rem\u00e9dios pra dor ,mas nda acalma essa dor de cabe\u00e7a,  fui no PA  me deram rem\u00e9dio pra enchaqueca, mas \u00f1 faz sentido esse sintomas, \u00f1 parece com o diagn\u00f3stico",
        "textOriginal": "Estou com muita dor de cabe\u00e7a e ouvido mand\u00edbula e come\u00e7a do nada,  tive tosse uns dois dias mas \u00f1 fiz o exame ainda, fores de cabe\u00e7a ela vem COMO um raio avassalador e dura alguns minutos da\u00ed acalma dois dias assim. Direto,  s\u00f3 com rem\u00e9dios pra dor ,mas nda acalma essa dor de cabe\u00e7a,  fui no PA  me deram rem\u00e9dio pra enchaqueca, mas \u00f1 faz sentido esse sintomas, \u00f1 parece com o diagn\u00f3stico",
        "parentId": "UgyistZRyyF90rrKRG94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jane Lubacheuski",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRoQvFoWaYAAHxKHylKx73FWtDuDtE2HYfZK1TQPb8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6E-jsVcThAJ86a3f941--g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6E-jsVcThAJ86a3f941--g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-13T03:58:09Z",
        "updatedAt": "2021-04-13T03:58:09Z"
      }
    }
  ]
}