{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "BrhCdy1VPYSjXw1-Z94pCFBhszM",
  "id": "Ugyi42eTH6_3MLJG2_x4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "lCQPEpfd9OQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rWnEEvopbMTqaCn8CIewmuVLtfg",
      "id": "Ugyi42eTH6_3MLJG2_x4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "lCQPEpfd9OQ",
        "textDisplay": "Tenho 17 anos e testei positivo para a Covid.. felizmente n\u00e3o senti febre e falta de ar, passei 1 semana e 2 dias com muita dor de garganta e os \u00fanicos sintomas que senti alem da dor de garganta foi: Cansa\u00e7o, dores musculares, fraqueza, tosse e espirros. Gra\u00e7as  a Deus n\u00e3o sinto mais nada agora de dor, por\u00e9m perdi o olfato e paladar n\u00e3o sinto cheiro de Nada e nem gosto.... S\u00f3 sabe o que \u00e9  essa doen\u00e7a  quem teve. \ud83d\ude15",
        "textOriginal": "Tenho 17 anos e testei positivo para a Covid.. felizmente n\u00e3o senti febre e falta de ar, passei 1 semana e 2 dias com muita dor de garganta e os \u00fanicos sintomas que senti alem da dor de garganta foi: Cansa\u00e7o, dores musculares, fraqueza, tosse e espirros. Gra\u00e7as  a Deus n\u00e3o sinto mais nada agora de dor, por\u00e9m perdi o olfato e paladar n\u00e3o sinto cheiro de Nada e nem gosto.... S\u00f3 sabe o que \u00e9  essa doen\u00e7a  quem teve. \ud83d\ude15",
        "authorDisplayName": "Kaah Nascimento",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/dbAWJS0reqjc89OvEGuu9o3BO8ibIM1Ez2eJTuGTXGhf4NfHo-h7fZIOFMVh3fA1wJr60NBo_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc2sDa1QERwl4bE3ezBmZXw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCc2sDa1QERwl4bE3ezBmZXw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-12-27T02:39:34Z",
        "updatedAt": "2020-12-27T02:39:34Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}