{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "2AwDcGZt8FbpqKJTPRn4B1BTzJo",
  "id": "UgyiamHrLFP-7qRfUJV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "AI-P3vd5fsM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pXxKePtWd5Z2opegWCiHzweRC-g",
      "id": "UgyiamHrLFP-7qRfUJV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "AI-P3vd5fsM",
        "textDisplay": "Estevam, assisti todos os v\u00eddeos sobre a Coreia do  Norte, e estou impactada, triste pq os habitantes desse pa\u00eds s\u00e3o prisioneiros  da realidade que vivem, e o mais triste \u00e9 que eles n\u00e3o tem conhecimento disso, quer dizer tem n\u00e9, mas n\u00e3o podem  mudar a realidade. Confesso que chorei!!",
        "textOriginal": "Estevam, assisti todos os v\u00eddeos sobre a Coreia do  Norte, e estou impactada, triste pq os habitantes desse pa\u00eds s\u00e3o prisioneiros  da realidade que vivem, e o mais triste \u00e9 que eles n\u00e3o tem conhecimento disso, quer dizer tem n\u00e9, mas n\u00e3o podem  mudar a realidade. Confesso que chorei!!",
        "authorDisplayName": "Luciane Padilha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSSniFlu505SmhvanniaCSnSIWMAp-7LN1RBEKTkA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpNrZ0_pjQTQd5chPEVpR8A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpNrZ0_pjQTQd5chPEVpR8A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2020-05-24T01:28:31Z",
        "updatedAt": "2020-05-24T01:28:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}