{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "8coVlbUMhg7AXgvROShSyTiRKeQ",
  "id": "UgyJWG6ZeCMDHsY_6z54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Rm5Bnm-BBHw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "egj8VwDvzrz_FD4JImeCzZipFqQ",
      "id": "UgyJWG6ZeCMDHsY_6z54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Rm5Bnm-BBHw",
        "textDisplay": "No final de 2020,Eu e Meus familiares n\u00f3s pegamos o Covid-19 mas felizmente com casos leves mas foram sintomas bem ruins,O meu Pai e a Minha M\u00e3e perderam o Olfato e o Paladar,sentiram fraqueza entre outros sintomas,Eu senti febre,e uma dor de cabe\u00e7a insuport\u00e1vel,dor nas costas senti muito pouco,coriza n\u00e3o tive tanta,vomitei e senti dor na barriga,n\u00e3o perdi o Olfato e o Paladar,mas quando foi ano passado acho que l\u00e1 pro meio do ano,senti uma dor na coluna agora era uma dor horr\u00edvel,pra mim andar eu tinha que me segurar nos m\u00f3veis de casa,pra me deitar e pra me levantar da cama era um verdadeiro sacrif\u00edcio,e a minha irm\u00e3 e o meu irm\u00e3o mais novo sentira outros sintomas!",
        "textOriginal": "No final de 2020,Eu e Meus familiares n\u00f3s pegamos o Covid-19 mas felizmente com casos leves mas foram sintomas bem ruins,O meu Pai e a Minha M\u00e3e perderam o Olfato e o Paladar,sentiram fraqueza entre outros sintomas,Eu senti febre,e uma dor de cabe\u00e7a insuport\u00e1vel,dor nas costas senti muito pouco,coriza n\u00e3o tive tanta,vomitei e senti dor na barriga,n\u00e3o perdi o Olfato e o Paladar,mas quando foi ano passado acho que l\u00e1 pro meio do ano,senti uma dor na coluna agora era uma dor horr\u00edvel,pra mim andar eu tinha que me segurar nos m\u00f3veis de casa,pra me deitar e pra me levantar da cama era um verdadeiro sacrif\u00edcio,e a minha irm\u00e3 e o meu irm\u00e3o mais novo sentira outros sintomas!",
        "authorDisplayName": "Manuel Alan041",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YyT61M3hbDKp2FGdRdoJPp5z6eol39kLPEOMVlIKSCFsWEgCpM2QKOXwABprx7xD1HKPzHeu=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPiLiniW-DlNanzpeCTVQWA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPiLiniW-DlNanzpeCTVQWA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-24T23:59:15Z",
        "updatedAt": "2022-01-24T23:59:15Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}