{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "mmIPpnPayNhZL8os_Nt2A50zppA",
  "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Vk0iMHJia6c",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "R_y7CdOlLRbI4pu_cUhE72JWr9s",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Vk0iMHJia6c",
        "textDisplay": "Diga N\u00c3O ao carnaval de 2022!!!\u00c9 preciso guardar luto pelas vidas perdidas!!!!",
        "textOriginal": "Diga N\u00c3O ao carnaval de 2022!!!\u00c9 preciso guardar luto pelas vidas perdidas!!!!",
        "authorDisplayName": "Sonia Marta Gomes Castro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7eU_a6p_Kx9UvbmTzojQFsZ5MZluac7CgCA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgpj8fKiQNXL-doPlu1iIYQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgpj8fKiQNXL-doPlu1iIYQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 63,
        "publishedAt": "2021-11-29T23:29:53Z",
        "updatedAt": "2021-11-29T23:29:53Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VZ97H8faWQ09fdgTjOtpfdg4aj4",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg.9VLiAY-PPiV9Wotv9VN5eJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sou contra o Carnaval mas se for pra guardar loto sempre as pessoas v\u00e3o guarda porque sempre morreu jente e sempre vai morre",
        "textOriginal": "Sou contra o Carnaval mas se for pra guardar loto sempre as pessoas v\u00e3o guarda porque sempre morreu jente e sempre vai morre",
        "parentId": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
        "authorDisplayName": "Leandro Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmDkR_MLYX7JAUpqmHm08-u68DN64vabwqROMhGH51Z-csbdGdU6bu6GODfQDO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_J4Hl9zKAftEmLCpMiOd-Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_J4Hl9zKAftEmLCpMiOd-Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-05T13:21:06Z",
        "updatedAt": "2022-01-05T13:21:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dG073HcKrxPJtZCYxRlt5dvxaw0",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg.9VLiAY-PPiV9VXI-Zk3zTN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Stanley Dias N\u00f3brega   q  bom uiy",
        "textOriginal": "@Stanley Dias N\u00f3brega   q  bom uiy",
        "parentId": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcia Leal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxLvraLZHD9uJLmtPF6mC-itRyhpORS_k3-wOg_70=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCbEk1cOXwXH2N7qkjP1VCg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCbEk1cOXwXH2N7qkjP1VCg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-04T11:23:20Z",
        "updatedAt": "2021-12-04T11:23:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YAl0Hj9pwQ90gxqbpVz-qW8nlUA",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg.9VLiAY-PPiV9VWVXwiG9DS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o precisa disso, so proibir estrangeiros de vir ao pais.",
        "textOriginal": "N\u00e3o precisa disso, so proibir estrangeiros de vir ao pais.",
        "parentId": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
        "authorDisplayName": "Joao Henrique",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqmr_TpYqzE40HLH7jL7goyMvketxJjlIzYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO99IjrJKfI3bct3q91B_JQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCO99IjrJKfI3bct3q91B_JQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-04T04:02:23Z",
        "updatedAt": "2021-12-04T04:02:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UMUE3cryGyDmcU6s-1X0ciM7lA8",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg.9VLiAY-PPiV9VSmMx4fvMS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A senhora disse n\u00e3o pras motociatas e pros mergulhos no Guaruj\u00e1 tamb\u00e9m? Ou pra esses eventos n\u00e3o era necess\u00e1rio guardar o luto?",
        "textOriginal": "A senhora disse n\u00e3o pras motociatas e pros mergulhos no Guaruj\u00e1 tamb\u00e9m? Ou pra esses eventos n\u00e3o era necess\u00e1rio guardar o luto?",
        "parentId": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
        "authorDisplayName": "David Nascimento",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVAvxFtg7A3Lz3u7k_5kKr-3G_cjIfNIfvX5Og8Sk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsmc5o6bwBeD5m7hU58202w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsmc5o6bwBeD5m7hU58202w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-12-02T17:21:12Z",
        "updatedAt": "2021-12-02T17:21:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "w3JhrsZxHm55r3w1hPG7xcgEWvA",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg.9VLiAY-PPiV9VS4epjBXOF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ou CNN e favor do carnaval",
        "textOriginal": "Ou CNN e favor do carnaval",
        "parentId": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
        "authorDisplayName": "jorge fernandez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVzPCZvA8sLDl9ryJue4Sv7H4lCjbc5wAzJqP6xw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiw3vgkYeJsLHgfr32DCI5A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiw3vgkYeJsLHgfr32DCI5A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-02T10:50:34Z",
        "updatedAt": "2021-12-02T10:50:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rfNE_MEnW8BOEwtjvOe7kanNPDg",
      "id": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg.9VLiAY-PPiV9VQyo2uKXks",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O luto s\u00f3 deve ser guardado em 2022, n\u00e9? De 2023 em diante, a bagaceira pode correr solta e essas vidas perdidas n\u00e3o dever\u00e3o mais ser motivo de sensibilidade, n\u00e9?... \u00e9 cada uma que aparece...o povo pirou mesmo depois dessa pandemia...",
        "textOriginal": "O luto s\u00f3 deve ser guardado em 2022, n\u00e9? De 2023 em diante, a bagaceira pode correr solta e essas vidas perdidas n\u00e3o dever\u00e3o mais ser motivo de sensibilidade, n\u00e9?... \u00e9 cada uma que aparece...o povo pirou mesmo depois dessa pandemia...",
        "parentId": "UgyLLbtO6zhKIgKa7954AaABAg",
        "authorDisplayName": "Stanley Dias N\u00f3brega",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4Zmn9rlaInOvpzfkHhYZTc1gc0DfVcjsx=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa0_kpfUwbk4bmF96D6NKEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCa0_kpfUwbk4bmF96D6NKEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-02T00:31:25Z",
        "updatedAt": "2021-12-02T00:31:25Z"
      }
    }
  ]
}