{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "QmEnjJmxiM2Tz8HqEh_D3xxzI88",
  "id": "UgyL1hk0ZYRqQ5Xz18p4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "OlW4bJGTwFA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "u_I4ieLnz38Ja9gsqkMUCCCb6Ng",
      "id": "UgyL1hk0ZYRqQ5Xz18p4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "OlW4bJGTwFA",
        "textDisplay": "Quem \u00e9 contra o SUS \u00e9 pq nunca veio ao interior do Cear\u00e1 e viu uma pequena comunidade com v\u00e1rios idosos e crian\u00e7as dependendo apenas de um posto de sa\u00fade para vacina\u00e7\u00e3o, consulta m\u00e9dica, medicamentos, dentista... \nO SUS est\u00e1 longe de ser perfeito, mas ainda \u00e9 o que salva a vida de muitos brasileiros q jamais teriam condi\u00e7\u00f5es de pagar sequer a passagem e consulta na cidade mais pr\u00f3xima.",
        "textOriginal": "Quem \u00e9 contra o SUS \u00e9 pq nunca veio ao interior do Cear\u00e1 e viu uma pequena comunidade com v\u00e1rios idosos e crian\u00e7as dependendo apenas de um posto de sa\u00fade para vacina\u00e7\u00e3o, consulta m\u00e9dica, medicamentos, dentista... \nO SUS est\u00e1 longe de ser perfeito, mas ainda \u00e9 o que salva a vida de muitos brasileiros q jamais teriam condi\u00e7\u00f5es de pagar sequer a passagem e consulta na cidade mais pr\u00f3xima.",
        "authorDisplayName": "Joice Alves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXsEbPgQkCFLGw3FC2CqGLmRk1NfA5aHK9yCMCmw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp0QxxmxiTX-TTR5H3aSYOQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCp0QxxmxiTX-TTR5H3aSYOQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 97,
        "publishedAt": "2020-09-03T22:35:26Z",
        "updatedAt": "2020-09-03T22:35:26Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "u027MG0-oNGSXT3lByYOiJ1J2_g",
      "id": "UgyL1hk0ZYRqQ5Xz18p4AaABAg.9D9kdIJcEgc9S2YTMFbn-m",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O SUS \u00e9 referencia para o mundo inteiro, acredite se quiser... o grande problema n\u00e3o \u00e9 o sistema em si, mas o uso que os pol\u00edticos fazem dele no sentido de palanque eleitoral, m\u00e1 gest\u00e3o e outras coisas mais que s\u00e3o t\u00edpicas deste pa\u00eds...",
        "textOriginal": "O SUS \u00e9 referencia para o mundo inteiro, acredite se quiser... o grande problema n\u00e3o \u00e9 o sistema em si, mas o uso que os pol\u00edticos fazem dele no sentido de palanque eleitoral, m\u00e1 gest\u00e3o e outras coisas mais que s\u00e3o t\u00edpicas deste pa\u00eds...",
        "parentId": "UgyL1hk0ZYRqQ5Xz18p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "leonardo francisco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIjQ6Sgcz75yYBJReNOX3PLTDWUafi-k9jWA3p=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4hJWzDJIFWwyqlGzITSj6w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4hJWzDJIFWwyqlGzITSj6w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-09-08T23:16:34Z",
        "updatedAt": "2021-09-08T23:16:34Z"
      }
    }
  ]
}