{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "3tryxVDAivOdYfQa6Qp0rVUefG8",
  "id": "Ugylk4kwcyXfbdGarMZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Nw6G12TJiOw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dp2ikFZ7aOevlPzc7pjM3fVxLf4",
      "id": "Ugylk4kwcyXfbdGarMZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Nw6G12TJiOw",
        "textDisplay": "Moro na Fran\u00e7a , estou de quarentena, e gravida de 5 meses. Tive um quadro gripal ha 2 semanas atr\u00e1s . Fiquei desconfiada de ser o Corona, mas como n\u00e3o tive nada pior como falta de ar, descartei essa possibilidade. Hoje estou bem e recuperada. N\u00e3o precisei ir ao hospital , fiquei em casa me alimentando bem e seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es do governo.",
        "textOriginal": "Moro na Fran\u00e7a , estou de quarentena, e gravida de 5 meses. Tive um quadro gripal ha 2 semanas atr\u00e1s . Fiquei desconfiada de ser o Corona, mas como n\u00e3o tive nada pior como falta de ar, descartei essa possibilidade. Hoje estou bem e recuperada. N\u00e3o precisei ir ao hospital , fiquei em casa me alimentando bem e seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es do governo.",
        "authorDisplayName": "Pri",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTm7pFkr3ScHhFYGAgGl-EdyWVyj3nQ644C3PBlulk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqY4j0ce3mly93rl4w82dEA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqY4j0ce3mly93rl4w82dEA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2020-03-18T07:31:15Z",
        "updatedAt": "2020-03-18T07:32:28Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-xsDKhYBn9zDwflSvcqGIBC1TWA",
      "id": "Ugylk4kwcyXfbdGarMZ4AaABAg.96Kyp0z5DgZ96ZVl5R6e0A",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mas sabe dizer se era o corona??",
        "textOriginal": "Mas sabe dizer se era o corona??",
        "parentId": "Ugylk4kwcyXfbdGarMZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cintia Paulinha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQCl2ZNjqxfJ2WQqq07T0XYgOxfO_f1gmAwULEBcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUhppb4LSNo3km-lB-QeFhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUhppb4LSNo3km-lB-QeFhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-23T22:57:11Z",
        "updatedAt": "2020-03-23T22:57:11Z"
      }
    }
  ]
}