{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "4Bop_O_ywCAjeXcqC5B4U9iYIrg",
  "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "gJGX-4IgXvQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dvq2hmt_49tQYyvIGzvrJY3quIs",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "gJGX-4IgXvQ",
        "textDisplay": "Quanto mais falam que \u00e9 menos perigosa mais as pessoas ignorantes relaxam",
        "textOriginal": "Quanto mais falam que \u00e9 menos perigosa mais as pessoas ignorantes relaxam",
        "authorDisplayName": "Yana Teacher",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/cJCsbwE-J0CUNSfwYw1K7AwbBu2WnE1j_X544zKevcm49z2LlCFyzDNbZubrDV2flz_osseriQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqC4yEIxuQPAC4Nc2cBrlWg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCqC4yEIxuQPAC4Nc2cBrlWg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 137,
        "publishedAt": "2022-01-19T23:11:34Z",
        "updatedAt": "2022-01-19T23:11:34Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 19,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZyvdoJ3gN3sAiPBk3bX_8Wf44mQ",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XUUORn647f",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@petersonflr Europa e Estados Unidos - casos graves s\u00e3o raros nas faixas et\u00e1rias mais jovens e as infec\u00e7\u00f5es por Omicron geralmente parecem semelhantes a outras doen\u00e7as respirat\u00f3rias comuns\u201dmostram mais interna\u00e7\u00f5es de crian\u00e7as nos \u00faltimos dias do que em qualquer momento durante a pandemia",
        "textOriginal": "@petersonflr Europa e Estados Unidos - casos graves s\u00e3o raros nas faixas et\u00e1rias mais jovens e as infec\u00e7\u00f5es por Omicron geralmente parecem semelhantes a outras doen\u00e7as respirat\u00f3rias comuns\u201dmostram mais interna\u00e7\u00f5es de crian\u00e7as nos \u00faltimos dias do que em qualquer momento durante a pandemia",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Roberto Job",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQkNSm084GZuBL31u_KqaFpeDVVNJ__D1e4GtpyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-22T02:16:39Z",
        "updatedAt": "2022-01-22T02:16:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TuFlIU2QGh1rnT_X7-bAKXGMBB8",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XUUKoLaI3k",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@petersonflr Inglaterra  Omicron est\u00e1 apresentando principalmente em crian\u00e7as como uma infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria relativamente t\u00edpica\u201d.\nAlasdair Munro, especialista em pediatria do Instituto Nacional de Pesquisa em Sa\u00fade do Reino Unido (NIHR), disse",
        "textOriginal": "@petersonflr Inglaterra  Omicron est\u00e1 apresentando principalmente em crian\u00e7as como uma infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria relativamente t\u00edpica\u201d.\nAlasdair Munro, especialista em pediatria do Instituto Nacional de Pesquisa em Sa\u00fade do Reino Unido (NIHR), disse",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Roberto Job",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQkNSm084GZuBL31u_KqaFpeDVVNJ__D1e4GtpyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-22T02:16:09Z",
        "updatedAt": "2022-01-22T02:16:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "r5PGeN4PbpBOe5oDZMB1d5lsBW0",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XUUHEsBKcM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@petersonflr Interna\u00e7\u00f5es infantis por omicron na Inglaterra \u00e9 3000. Interna\u00e7\u00f5es por pneumonia 12.500. \n A Inglaterra est\u00e1 em 3.000 interna\u00e7\u00f5es pedi\u00e1tricas por  Covid-19 em janeiro, compar\u00e1vel \u00e0s interna\u00e7\u00f5es t\u00edpicas de inverno por pneumonia e bem abaixo do pico habitual de inverno de 12.500 interna\u00e7\u00f5es mensais por bronquiolite",
        "textOriginal": "@petersonflr Interna\u00e7\u00f5es infantis por omicron na Inglaterra \u00e9 3000. Interna\u00e7\u00f5es por pneumonia 12.500. \n A Inglaterra est\u00e1 em 3.000 interna\u00e7\u00f5es pedi\u00e1tricas por  Covid-19 em janeiro, compar\u00e1vel \u00e0s interna\u00e7\u00f5es t\u00edpicas de inverno por pneumonia e bem abaixo do pico habitual de inverno de 12.500 interna\u00e7\u00f5es mensais por bronquiolite",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Roberto Job",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQkNSm084GZuBL31u_KqaFpeDVVNJ__D1e4GtpyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-22T02:15:40Z",
        "updatedAt": "2022-01-22T02:15:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "E_BgpEV0BhEpzALj8r8oZhJMJZc",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XUU8oqfPlL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@petersonflr UTIs de hospitais brit\u00e2nicos gripe antes da pandemia 12.500/ omicron 3.000 \u201cAs UTIs n\u00e3o est\u00e3o sobrecarregadas para esta \u00e9poca do ano, que em um inverno normal seria absolutamente alta temporada com outros v\u00edrus\u201d, disse Mark Peters, professor de terapia intensiva pedi\u00e1trica do Great Ormond Street Hospital e University College London",
        "textOriginal": "@petersonflr UTIs de hospitais brit\u00e2nicos gripe antes da pandemia 12.500/ omicron 3.000 \u201cAs UTIs n\u00e3o est\u00e3o sobrecarregadas para esta \u00e9poca do ano, que em um inverno normal seria absolutamente alta temporada com outros v\u00edrus\u201d, disse Mark Peters, professor de terapia intensiva pedi\u00e1trica do Great Ormond Street Hospital e University College London",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Roberto Job",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQkNSm084GZuBL31u_KqaFpeDVVNJ__D1e4GtpyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgSeT0sDshTQHnl0Ws3ozlQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-22T02:14:31Z",
        "updatedAt": "2022-01-22T02:14:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bp5_vKr1j9Rfv6FRqYOPHuUfwj0",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XUPp-X2I3g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Welly Moder11 eu acredito na vacina e na ci\u00eancia,juntos seremos salvos para sempre",
        "textOriginal": "@Welly Moder11 eu acredito na vacina e na ci\u00eancia,juntos seremos salvos para sempre",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "rafa dias",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQez7vClAVkBGvoHumeRDAwYX3KwY7vJTJ0JRFcbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbUGJI9OWTfvvkTDT1AOn7A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbUGJI9OWTfvvkTDT1AOn7A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-22T01:36:43Z",
        "updatedAt": "2022-01-22T01:36:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YW3K2BqZ7NH-fHOjnkOeKSJSqpc",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XToEOjtVPY",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@petersonflr fala isso para as 7 fam\u00edlias de Goian\u00e9sia que perderam pessoas que amavam, e que estavam \"VACINADAS\", voc\u00ea e o outro cara ali n\u00e3o vai salvar vidas discutindo aqui, s\u00f3 respeitem a quarentena e distanciamento na medida do poss\u00edvel.",
        "textOriginal": "@petersonflr fala isso para as 7 fam\u00edlias de Goian\u00e9sia que perderam pessoas que amavam, e que estavam \"VACINADAS\", voc\u00ea e o outro cara ali n\u00e3o vai salvar vidas discutindo aqui, s\u00f3 respeitem a quarentena e distanciamento na medida do poss\u00edvel.",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "The Dark Law {113}",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3bY3iWLihkmu6bGASIR5gy0iBG4aOICKYEkO18g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw2HQx0p74Pzn3dyP1ZdyxQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCw2HQx0p74Pzn3dyP1ZdyxQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-21T19:59:32Z",
        "updatedAt": "2022-01-21T19:59:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "d51K75GxPK4md-8Hp3RTQR889zI",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XT8IRth1vu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Roberto Job O del\u00edrio das ideias kkkkk. Meu amigo, se voc\u00ea quiser mais informa\u00e7\u00f5es, voc\u00ea precisa pesquisar, ler artigos cient\u00edficos, etc. Voc\u00ea se informa por coment\u00e1rios no Youtube??? N\u00e3o tenho a menor pretens\u00e3o de te fazer acreditar ou deixar de acreditar em nada, se liga!",
        "textOriginal": "@Roberto Job O del\u00edrio das ideias kkkkk. Meu amigo, se voc\u00ea quiser mais informa\u00e7\u00f5es, voc\u00ea precisa pesquisar, ler artigos cient\u00edficos, etc. Voc\u00ea se informa por coment\u00e1rios no Youtube??? N\u00e3o tenho a menor pretens\u00e3o de te fazer acreditar ou deixar de acreditar em nada, se liga!",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "petersonflr",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQORa8xme1-HpVqqu8p17gudqT6Mu7_rpSzGlQT1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLJfAe0YfyKvGn1voRREUQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLJfAe0YfyKvGn1voRREUQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-01-21T13:44:21Z",
        "updatedAt": "2022-01-21T13:44:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1LpiQyWv2rx1CifCf_6TvQwQnE8",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XR8OgotFe9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "verdade linda !",
        "textOriginal": "verdade linda !",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcos Batista",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqdz6Q43BW_zMwKZOI3_InoQNNMzxPmO5Oivw7iQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEfl-eceOeVm84R3PBOCHdA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCEfl-eceOeVm84R3PBOCHdA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-20T19:06:44Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T19:06:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kK5JXl_-LJ_HW_nxRiz9NskphQg",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XQwqwJlTbA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Roberto Job ???",
        "textOriginal": "@Roberto Job ???",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "petersonflr",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQORa8xme1-HpVqqu8p17gudqT6Mu7_rpSzGlQT1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLJfAe0YfyKvGn1voRREUQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLJfAe0YfyKvGn1voRREUQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-20T17:17:07Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T17:17:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Hx33X7r_LmI7_aDN2TERTRmJ0uw",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XQo_8gDdYz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mais ja estamos vacinados,da nada mais n\u00e3o",
        "textOriginal": "Mais ja estamos vacinados,da nada mais n\u00e3o",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "rafa dias",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQez7vClAVkBGvoHumeRDAwYX3KwY7vJTJ0JRFcbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbUGJI9OWTfvvkTDT1AOn7A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbUGJI9OWTfvvkTDT1AOn7A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-01-20T16:04:47Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T16:04:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jb7tyBMMYJY_nXYIyEkXlzupMvg",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XQaQ0ERua3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "E vc esperava algo diferente!?\nAs pessoas querem seguir a vida, e n\u00e3o ficar o resto da vida de quarenta.",
        "textOriginal": "E vc esperava algo diferente!?\nAs pessoas querem seguir a vida, e n\u00e3o ficar o resto da vida de quarenta.",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cabe\u00e7a",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2T9v1kHQnewnppfvXTF6l_dC0BaavSJhF5XBpi54=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpsR2psyNunbxMcFHkRB2lA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpsR2psyNunbxMcFHkRB2lA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2022-01-20T14:01:04Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T14:01:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZDSw5LKEZGOQ-ghv0K7u9vtsKcU",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XPO5xNmqX3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mas de fato a \u00f4micron \u00e9 menos perigosa porque afeta mais as vias \u00e1reas superiores em vez do pulm\u00e3o. Por\u00e9m, para quem n\u00e3o se vacinou, ela pode ser t\u00e3o perigosa quanto a delta",
        "textOriginal": "Mas de fato a \u00f4micron \u00e9 menos perigosa porque afeta mais as vias \u00e1reas superiores em vez do pulm\u00e3o. Por\u00e9m, para quem n\u00e3o se vacinou, ela pode ser t\u00e3o perigosa quanto a delta",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "petersonflr",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQORa8xme1-HpVqqu8p17gudqT6Mu7_rpSzGlQT1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLJfAe0YfyKvGn1voRREUQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLJfAe0YfyKvGn1voRREUQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 10,
        "publishedAt": "2022-01-20T02:45:30Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T02:45:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zd7qZXqolrYwTQ7oi0XwbR_ZjG8",
      "id": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg.9XP-c4lqiaD9XP5GImLOlA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Israel descobre que quarto refor\u00e7o COVID \u00e9 ineficaz, enquanto pacientes hospitalizados Omicron se saem muito melhor do que pacientes Delta\n Ci\u00eancia COVID-19 17/01/202",
        "textOriginal": "Israel descobre que quarto refor\u00e7o COVID \u00e9 ineficaz, enquanto pacientes hospitalizados Omicron se saem muito melhor do que pacientes Delta\n Ci\u00eancia COVID-19 17/01/202",
        "parentId": "UgyLLkINMqt6k4xsqAV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Farm Tech",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsEGYeSuUej0eEWlGAPYUdmISd0MAUOzwvjnHX1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 12,
        "publishedAt": "2022-01-20T00:00:53Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T00:00:53Z"
      }
    }
  ]
}