{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "LOqtVtlDx9PLOwKPaubJ2IYAthk",
  "id": "UgyMCirzayCbJvugfY54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "yapG0D5ToWo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "oh8ychiiO4JXAKdHR4S4d6p9LLE",
      "id": "UgyMCirzayCbJvugfY54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "yapG0D5ToWo",
        "textDisplay": "Creio que o senhor est\u00e1 equivocado e com este discurso acaba ofendendo os profissionais do INTO que tanto se doaram nessa pandemia. N\u00e3o ficamos fechados e nunca tivemos 300 leitos ociosos. Fizemos cirurgias de fraturas e atendemos pacientes fraturados E com covid. Espero que se retrate publicamente, pois n\u00f3s profissionais do INTO n\u00e3o merecemos essa cal\u00fania.",
        "textOriginal": "Creio que o senhor est\u00e1 equivocado e com este discurso acaba ofendendo os profissionais do INTO que tanto se doaram nessa pandemia. N\u00e3o ficamos fechados e nunca tivemos 300 leitos ociosos. Fizemos cirurgias de fraturas e atendemos pacientes fraturados E com covid. Espero que se retrate publicamente, pois n\u00f3s profissionais do INTO n\u00e3o merecemos essa cal\u00fania.",
        "authorDisplayName": "Mariana Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSFJF4-0OqwzOdlz0o4HfynVbWprHfGWPP7Pg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHevIUJ45GUzgL4h7bx6iVA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHevIUJ45GUzgL4h7bx6iVA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 26,
        "publishedAt": "2020-12-12T16:02:54Z",
        "updatedAt": "2020-12-12T16:02:54Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}