{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "kg0Rt7lfz-PYKgbL4uv_fEfTGcU",
  "id": "Ugyn2jeKTRxj7dCditF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "chwAg5QMM9E",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HGXCV8dZEWff9QjIwihBoGWfVhU",
      "id": "Ugyn2jeKTRxj7dCditF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "chwAg5QMM9E",
        "textDisplay": "Meus parab\u00e9ns, Dr. \u00cdtalo e Dr. C\u00edcero!\nComove-me ver e ouvir dois expoentes no campo da Medicina abordando um tema de ELEVAD\u00cdSSIMA import\u00e2ncia para a sa\u00fade humana no Planeta. Que as For\u00e7as do Bem os amparem e os protejam, para que tenhamos mais CONHECIMENTOS que nos proporcionar\u00e3o os verdadeiros ganhos de sa\u00fade.",
        "textOriginal": "Meus parab\u00e9ns, Dr. \u00cdtalo e Dr. C\u00edcero!\nComove-me ver e ouvir dois expoentes no campo da Medicina abordando um tema de ELEVAD\u00cdSSIMA import\u00e2ncia para a sa\u00fade humana no Planeta. Que as For\u00e7as do Bem os amparem e os protejam, para que tenhamos mais CONHECIMENTOS que nos proporcionar\u00e3o os verdadeiros ganhos de sa\u00fade.",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Oscar Novelino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxoHf0HEyjiFcA0o3NX93Hof_YRBsrhlZrOg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBWpcIycIlHg2fhSLCmDmOQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBWpcIycIlHg2fhSLCmDmOQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2020-02-12T18:54:11Z",
        "updatedAt": "2020-02-12T18:54:11Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}