{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "PF0n3pU_ZIzkN4xPVVB-iPcJde8",
  "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "9RdV9m62OKE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gTTZIzIcS-lAFM1RADuSlFLrnYw",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "9RdV9m62OKE",
        "textDisplay": "Oremos por los m\u00e1s peque\u00f1os que tienen s\u00edntomas. Son angelitos que merecen vivir y salir adelante. \ud83d\udc94",
        "textOriginal": "Oremos por los m\u00e1s peque\u00f1os que tienen s\u00edntomas. Son angelitos que merecen vivir y salir adelante. \ud83d\udc94",
        "authorDisplayName": "Carmita Cerino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/N-o0FrlEIB1wnLBuUtd3wl4sVP0H-qSVErPF6Iux-oOEu7aCqgrotemaLwgGEDyiVda9C8BKRVY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMiiA2sqyAwBZT0gQ5AMmxw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMiiA2sqyAwBZT0gQ5AMmxw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 283,
        "publishedAt": "2020-07-15T20:42:03Z",
        "updatedAt": "2020-07-15T20:42:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 16,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nfoKWSyvw9FDsqWDu3XazWc9X1E",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19Xd9yRuGAwD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estoy sospechoso de COVID xd",
        "textOriginal": "Estoy sospechoso de COVID xd",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Radabay1",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/MrYLuiRJwOFdIgPCg6Auyc7pelqeqQDIYJCJMvrNgY2NTXW5-LuxOunCKk6hcbUdeXrBgfLU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVYi6mV5JYqWONPhBbkcibQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVYi6mV5JYqWONPhBbkcibQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-25T20:30:37Z",
        "updatedAt": "2022-01-25T20:30:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_SdsM8f2T0IpHI6zT7A9JuG4xCE",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19Qxs-i2ytmw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lizbeth Cuevas ojala no llegue a nada grave",
        "textOriginal": "@Lizbeth Cuevas ojala no llegue a nada grave",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Drake",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxV0oU5nRZwHIykI_e3aO35AZj1-lOT2scytLkMcY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8Uw9R8qy8AVurR6lGyct4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8Uw9R8qy8AVurR6lGyct4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-12T21:49:11Z",
        "updatedAt": "2021-08-12T21:49:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AyQj-Z4p6Jle82UVAc-MbXbtkAw",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19QxLnboaNjT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tengo covid y tengo 8 a\u00f1os y mi familia tambi\u00e9n \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "textOriginal": "Tengo covid y tengo 8 a\u00f1os y mi familia tambi\u00e9n \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lizbeth Cuevas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQURtslTsDAYbMBLuwervMXbE47iUbo_ZHprw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRkLQT0arfL-0Df9k2b9ANA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRkLQT0arfL-0Df9k2b9ANA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-12T16:59:02Z",
        "updatedAt": "2021-08-12T16:59:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WJdfk8uiap_I5DoY-YnzUErEZoQ",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19OrvPPrZ0Om",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pero a los ni\u00f1os no les da, salvo q esten enfermitos de alguna enf terminal",
        "textOriginal": "Pero a los ni\u00f1os no les da, salvo q esten enfermitos de alguna enf terminal",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Hernan Laparra",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9reSwJxXG1Pw23VPOJiMkOdZJ44cGqWAlPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDftOhQfcEXdpcVQzxhy-Mg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDftOhQfcEXdpcVQzxhy-Mg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-06-21T21:20:41Z",
        "updatedAt": "2021-06-21T21:20:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rO7JhzwC5VNh0DtkpIlqNdldhbw",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19O-7_muBS8y",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Drake nose yo tengo miedo tengo 12 a\u00f1os, Tampoco pienses que soy un inmaduro o algo as\u00ed, yo aprendo de la vida, pero tengo miedo :(",
        "textOriginal": "@Drake nose yo tengo miedo tengo 12 a\u00f1os, Tampoco pienses que soy un inmaduro o algo as\u00ed, yo aprendo de la vida, pero tengo miedo :(",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "hxxx oN",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Pe4mWu9qzVg9uO8HYd3fYEUWw-FovISSjOW1JlcMCBZxOVVv_bXdNLjmJmddbf4N_PIOHuTWqA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZjl7-VyKeijSPRdooqJF5g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZjl7-VyKeijSPRdooqJF5g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-31T05:18:21Z",
        "updatedAt": "2021-05-31T05:18:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "o2AqDymsuxv7x4B_H8MjTH4nelY",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19O-6Bxv_Cx1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@hxxx oN yo no se que decir, perd\u00ed el gusto y olfato alrededor de 2 semanas o como mucho 1 mes pero luego volvieron",
        "textOriginal": "@hxxx oN yo no se que decir, perd\u00ed el gusto y olfato alrededor de 2 semanas o como mucho 1 mes pero luego volvieron",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Drake",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxV0oU5nRZwHIykI_e3aO35AZj1-lOT2scytLkMcY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8Uw9R8qy8AVurR6lGyct4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8Uw9R8qy8AVurR6lGyct4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-31T05:06:14Z",
        "updatedAt": "2021-05-31T05:06:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pjB5giPHDSTdt1RO0x3lLrZOoGQ",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19O-4HYnIi1U",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Drake yo nose si tenga covid pero siento flemas en la garganta y me duele creo que tambi\u00e9n tengo gripa nose si sea estoy preocupado",
        "textOriginal": "@Drake yo nose si tenga covid pero siento flemas en la garganta y me duele creo que tambi\u00e9n tengo gripa nose si sea estoy preocupado",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "hxxx oN",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Pe4mWu9qzVg9uO8HYd3fYEUWw-FovISSjOW1JlcMCBZxOVVv_bXdNLjmJmddbf4N_PIOHuTWqA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZjl7-VyKeijSPRdooqJF5g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZjl7-VyKeijSPRdooqJF5g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-31T04:49:31Z",
        "updatedAt": "2021-05-31T04:49:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FHfx_L8iDEf5I78PeqLqNuzsOQY",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19Mk7vQXwq54",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pueden que tengan covid los menores pero en 3 o 5 dias se les va",
        "textOriginal": "Pueden que tengan covid los menores pero en 3 o 5 dias se les va",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Drake",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxV0oU5nRZwHIykI_e3aO35AZj1-lOT2scytLkMcY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8Uw9R8qy8AVurR6lGyct4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8Uw9R8qy8AVurR6lGyct4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-04-30T03:42:04Z",
        "updatedAt": "2021-04-30T03:42:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "irUBNYO0Cslpbv_Qt7YObKAiE3E",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19MSmu3EjKdC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tengo 11 a\u00f1os y tengo sintpmas",
        "textOriginal": "Tengo 11 a\u00f1os y tengo sintpmas",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "johana herrera",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6J9fNL0musRjt_jxjokFyJTP9qSdN1akeacBztw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsuoDxRA92e66JIqWVcWHDA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsuoDxRA92e66JIqWVcWHDA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-23T00:43:19Z",
        "updatedAt": "2021-04-23T00:43:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0ioHQyKW_XHXKqBHYZets4yP320",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19LttHz3Lw6B",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ya perdi el olfato y eso bendiciones a todos \u2764",
        "textOriginal": "Ya perdi el olfato y eso bendiciones a todos \u2764",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Amadeo Martin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1F7Zm9p0bA8p_sQZlig5gZW1xu4B66WWi2wxeIw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI7VvjHqR_7dMNEpGyPV-rg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCI7VvjHqR_7dMNEpGyPV-rg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-09T02:06:29Z",
        "updatedAt": "2021-04-09T02:06:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8fF5oI5EeBkbj2aQWGyZrWKKU_w",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19LtrMA4vX0-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Amadeo Martin ya estoy bien \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\nMejorate bro",
        "textOriginal": "@Amadeo Martin ya estoy bien \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\nMejorate bro",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lol",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/CEQEJfdpSxnuuwwELeQeFoEwLQ4fq4OPvwSTOCcT5RFlrv37RNLg8-Rr05ZbhSJzFoMOLKSL1Sw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChdlQ_Hq7E5uYwyrzkVTlcg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChdlQ_Hq7E5uYwyrzkVTlcg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-04-09T01:49:35Z",
        "updatedAt": "2021-04-09T01:49:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Y8CFz1GpIgFJUAlQPduYmoILsvc",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19Ltn58kf9D4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Yo tengo covid-19 y tengo 12:(",
        "textOriginal": "Yo tengo covid-19 y tengo 12:(",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Amadeo Martin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1F7Zm9p0bA8p_sQZlig5gZW1xu4B66WWi2wxeIw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI7VvjHqR_7dMNEpGyPV-rg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCI7VvjHqR_7dMNEpGyPV-rg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-09T01:12:18Z",
        "updatedAt": "2021-04-09T01:12:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dxY7OTKcnJQ9_8Px8MZaXWsxW-c",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19KXAHVYE9Ot",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Hola, tengo 14 a\u00f1os, y empez\u00e9 con s\u00edntomas como el dolor de garganta, sent\u00eda como si me raspara, ten\u00eda tos con flema y diarrea, y no s\u00e9 si sea covid.",
        "textOriginal": "Hola, tengo 14 a\u00f1os, y empez\u00e9 con s\u00edntomas como el dolor de garganta, sent\u00eda como si me raspara, ten\u00eda tos con flema y diarrea, y no s\u00e9 si sea covid.",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lol",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/CEQEJfdpSxnuuwwELeQeFoEwLQ4fq4OPvwSTOCcT5RFlrv37RNLg8-Rr05ZbhSJzFoMOLKSL1Sw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChdlQ_Hq7E5uYwyrzkVTlcg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChdlQ_Hq7E5uYwyrzkVTlcg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-06T00:30:32Z",
        "updatedAt": "2021-03-06T00:30:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "X4GxSHVzANCObK5EcXQo4sbv5jk",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19K7o-2wMaoV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@MEMES RAMDON x2 tengo 13 y tengo covid \ud83d\ude2d",
        "textOriginal": "@MEMES RAMDON x2 tengo 13 y tengo covid \ud83d\ude2d",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Grisel L",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTH6SOmA1yrW5TPnWTr_3iwrErwvVnEfwHX0U9YkA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCojzU6TQAusHqOI-RIf49EQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCojzU6TQAusHqOI-RIf49EQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-02-24T04:06:02Z",
        "updatedAt": "2021-02-24T04:06:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mZl11F9Gpr2n8Jm9zX3daAfe9z4",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19HXTnPQG50x",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@AgussPOLLITO d\u00edmelo a m\u00ed que tengo 10 a\u00f1os y tengo covid\ud83d\ude2d dimelo",
        "textOriginal": "@AgussPOLLITO d\u00edmelo a m\u00ed que tengo 10 a\u00f1os y tengo covid\ud83d\ude2d dimelo",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MEMES RAMDON",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/crR5BvGU5pfoyeRiUHta2MweqRA9QyrLLAAaad9cMTeH0LnyI2jsTBAzHGBZIecXzQ3laXzoEg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyRcqxm7yXwdflsyHxm_FZA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCyRcqxm7yXwdflsyHxm_FZA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-12-21T13:46:52Z",
        "updatedAt": "2020-12-21T13:46:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5CISDr-vP3YOgcbBPi8FBLNxQGU",
      "id": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg.9B8nv4OYak19HLioc--ixQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "El covid no es mortal en los ni\u00f1os",
        "textOriginal": "El covid no es mortal en los ni\u00f1os",
        "parentId": "UgyOWZns_KNlzQPRCjV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "AgussPOLLITO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwdtYVD5ky33yoB5jSy3j-n2EKBP_uiuIDeUp43w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHsYXcYE63WR2rJIgrLN3uA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHsYXcYE63WR2rJIgrLN3uA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-12-17T00:15:58Z",
        "updatedAt": "2020-12-17T00:16:13Z"
      }
    }
  ]
}