{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "l6qyHN45MsiaHk783FuX-wJTdvY",
  "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "zN0m66R_HVg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "s6sqIe0fu5BRQ7JsxUbYG5Aeu8o",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "zN0m66R_HVg",
        "textDisplay": "Meminas me contem, com quantas semamas de gesta\u00e7\u00e3o vcs est\u00e3o?? Arrumando a malinha ou ainda n\u00e3o??",
        "textOriginal": "Meminas me contem, com quantas semamas de gesta\u00e7\u00e3o vcs est\u00e3o?? Arrumando a malinha ou ainda n\u00e3o??",
        "authorDisplayName": "Emily Rhis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/lmhrJz6kBv8l_3muPcWnmAC5cufoMEr36B0d66SoWEZYhzp_V_K0CXDYsLwEcbLTs77NOP8cdqo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnTKhCLQFVL_RWcKlLYF2Mw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnTKhCLQFVL_RWcKlLYF2Mw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 26,
        "publishedAt": "2021-07-29T00:13:57Z",
        "updatedAt": "2021-07-29T00:13:57Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 48,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bvZot_GC6fKAs-OmkIAfGHN0AJ8",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9XPWBey5ba1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "38+5 vou arrumar tudo amanh\u00e3",
        "textOriginal": "38+5 vou arrumar tudo amanh\u00e3",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Kathelyn Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR8qDmX6WIj8tXgJly4HwcPQt5wvkI1WZ8v5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeXg8T6rS3ZMzeP46ydgfQg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCeXg8T6rS3ZMzeP46ydgfQg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-20T03:56:11Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T03:56:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CyWICu64gP9Uf-7Qk-YA0o9jsu4",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9Wra3E9zgom",
      "snippet": {
        "textDisplay": "38 + 6 dias .... amanh\u00e3 completo 39 semanas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d... Arrumei hoje a mala da minha filha\u2764\ufe0f",
        "textOriginal": "38 + 6 dias .... amanh\u00e3 completo 39 semanas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d... Arrumei hoje a mala da minha filha\u2764\ufe0f",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Juuh Cocielo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRfNLyzA4EZq6HrttihkF1Zg-sBlWO57bG4yvOivw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiZqOASRRIJfZYjkHCt1OvQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiZqOASRRIJfZYjkHCt1OvQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-06T14:25:18Z",
        "updatedAt": "2022-01-06T14:25:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "u05TbgMO_zxXNwwEvvVqRSwGoqg",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9WJpCZuXPAq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "32+3 ainda n\u00e3o lavei as roupinhas kkk",
        "textOriginal": "32+3 ainda n\u00e3o lavei as roupinhas kkk",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Silmara Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSsntRg6JOrM9L0Fx-OLed3NjXP04YpX-lo0DSs4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNe5BX93nHgAPhxdw_xcsKQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNe5BX93nHgAPhxdw_xcsKQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-24T02:24:14Z",
        "updatedAt": "2021-12-24T02:24:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5XWG8hMI4lctTaB400UF4yVfh08",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9WHJ2Orf-nV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou com 28 semanas e 5 dias,Ganhei as bolsas da beb\u00ea hj,E vou come\u00e7ar a lavar as roupinhas",
        "textOriginal": "Estou com 28 semanas e 5 dias,Ganhei as bolsas da beb\u00ea hj,E vou come\u00e7ar a lavar as roupinhas",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eduarda Maia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTaxbi8toJtw9j6mBuUd0RWTFH61yBmNiPtWp9fvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCozWfr7UskF7DEbSY8W-ZGw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCozWfr7UskF7DEbSY8W-ZGw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-12-23T02:56:00Z",
        "updatedAt": "2021-12-23T02:56:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xKMlSV4hh0OyIbYHaH4Yr7UNTrc",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9Txp7Gutq5M",
      "snippet": {
        "textDisplay": "15 semanas...",
        "textOriginal": "15 semanas...",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jackeline Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR-_dezW4XD07Td-gLpIvhInD0TmtifgIE3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiDWntTmlYNbd9z5JmL6tRQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiDWntTmlYNbd9z5JmL6tRQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-26T10:58:11Z",
        "updatedAt": "2021-10-26T10:58:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MZ1sj4w3K3aQ7SYJuOUV_MAfjCU",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9TDHu_ihijG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "22 semanas e ainda estou fazendo o enxoval",
        "textOriginal": "22 semanas e ainda estou fazendo o enxoval",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Silmara Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSsntRg6JOrM9L0Fx-OLed3NjXP04YpX-lo0DSs4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNe5BX93nHgAPhxdw_xcsKQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNe5BX93nHgAPhxdw_xcsKQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-07T23:54:55Z",
        "updatedAt": "2021-10-07T23:54:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nuMMfBcYnIwx4fRIsO21eYq5j8s",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9TD7ct6GW5a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Estou quase completando as 33 semanas, vou lavar as roupinhas ainda e em seguida j\u00e1 arrumar as malas \ud83d\ude0d",
        "textOriginal": "Estou quase completando as 33 semanas, vou lavar as roupinhas ainda e em seguida j\u00e1 arrumar as malas \ud83d\ude0d",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana\u00eds lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQiyeLziwU8r2uXEXPFXewozBbELzKIhwPyyazOdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNCD6pKtd5e3fpGK6upQZIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNCD6pKtd5e3fpGK6upQZIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-07T22:25:07Z",
        "updatedAt": "2021-10-07T22:25:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OxIwU_1CHX1P0IqxLREWksepO0A",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SvzOigLBlO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "32 semanas",
        "textOriginal": "32 semanas",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vanabreu Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLReS5S0w7HBiheWMx4oZbyhcOmDgv9ik5UcIT8DIXQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFOaqUMqOVx3IzRpT-MMr2Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCFOaqUMqOVx3IzRpT-MMr2Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-30T21:18:05Z",
        "updatedAt": "2021-09-30T21:18:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fmr-_yqZwHBoJaUUZJnOQcPliXg",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAufv7fqU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Wilma De Oliveira Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "textOriginal": "@Wilma De Oliveira Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:52Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rE1Pl4JOrXIbKzlFEgQInv5Prxc",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAthWuE9x",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@vida de casada Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude42",
        "textOriginal": "@vida de casada Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude42",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:44Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "73nlBqGbmzoJAElnmqI8zQI8DCc",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAstvP_4o",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Esther De guaste da silva Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude43",
        "textOriginal": "@Esther De guaste da silva Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude43",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:37Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Qz-ryBJzAxRykiDPgLZQzjq7EpE",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAriEq-3q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Paloma Santos Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0a",
        "textOriginal": "@Paloma Santos Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0a",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:27Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RqHD1uykXMmS_GBy_g7-V__3Xz0",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAr4dlpdv",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Sabrina Ferreira Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0a",
        "textOriginal": "@Sabrina Ferreira Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0a",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:22Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gzmKv8TQAHvPZ20x3u8L4k9ebtk",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAqMJ1Rg4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Nah Ferreira Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d",
        "textOriginal": "@Nah Ferreira Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:16Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gEiUI0wM3-lY6ReQIhV14wvxC3o",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdApC8iK-j",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Beatriz Araujo Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d",
        "textOriginal": "@Beatriz Araujo Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:01:07Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:01:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "o1LduzNj8YcbmNjFSDDmWQ7sLjs",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAo6RFySv",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dayane Souza Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "textOriginal": "@Dayane Souza Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:00:58Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:00:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OCQKpk6KxRTTJPwBEv1jTsg1qXM",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAmzSoA3X",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@kellyregina barbosa Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d",
        "textOriginal": "@kellyregina barbosa Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal\ud83d\ude0d",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:00:49Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:00:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tBJieqexkW4haR8bZ33H9AQnsRE",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAmE4NOAk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Camila Santos Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal",
        "textOriginal": "@Camila Santos Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:00:42Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:00:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "t0ZlwiBgr7EzkLCfDuF0W5p18X4",
      "id": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg.9QMVdnnni9v9SdAl2izp2Q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rayssa Anielly Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal",
        "textOriginal": "@Rayssa Anielly Oi linda tamb\u00e9m estou gr\u00e1vida de 36 semanas tamb\u00e9m gravo vem a gente no canal",
        "parentId": "UgyOiiBwJ9iUG8KyrDZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alicia myllena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y9Spc9AjOb5xZ_nRhMf9pSm1riteTv6SNnjRjrXrN0XI88jvWqSKAL35HJ2HFhPzAuoMlVC5ZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCda8_SQjz2YXq60cyeqUV4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-09-23T14:00:33Z",
        "updatedAt": "2021-09-23T14:00:33Z"
      }
    }
  ]
}