{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "xQKalfy3qgsDIjmBay6ZJ9s2PA8",
  "id": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "fE2pNqyQ0ZM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Q8St3-dWLOnGz97CGk_gxXi5uJ8",
      "id": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "fE2pNqyQ0ZM",
        "textDisplay": "Conselho: boicotem r\u00e9veillon e carnaval.",
        "textOriginal": "Conselho: boicotem r\u00e9veillon e carnaval.",
        "authorDisplayName": "Val\u00e9ria  Orphan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/rWIaWuNqHYHS26pP9TcBAX45dVbp33HdHbqg7rvjU77tVe0w8n9aLvwn_0LtF5dhuh2Z-1_gEg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuIhDXtNr7M3NpxRYYAFNEw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuIhDXtNr7M3NpxRYYAFNEw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 119,
        "publishedAt": "2021-11-12T11:33:27Z",
        "updatedAt": "2021-11-12T11:33:27Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VYAFCt2jrHQlJx_vwT0GzTGx2FI",
      "id": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg.9UdefMxVclc9UrW9kZJK_U",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@George Amorim concordo com vc mais acho que at\u00e9 dezembro chega no m\u00e1ximo at\u00e9 65% vacinados ....minha esperan\u00e7a \u00e9 que se janeiro aumentar muito os casos ele cancelem o Carnaval, pra evitar coisa pior.",
        "textOriginal": "@George Amorim concordo com vc mais acho que at\u00e9 dezembro chega no m\u00e1ximo at\u00e9 65% vacinados ....minha esperan\u00e7a \u00e9 que se janeiro aumentar muito os casos ele cancelem o Carnaval, pra evitar coisa pior.",
        "parentId": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ane . AARC",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRSIKKoA1ecUJ0gsD8Zi-xeTXkBekopa3MNHIdn_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOyXj0zHjMkxfWyCx40uyBg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOyXj0zHjMkxfWyCx40uyBg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-11-17T20:39:43Z",
        "updatedAt": "2021-11-17T20:39:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8I4b2y_lB69KITfDZCEwb9IemRQ",
      "id": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg.9UdefMxVclc9UkHvwcYF3O",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Negativo",
        "textOriginal": "Negativo",
        "parentId": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Pereira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/2zCrpjQyV4pcbAhfhcK2Nw2ne7c3zjo8wtmiX0thueMXxGhDjwGhukVvzwcebZpXg_TU1PbNTXM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuRgBreFEwOf34-v4bLBrHQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCuRgBreFEwOf34-v4bLBrHQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-15T01:20:40Z",
        "updatedAt": "2021-11-15T01:20:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Xm5pwqNcPUZOYR7LCvDpka7E0Xc",
      "id": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg.9UdefMxVclc9UivvR0vkaW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sou louco por carnaval louco de verdade msm! Mas acho q este n\u00e3o \u00e9 o melhor momento a reabri as festa p\u00fablicas!",
        "textOriginal": "Sou louco por carnaval louco de verdade msm! Mas acho q este n\u00e3o \u00e9 o melhor momento a reabri as festa p\u00fablicas!",
        "parentId": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg",
        "authorDisplayName": "OZ Come Queto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/yi_Z2UpoFg6f5a1LwjsJdiP3F3XXQto-FKZlkFVxh-R3cEGcec6UvDb5kCsCh25BaAnhn1F1UA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzAzfVIG_63ZBSlU2pk0D5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzAzfVIG_63ZBSlU2pk0D5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 10,
        "publishedAt": "2021-11-14T12:40:23Z",
        "updatedAt": "2021-11-14T12:40:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mLZ27f1qjU66IJIO2A5WT_oXXL4",
      "id": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg.9UdefMxVclc9UdvG261mli",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A NA\u00c7\u00c3O  BRASILEIRA  TEM QUE FAZER UMA ENORME  MANIFESTA\u00c7\u00c3O  CONTRA O CARNAVAL  DE  2022. E GRITAR PRO MUNDO  OUVIR  QUE SOMOS CONTRA O CARNAVAL  DE 2022",
        "textOriginal": "A NA\u00c7\u00c3O  BRASILEIRA  TEM QUE FAZER UMA ENORME  MANIFESTA\u00c7\u00c3O  CONTRA O CARNAVAL  DE  2022. E GRITAR PRO MUNDO  OUVIR  QUE SOMOS CONTRA O CARNAVAL  DE 2022",
        "parentId": "UgyPqNUlxuayAWIK1px4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Celia Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT-wDG5Y5c-Hi2frxZuiIjNXGLGzjoAwetK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSVcRhiVNpj47HliUg0fm_Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSVcRhiVNpj47HliUg0fm_Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 18,
        "publishedAt": "2021-11-12T13:58:24Z",
        "updatedAt": "2021-11-12T13:58:24Z"
      }
    }
  ]
}