{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "UsxLZHDRlnUxkz7PtTmBV-n2D4Y",
  "id": "UgyPMR2s0zH0xO_DuPV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "vFEsgCB99aA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0RSIG3zDgENxJqX16piKeZeQgv0",
      "id": "UgyPMR2s0zH0xO_DuPV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "vFEsgCB99aA",
        "textDisplay": "\u00c9 \u00f3timo ,assistir uma entrevista de jornalista de direta ,que apoia a privatiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,agora reconhecer a import\u00e2ncia dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,qualidade ,atendimento integral a todos .defenda os servi\u00e7os p\u00fablicos ,pois eles s\u00e3o ,a garantia de atendimento a todos .",
        "textOriginal": "\u00c9 \u00f3timo ,assistir uma entrevista de jornalista de direta ,que apoia a privatiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,agora reconhecer a import\u00e2ncia dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,qualidade ,atendimento integral a todos .defenda os servi\u00e7os p\u00fablicos ,pois eles s\u00e3o ,a garantia de atendimento a todos .",
        "authorDisplayName": "sivanildo martins",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrvt8if2VtxbFL-HNKP2CtIeJgyePqhqnaTg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR32NuIKGccEW73POqYwnvw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCR32NuIKGccEW73POqYwnvw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2020-03-21T21:58:59Z",
        "updatedAt": "2020-03-21T21:58:59Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}