{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "zwITiMwES4Tnc2jYJ4-ZtUEZ5mE",
  "id": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "a-kdzTu_qAg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jpuj4wzfT7eR3y8fukunsn7ufcU",
      "id": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "a-kdzTu_qAg",
        "textDisplay": "Pessoal que tem interesse em prestar o concurso de PM-RN Sa\u00fade \u00e9 necess\u00e1rio verificar no regimento interno da Corpora\u00e7\u00e3o se \u00e9 necess\u00e1rio o diploma de bacharelado + especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea.  Se n\u00e3o vale somente o diploma de bacharelado.",
        "textOriginal": "Pessoal que tem interesse em prestar o concurso de PM-RN Sa\u00fade \u00e9 necess\u00e1rio verificar no regimento interno da Corpora\u00e7\u00e3o se \u00e9 necess\u00e1rio o diploma de bacharelado + especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea.  Se n\u00e3o vale somente o diploma de bacharelado.",
        "authorDisplayName": "Bruna Pacheco dos Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLnk4Vt7sRNjJOAwblrHO_R03yLJwmALKzZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR6zytuZuaaD3jk5H-4koBQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCR6zytuZuaaD3jk5H-4koBQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-16T02:23:28Z",
        "updatedAt": "2022-01-16T02:23:28Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9QMWvEDCt2IbjzxgRH0JOilMZ6c",
      "id": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg.9XF2P6g287R9XI_g1Ih_3f",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Joana Karla k p\u00f3s s\u00f3 quando a atividade tiver algo bem espec\u00edfico,tipo p minha \u00e1rea tem enfermeiro uti a\u00ed precisa p\u00f3s em UTI mas enfermeiro generalista s\u00f3 precisa da gradua\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "@Joana Karla k p\u00f3s s\u00f3 quando a atividade tiver algo bem espec\u00edfico,tipo p minha \u00e1rea tem enfermeiro uti a\u00ed precisa p\u00f3s em UTI mas enfermeiro generalista s\u00f3 precisa da gradua\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "e cardoso santiago",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgvygE_JXRzK5SPFoV0YQC2hFNPXccjOh-Ww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoo-4HsOskFuc9TUW-cqjLA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoo-4HsOskFuc9TUW-cqjLA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-17T11:20:44Z",
        "updatedAt": "2022-01-17T11:20:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GGLLq3-XApbxRG2TmZsxU5Q0fvg",
      "id": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg.9XF2P6g287R9XHl8hBVUvW",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pelo que eu entendi todos precisam de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o n\u00e9? Porque ele espec\u00edfica bem a \u00e1rea",
        "textOriginal": "Pelo que eu entendi todos precisam de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o n\u00e9? Porque ele espec\u00edfica bem a \u00e1rea",
        "parentId": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Joana Karla k",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWbaUQUfHBkkuWQrjUjW4iACIboxjCqOUviSuTGdA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRsJa4UiBiL2ZV_--Re3c-Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRsJa4UiBiL2ZV_--Re3c-Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-17T03:41:40Z",
        "updatedAt": "2022-01-17T03:41:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "opXHf68uqucASnuNWdRhlX2vxDg",
      "id": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg.9XF2P6g287R9XH651Kxl1p",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Elaine Soares tem cargo que precisa de especializa\u00e7\u00e3o, tipo anestesista, UTI...",
        "textOriginal": "@Elaine Soares tem cargo que precisa de especializa\u00e7\u00e3o, tipo anestesista, UTI...",
        "parentId": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Gabriela",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRuFGUCx-qWZ99h5S2VTvpiz-WsJkcUI-50GcH05Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdwGQ_8Ek3_5MxY40SuSXBg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdwGQ_8Ek3_5MxY40SuSXBg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-16T21:34:10Z",
        "updatedAt": "2022-01-16T21:34:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "erDtwrY44EdulfMvlBeZgkSQ5hc",
      "id": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg.9XF2P6g287R9XGoSn7GeAx",
      "snippet": {
        "textDisplay": "S\u00f3 o diploma de bacharelado n\u00e3o basta? Tem que ter o certificado da especializa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m?",
        "textOriginal": "S\u00f3 o diploma de bacharelado n\u00e3o basta? Tem que ter o certificado da especializa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m?",
        "parentId": "UgyqLgM5F8X3JXTmyPN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Elaine Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSSBs-f9y_U-hAjeC4CFXmCTrPgSGcwI7KBFw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC9L4EK0AZKcTJCkDndvq6Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCC9L4EK0AZKcTJCkDndvq6Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-16T18:51:23Z",
        "updatedAt": "2022-01-16T18:51:23Z"
      }
    }
  ]
}