{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Xh6n-ZerVgA4djRMgQla0ReVpPs",
  "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "afRgnrqbuPw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EGMGZLI97TqRUOC7RgmF8pEkBjA",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "afRgnrqbuPw",
        "textDisplay": "N\u00e3o acredito que as pessoas ir\u00e3o continuar com o uso de m\u00e1scaras. Estamos em um momento dif\u00edcil e vejo muitas pessoas sem m\u00e1scara nas ruas",
        "textOriginal": "N\u00e3o acredito que as pessoas ir\u00e3o continuar com o uso de m\u00e1scaras. Estamos em um momento dif\u00edcil e vejo muitas pessoas sem m\u00e1scara nas ruas",
        "authorDisplayName": "Maria Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBopBi9hEcBWxmAIg4O1mHIYvhjtupA5L_uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdQNKfRV6_XYYLWFmqTrIgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdQNKfRV6_XYYLWFmqTrIgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2022-02-13T04:37:22Z",
        "updatedAt": "2022-02-13T04:37:22Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-BQh-CPIeSK7bS9PRKyq7oce_es",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159Z8tWc6a4bz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Se \u00e9 LOKO??? Quem \u00e9 doido de usar m\u00e1scara na rua. Estas m\u00e1scaras de tecido al\u00e9m de n\u00e3o funcionarem, prejudicam a respira\u00e7\u00e3o. Muita gente fica deprimida com este pano na cara. Pessoa devia se informar antes de sair julgando e falando m.",
        "textOriginal": "Se \u00e9 LOKO??? Quem \u00e9 doido de usar m\u00e1scara na rua. Estas m\u00e1scaras de tecido al\u00e9m de n\u00e3o funcionarem, prejudicam a respira\u00e7\u00e3o. Muita gente fica deprimida com este pano na cara. Pessoa devia se informar antes de sair julgando e falando m.",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "blog8020",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThn141ChRW-ymZsjt7KPFtPnnQvJpclJHlQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBeEg3ZLFvlYF7Lb7XMXuGA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCBeEg3ZLFvlYF7Lb7XMXuGA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-04T10:04:27Z",
        "updatedAt": "2022-03-04T10:04:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lYuxYMSgs8UQEpQcsJEmMf-aRew",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159Z7aELsuak0",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio usar m\u00e1scara na rua muito menos fazendo exerc\u00edcios f\u00edsicos\nN\u00e3o vejo a hora de ser opcional em lugares fechados tb assim como outros pa\u00edses",
        "textOriginal": "N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio usar m\u00e1scara na rua muito menos fazendo exerc\u00edcios f\u00edsicos\nN\u00e3o vejo a hora de ser opcional em lugares fechados tb assim como outros pa\u00edses",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Glenda Jacquemin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/vXBOtMxGYa25IZ7kYkAvxv-cUS8sMrjOlTnoMxC5qow_pwWP6vFCWz3CipZBPbwfAZomyd0Bqb8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8_CrQhtag-V6HNgdDKlRwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8_CrQhtag-V6HNgdDKlRwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-03-03T21:56:42Z",
        "updatedAt": "2022-03-03T21:56:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FnP60qebclxNgp8CEeU5gM5VeT8",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159YU9vZ69OxI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio em todas as situa\u00e7\u00f5es. Ao ar livre e longe de aglomera\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio. Todo mundo ter que usar m\u00e1scara 100% do tempo tem um impacto psicol\u00f3gico muito pesado. E subestimado, na minha opini\u00e3o.",
        "textOriginal": "N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio em todas as situa\u00e7\u00f5es. Ao ar livre e longe de aglomera\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio. Todo mundo ter que usar m\u00e1scara 100% do tempo tem um impacto psicol\u00f3gico muito pesado. E subestimado, na minha opini\u00e3o.",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fernando Ramos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTutv-L5qHynqVTX4At4SOSjuFP0S_1l3uvCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRQxgjZAXDH7y_IMUnXIo4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRQxgjZAXDH7y_IMUnXIo4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-15T19:49:12Z",
        "updatedAt": "2022-02-15T19:49:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5XpS_hOqiIHJVz60qb1XihenlUs",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159YU5EwIoVT4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "As pessoas sem m\u00e1scara falam pelo celular, riem alto e as gotinhas se espalham. Passo longe",
        "textOriginal": "As pessoas sem m\u00e1scara falam pelo celular, riem alto e as gotinhas se espalham. Passo longe",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBopBi9hEcBWxmAIg4O1mHIYvhjtupA5L_uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdQNKfRV6_XYYLWFmqTrIgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdQNKfRV6_XYYLWFmqTrIgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-15T19:08:18Z",
        "updatedAt": "2022-02-15T19:08:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qI_RWPA7YA-xLDwmX56cyMcbz2o",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159YTenAkc0iN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o tem sentido usar m\u00e1scara em local aberto e sem aglomera\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "N\u00e3o tem sentido usar m\u00e1scara em local aberto e sem aglomera\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fernando Ramos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTutv-L5qHynqVTX4At4SOSjuFP0S_1l3uvCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRQxgjZAXDH7y_IMUnXIo4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRQxgjZAXDH7y_IMUnXIo4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-02-15T15:08:26Z",
        "updatedAt": "2022-02-15T15:08:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2FPewVymwlcZw0u5HYrO405zpRE",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159YTBMo9jnV_",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ao ar livre n\u00e3o tem problema ficar sem m\u00e1scaras por um curto per\u00edodo de tempo. Usa a\u00ed sua focinheira e deixa os outros se foderem em paz.",
        "textOriginal": "Ao ar livre n\u00e3o tem problema ficar sem m\u00e1scaras por um curto per\u00edodo de tempo. Usa a\u00ed sua focinheira e deixa os outros se foderem em paz.",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Deise Lino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQe1KRx5qvC3Ws-M4gYZu4I_WgxJTjPEsFS6rF3z74=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZZdi_BisHnUbCHrdK7LJDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZZdi_BisHnUbCHrdK7LJDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2022-02-15T10:42:33Z",
        "updatedAt": "2022-02-15T10:42:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gVmgSNLGttJNe-I1qj7NfvowFU0",
      "id": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg.9YNNzIFIr159YPuRq4kWSs",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pois \u00e9. Falta de empatia pura. N\u00e3o pensam no pr\u00f3ximo e depois querem que pensem neles.",
        "textOriginal": "Pois \u00e9. Falta de empatia pura. N\u00e3o pensam no pr\u00f3ximo e depois querem que pensem neles.",
        "parentId": "UgyRTe_DKAm8rLqrOvx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmKrSHhjo5-Z0eJuHEpVMnuFkezOXS9dW_xDP1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3jeVbgg49DspmZ9VJ2Kt3A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3jeVbgg49DspmZ9VJ2Kt3A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-02-14T04:08:14Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T04:08:14Z"
      }
    }
  ]
}