{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "vVca38JDn8VMkmeMZVwqx-pUUrQ",
  "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "PeihUCcUDq8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7d7k2rPHLiDqgonS3fOw9oNKHAw",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "PeihUCcUDq8",
        "textDisplay": "No soy cient\u00edfico, y se que no se acabar\u00e1 la pandemia \ud83d\ude11",
        "textOriginal": "No soy cient\u00edfico, y se que no se acabar\u00e1 la pandemia \ud83d\ude11",
        "authorDisplayName": "Da Mar",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9eG9YUbS1wbF1bBt-YLJOztmIXw5m7jzxRQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCj7pUH3dMG8JWNGUYzMVXqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCj7pUH3dMG8JWNGUYzMVXqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 246,
        "publishedAt": "2021-07-26T02:35:26Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T02:35:26Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 39,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "R_OQzjuuZBEFxJQFp5jzV-6Ye0E",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGlllAQFT3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "UN POCO DE RAZONAMIENTO ES SUFICIENTE,,, DESGRACIADAMENTE EN MEXICO LOS CARRO\u00d1EROS MEDIOS COMO EL CHISMUNIVERSAL Y COMPINCHES MAS \"OPOSITORES\" LO USAN CON FINES POLITICOS,,,",
        "textOriginal": "UN POCO DE RAZONAMIENTO ES SUFICIENTE,,, DESGRACIADAMENTE EN MEXICO LOS CARRO\u00d1EROS MEDIOS COMO EL CHISMUNIVERSAL Y COMPINCHES MAS \"OPOSITORES\" LO USAN CON FINES POLITICOS,,,",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "agustin sandoval cuevas",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwqZ-nJkVXv31_et5AaZW--2FAvEUKNS26uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnPm2Wr1zy0qsfl3gwVu4ZQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnPm2Wr1zy0qsfl3gwVu4ZQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T18:48:08Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T18:48:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "acTu97fR7yvg4FG8n8xD66nE5Ks",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGjFCeE6AR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@MEDUSA fuente: tiktok",
        "textOriginal": "@MEDUSA fuente: tiktok",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "javier aguirre moran",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEqVfGjO2pbIUWoaUpA2izLWEhE8Wn_mKjXCtkpw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_H3MlLGxCO3S-YkkPhLfNw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_H3MlLGxCO3S-YkkPhLfNw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T18:26:05Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T18:26:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LZos6VWmYKW4KPHt7ieknngQhJY",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGdzIOD8Z8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Nom eso es toda la raz\u00f3n de la pandemia y no me sorprender\u00eda que acabando la pandemia empiece otra o comienze la tercera guerra mundial \"nom\" esa es la raz\u00f3n de todo",
        "textOriginal": "Nom eso es toda la raz\u00f3n de la pandemia y no me sorprender\u00eda que acabando la pandemia empiece otra o comienze la tercera guerra mundial \"nom\" esa es la raz\u00f3n de todo",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "gerardo gutierrez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGL6eCDNt3kuQ3Zd_btTZ0VxBx6WY3ya6Bfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQusopShc4dSUgBw41pxYWg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQusopShc4dSUgBw41pxYWg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T17:40:05Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T17:40:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9Wg4-6V8hBz66_zS31WKaRMS8K4",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGa3LS-UmI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ENVA tu lo as dicho PANDEMIAS",
        "textOriginal": "@ENVA tu lo as dicho PANDEMIAS",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Josefina Mena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSieO16o019l4qmy0nj64-lsXQZauvovAmfeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgfjXcFbJfc0-Xk1pl3BRHA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgfjXcFbJfc0-Xk1pl3BRHA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T17:05:49Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T17:05:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hIIpNqlt39a06RmHMdYvtoqaHEY",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QG__Z2BuIJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Una cosa si se nada volver\u00e1 a se igual y esto ba de mal en peor y no soy sientifia pero estoy segura de lo que escribo",
        "textOriginal": "Una cosa si se nada volver\u00e1 a se igual y esto ba de mal en peor y no soy sientifia pero estoy segura de lo que escribo",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Josefina Mena",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSieO16o019l4qmy0nj64-lsXQZauvovAmfeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgfjXcFbJfc0-Xk1pl3BRHA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgfjXcFbJfc0-Xk1pl3BRHA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T17:01:37Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T17:01:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SumJM42FXExSLS-q-8CB57np1MM",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGZq8PeZx1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@giant doll 65 al fin alguien razonable",
        "textOriginal": "@giant doll 65 al fin alguien razonable",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ana laura padilla espinosa de los monteros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQqXDMwWjHzelOAwB_ek7Rzv7-ZEQh3jsRayGaS_Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdL1fT9ScCLMS9fTt1AUBrQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdL1fT9ScCLMS9fTt1AUBrQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-26T16:55:08Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T16:55:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zIOMuW5QyyKEmKKMPm4cs_qzhk4",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGZdbYUhiR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Case Melina por no creer que haya sem\u00e1foro verde o que esto sea una conspiraci\u00f3n? mejor ve tu",
        "textOriginal": "@Case Melina por no creer que haya sem\u00e1foro verde o que esto sea una conspiraci\u00f3n? mejor ve tu",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ana laura padilla espinosa de los monteros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQqXDMwWjHzelOAwB_ek7Rzv7-ZEQh3jsRayGaS_Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdL1fT9ScCLMS9fTt1AUBrQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdL1fT9ScCLMS9fTt1AUBrQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T16:53:26Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T16:53:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tdMOMaGqyqAPExg2YHhm0AZnJUY",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGMkb7hZuH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ana laura padilla espinosa de los monteros de la abundancia del coraz\u00f3n habla la boca!!!!. Tienes un coraz\u00f3n maldito!.",
        "textOriginal": "@ana laura padilla espinosa de los monteros de la abundancia del coraz\u00f3n habla la boca!!!!. Tienes un coraz\u00f3n maldito!.",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "HANNAH",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRSEgR_xs72vlcFKorcKhLSViEO4qk9lIPcgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoODS5MJCD2FwT14-ioCnDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoODS5MJCD2FwT14-ioCnDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T15:00:47Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T15:00:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "karWN_QOaEwLQHXAZInZzbaC__k",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QGEexhr6TK",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Emi Pacheco se est\u00e1 limpiando jajaja esto salio de un laboratorio no sean ingenuos",
        "textOriginal": "@Emi Pacheco se est\u00e1 limpiando jajaja esto salio de un laboratorio no sean ingenuos",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ricardo Luna",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSom3I2iY6Uyr75bqiAVbj4ULmKHuLhVsxY7g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwLicftYkf-g5HFMA1H0GSQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwLicftYkf-g5HFMA1H0GSQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-26T13:50:06Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T13:50:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wqbUavTH474cUknmlHlfZMXDeYA",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QFJboY4fJ6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ana laura padilla espinosa de los monteros Primeramente y con todo respeto mi querida pardilla ve a insultar a la mas vieja de tu familia, yo con gente grosera y sin educaci\u00f3n no discuto, feliz fin...",
        "textOriginal": "@ana laura padilla espinosa de los monteros Primeramente y con todo respeto mi querida pardilla ve a insultar a la mas vieja de tu familia, yo con gente grosera y sin educaci\u00f3n no discuto, feliz fin...",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MEDUSA",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/cDgxo2tM50u16ySWX-G83-qzuPtwjLjOuPdJKkapUeBpfJbt3BBTvkm9ku_uib3TAB4HpIxK8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiUs4QdfsTHuTVawY7xUfKg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiUs4QdfsTHuTVawY7xUfKg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-26T05:14:08Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T05:14:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kn1hcZDcYGmqkpSIqEuXioSub80",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QFHc8vY84k",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ana laura padilla espinosa de los monteros amlo no tiene la culpa, o necesitas que el te ponga el gel personalmente en las manos? Dejen de culpar al gobierno, somos muy pocos los mexicanos que tomamos las medidas y respetamos la sana distancia, pero a la mayor\u00eda le ha valido en lo absoluto.",
        "textOriginal": "@ana laura padilla espinosa de los monteros amlo no tiene la culpa, o necesitas que el te ponga el gel personalmente en las manos? Dejen de culpar al gobierno, somos muy pocos los mexicanos que tomamos las medidas y respetamos la sana distancia, pero a la mayor\u00eda le ha valido en lo absoluto.",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "pr gr",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kZlHOsiHstmmqXRqdS4SvqJjEhLO84O-jnR_AX_wb4okJ5983WLT5e08Dvs5Q1j5ClCPqUYIaGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8WFIZvbVj7JE82rcsaE-mw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8WFIZvbVj7JE82rcsaE-mw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-26T04:56:42Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T04:56:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CSpMb08TJ_aHD_qGdXUAwlAqxU0",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QFH0lzU1Bu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Exacto no sabemos con exactitud el fin de las cosas, lo \u00fanico que podemos hacer es esperar y cuidarse solo eso.",
        "textOriginal": "Exacto no sabemos con exactitud el fin de las cosas, lo \u00fanico que podemos hacer es esperar y cuidarse solo eso.",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "giant doll 65",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/H52Qczh6uvuGOJhwH1rP2nCP5tpRFUOnokGlnbxo1dAjkvpxEZ7AVHUKSSkPbsnwzqsGo4h0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzP2AqoFFPjU9h403zeNsuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzP2AqoFFPjU9h403zeNsuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-26T04:51:28Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T04:51:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "B-NbAgtGyI9li-F5jKrhod9t2bA",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QFCskBoUQE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ana laura padilla espinosa de los monteros Y SI ESTUVIERA EL PRI \n CREES QUE YA PODR\u00cdAMOS IR AL CINE  TU Y YO",
        "textOriginal": "@ana laura padilla espinosa de los monteros Y SI ESTUVIERA EL PRI \n CREES QUE YA PODR\u00cdAMOS IR AL CINE  TU Y YO",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "pato pandajuan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTz3cp-UFv9aoDaSPyiXztVBRyIb57pNaJhZQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCauySNy9UoimMVfHPaS7U4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCauySNy9UoimMVfHPaS7U4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-26T04:15:16Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T04:15:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_87OwxReyH3iSTkYjT6fRp_1xBA",
      "id": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg.9QF1SUR5sg79QFCMMa-opX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@MEDUSA Yo no s\u00e9 qu\u00e9 pensar, mientras no me vacun\u00e9 no me contagie, me vacuno y a\u00fan cuid\u00e1ndome me contagi\u00f3, no me puedo componer, me estoy deteriorando lentamente y yo  estaba bien antes, lo raro es que no contagie a nadie de mis hijos o nietos en pleno contagi\u00f3..\nTodo el tiempo procure tener mis defensas altas!!..\ud83d\ude22",
        "textOriginal": "@MEDUSA Yo no s\u00e9 qu\u00e9 pensar, mientras no me vacun\u00e9 no me contagie, me vacuno y a\u00fan cuid\u00e1ndome me contagi\u00f3, no me puedo componer, me estoy deteriorando lentamente y yo  estaba bien antes, lo raro es que no contagie a nadie de mis hijos o nietos en pleno contagi\u00f3..\nTodo el tiempo procure tener mis defensas altas!!..\ud83d\ude22",
        "parentId": "Ugyrf9y_uhqxOOK8UPB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rosa Mira Becerra",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTotCE5DrcVH7nK2XUoFeQz8oThafpz0zgxGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt4pY4tdWt5FtMenxVac2QQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCt4pY4tdWt5FtMenxVac2QQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-07-26T04:10:43Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T04:10:43Z"
      }
    }
  ]
}