{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "5JnvsLScQ3eXqGQdHPe5UkpDPLI",
  "id": "UgyR483d2dJNTKwc-YZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "_kbm0KZGLgY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "BXT6OyDYTcriDiZD8Kkismw-Ofg",
      "id": "UgyR483d2dJNTKwc-YZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "_kbm0KZGLgY",
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns pela aud\u00e1cia e iniciativa! Pouco s\u00e3o os que tem essa coragem e demonstra tal preocupa\u00e7\u00e3o pelo nosso pa\u00eds, mundo em si. ELES investem em \"cultura\", mas se esquecem de que quem faz a cultura \u00e9 o povo, isto \u00e9, sem povo, sem cultura. \u00c9 verdade que a experi\u00eancia \u00e9 a m\u00e3e da ci\u00eancia. Bem faz a ci\u00eancia em aprender com essa m\u00e3e. Infelizmente n\u00e3o isso n\u00e3o ocorre com \"ELES\". Mais uma vez, parab\u00e9ns Samuel!",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns pela aud\u00e1cia e iniciativa! Pouco s\u00e3o os que tem essa coragem e demonstra tal preocupa\u00e7\u00e3o pelo nosso pa\u00eds, mundo em si. ELES investem em \"cultura\", mas se esquecem de que quem faz a cultura \u00e9 o povo, isto \u00e9, sem povo, sem cultura. \u00c9 verdade que a experi\u00eancia \u00e9 a m\u00e3e da ci\u00eancia. Bem faz a ci\u00eancia em aprender com essa m\u00e3e. Infelizmente n\u00e3o isso n\u00e3o ocorre com \"ELES\". Mais uma vez, parab\u00e9ns Samuel!",
        "authorDisplayName": "Marcos Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0cvHs1jKNHqQdTXv7FT7PNXvnYUA1LEYvLV2Kpw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYJr_NkxqFJrEJlIUmQe0w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjYJr_NkxqFJrEJlIUmQe0w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 25,
        "publishedAt": "2020-03-23T01:59:17Z",
        "updatedAt": "2020-03-23T01:59:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}