{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "TrUTfeUSSOhMZddldU7XsAJf_a0",
  "id": "UgyrHnXNbjNNXsDZF8l4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "86nLUCHsHGY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5rhN3f5hJLN1Shojf-69JadL54M",
      "id": "UgyrHnXNbjNNXsDZF8l4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "86nLUCHsHGY",
        "textDisplay": "Um exterm\u00ednio focado na classe social menos afetada pela plenitude do Estado brasileiro a que ponto chegamos? \nAt\u00e9 quando vamos justificar o encarceramento em massa ?\nSomos o pais que mais prende no mundo",
        "textOriginal": "Um exterm\u00ednio focado na classe social menos afetada pela plenitude do Estado brasileiro a que ponto chegamos? \nAt\u00e9 quando vamos justificar o encarceramento em massa ?\nSomos o pais que mais prende no mundo",
        "authorDisplayName": "Kiko Messina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSvWdG46q7OwqmJevAoWOaInIyh3tuHk9c_bA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_cB65uA7DSfY7I7Mhq80aQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_cB65uA7DSfY7I7Mhq80aQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-06-09T22:47:04Z",
        "updatedAt": "2020-06-09T22:47:04Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OVnho1-X6b5xrnq-eSHKStiJtPg",
      "id": "UgyrHnXNbjNNXsDZF8l4AaABAg.99hKbGkbyyJ9M9YAvikl0W",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ahh e outra coisa se somos o pa\u00eds que mais prende ent\u00e3o somos o pa\u00eds com maior n\u00famero de criminosos!",
        "textOriginal": "Ahh e outra coisa se somos o pa\u00eds que mais prende ent\u00e3o somos o pa\u00eds com maior n\u00famero de criminosos!",
        "parentId": "UgyrHnXNbjNNXsDZF8l4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gabriel Leal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbmInMPBTKtvf2axZa4-iGEO8inIEOsntYeCW4BA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-15T13:20:22Z",
        "updatedAt": "2021-04-15T13:20:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "olDUDlWw1Km2af2agnQq-hnh_3E",
      "id": "UgyrHnXNbjNNXsDZF8l4AaABAg.99hKbGkbyyJ9M9Y69sMB8X",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Somos tamb\u00e9m o pa\u00eds que mais mata transexuais, um dos primeiros em criminalidade e um dos primeiros em muita coisa errada!!! E vc a\u00ed se preocupando com criminosos!\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22",
        "textOriginal": "Somos tamb\u00e9m o pa\u00eds que mais mata transexuais, um dos primeiros em criminalidade e um dos primeiros em muita coisa errada!!! E vc a\u00ed se preocupando com criminosos!\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22",
        "parentId": "UgyrHnXNbjNNXsDZF8l4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gabriel Leal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbmInMPBTKtvf2axZa4-iGEO8inIEOsntYeCW4BA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7iCl1jUkjgPkkiK7rRPIzQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-15T13:19:43Z",
        "updatedAt": "2021-04-15T13:19:43Z"
      }
    }
  ]
}