{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "UjgT-wnJ7lfbqwcJH4e2mdkrwxE",
  "id": "UgySul41xFYSgWmvm7V4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "J0iU8JWKXvA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TRLQfkJLwOjnOT_P_-neDkn1Mng",
      "id": "UgySul41xFYSgWmvm7V4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "J0iU8JWKXvA",
        "textDisplay": "Dr Lucas por favor, preciso de uma informa\u00e7\u00e3o baseada na ci\u00eancia. Qual tempo p\u00f3s covid qeu eu posso receber a vacina. Tenho 65 anos e hj come\u00e7ou a minha idade. Fui testada positivo dia 11/03.",
        "textOriginal": "Dr Lucas por favor, preciso de uma informa\u00e7\u00e3o baseada na ci\u00eancia. Qual tempo p\u00f3s covid qeu eu posso receber a vacina. Tenho 65 anos e hj come\u00e7ou a minha idade. Fui testada positivo dia 11/03.",
        "authorDisplayName": "Beatriz Vieira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4AVaZK7BZuTN39vp4V19HhG0uJtr7vaQ8rc8VSdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJg_3MWAIgMebfCAkBxyGSw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJg_3MWAIgMebfCAkBxyGSw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-28T18:28:12Z",
        "updatedAt": "2021-03-28T18:28:12Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}