{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "XZzyshWecDG8WjJbOz0hkInITfY",
  "id": "UgysHsFzs3GvqvUnxnR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "A2nYuFNTgNo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vrlyZZfk67Emhd78N48iwGYuVDI",
      "id": "UgysHsFzs3GvqvUnxnR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "A2nYuFNTgNo",
        "textDisplay": "Sei l\u00e1, as vezes imagino que ele acha que estamos em eras passadas que depend\u00edamos somente da m\u00eddia convencional ou que estamos na Cor\u00e9ia do Norte ou semelhante (cuja informa\u00e7\u00e3o \u00e9 extremamente restrita pelo governo do pa\u00eds). Pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel querer propagar tanta \"desinforma\u00e7\u00e3o\" assim. \u00c9 triste perante a situa\u00e7\u00e3o tr\u00e1gica que passamos.",
        "textOriginal": "Sei l\u00e1, as vezes imagino que ele acha que estamos em eras passadas que depend\u00edamos somente da m\u00eddia convencional ou que estamos na Cor\u00e9ia do Norte ou semelhante (cuja informa\u00e7\u00e3o \u00e9 extremamente restrita pelo governo do pa\u00eds). Pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel querer propagar tanta \"desinforma\u00e7\u00e3o\" assim. \u00c9 triste perante a situa\u00e7\u00e3o tr\u00e1gica que passamos.",
        "authorDisplayName": "Adriano Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0wnKQ7GUf09GY9hcVNm5793EzQ4ImYVTzd93y8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCV09lc0qzXCiF5f75k3jDMQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCV09lc0qzXCiF5f75k3jDMQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-21T07:01:31Z",
        "updatedAt": "2021-03-21T07:01:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}