{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "pBcFX9tTc3iZsTMeovrKEeg9Xro",
  "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "T__gqrJdXrk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "aMHG8H9CpO0yYXB4zsJHzxY9OFM",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "T__gqrJdXrk",
        "textDisplay": "Livro \"Hist\u00f3ria da epidemias\": https://amzn.to/3qltYzo\nLink do livro \"O que \u00e9 esse tal do Lean Healthcare?\": https://blog.atosinovasaude.com/o-que-e-esse-tal-do-lean-healthcare/\nCanal do YouTube AtosInova Sa\u00fade: https://www.youtube.com/channel/UClCUkVbWCVZAo9BgNqXSFnw/videos",
        "textOriginal": "Livro \"Hist\u00f3ria da epidemias\": https://amzn.to/3qltYzo\nLink do livro \"O que \u00e9 esse tal do Lean Healthcare?\": https://blog.atosinovasaude.com/o-que-e-esse-tal-do-lean-healthcare/\nCanal do YouTube AtosInova Sa\u00fade: https://www.youtube.com/channel/UClCUkVbWCVZAo9BgNqXSFnw/videos",
        "authorDisplayName": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDvAWrYntyJUMYQT6I25hX4DfrtXNiWeP7L22zvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2021-02-14T00:09:42Z",
        "updatedAt": "2021-02-14T00:09:42Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 9,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WAeMoq7Zy0DR-HykNtDDBnvigjg",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9JqaRQX36bo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "*TEMPO DE 1'42:00.\nESSE CANAL N\u00c3O \u00c9 ISENTO,N\u00c3O \u00c9 CIENT\u00cdFICO, \u00c9 PARTID\u00c1RIO E DESONESTO PQ TAMB\u00c9M DESINFORMA.",
        "textOriginal": "*TEMPO DE 1'42:00.\nESSE CANAL N\u00c3O \u00c9 ISENTO,N\u00c3O \u00c9 CIENT\u00cdFICO, \u00c9 PARTID\u00c1RIO E DESONESTO PQ TAMB\u00c9M DESINFORMA.",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T02:21:14Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T02:21:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KifexAvgyXIu1AT7PDmmIv0Xi54",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9Jqa8kqqzcJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "CARAMBA, \u00c9 COMETER NESCIALIDADE DIZER QUE \u00c9 CULPA DO MS ESSE CAOS,PODE AT\u00c9 SER,MAS N\u00c3O DESTA GEST\u00c3O. ISSO VEM DE LONGE,DE UNS 16 ANOS LEMBRA SEU GUILHERME? OU PERDEU A MEM\u00d3RIA?",
        "textOriginal": "CARAMBA, \u00c9 COMETER NESCIALIDADE DIZER QUE \u00c9 CULPA DO MS ESSE CAOS,PODE AT\u00c9 SER,MAS N\u00c3O DESTA GEST\u00c3O. ISSO VEM DE LONGE,DE UNS 16 ANOS LEMBRA SEU GUILHERME? OU PERDEU A MEM\u00d3RIA?",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T02:18:41Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T02:18:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sDgKHDUdp02gaLIbRHa8q1Nfvk0",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9Jq_mXTgn0m",
      "snippet": {
        "textDisplay": "COM CERTEZA TODOS ESSES S\u00c3O SEGUIDORES DO ATEU(n\u00e9scio)CARL SAGAN E S\u00c3O GADO DO GLOBISMO.",
        "textOriginal": "COM CERTEZA TODOS ESSES S\u00c3O SEGUIDORES DO ATEU(n\u00e9scio)CARL SAGAN E S\u00c3O GADO DO GLOBISMO.",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T02:15:31Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T02:15:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cWw0KSRh8OyN5-w6actm7DagxDg",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9JqZLKv6omu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dalton C. Rocha QUE ESQUERDISSE QUE TU FALASTE HEIN,POR UM ACASO VOC\u00ca \u00c9 GADO DO XI JIMPING,OU DO MAO TSE TUNG,OU DO FASCISMO MESMO? VOC\u00ca \u00c9 DO BLACK LOCK?",
        "textOriginal": "@Dalton C. Rocha QUE ESQUERDISSE QUE TU FALASTE HEIN,POR UM ACASO VOC\u00ca \u00c9 GADO DO XI JIMPING,OU DO MAO TSE TUNG,OU DO FASCISMO MESMO? VOC\u00ca \u00c9 DO BLACK LOCK?",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T02:02:56Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T02:02:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "oOFNZBPiC77Kel-BCx45-bkCFEM",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9JqYjk_9VX9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Voc\u00eas fazem parte da conspira\u00e7\u00e3o chinesa, Bill Gates,Soros,fam\u00edlia Rockefeller,Os Rotschild,Bilderberg,contra os idosos e  as crian\u00e7as e n\u00e3o sabem, presumo.",
        "textOriginal": "Voc\u00eas fazem parte da conspira\u00e7\u00e3o chinesa, Bill Gates,Soros,fam\u00edlia Rockefeller,Os Rotschild,Bilderberg,contra os idosos e  as crian\u00e7as e n\u00e3o sabem, presumo.",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T01:57:40Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T01:57:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-7XhaOu0QDL4DwNtPHrWysLljh4",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9JqYDAM94YZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O STF foi quem reprimiu o governo nas decis\u00f5es,voc\u00eas s\u00e3o desonestos se jogarem a culpa no MS,a autonomia foi passada para governadores e prefeitos. SEJAM MAIS HONESTOS.",
        "textOriginal": "O STF foi quem reprimiu o governo nas decis\u00f5es,voc\u00eas s\u00e3o desonestos se jogarem a culpa no MS,a autonomia foi passada para governadores e prefeitos. SEJAM MAIS HONESTOS.",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T01:53:05Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T01:53:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PxVVZpjltQfUIaN1Tsgc-1QU9mA",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9JqXzD8fSpv",
      "snippet": {
        "textDisplay": "OPA!! O GIILHERME MENTIU E DESINFORMOU QUANDO DISSE QUE OS PREFEITOS TOMARAM DECIS\u00d5ES PQ O **MS**FALHOU. ISSO \u00c9 FAKENEWS GUILHERME. \u00c9 MENTIRA. O STF OBSTRUIU A A\u00c7\u00c3O DO GOVERNO  NO TOCANTE A PANDEMIA. VOCE MENTIU.",
        "textOriginal": "OPA!! O GIILHERME MENTIU E DESINFORMOU QUANDO DISSE QUE OS PREFEITOS TOMARAM DECIS\u00d5ES PQ O **MS**FALHOU. ISSO \u00c9 FAKENEWS GUILHERME. \u00c9 MENTIRA. O STF OBSTRUIU A A\u00c7\u00c3O DO GOVERNO  NO TOCANTE A PANDEMIA. VOCE MENTIU.",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T01:51:02Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T02:04:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bOfCeX1KM9Tl3iIwmSppWhPYPh8",
      "id": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg.9Jid-OHykpC9JqXpWxeaGs",
      "snippet": {
        "textDisplay": "**SEJAM HONESTOS MEUS CAROS E FALEM A REAL.\n*ESTAMOS VENDO A ROBUSTEZ DO SUS,ROBUSTEZ DESDE QUE A SA\u00daDE FOI POSTA NAS M\u00c3OS DE CRIMINOSOS H\u00c1 16 ANOS ATR\u00c1S. ELES INSTALARAM O CAIS NA SA\u00daDE. N\u00c3O \u00c9  O MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE DE HOJE N\u00c3O SENHOR.",
        "textOriginal": "**SEJAM HONESTOS MEUS CAROS E FALEM A REAL.\n*ESTAMOS VENDO A ROBUSTEZ DO SUS,ROBUSTEZ DESDE QUE A SA\u00daDE FOI POSTA NAS M\u00c3OS DE CRIMINOSOS H\u00c1 16 ANOS ATR\u00c1S. ELES INSTALARAM O CAIS NA SA\u00daDE. N\u00c3O \u00c9  O MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE DE HOJE N\u00c3O SENHOR.",
        "parentId": "UgysaXgNGmjgNUD9N1p4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Laercio Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRo0EXET8oFNCVTkgNNaavSwU4-YfGNY1d1ApPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVWLfG6dujgd95sQqgVVtqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-17T01:49:43Z",
        "updatedAt": "2021-02-17T01:49:43Z"
      }
    }
  ]
}