{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "VrGNvf8XRYL_ncGQExKskYdeS9A",
  "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "HdCxrggRyWQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mi6ZDqkAkgcOIKtYkWdDvilRFa8",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "HdCxrggRyWQ",
        "textDisplay": "Os pandeminions v\u00e3o a loucura, est\u00e3o rezando pela terceira,quarta, quinta dose de chumbinho kkkkkkkkkkk....",
        "textOriginal": "Os pandeminions v\u00e3o a loucura, est\u00e3o rezando pela terceira,quarta, quinta dose de chumbinho kkkkkkkkkkk....",
        "authorDisplayName": "ivanaldoxavier",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Vp9X3Ayvb3H3mg1iGJcGqZntYXoFBivODuapW_vIGZSxYSrBfEeTZ7wbENpr28JgG-KWHARw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUz4VHvg_mi2RAN9K6LurDA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUz4VHvg_mi2RAN9K6LurDA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-11-03T15:45:31Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T15:45:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 9,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "g8Z0MYS_dxkOymkOOasUlCbSjvY",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg.9UHwMjvGUwu9UKyemxb0l1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "HAHAHAHAHHAHAAHAHHA Sinalzim da arma....",
        "textOriginal": "HAHAHAHAHHAHAAHAHHA Sinalzim da arma....",
        "parentId": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ivanaldoxavier",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Vp9X3Ayvb3H3mg1iGJcGqZntYXoFBivODuapW_vIGZSxYSrBfEeTZ7wbENpr28JgG-KWHARw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUz4VHvg_mi2RAN9K6LurDA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUz4VHvg_mi2RAN9K6LurDA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-11-04T20:03:19Z",
        "updatedAt": "2021-11-04T20:03:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hGtw4zeajlvqL2wLzPFTDCe6MwI",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg.9UHwMjvGUwu9UI5DyM32tM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ivanaldoxavier Voc\u00ea leu a not\u00edcia pela metade, ele se contaminou no intervalo entre a primeira e a segunda dose.\n\nA taxa de internados por covid no Brasil \u00e9 de 95% n\u00e3o vacinados.",
        "textOriginal": "@ivanaldoxavier Voc\u00ea leu a not\u00edcia pela metade, ele se contaminou no intervalo entre a primeira e a segunda dose.\n\nA taxa de internados por covid no Brasil \u00e9 de 95% n\u00e3o vacinados.",
        "parentId": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vagner Nunes Os\u00f3rio Junior",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNez-auZKMLG23X_NMXSGuxBqwPKyRMLW_BPHkPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7jTwoQIYmfGn8f3pXD0Meg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7jTwoQIYmfGn8f3pXD0Meg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-03T17:11:42Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T17:11:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "F_KE0_u6wgFUcnzH8XjjjDG6hWk",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg.9UHwMjvGUwu9UI296Xkwkp",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ivanaldoxavier E o enfermeiro anti vacina Anthony Ferrari?\nFaixa de 30 anos, sem comorbidades, n\u00e3o vacinado e tomando tratamento precoce, morreu de covid.\nKKKKKKKKKKKKK",
        "textOriginal": "@ivanaldoxavier E o enfermeiro anti vacina Anthony Ferrari?\nFaixa de 30 anos, sem comorbidades, n\u00e3o vacinado e tomando tratamento precoce, morreu de covid.\nKKKKKKKKKKKKK",
        "parentId": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vagner Nunes Os\u00f3rio Junior",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNez-auZKMLG23X_NMXSGuxBqwPKyRMLW_BPHkPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7jTwoQIYmfGn8f3pXD0Meg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7jTwoQIYmfGn8f3pXD0Meg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-03T16:44:49Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T16:44:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Q8-i-Wf0tx4WbSH6F5WveDFuG4s",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg.9UHwMjvGUwu9UI1-vcVfrM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Vagner Nunes Os\u00f3rio Junior Comorbidades agravam quadro de sa\u00fade dele e acabou n\u00e3o resistindo. Ele tinha um hist\u00f3rico de diabetes, press\u00e3o alta e sobrepeso.",
        "textOriginal": "@Vagner Nunes Os\u00f3rio Junior Comorbidades agravam quadro de sa\u00fade dele e acabou n\u00e3o resistindo. Ele tinha um hist\u00f3rico de diabetes, press\u00e3o alta e sobrepeso.",
        "parentId": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ivanaldoxavier",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Vp9X3Ayvb3H3mg1iGJcGqZntYXoFBivODuapW_vIGZSxYSrBfEeTZ7wbENpr28JgG-KWHARw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUz4VHvg_mi2RAN9K6LurDA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUz4VHvg_mi2RAN9K6LurDA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-11-03T16:34:50Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T16:34:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qL9_ZMGk_FbOGbMyxTZ9mbklkgo",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg.9UHwMjvGUwu9UI0QUm3029",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Rezando VIVOS.\nE o criador do tratamento precoce Guido C\u00e9spedes, que MORREU DE COVID? \nKKKKKKKKKKKKKKKK",
        "textOriginal": "Rezando VIVOS.\nE o criador do tratamento precoce Guido C\u00e9spedes, que MORREU DE COVID? \nKKKKKKKKKKKKKKKK",
        "parentId": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vagner Nunes Os\u00f3rio Junior",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNez-auZKMLG23X_NMXSGuxBqwPKyRMLW_BPHkPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7jTwoQIYmfGn8f3pXD0Meg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7jTwoQIYmfGn8f3pXD0Meg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-03T16:29:43Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T16:29:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "G4MBY9unpmZTaOTQGlLHCsfJAX4",
      "id": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg.9UHwMjvGUwu9UHyzS818AU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Kkkkk pandeminions foi \u00f3timo",
        "textOriginal": "Kkkkk pandeminions foi \u00f3timo",
        "parentId": "UgySEgwL34m5-aU9taF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "G Ramos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSSeUNgdX112sINnCqZYTHJQ_MSMlr7WgdaOQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClyZB_dg5GpneHGU5aGWO2w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClyZB_dg5GpneHGU5aGWO2w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-03T16:08:25Z",
        "updatedAt": "2021-11-03T16:08:25Z"
      }
    }
  ]
}