{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "fY41Tak5sx40_Wv3Zzv_HZmMyV4",
  "id": "Ugyt0LPa_2D4CCFvbkh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Tvd93R7m42o",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UAyxZrSb-P-dtumje2HAvfopQ6o",
      "id": "Ugyt0LPa_2D4CCFvbkh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Tvd93R7m42o",
        "textDisplay": "Mandou at\u00e9 recado para a OMS... Parab\u00e9ns ministro vc \u00e9 um l\u00edder e muito bem capacitado... N\u00e3o baixa a cabe\u00e7a pra ningu\u00e9m.",
        "textOriginal": "Mandou at\u00e9 recado para a OMS... Parab\u00e9ns ministro vc \u00e9 um l\u00edder e muito bem capacitado... N\u00e3o baixa a cabe\u00e7a pra ningu\u00e9m.",
        "authorDisplayName": "Alice Fraga",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSnNZIcI5imO3AtMALfaKt7yQMD9Cm1SygGemJvS0M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaj3vogG19NmJ8fXYNawPHQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCaj3vogG19NmJ8fXYNawPHQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 19,
        "publishedAt": "2020-03-29T18:05:43Z",
        "updatedAt": "2020-03-29T18:05:43Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}