{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ahq-EZSt_Bo7oUyAZL33dRlQ2TM",
  "id": "UgyuycwnJkPfhGfivOx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "TDOGEPwEv3I",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lKLYrjQyJYa0uxR4khZR_Meqzn4",
      "id": "UgyuycwnJkPfhGfivOx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "TDOGEPwEv3I",
        "textDisplay": "William, primariamente lhe desejo melhoras e espero que tudo esteja bem.\nGostaria de pedir que atualizasse a situa\u00e7\u00e3o do plano de imuniza\u00e7\u00e3o contra o COVID-19 em Portugal. \nParab\u00e9ns pelos v\u00eddeos, sempre muito esclarecedores.",
        "textOriginal": "William, primariamente lhe desejo melhoras e espero que tudo esteja bem.\nGostaria de pedir que atualizasse a situa\u00e7\u00e3o do plano de imuniza\u00e7\u00e3o contra o COVID-19 em Portugal. \nParab\u00e9ns pelos v\u00eddeos, sempre muito esclarecedores.",
        "authorDisplayName": "Paulo Zambrana",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSylC0VWulrAvglCW5hfc7UtkjUeuocbo89qA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdAzJGI3va7TmtsQunjbFbg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdAzJGI3va7TmtsQunjbFbg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-07T14:15:12Z",
        "updatedAt": "2021-06-07T14:15:12Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9ViI9E9ZplZEKHHzmZdYJBXRpcc",
      "id": "UgyuycwnJkPfhGfivOx4AaABAg.9OI6_q_nNxO9OICUgRFz_t",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ol\u00e1! Muito obrigado. \nCom respeito a imuniza\u00e7\u00e3o, agora em julho come\u00e7am em paralelo agendamentos e vacina\u00e7\u00e3o de pessoas na casa dos 30, 40 e 50 anos. Muita gente dessas d\u00e9cadas no caso j\u00e1 foi vacinada e para agosto se pretende chegar aos 20 anos.",
        "textOriginal": "Ol\u00e1! Muito obrigado. \nCom respeito a imuniza\u00e7\u00e3o, agora em julho come\u00e7am em paralelo agendamentos e vacina\u00e7\u00e3o de pessoas na casa dos 30, 40 e 50 anos. Muita gente dessas d\u00e9cadas no caso j\u00e1 foi vacinada e para agosto se pretende chegar aos 20 anos.",
        "parentId": "UgyuycwnJkPfhGfivOx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Willian Cardoso",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPD-mPjkTyKwF62d7R0FXF2pkPoDfEb93YuytCPRY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVecTDRE7D5yB1VBXZH4dmQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVecTDRE7D5yB1VBXZH4dmQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-07T15:06:47Z",
        "updatedAt": "2021-06-07T15:06:47Z"
      }
    }
  ]
}