{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "vC-GuTSbt82of1tIW8k-UpratOY",
  "id": "UgyuxjLGUBRYbwnOLTd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "v3DUnDZFFC0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dT6rFFNGBvzRmp3TB6iIoQxyy0k",
      "id": "UgyuxjLGUBRYbwnOLTd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "v3DUnDZFFC0",
        "textDisplay": "No Brasil, as aulas ser\u00e3o suspensas no DF, e MEC deve anunciar medidas para o resto do pa\u00eds: https://glo.bo/3cQzfZo\nPara ficar por dentro das \u00faltimas not\u00edcias em v\u00eddeo, que tal se inscrever no nosso canal? http://bit.ly/2BQvqB4",
        "textOriginal": "No Brasil, as aulas ser\u00e3o suspensas no DF, e MEC deve anunciar medidas para o resto do pa\u00eds: https://glo.bo/3cQzfZo\nPara ficar por dentro das \u00faltimas not\u00edcias em v\u00eddeo, que tal se inscrever no nosso canal? http://bit.ly/2BQvqB4",
        "authorDisplayName": "Jornal O Globo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/TicxOQ17nxLRnWaVlA_16uIK-pHiBTmb2wO53tEH3JQgYMRjUgr7_-AgXVGQiq-UuFLNy5S6Qw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 22,
        "publishedAt": "2020-03-12T01:22:39Z",
        "updatedAt": "2020-03-12T01:22:39Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YWQk3xvnG0JP07PkC0NxNA9MYKc",
      "id": "UgyuxjLGUBRYbwnOLTd4AaABAg.964rs-RWIDA9FQ2gHoscM4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu estou no 5ano e Tem Que assistir no vem  aprender  todo o dia tenho que aquordar 08:00 Que a aula come\u00e7a as 09:00 por que n\u00e3o fazem meio dia fica bem mais melhor para umas pessoas",
        "textOriginal": "Eu estou no 5ano e Tem Que assistir no vem  aprender  todo o dia tenho que aquordar 08:00 Que a aula come\u00e7a as 09:00 por que n\u00e3o fazem meio dia fica bem mais melhor para umas pessoas",
        "parentId": "UgyuxjLGUBRYbwnOLTd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "bibi mineblox",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzZbSiSJAwIA_UD0dRrFo49Jec1xdE_SFJ9207fg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi61IbMOQUkvdEl4uUuDejA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCi61IbMOQUkvdEl4uUuDejA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-10-29T23:32:30Z",
        "updatedAt": "2020-10-29T23:32:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fj4F0eN3qrlHN5noGVEMha4nMP8",
      "id": "UgyuxjLGUBRYbwnOLTd4AaABAg.964rs-RWIDA96taj0YpTOm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Essa porra \u00e9 exagero pq as TVs passam para dar temor as pessoas a\u00ed ficam todos com p\u00e2nico olha oq aconteceu",
        "textOriginal": "Essa porra \u00e9 exagero pq as TVs passam para dar temor as pessoas a\u00ed ficam todos com p\u00e2nico olha oq aconteceu",
        "parentId": "UgyuxjLGUBRYbwnOLTd4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mara Rindya",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRFAAv8oqIIcvQJxIj5S2I2odga3HJoL5aF9wzCfA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe4zMCAACYX4Fq5Ip2_GT7Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCe4zMCAACYX4Fq5Ip2_GT7Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-01T03:33:23Z",
        "updatedAt": "2020-04-01T03:33:23Z"
      }
    }
  ]
}