{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "xrxRaIJ6rJjkUpOg0uQ2Q31Dvus",
  "id": "Ugyvl2ouC0vKCL88BeR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Kuj0TFj_e0U",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "G3S7ydtEG7BG5LCb_gm1hvIY5L0",
      "id": "Ugyvl2ouC0vKCL88BeR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Kuj0TFj_e0U",
        "textDisplay": "A CULPA \u00c9  DOS PREFEITOS E GOVERNADORES E M\u00cdDIA, QUE APOIARAM O CARNAVAL.",
        "textOriginal": "A CULPA \u00c9  DOS PREFEITOS E GOVERNADORES E M\u00cdDIA, QUE APOIARAM O CARNAVAL.",
        "authorDisplayName": "Celia Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT-wDG5Y5c-Hi2frxZuiIjNXGLGzjoAwetK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSVcRhiVNpj47HliUg0fm_Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSVcRhiVNpj47HliUg0fm_Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-20T18:33:06Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T18:33:06Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bPb94dMGVrJLc6x_YWVgnZeU1zQ",
      "id": "Ugyvl2ouC0vKCL88BeR4AaABAg.9bG3wLPJCwV9bGFtgGy59-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A culpa \u00e9 sempre dos outros n\u00e9?!Nunca \u00e9 do seu presidente.",
        "textOriginal": "A culpa \u00e9 sempre dos outros n\u00e9?!Nunca \u00e9 do seu presidente.",
        "parentId": "Ugyvl2ouC0vKCL88BeR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Espartano X",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQJrHKnzKM-jUMQI7Ipvb3b6hcEDCnH4RxtIUPpjXM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLaYc8YIKBM9at34HsLzPMA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLaYc8YIKBM9at34HsLzPMA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-20T20:17:35Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T20:17:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ozAHCJ_NX_KRSneesWzSx8dyiKE",
      "id": "Ugyvl2ouC0vKCL88BeR4AaABAg.9bG3wLPJCwV9bGCFnkhnUH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A culpa \u00e9 do presidente ,negacionista",
        "textOriginal": "A culpa \u00e9 do presidente ,negacionista",
        "parentId": "Ugyvl2ouC0vKCL88BeR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Madalena Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQChgv71nSqmTopNevAUDIw9oVR01GzahwN0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6SoEKV42-xe59DPbbQqAYQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6SoEKV42-xe59DPbbQqAYQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-20T19:45:47Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T19:45:47Z"
      }
    }
  ]
}