{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "5Dbv7Qr1e57pK7ihiUn5MJhoOuM",
  "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "NoD0jhcJMsA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jdhuzsKH3cb4M_iNJr9CHJD1kKc",
      "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "NoD0jhcJMsA",
        "textDisplay": "Quanto prazer em contar mortos. Quanto pior melhor pra vcs n\u00e9?",
        "textOriginal": "Quanto prazer em contar mortos. Quanto pior melhor pra vcs n\u00e9?",
        "authorDisplayName": "Silvio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/clpFMUTfBVHgDckuLI4c_aCMijca_Q-w6hIVag_XtuhfEjhnK_rs7HuXPP7NPp059HZ_2Q7_IQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-12T01:42:05Z",
        "updatedAt": "2021-03-12T01:42:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LjwJHiAJL50JcApU2cVPWUQ7JK8",
      "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9KruwNX5DLg",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Silvio tu ainda t\u00e1 nessa que a culpa \u00e9 do STF e dos governadores, se n\u00e3o fossem por eles a situa\u00e7\u00e3o estava pior ainda, pois esse presidente \u00e9 um genocida.",
        "textOriginal": "@Silvio tu ainda t\u00e1 nessa que a culpa \u00e9 do STF e dos governadores, se n\u00e3o fossem por eles a situa\u00e7\u00e3o estava pior ainda, pois esse presidente \u00e9 um genocida.",
        "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcone Correia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmBqlMTdUy7D0HmxQJntcKBxBUuaoKTnoIoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtL_Cv5v1929pEdQg11rtZg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtL_Cv5v1929pEdQg11rtZg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-14T11:11:00Z",
        "updatedAt": "2021-03-14T11:11:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "miWVAXMtIZWXf-QZ7glUKEhrQCo",
      "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9KmlyTmEIPw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tiago Oliveira de Lucia Que faz palanque pol\u00edtico s\u00e3o os mau car\u00e1ter dos governadores de estado que desviaram os milh\u00f5es enviados e agora querem se fazer de v\u00edtimas. Acorda do transe petista.",
        "textOriginal": "@Tiago Oliveira de Lucia Que faz palanque pol\u00edtico s\u00e3o os mau car\u00e1ter dos governadores de estado que desviaram os milh\u00f5es enviados e agora querem se fazer de v\u00edtimas. Acorda do transe petista.",
        "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Silvio",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/clpFMUTfBVHgDckuLI4c_aCMijca_Q-w6hIVag_XtuhfEjhnK_rs7HuXPP7NPp059HZ_2Q7_IQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-12T11:16:26Z",
        "updatedAt": "2021-03-12T11:16:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mzPQJ_m4Do1aBEUtxV6Mflf5kOg",
      "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9KlnJhlu4JT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Fernando Cunha ele est\u00e1 usando a pandemia desde o in\u00edcio para desbancar rivais das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Ao ir contra as medidas restritivas, por exemplo, ele faz um jogo pol\u00edtico que ele sabe que vai matar milhares de pessoas, mas se coloca do lado oposto de uma medida impopular que os governadores ser\u00e3o obrigados a tomar. A mesma coisa com o Mandetta.\n\nEsse psicopata n\u00e3o se importa com quantos brasileiros morrem, ele s\u00f3 se importa com as elei\u00e7\u00f5es!",
        "textOriginal": "@Fernando Cunha ele est\u00e1 usando a pandemia desde o in\u00edcio para desbancar rivais das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Ao ir contra as medidas restritivas, por exemplo, ele faz um jogo pol\u00edtico que ele sabe que vai matar milhares de pessoas, mas se coloca do lado oposto de uma medida impopular que os governadores ser\u00e3o obrigados a tomar. A mesma coisa com o Mandetta.\n\nEsse psicopata n\u00e3o se importa com quantos brasileiros morrem, ele s\u00f3 se importa com as elei\u00e7\u00f5es!",
        "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2021-03-12T02:08:58Z",
        "updatedAt": "2021-03-12T02:08:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SUgJAHbOIUqZMaE_JGt-SmUv3DM",
      "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9Kll-ugOPm8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Qto pior melhor para o presidente q usa a pandemia e os mortos de palanque pol\u00edtico ao inv\u00e9s de fazer alguma coisa pra ajudar!",
        "textOriginal": "Qto pior melhor para o presidente q usa a pandemia e os mortos de palanque pol\u00edtico ao inv\u00e9s de fazer alguma coisa pra ajudar!",
        "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2021-03-12T01:48:48Z",
        "updatedAt": "2021-03-12T01:48:48Z"
      }
    }
  ]
}