{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "qgCfOfQ6AiiNi5pi2yIOBfM-yzI",
  "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "zsW2lZ3CBK4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YDdqr-qyx6zV2xECq9kJ2erVE_w",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "zsW2lZ3CBK4",
        "textDisplay": "Triste. Triste. Triste demais!\nSoliedariedade a todos que perderam pessoas importantes\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "Triste. Triste. Triste demais!\nSoliedariedade a todos que perderam pessoas importantes\ud83d\ude4f",
        "authorDisplayName": "Sarah Teles",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSuBaR4ktPXMC3uS-w_b3hSukHU345xW-JB4qOXvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN39joYEBkzQeq8d0AHB07w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN39joYEBkzQeq8d0AHB07w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 79,
        "publishedAt": "2021-03-11T00:08:23Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T00:08:23Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 19,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NxyHpwP6oGtCB6_72ucV4TSerbg",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499Kpls4cGyje",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Kim Jong Cartman \n*agora os governadores e prefeitos est\u00e3o fazendo atos anti democr\u00e1ticos fechando tudo fazendo toque de recolher n\u00e3o podemos mais sair de casa para trabalhar ditadura voltando*",
        "textOriginal": "@Kim Jong Cartman \n*agora os governadores e prefeitos est\u00e3o fazendo atos anti democr\u00e1ticos fechando tudo fazendo toque de recolher n\u00e3o podemos mais sair de casa para trabalhar ditadura voltando*",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-13T15:13:17Z",
        "updatedAt": "2021-03-13T15:13:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "VKaq2SUS7g6KvnP0ZVFlYDB2pHw",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KplOSRMOmd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Kim Jong Cartman \n*se cloroquina n\u00e3o funciona por que o criador da cloroquina falou que sim podemos tomar para combater o coronavirus???????? Bolsonaro tomou e foi curado do coronavirus muitos tomaram e foram curados*",
        "textOriginal": "@Kim Jong Cartman \n*se cloroquina n\u00e3o funciona por que o criador da cloroquina falou que sim podemos tomar para combater o coronavirus???????? Bolsonaro tomou e foi curado do coronavirus muitos tomaram e foram curados*",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-13T15:09:06Z",
        "updatedAt": "2021-03-13T15:09:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Vkq-gIrwvTVCTrCk0_pq3qiGxSY",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KplG3Am25p",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Kim Jong Cartman \n*cade Fonte????*",
        "textOriginal": "@Kim Jong Cartman \n*cade Fonte????*",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-13T15:07:58Z",
        "updatedAt": "2021-03-13T15:07:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-0KZclqasuGY3rCuZfu-pWRqt-E",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KpV1S05YUa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Regina Ropelato esperar o qu\u00ea de um cidad\u00e3o manipulado pelo Diabo ?",
        "textOriginal": "@Regina Ropelato esperar o qu\u00ea de um cidad\u00e3o manipulado pelo Diabo ?",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V_t-JLVOeztCv7ID-a1wVFv9LupZndpkA4Mmt6VdL8d4cSuCT0FwiDxNVsWmTrW3E-OD8BKh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-13T12:37:25Z",
        "updatedAt": "2021-03-13T12:37:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lMFuFv32NMhBXMZDOE2pNO555jM",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkoswccYzx",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tiago Oliveira de Lucia foi nos que criamos o coronavirus nee",
        "textOriginal": "@Tiago Oliveira de Lucia foi nos que criamos o coronavirus nee",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Pedro Augusto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sZ1f1YXTn4eN-ptVLKYSpnt3VEk71ZXnZxwWM8BnXd_mpN1t-ofGGIDkecRD5fqnBOGncLjq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN-TAds6AUy3lObtb6FBYHA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN-TAds6AUy3lObtb6FBYHA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T17:03:25Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T17:03:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nkk8s1RIlem1eWIkf9XHfTno1IM",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkmUh0MNDR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Menandro Carlos n\u00e3o fui claro? Estou te acusando de ser um negacionista respons\u00e1vel pela dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e de in\u00fameras mortes, entendeu agora?",
        "textOriginal": "@Menandro Carlos n\u00e3o fui claro? Estou te acusando de ser um negacionista respons\u00e1vel pela dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e de in\u00fameras mortes, entendeu agora?",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-11T16:42:30Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T16:42:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "96hdONPj2ncoGqL76oNjtyn-Mpk",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkhrzQOXml",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tiago Oliveira de Lucia calma a\u00ed meu jovem muita calma nessa hora vc t\u00e1 me acusando de alguma coisa ?",
        "textOriginal": "@Tiago Oliveira de Lucia calma a\u00ed meu jovem muita calma nessa hora vc t\u00e1 me acusando de alguma coisa ?",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Menandro Carlos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/pkG6BBD8YF35k9ikY1zC4kE3QjnDfzXlA3gpMbtvcn50HjPi341LDotLhK_OM22ciCmyMgel=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP3HpAmiQipbe8xswjE4iEA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCP3HpAmiQipbe8xswjE4iEA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T16:02:07Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T16:02:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HCT3kliC7U9OtfZlOnEeriPtNQw",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkhVxb5vBz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Menandro Carlos J\u00e1 n\u00e3o chega o q vc j\u00e1 fizeram? Vcs v\u00e3o continuar matando pessoas inocentes at\u00e9 quando pra proteger esse cara? Olha o sofrimento q vcs j\u00e1 causaram, j\u00e1 chega n\u00e9?",
        "textOriginal": "@Menandro Carlos J\u00e1 n\u00e3o chega o q vc j\u00e1 fizeram? Vcs v\u00e3o continuar matando pessoas inocentes at\u00e9 quando pra proteger esse cara? Olha o sofrimento q vcs j\u00e1 causaram, j\u00e1 chega n\u00e9?",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T15:58:59Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T15:58:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EGd50nADgao60VDTNivlKtehF6I",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkfUH6SUEH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Pablo s\u00e1 era o que eu pensava tu fala uma coisa e faz outra",
        "textOriginal": "@Pablo s\u00e1 era o que eu pensava tu fala uma coisa e faz outra",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Menandro Carlos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/pkG6BBD8YF35k9ikY1zC4kE3QjnDfzXlA3gpMbtvcn50HjPi341LDotLhK_OM22ciCmyMgel=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP3HpAmiQipbe8xswjE4iEA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCP3HpAmiQipbe8xswjE4iEA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T15:41:16Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T15:41:16Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "21MVuHGcJa5b3yYpB2aEBe5xtyQ",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkdfPxF2Yc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Menandro Carlos  a bozolandia  fica perplexa",
        "textOriginal": "@Menandro Carlos  a bozolandia  fica perplexa",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Pablo s\u00e1",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSflcuf-8K3RmU7ZVtOZnhCWCmH9mMycKfB5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtWbVlP1mIhN_cZJHxNAy2w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtWbVlP1mIhN_cZJHxNAy2w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T15:25:27Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T15:25:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "d-El618oTORyGSz306IwyKrIG3U",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499Kka_dijM27",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Pablo s\u00e1 rapaz queria ver o seu comportamento nessa pandemia  vc falar de uma forma que fica parecendo que vc segue a risca os decretos! Mas tenho as minhas d\u00favidas",
        "textOriginal": "@Pablo s\u00e1 rapaz queria ver o seu comportamento nessa pandemia  vc falar de uma forma que fica parecendo que vc segue a risca os decretos! Mas tenho as minhas d\u00favidas",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Menandro Carlos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/pkG6BBD8YF35k9ikY1zC4kE3QjnDfzXlA3gpMbtvcn50HjPi341LDotLhK_OM22ciCmyMgel=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP3HpAmiQipbe8xswjE4iEA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCP3HpAmiQipbe8xswjE4iEA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T14:58:27Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T14:58:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7-X0FdsK2HwRaHpT6UcRWHuA7sU",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KkTwN6Vh_e",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Levi Rodrigues n\u00e3o esquecendo do presidente q insentivou o contagio , e n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra quem morre",
        "textOriginal": "@Levi Rodrigues n\u00e3o esquecendo do presidente q insentivou o contagio , e n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra quem morre",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Pablo s\u00e1",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSflcuf-8K3RmU7ZVtOZnhCWCmH9mMycKfB5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtWbVlP1mIhN_cZJHxNAy2w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtWbVlP1mIhN_cZJHxNAy2w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T13:51:39Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T13:51:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2rcOmVUqKnNvI8ackoV9bW6Cfgk",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KjT_bKG4R5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@nathan \ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02",
        "textOriginal": "@nathan \ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcos Moraes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPm9cwnlyalNSuTURdPvFw_nyye2gxodw2vCRxXw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxKED2BKTZYuqtaPQR4mEuQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCxKED2BKTZYuqtaPQR4mEuQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-03-11T04:29:18Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T04:29:18Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "TQDFuB-CDRsZBZPzYHfy97Yh64A",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KjP41HJpZR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Obra da pol\u00edtica negacionista .",
        "textOriginal": "Obra da pol\u00edtica negacionista .",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fernando Melo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN3UEHN6xFLgMC8s44y5OpZwPS0SN_fq1qYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVj0E-ZaqHYeZcQpmOtlXrA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVj0E-ZaqHYeZcQpmOtlXrA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-11T03:49:54Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T03:49:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HX_UcGul-O3f5bOwHWC_XXK1BrA",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KjEO3z7yNr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Regina Ropelato \n*o que tem haver o presidente com o v\u00edrus o presidente n\u00e3o \u00e9 Deus ele n\u00e3o tem poder para acabar com o v\u00edrus*",
        "textOriginal": "@Regina Ropelato \n*o que tem haver o presidente com o v\u00edrus o presidente n\u00e3o \u00e9 Deus ele n\u00e3o tem poder para acabar com o v\u00edrus*",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T02:16:31Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T02:16:31Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EYe9VATv4mkVjEZKuMKwUrRlBgc",
      "id": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg.9Kj-i_L0e499KjDx1SLAT5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "governadores e prefeitos que mandaram o  povo voltar para casa doente, que abriram leitos fict\u00edcios, que n\u00e3o compraram rem\u00e9dios que impedem os africanos de serem alvos deste v\u00edrus, que fizeram elei\u00e7\u00f5es, que fecharam o povo sem sol e sem lazer, que deixaram as festas clandestinas sem fiscaliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 esse o resultado das pol\u00edticas de vcs.",
        "textOriginal": "governadores e prefeitos que mandaram o  povo voltar para casa doente, que abriram leitos fict\u00edcios, que n\u00e3o compraram rem\u00e9dios que impedem os africanos de serem alvos deste v\u00edrus, que fizeram elei\u00e7\u00f5es, que fecharam o povo sem sol e sem lazer, que deixaram as festas clandestinas sem fiscaliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 esse o resultado das pol\u00edticas de vcs.",
        "parentId": "UgyWGD8NphRSutHpjmZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Levi Rodrigues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRlHcaKUSByUpZLbJdIgNOxo0ucSGDYSjOBBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClAr2N47JbppGFcV5-fhnyw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClAr2N47JbppGFcV5-fhnyw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T02:12:41Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T02:12:41Z"
      }
    }
  ]
}