{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "_-gXNzv21Dh2MoJMf6kfvpHSWF8",
  "id": "UgyWtDM9Lg1voq1_Yad4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "qgnavwui-ws",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MaY1T-xXfnoHlpALY0s_M8qCI-Y",
      "id": "UgyWtDM9Lg1voq1_Yad4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "qgnavwui-ws",
        "textDisplay": "Sou trabalhadora do SUS, inicialmente na assist\u00eancia, atualmente na gest\u00e3o. Sanitarista e entusiasta e apaixonada pelo SUS. Defendo com unhas e dentes e zelo por ele com afinco! Tenho orgulho de trabalhar nisso e sim, concordo que \u00e9 um projeto perfeito, ainda que sub financiado e muitas vezes corrompido. Mas tem muita gente decente e boa dentro dele e cabe a todos n\u00f3s, cidad\u00e3os brasileiros, fazer valer uma das diretrizes do SUS: o controle social, para que dessa forma, a gest\u00e3o possa ser justa e limpa. S\u00f3 um acr\u00e9scimo ao v\u00eddeo. A primeira Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade data de 1941. A 8\u00b0 CNS em 1986, foi a mais importante, pois nela houve, pela primeira vez, a participa\u00e7\u00e3o popular. E do seu relat\u00f3rio foi extra\u00eddo o cap\u00edtulo da Sa\u00fade na constitui\u00e7\u00e3o. Direito de todos e dever do Estado. Da\u00ed nasceu a Lei 8080/90 que institui o SUS e a 141/90, que trata do controle social.",
        "textOriginal": "Sou trabalhadora do SUS, inicialmente na assist\u00eancia, atualmente na gest\u00e3o. Sanitarista e entusiasta e apaixonada pelo SUS. Defendo com unhas e dentes e zelo por ele com afinco! Tenho orgulho de trabalhar nisso e sim, concordo que \u00e9 um projeto perfeito, ainda que sub financiado e muitas vezes corrompido. Mas tem muita gente decente e boa dentro dele e cabe a todos n\u00f3s, cidad\u00e3os brasileiros, fazer valer uma das diretrizes do SUS: o controle social, para que dessa forma, a gest\u00e3o possa ser justa e limpa. S\u00f3 um acr\u00e9scimo ao v\u00eddeo. A primeira Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade data de 1941. A 8\u00b0 CNS em 1986, foi a mais importante, pois nela houve, pela primeira vez, a participa\u00e7\u00e3o popular. E do seu relat\u00f3rio foi extra\u00eddo o cap\u00edtulo da Sa\u00fade na constitui\u00e7\u00e3o. Direito de todos e dever do Estado. Da\u00ed nasceu a Lei 8080/90 que institui o SUS e a 141/90, que trata do controle social.",
        "authorDisplayName": "Marili Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTifjDNGnhn4ZF29i5smklwqUejlrXIj8W07Rrm0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5C4ycOeoM1MhiYe_Q6628w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5C4ycOeoM1MhiYe_Q6628w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 50,
        "publishedAt": "2020-06-14T21:34:21Z",
        "updatedAt": "2020-06-14T21:34:21Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RY1NJ_v0EUV-bqb2ernLJCcrMv8",
      "id": "UgyWtDM9Lg1voq1_Yad4AaABAg.99u4G-hS-ur9AFcwOQBCAE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aposto que essa pessoa que se orgulha de trabalhar no SUS tem conv\u00eanio. Pois na hora de uma cirurgia n\u00e3o vai querer ficar esperando m\u00eas, at\u00e9 poss\u00edvel mente morrer antes da cirurgia. Deve estar ganhando muito bem. Tem os feriados prolongados que s\u00f3 os pr\u00edncipes da Rep\u00fablica t\u00eam. Quero ver \u00e9 internar um filho num desses hospitais imundos do SUS.",
        "textOriginal": "Aposto que essa pessoa que se orgulha de trabalhar no SUS tem conv\u00eanio. Pois na hora de uma cirurgia n\u00e3o vai querer ficar esperando m\u00eas, at\u00e9 poss\u00edvel mente morrer antes da cirurgia. Deve estar ganhando muito bem. Tem os feriados prolongados que s\u00f3 os pr\u00edncipes da Rep\u00fablica t\u00eam. Quero ver \u00e9 internar um filho num desses hospitais imundos do SUS.",
        "parentId": "UgyWtDM9Lg1voq1_Yad4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Neila Baqui",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRvOsi9QSr-4Z7_X-ZELqiVtSMCioMCFT0bqY36PQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXFfLJAHwH8AWl6pnNwNrxA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXFfLJAHwH8AWl6pnNwNrxA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-06-23T15:49:24Z",
        "updatedAt": "2020-06-23T15:49:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PI0AcX6NQdjCW-iZbTFp7DykoT8",
      "id": "UgyWtDM9Lg1voq1_Yad4AaABAg.99u4G-hS-ur9A0RgdmRTri",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tudo que tem o Estado no meio est\u00e1 fadado a corrup\u00e7\u00e3o, penso assim at\u00e9 que algu\u00e9m me prove o contr\u00e1rio.",
        "textOriginal": "Tudo que tem o Estado no meio est\u00e1 fadado a corrup\u00e7\u00e3o, penso assim at\u00e9 que algu\u00e9m me prove o contr\u00e1rio.",
        "parentId": "UgyWtDM9Lg1voq1_Yad4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alexandre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQhmdRYHPdF-t6wGEnf4HVlwW2alOUKT2DGi0qaQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4g6zt_EUsMN2N3PZJz8EaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4g6zt_EUsMN2N3PZJz8EaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-06-17T18:13:47Z",
        "updatedAt": "2020-06-17T18:13:47Z"
      }
    }
  ]
}