{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "W5Shnf-GyWtaVdsuwO50GQ7cQH8",
  "id": "UgyW8LfF_0SFWj6a5JF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "8-d9nPLViDk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kHid05xAhaoFTYtui6pTqKvpfek",
      "id": "UgyW8LfF_0SFWj6a5JF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "8-d9nPLViDk",
        "textDisplay": "Governador do Amazonas diz que n\u00e3o se arrepende de ter desistido do lockdown: https://glo.bo/3igJmde\nPara ver mais not\u00edcias sobre coronav\u00edrus ou outros assuntos, \u00e9 s\u00f3 se inscrever no nosso canal: http://bit.ly/2BQvqB4",
        "textOriginal": "Governador do Amazonas diz que n\u00e3o se arrepende de ter desistido do lockdown: https://glo.bo/3igJmde\nPara ver mais not\u00edcias sobre coronav\u00edrus ou outros assuntos, \u00e9 s\u00f3 se inscrever no nosso canal: http://bit.ly/2BQvqB4",
        "authorDisplayName": "Jornal O Globo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/TicxOQ17nxLRnWaVlA_16uIK-pHiBTmb2wO53tEH3JQgYMRjUgr7_-AgXVGQiq-UuFLNy5S6Qw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2021-01-15T19:10:58Z",
        "updatedAt": "2021-01-15T19:10:58Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6yw6QLcLh5AeQVzLSyVeUXwpgUA",
      "id": "UgyW8LfF_0SFWj6a5JF4AaABAg.9IYQl-JFc0d9IdO8VE5RKt",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@delcio candido E UM SEM VERGONHA.",
        "textOriginal": "@delcio candido E UM SEM VERGONHA.",
        "parentId": "UgyW8LfF_0SFWj6a5JF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Teresinha Do Monte Carmelo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnMk6JcY71ZmPdL04N_E6PGZODNLeSH-_-Og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd_sAjRcsq406tTcOqFf4CA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd_sAjRcsq406tTcOqFf4CA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-18T02:43:32Z",
        "updatedAt": "2021-01-18T02:43:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JLR_9k3J6JCPtIjKsywKFCT8XVQ",
      "id": "UgyW8LfF_0SFWj6a5JF4AaABAg.9IYQl-JFc0d9I_YHfoOh0y",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gerson Brunoni \u00c9 verdade! Fizeram um conluio entre eles e se preveniram de n\u00e3o serem criminalizados sem a aprova\u00e7\u00e3o do Senado ou o Presidente da C\u00e2mara, entretanto se coloca l\u00e1 um mercen\u00e1rio, todos ficam impunes de seus crimes contra a popula\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "@Gerson Brunoni \u00c9 verdade! Fizeram um conluio entre eles e se preveniram de n\u00e3o serem criminalizados sem a aprova\u00e7\u00e3o do Senado ou o Presidente da C\u00e2mara, entretanto se coloca l\u00e1 um mercen\u00e1rio, todos ficam impunes de seus crimes contra a popula\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "UgyW8LfF_0SFWj6a5JF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "delcio candido",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQc-NXzJLzYXBAw4hWyU-WEhBwO85JkzW97VaMpvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGRewuyjiZSSbzcg9HtsArQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGRewuyjiZSSbzcg9HtsArQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-01-16T14:55:13Z",
        "updatedAt": "2021-01-16T14:55:13Z"
      }
    }
  ]
}