{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ckx0JVrxmhCRCh1E6H_vHE7NQyE",
  "id": "UgyW8eg1f3Fw8Hmej6F4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "5AY1kfmaA7w",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "M_dsDX37ZwreNPDispiSgKoeEVE",
      "id": "UgyW8eg1f3Fw8Hmej6F4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "5AY1kfmaA7w",
        "textDisplay": "Arrependam-se e Creiam no EVANGELHO Pois JESUS O DEUS INVIS\u00cdVEL MAIS RELA EST\u00c1 VOLTANDO ! O DIA A HORA eu-Melinda N\u00c3O Sei S\u00d3 Sei QUE \n\nELE-JESUS O DEUS INVIS\u00cdVEL MAIS REALEST\u00c1 VOLTANDO ! \n\nData comentario 30/3 mar\u00e7o/2020 H 14:47",
        "textOriginal": "Arrependam-se e Creiam no EVANGELHO Pois JESUS O DEUS INVIS\u00cdVEL MAIS RELA EST\u00c1 VOLTANDO ! O DIA A HORA eu-Melinda N\u00c3O Sei S\u00d3 Sei QUE \n\nELE-JESUS O DEUS INVIS\u00cdVEL MAIS REALEST\u00c1 VOLTANDO ! \n\nData comentario 30/3 mar\u00e7o/2020 H 14:47",
        "authorDisplayName": "JESUS \u00c9 MINHA BELEZA !",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNV1L2vWibOWrrEVML_C2X7Gpun1cNCTZ6cJxH=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4M_hz9sCjbtXrAQmnuPcig",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4M_hz9sCjbtXrAQmnuPcig"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2020-03-30T17:48:07Z",
        "updatedAt": "2020-03-30T17:48:07Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}