{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "G5WbWX0lB4U8EX74lLKhovBtvhI",
  "id": "UgyX2jr_qSzxszWeqpB4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "FNF7i_DpfIo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vPGyKW7yVx_CG4lEorQVO46jmBE",
      "id": "UgyX2jr_qSzxszWeqpB4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "FNF7i_DpfIo",
        "textDisplay": "Nossa, muito bom ouvir que mais pessoas n\u00e3o aceitam esse tal desse \"novo normal\"! \u00c9 o \"novo anormal\", isso sim. As pessoas t\u00eam que entender que estamos em uma situa\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria, passageira, n\u00e3o \u00e9 pra sempre e n\u00e3o tem motivo para prolongar isso. Bom ouvir isso.",
        "textOriginal": "Nossa, muito bom ouvir que mais pessoas n\u00e3o aceitam esse tal desse \"novo normal\"! \u00c9 o \"novo anormal\", isso sim. As pessoas t\u00eam que entender que estamos em uma situa\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria, passageira, n\u00e3o \u00e9 pra sempre e n\u00e3o tem motivo para prolongar isso. Bom ouvir isso.",
        "authorDisplayName": "Damiana Oliva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQznMGBz5vkmceeyER_ScN9YwdTjR9yLsNI0srsCA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRWb4BU25v2oKNjyQmP2Ucw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRWb4BU25v2oKNjyQmP2Ucw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-08-13T15:03:25Z",
        "updatedAt": "2020-08-13T15:03:25Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}