{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "2BJkGX4MTTsbC1aIMJjT2OtfE0I",
  "id": "Ugyx27RlL4VyF8I6LRZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "xRI8SZXo230",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "efIas7Fok_FkfJJLB2ZbMQdG3UY",
      "id": "Ugyx27RlL4VyF8I6LRZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "xRI8SZXo230",
        "textDisplay": "Em um pa\u00eds que n\u00e3o tem uma educa\u00e7\u00e3o eficiente, n\u00e3o tem saneamento b\u00e1sico, n\u00e3o tem pol\u00edtica habitacional, n\u00e3o preserva seu meio ambiente e n\u00e3o se preocupa com o abismo social, a sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 a \u00faltima t\u00e1bua de salva\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o mais carente. Por isso tem que ser bem gerida e valorizada",
        "textOriginal": "Em um pa\u00eds que n\u00e3o tem uma educa\u00e7\u00e3o eficiente, n\u00e3o tem saneamento b\u00e1sico, n\u00e3o tem pol\u00edtica habitacional, n\u00e3o preserva seu meio ambiente e n\u00e3o se preocupa com o abismo social, a sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 a \u00faltima t\u00e1bua de salva\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o mais carente. Por isso tem que ser bem gerida e valorizada",
        "authorDisplayName": "Edgar Takakura",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR793a71qvhtRO5w2tU0-uwV_kpJTrmWj1Xn-zcYg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjxrwZKU-fNQIg_OudKSO2A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjxrwZKU-fNQIg_OudKSO2A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-07-30T12:11:05Z",
        "updatedAt": "2020-07-30T12:11:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}