{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "5HRTrk3TpDnpyR1-or_RV4qa3FI",
  "id": "UgyyVwPIiqIJOVA--GF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Rg9a-Al6T4E",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fyx18SIZFEJ0ckwevtfwrxC70Jw",
      "id": "UgyyVwPIiqIJOVA--GF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Rg9a-Al6T4E",
        "textDisplay": "Mais de dois anos de pandemia e agora meu marido contraiu o v\u00edrus. Amanh\u00e3 ja volta ao trabalho os tr\u00eas primeiros dias ele ficou bem ruim depois passou. Eu so senti a garganta irritada.  Estou bem e n\u00f3s estamos desde janeiro com a vacina\u00e7\u00e3o completa",
        "textOriginal": "Mais de dois anos de pandemia e agora meu marido contraiu o v\u00edrus. Amanh\u00e3 ja volta ao trabalho os tr\u00eas primeiros dias ele ficou bem ruim depois passou. Eu so senti a garganta irritada.  Estou bem e n\u00f3s estamos desde janeiro com a vacina\u00e7\u00e3o completa",
        "authorDisplayName": "Nete Monteiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTylRRnXyq8qcmcmdrpV__zciu5wTYXy7qOKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO2kFPUtWlXMDmbvxLG3dsg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCO2kFPUtWlXMDmbvxLG3dsg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2022-05-20T18:28:53Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T18:28:53Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}