{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "KMl0s3QtSNk7uBrQrNajVfjFHEg",
  "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "AQygXlfKA1E",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bfSq7kn45iGLNyEC9RFPYzHJl4Q",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "AQygXlfKA1E",
        "textDisplay": "Deus est\u00e1 com o povo Deus est\u00e1 com #Bolsonaro",
        "textOriginal": "Deus est\u00e1 com o povo Deus est\u00e1 com #Bolsonaro",
        "authorDisplayName": "Roberto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSvtL3ftkbPO0chxYcb-k9uXC83pOOS4dJCXHnrCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUJ5f32KXbnneWLYMQ4M3zg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUJ5f32KXbnneWLYMQ4M3zg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-07-20T13:40:33Z",
        "updatedAt": "2021-07-20T13:40:33Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 24,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zYLf_DfvsAE3iitNMsYnEPwH9oY",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9QFuRhzDZ_X",
      "snippet": {
        "textDisplay": "#Lula2022",
        "textOriginal": "#Lula2022",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Itsuchi-kun Tewori",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTl53zHwAoJwzhN_ZHor5ChN02IyzDR-cjucXjF5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVElN5lIPFLp-TVYOm3S6EA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVElN5lIPFLp-TVYOm3S6EA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-07-26T10:44:40Z",
        "updatedAt": "2021-07-26T10:44:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1MsrbiYVE7CHSX9ct2TZUUOGxEY",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q9hpcop2Ag",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gustavo Menezes bom meu caro \u00e9 so fazer uma pesquisa, mas como vc se declara da esquerda isso nao \u00e9 do seu interesse .",
        "textOriginal": "@Gustavo Menezes bom meu caro \u00e9 so fazer uma pesquisa, mas como vc se declara da esquerda isso nao \u00e9 do seu interesse .",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tatiane Silva arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQckL1ddXXSCXtflaNItYhl5owy-zTRxRTHJRcDww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-24T00:59:01Z",
        "updatedAt": "2021-07-24T00:59:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "w8fPWk0BWh4RjK8QlhKPlRPYVNI",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q9guo9dzrb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tatiane Silva arantes quem t\u00e1 vindo pra c\u00e1? Que dados s\u00e3o esses? Quem \u00e9 louco de querer vir pro maior foco descontrolado de covid do mundo?",
        "textOriginal": "@Tatiane Silva arantes quem t\u00e1 vindo pra c\u00e1? Que dados s\u00e3o esses? Quem \u00e9 louco de querer vir pro maior foco descontrolado de covid do mundo?",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Menezes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwfRQxvyHkfaN2_eaCZBNmYZTRt3uzSmGLivrsbw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-24T00:51:00Z",
        "updatedAt": "2021-07-24T00:51:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lxjqkYkYhNdNP5NmCZFdwY5pzEg",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q9g55Lp3JO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gustavo Menezes mas uma vez vc nao me respondeu porque imigrantes desses paises est\u00e3o vindo pra c\u00e1 , ja que vc mesmo disse que nesses paises esta melhor que aqui.",
        "textOriginal": "@Gustavo Menezes mas uma vez vc nao me respondeu porque imigrantes desses paises est\u00e3o vindo pra c\u00e1 , ja que vc mesmo disse que nesses paises esta melhor que aqui.",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tatiane Silva arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQckL1ddXXSCXtflaNItYhl5owy-zTRxRTHJRcDww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-24T00:43:48Z",
        "updatedAt": "2021-07-24T00:43:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lkeRfdC3bU-HJvBZVl1mXuufS6c",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q9S6zChqyc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Si pra vc um pa\u00eds como cuba, que o governo permiti comprar uma coxa de frango por pessoa pra comer por m\u00eas , esta melhor que o nosso pa\u00eds, me explica ai , porque tem tantas pessoas da bolivia, argentina e venezuela vindo pra c\u00e1 entao, se la \u00e9 melhor.",
        "textOriginal": "Si pra vc um pa\u00eds como cuba, que o governo permiti comprar uma coxa de frango por pessoa pra comer por m\u00eas , esta melhor que o nosso pa\u00eds, me explica ai , porque tem tantas pessoas da bolivia, argentina e venezuela vindo pra c\u00e1 entao, se la \u00e9 melhor.",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tatiane Silva arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQckL1ddXXSCXtflaNItYhl5owy-zTRxRTHJRcDww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-23T22:32:59Z",
        "updatedAt": "2021-07-23T22:32:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wQw-rEnCzUEzvZ1G6T9VskLbsR8",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q9MXuvDBMi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tatiane Silva arantes sim, lidaram muito melhor que n\u00f3s. \n\n\"H\u00e1 mais mis\u00e9ria em uma rua de S\u00e3o Paulo que em toda Cuba.\" - Leonardo Padura",
        "textOriginal": "@Tatiane Silva arantes sim, lidaram muito melhor que n\u00f3s. \n\n\"H\u00e1 mais mis\u00e9ria em uma rua de S\u00e3o Paulo que em toda Cuba.\" - Leonardo Padura",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Menezes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwfRQxvyHkfaN2_eaCZBNmYZTRt3uzSmGLivrsbw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-23T21:44:14Z",
        "updatedAt": "2021-07-23T21:44:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JeuBPIbPDGIf54HAhqAWoaqn4g8",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q8cl1DJD8K",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Gustavo Menezes e com a fome e miseria tbm lidaram,ah isso nao precisamos falar neh, vc viu o que fizeram na cidade de formosa na argentina,as pessoas sendo tratadas como criminosas sendo levadas a for\u00e7a de dentro das suas casas pra campo de concentra\u00e7ao, se la esta melhor que aqui corra pra la , fuja o quanto antes.",
        "textOriginal": "@Gustavo Menezes e com a fome e miseria tbm lidaram,ah isso nao precisamos falar neh, vc viu o que fizeram na cidade de formosa na argentina,as pessoas sendo tratadas como criminosas sendo levadas a for\u00e7a de dentro das suas casas pra campo de concentra\u00e7ao, se la esta melhor que aqui corra pra la , fuja o quanto antes.",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tatiane Silva arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQckL1ddXXSCXtflaNItYhl5owy-zTRxRTHJRcDww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-23T14:55:28Z",
        "updatedAt": "2021-07-23T14:55:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "b-XEhNfaxC_e-0-Aw80ExVmdAAM",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q8Vv8027_g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tatiane Silva arantes quem dera! Cuba, argentina e venezuela lidaram com a pandemia muito melhor que o Brasil.",
        "textOriginal": "@Tatiane Silva arantes quem dera! Cuba, argentina e venezuela lidaram com a pandemia muito melhor que o Brasil.",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Menezes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwfRQxvyHkfaN2_eaCZBNmYZTRt3uzSmGLivrsbw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-23T13:46:56Z",
        "updatedAt": "2021-07-23T13:46:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GCFLUpZexr8wXoIgepH7h0FG_yk",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q3u7R481Ts",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@adinalva pinheiro esse mesmo povo, vao ser os mesmo que vao chorar quando aqui vira uma cuba,argentina, venezuela etc...",
        "textOriginal": "@adinalva pinheiro esse mesmo povo, vao ser os mesmo que vao chorar quando aqui vira uma cuba,argentina, venezuela etc...",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tatiane Silva arantes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQckL1ddXXSCXtflaNItYhl5owy-zTRxRTHJRcDww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCesSstlSgdyoYWDDy8caLIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-21T18:51:00Z",
        "updatedAt": "2021-07-21T18:51:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "4N_XV1YgMy3CHmD4ahYEFkYO6ZQ",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q38IN1vpPQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Bolsonaro o melhor presidente do Brasil \u00e9 odiado por falar a verdade",
        "textOriginal": "Bolsonaro o melhor presidente do Brasil \u00e9 odiado por falar a verdade",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "adinalva pinheiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTOXtjpchRcDI6_RbRnWPJbHpGYWMWeb1Rh4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz6eWOCHgQy9E0IE375sNIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCz6eWOCHgQy9E0IE375sNIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-21T11:44:20Z",
        "updatedAt": "2021-07-21T11:44:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "w38LXfZXXGZZGCFfxDJb0CB-6cI",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q25kWHbKbL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Deus est\u00e1 com quem??? Ah, sim... Tirando o BOLSONARO aos poucos do poder. At\u00e9 ele n\u00e3o apresentar mais nenhum risco \u00e0 sociedade",
        "textOriginal": "Deus est\u00e1 com quem??? Ah, sim... Tirando o BOLSONARO aos poucos do poder. At\u00e9 ele n\u00e3o apresentar mais nenhum risco \u00e0 sociedade",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "ADRIANA RODRIGUES",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPvj1bIHi0iSvA4I9enPKvKyuxjDOHsuPhAJB-Fw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcV325TdFwUiacKcgW3bWkw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCcV325TdFwUiacKcgW3bWkw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-07-21T02:02:51Z",
        "updatedAt": "2021-07-21T02:02:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cpvm4PqqeMIkWJPv_IM5KK_k_H8",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q1hUHwBwnz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Quando olho para  a historia do bolssonario lembro da historia de Eli ,fechou os olhos para os erros dos filhos   ....",
        "textOriginal": "Quando olho para  a historia do bolssonario lembro da historia de Eli ,fechou os olhos para os erros dos filhos   ....",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Abias Abadia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhQf0TSYPg1OiHYIRVRtMNaa8IhiJUz4jR5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUDvLZ_CZLB15AEAKz4yh5g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUDvLZ_CZLB15AEAKz4yh5g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-07-20T22:22:03Z",
        "updatedAt": "2021-07-20T22:22:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NfF8SGlyBumohjs6rLjDUUupAAU",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q1KkAwH5lF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vamos fazer um exerc\u00edcio aqui: o que Bolsonaro diria se vivesse no tempo de Jesus?\n\n\"Se t\u00e1 na cruz, boa coisa n\u00e3o fez! Bandido bom \u00e9 bandido crucificado!\"",
        "textOriginal": "Vamos fazer um exerc\u00edcio aqui: o que Bolsonaro diria se vivesse no tempo de Jesus?\n\n\"Se t\u00e1 na cruz, boa coisa n\u00e3o fez! Bandido bom \u00e9 bandido crucificado!\"",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Gustavo Menezes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwfRQxvyHkfaN2_eaCZBNmYZTRt3uzSmGLivrsbw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNKLHX7Zr1A2MSMiM5ZvfqQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-07-20T18:54:38Z",
        "updatedAt": "2021-07-20T18:54:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "n7TxbhL73ZXK1ZjwoAVZ7e8a8HM",
      "id": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg.9Q0lndTOlMF9Q0xZCMxLtV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o coloca o sagrado no meio dess a fam\u00edliaa suja.",
        "textOriginal": "N\u00e3o coloca o sagrado no meio dess a fam\u00edliaa suja.",
        "parentId": "UgyYDJ3RmLXobLAb7j14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fabiana P.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqSlicKQzFX4GhIvjOBOKwce4yaSElrbzwI8Ff6Vc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ2JSGBRWzfOquRytDtVI7Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJ2JSGBRWzfOquRytDtVI7Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2021-07-20T15:23:17Z",
        "updatedAt": "2021-07-20T15:23:17Z"
      }
    }
  ]
}