{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "rcGnAGElKav7ueC0YiGkcrMKvWs",
  "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IuSWwJdyrEZvRdviePAWE4wyW1U",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
        "textDisplay": "Mais que vontade sobre humana de que essa vacina seja distribu\u00edda. N\u00e3o ideol\u00f3gico sabe, mais a hist\u00f3ria desse indiv\u00edduo \u00e9 de muito lobe.",
        "textOriginal": "Mais que vontade sobre humana de que essa vacina seja distribu\u00edda. N\u00e3o ideol\u00f3gico sabe, mais a hist\u00f3ria desse indiv\u00edduo \u00e9 de muito lobe.",
        "authorDisplayName": "Arquimedes Mariano da Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sl0Rt3uvhCIc0xQcgDITcOFjqNI8jDsGhWazWF8xZjZEO3XdvQtDIYBrL9589LMSQXOcI0KXKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T01:21:35Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T01:21:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7qmTpohh7H8wtYbvtExID6Gv8HQ",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GJXu25SsiY",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@huhu300 Verdade a economia do Brasil n\u00e3o est\u00e1 bem.\n\nAgora! Voltando a quest\u00e3o da vacina, que situa\u00e7\u00e3o complica! A vacina ainda n\u00e3o est\u00e1 100%, ainda tem pouco tempo de teste (Isso \u00e9 fato), por\u00e9m querem nos obrigar assim mesmo. Obrigados por uma imposi\u00e7\u00e3o Legal ou sentimental \"\"Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus\".\n\nE se algumas pessoas que n\u00e3o queriam tomar a vacina, mas foram for\u00e7adas, tiverem algum efeito colateral e morrerem! Neste caso, ser a favor da vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 ser c\u00famplice da morte de qualquer um que possa vir pela vacina???",
        "textOriginal": "@huhu300 Verdade a economia do Brasil n\u00e3o est\u00e1 bem.\n\nAgora! Voltando a quest\u00e3o da vacina, que situa\u00e7\u00e3o complica! A vacina ainda n\u00e3o est\u00e1 100%, ainda tem pouco tempo de teste (Isso \u00e9 fato), por\u00e9m querem nos obrigar assim mesmo. Obrigados por uma imposi\u00e7\u00e3o Legal ou sentimental \"\"Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus\".\n\nE se algumas pessoas que n\u00e3o queriam tomar a vacina, mas foram for\u00e7adas, tiverem algum efeito colateral e morrerem! Neste caso, ser a favor da vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 ser c\u00famplice da morte de qualquer um que possa vir pela vacina???",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renato Ludiano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbftm4QgDgbeeRkUBqVjYuUuCLV4F238qO1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5e_mBGsSLVYW9iO_o_gXZw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5e_mBGsSLVYW9iO_o_gXZw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-21T07:21:58Z",
        "updatedAt": "2020-11-21T07:21:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "od0F4WMF9qkkR78KR80ld7bHM-8",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GILPnjJtHA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Arquimedes Mariano da Silva eu n\u00e3o estou tendo vis\u00e3o econ\u00f4mica ideologica, n\u00e3o estou falando de capitalismo vs comunismo nem nada do tipo, apenas estou expondo o fato de que a nossa economia est\u00e1 uma vergonha assim como a nossa imagem mundialmente por incompet\u00eancia dessa gest\u00e3o, isso n\u00e3o tem a ver com minhas prefer\u00eancias, tenho certeza que outros candidatos que n\u00e3o est\u00e3o alinhados politicamente comigo fariam algo melhor pelo simples fato de terem um projeto e defend\u00ea-lo em debates sem fugir. Negar a gravidade da pandemia n\u00e3o vai melhorar as coisas, s\u00f3 vai piorar a quest\u00e3o financeira pela falta de estrat\u00e9gia com o aumento na lota\u00e7\u00e3o em hospitais. Gente doente s\u00f3 consome rem\u00e9dio e nem isso elas tem conseguido comprar direito j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 mais aumento real do sal\u00e1rio, n\u00e3o tem emprego suficiente e a mis\u00e9ria voltou a aumentar. Voc\u00ea est\u00e1 alienado em uma ideia negacionista por fanatismo pol\u00edtico, s\u00f3 v\u00ea um lado e de forma conspirat\u00f3ria, a\u00ed fica acusando os outros de desinformados porque n\u00e3o vivem na tua bolha.",
        "textOriginal": "@Arquimedes Mariano da Silva eu n\u00e3o estou tendo vis\u00e3o econ\u00f4mica ideologica, n\u00e3o estou falando de capitalismo vs comunismo nem nada do tipo, apenas estou expondo o fato de que a nossa economia est\u00e1 uma vergonha assim como a nossa imagem mundialmente por incompet\u00eancia dessa gest\u00e3o, isso n\u00e3o tem a ver com minhas prefer\u00eancias, tenho certeza que outros candidatos que n\u00e3o est\u00e3o alinhados politicamente comigo fariam algo melhor pelo simples fato de terem um projeto e defend\u00ea-lo em debates sem fugir. Negar a gravidade da pandemia n\u00e3o vai melhorar as coisas, s\u00f3 vai piorar a quest\u00e3o financeira pela falta de estrat\u00e9gia com o aumento na lota\u00e7\u00e3o em hospitais. Gente doente s\u00f3 consome rem\u00e9dio e nem isso elas tem conseguido comprar direito j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 mais aumento real do sal\u00e1rio, n\u00e3o tem emprego suficiente e a mis\u00e9ria voltou a aumentar. Voc\u00ea est\u00e1 alienado em uma ideia negacionista por fanatismo pol\u00edtico, s\u00f3 v\u00ea um lado e de forma conspirat\u00f3ria, a\u00ed fica acusando os outros de desinformados porque n\u00e3o vivem na tua bolha.",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "huhu300",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T20:13:36Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T20:22:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eO_naifksR7QwNKB7GvQqt4xYI8",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GHwoBj7nWU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@huhu300 Bolha ?! hooooooo!! Abra sua vis\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, vai te fazer bem. E uma sugest\u00e3o, tenha vis\u00e3o sente econmia sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Por que sempre vamos querer o que mais no agrada dependendo da nossa posi\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "@huhu300 Bolha ?! hooooooo!! Abra sua vis\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, vai te fazer bem. E uma sugest\u00e3o, tenha vis\u00e3o sente econmia sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Por que sempre vamos querer o que mais no agrada dependendo da nossa posi\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Arquimedes Mariano da Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sl0Rt3uvhCIc0xQcgDITcOFjqNI8jDsGhWazWF8xZjZEO3XdvQtDIYBrL9589LMSQXOcI0KXKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T16:29:53Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T16:29:53Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZeQ12TYR4xmQmGPAhRaFtSCe_BY",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GHrRFikGLQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Arquimedes Mariano da Silva saia da bolha! Temos a moeda mais desvalorizada do ano, a postura do governo com rela\u00e7\u00e3o a pandemia, meio ambiente e outros pa\u00edses est\u00e1 afastando capital a todo momento. Economia aquecida \u00e9 piada, nem pleno emprego e com esse quadro piorou ainda mais, o que segura E no aux\u00edlio que foi obra da oposi\u00e7\u00e3o. E sem essa de que s\u00f3 falam em Covid, falam em tudo, s\u00f3 que nesse momento essa \u00e9 a doen\u00e7a que mais se espalha e ainda n\u00e3o tem rem\u00e9dio espec\u00edfico, nem vacina, e est\u00e1 matando mais que todas as epidemias recentes, \u00f3bvio que vai ser comentada. N\u00e3o \u00e9 a coisa mais letal, mas se espalha muito e n\u00e3o tem cura induzida, \u00e9 simplesmente por isso que \u00e9 t\u00e3o falada e mesmo assim tem negacionista da ci\u00eancia, como voc\u00ea, que fica relativizando a gravidade.",
        "textOriginal": "@Arquimedes Mariano da Silva saia da bolha! Temos a moeda mais desvalorizada do ano, a postura do governo com rela\u00e7\u00e3o a pandemia, meio ambiente e outros pa\u00edses est\u00e1 afastando capital a todo momento. Economia aquecida \u00e9 piada, nem pleno emprego e com esse quadro piorou ainda mais, o que segura E no aux\u00edlio que foi obra da oposi\u00e7\u00e3o. E sem essa de que s\u00f3 falam em Covid, falam em tudo, s\u00f3 que nesse momento essa \u00e9 a doen\u00e7a que mais se espalha e ainda n\u00e3o tem rem\u00e9dio espec\u00edfico, nem vacina, e est\u00e1 matando mais que todas as epidemias recentes, \u00f3bvio que vai ser comentada. N\u00e3o \u00e9 a coisa mais letal, mas se espalha muito e n\u00e3o tem cura induzida, \u00e9 simplesmente por isso que \u00e9 t\u00e3o falada e mesmo assim tem negacionista da ci\u00eancia, como voc\u00ea, que fica relativizando a gravidade.",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "huhu300",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T15:42:55Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T15:45:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "v4IWglZ6YFIl9DL4JdITgYAPxxI",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GHHZ0WU-V6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@huhu300 Economia afundando? Acho que esse jornal que voc\u00ea acompanha deve ser de outra na\u00e7\u00e3o. Pode da Argentina que fechou tudo e est\u00e1 morrendo gente ainda. Proporcionalmente at\u00e9 mais que aqui j\u00e1. Mais entendo seu lado, muito jornais sensacionalistas como informa\u00e7\u00e3o nos deixa assim. A economia brasileira est\u00e1 aquecida, nosso pib est\u00e1 indo de contra m\u00e3o ao resto do mundo. Morrendo gente diariamente \u00e9 algo muito comum no Brasil, mais infelizmente est\u00e1 politizado essa Pandemia. At\u00e9 por que encontrar\u00e3o cura para todas as doen\u00e7as insistentes no Brasil. Ou ningu\u00e9m ainda percebeu que n\u00e3o se fala mais em mais nenhuma outra. Putz\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
        "textOriginal": "@huhu300 Economia afundando? Acho que esse jornal que voc\u00ea acompanha deve ser de outra na\u00e7\u00e3o. Pode da Argentina que fechou tudo e est\u00e1 morrendo gente ainda. Proporcionalmente at\u00e9 mais que aqui j\u00e1. Mais entendo seu lado, muito jornais sensacionalistas como informa\u00e7\u00e3o nos deixa assim. A economia brasileira est\u00e1 aquecida, nosso pib est\u00e1 indo de contra m\u00e3o ao resto do mundo. Morrendo gente diariamente \u00e9 algo muito comum no Brasil, mais infelizmente est\u00e1 politizado essa Pandemia. At\u00e9 por que encontrar\u00e3o cura para todas as doen\u00e7as insistentes no Brasil. Ou ningu\u00e9m ainda percebeu que n\u00e3o se fala mais em mais nenhuma outra. Putz\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Arquimedes Mariano da Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sl0Rt3uvhCIc0xQcgDITcOFjqNI8jDsGhWazWF8xZjZEO3XdvQtDIYBrL9589LMSQXOcI0KXKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T10:20:40Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T10:20:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "us40TwdbiWtSESNnuIVG7I-2AsY",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GGqbya0fzf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@crk12 silva  n\u00e3o seja leviano ao repetir frase que v\u00ea na internet fora de contexto, isso \u00e9 ignor\u00e2ncia e negacionismo. Acha que o mundo parou por uma mentira? Que pot\u00eancias est\u00e3o fazendo lockdown por frescura? Isso s\u00f3 vai parar quando a doen\u00e7a for oficialmente controlada e para isso a vacina \u00e9 necess\u00e1ria em boa parte da popula\u00e7\u00e3o. O v\u00edrus n\u00e3o tem medicamento espec\u00edfico e qualquer um pode pegar e espalhar, mesmo que n\u00e3o tenha sintomas, chegando a quem \u00e9 grupo de risco e que pode morrer. Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus. Isso j\u00e1 \u00e9 suficiente para uma pessoa sensata querer se vacinar, sem falar nos casos graves ou de morte sem que a v\u00edtima se enquadrasse nos grupos de riscos. \u00c9 incomum, mas poss\u00edvel e j\u00e1 tem v\u00e1rios registros. A imunidade n\u00e3o se avalia pela apar\u00eancia e n\u00e3o \u00e9 algo constante, logo, ningu\u00e9m est\u00e1 livre, em qualquer idade. Independente da baixa letalidade (que j\u00e1 levou quase 200.000 brasileiros), a doen\u00e7a pode trazer sequelas e colapsar o nosso servi\u00e7o de sa\u00fade que j\u00e1 \u00e9 prec\u00e1rio, se at\u00e9 em pa\u00edses de primeiro mundo isso aconteceu, o que prejudica ainda mais pessoas com diversos problemas sem rela\u00e7\u00e3o com o v\u00edrus, consequentemente a economia tamb\u00e9m, caso use isso como desculpa. A recess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a toa.",
        "textOriginal": "@crk12 silva  n\u00e3o seja leviano ao repetir frase que v\u00ea na internet fora de contexto, isso \u00e9 ignor\u00e2ncia e negacionismo. Acha que o mundo parou por uma mentira? Que pot\u00eancias est\u00e3o fazendo lockdown por frescura? Isso s\u00f3 vai parar quando a doen\u00e7a for oficialmente controlada e para isso a vacina \u00e9 necess\u00e1ria em boa parte da popula\u00e7\u00e3o. O v\u00edrus n\u00e3o tem medicamento espec\u00edfico e qualquer um pode pegar e espalhar, mesmo que n\u00e3o tenha sintomas, chegando a quem \u00e9 grupo de risco e que pode morrer. Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus. Isso j\u00e1 \u00e9 suficiente para uma pessoa sensata querer se vacinar, sem falar nos casos graves ou de morte sem que a v\u00edtima se enquadrasse nos grupos de riscos. \u00c9 incomum, mas poss\u00edvel e j\u00e1 tem v\u00e1rios registros. A imunidade n\u00e3o se avalia pela apar\u00eancia e n\u00e3o \u00e9 algo constante, logo, ningu\u00e9m est\u00e1 livre, em qualquer idade. Independente da baixa letalidade (que j\u00e1 levou quase 200.000 brasileiros), a doen\u00e7a pode trazer sequelas e colapsar o nosso servi\u00e7o de sa\u00fade que j\u00e1 \u00e9 prec\u00e1rio, se at\u00e9 em pa\u00edses de primeiro mundo isso aconteceu, o que prejudica ainda mais pessoas com diversos problemas sem rela\u00e7\u00e3o com o v\u00edrus, consequentemente a economia tamb\u00e9m, caso use isso como desculpa. A recess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a toa.",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "huhu300",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T06:16:33Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T06:20:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pDO5dxDmRysP3rKPW0bzAyL_mSw",
      "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GGe6vdEXLT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tem muita gente voltando a morrer, a economia afundando e n\u00e3o h\u00e1 um rem\u00e9dio espec\u00edfico, simples. Todas as vacinas tem que vir logo.",
        "textOriginal": "Tem muita gente voltando a morrer, a economia afundando e n\u00e3o h\u00e1 um rem\u00e9dio espec\u00edfico, simples. Todas as vacinas tem que vir logo.",
        "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "huhu300",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T04:27:19Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T04:27:19Z"
      }
    }
  ]
}