{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "QoO7mQT4-jzpZjMV1lFkznhSSt4",
  "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "3pUZSS1Rbeg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kdD4lDiK5pBScmEek08Fz2MFl0E",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "3pUZSS1Rbeg",
        "textDisplay": "A imunidade depende de uma boa alimenta\u00e7\u00e3o, estar com n\u00edveis de vitamina D ok, fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos e manter a sa\u00fade mental tamb\u00e9m \u00e9 importante.",
        "textOriginal": "A imunidade depende de uma boa alimenta\u00e7\u00e3o, estar com n\u00edveis de vitamina D ok, fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos e manter a sa\u00fade mental tamb\u00e9m \u00e9 importante.",
        "authorDisplayName": "Danilo D. B.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQFrpkVExTUR50guDZoBjQJSkdgM03jsd6CRA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0YK9tgDyhrWHG8TW0Av72w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0YK9tgDyhrWHG8TW0Av72w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 19,
        "publishedAt": "2021-04-25T18:20:42Z",
        "updatedAt": "2021-04-25T18:20:42Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8YIQeFTeyYdBoZ1owMl7YTuPwio",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg.9MZpVNOEEDZ9RJ6RHlzrJd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "textOriginal": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "parentId": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Marcs SI",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7WEsBBRtFflhGj4nSW4bUrD00Ul3zbGxpnw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPVl_OlCrxrNDaYTAWUWWKA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPVl_OlCrxrNDaYTAWUWWKA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-21T13:07:19Z",
        "updatedAt": "2021-08-21T13:07:19Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "EYn0Jj99pcRwE0ku-SAACjLyNY0",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg.9MZpVNOEEDZ9My7ayj3vpQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Wesley C Costa Primeiro lugar \"doen\u00e7a \u00e9 aleat\u00f3ria\" at\u00e9 onde eu sei o v\u00edrus atacam as pessoas do mesmo jeito, talvez com mais intensidade dependendo da cepa, pra mim o que \u00e9 aleat\u00f3rio \u00e9 o sistema imunol\u00f3gico dos indiv\u00edduos. Eu n\u00e3o sou m\u00e9dico e nem ci\u00eantista da \u00e1rea, mas o que aprendi \u00e9 que ci\u00eancia se desenvolve com disc\u00f3rdia. Meu ponto era quanto mais os jovens terem h\u00e1bitos saud\u00e1veis, mais eles fortarecer\u00e3o a prote\u00e7\u00e3o por rebanho quando \"todos\" estiverem vacinados. Mesmo porque ningu\u00e9m se isola a vida inteira e \u00e9 socio-economicamente imposs\u00edvel se estender por muito tempo. Quanto ao presidente, ele foi muito criticado ao dizer palavras como tratamento que o senhor mesmo usou, seria bom que esses m\u00e9dicos que tem cr\u00e9dito dizer qual tratamento foi usado, pois outros m\u00e9dicos e ci\u00eantista apreciariam em saber.",
        "textOriginal": "@Wesley C Costa Primeiro lugar \"doen\u00e7a \u00e9 aleat\u00f3ria\" at\u00e9 onde eu sei o v\u00edrus atacam as pessoas do mesmo jeito, talvez com mais intensidade dependendo da cepa, pra mim o que \u00e9 aleat\u00f3rio \u00e9 o sistema imunol\u00f3gico dos indiv\u00edduos. Eu n\u00e3o sou m\u00e9dico e nem ci\u00eantista da \u00e1rea, mas o que aprendi \u00e9 que ci\u00eancia se desenvolve com disc\u00f3rdia. Meu ponto era quanto mais os jovens terem h\u00e1bitos saud\u00e1veis, mais eles fortarecer\u00e3o a prote\u00e7\u00e3o por rebanho quando \"todos\" estiverem vacinados. Mesmo porque ningu\u00e9m se isola a vida inteira e \u00e9 socio-economicamente imposs\u00edvel se estender por muito tempo. Quanto ao presidente, ele foi muito criticado ao dizer palavras como tratamento que o senhor mesmo usou, seria bom que esses m\u00e9dicos que tem cr\u00e9dito dizer qual tratamento foi usado, pois outros m\u00e9dicos e ci\u00eantista apreciariam em saber.",
        "parentId": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Everton Francisco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSsxY2pql8V2qCr7Jl250QeBze_EanAv21kNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRvI7J2AGDSrI7KVQe44nIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRvI7J2AGDSrI7KVQe44nIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-05-05T14:08:39Z",
        "updatedAt": "2021-05-05T14:08:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2CumsjjwIK8fYIBRQT0REqYqbKk",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg.9MZpVNOEEDZ9Mxf4qg3dAU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Everton Francisco Todos teremos contato um dia. Mas quanto mais demorar a ter esse contato, mais tratamentos contra a doen\u00e7a surgir\u00e3o (vide quem esperou at\u00e9 esse ano j\u00e1 teve acesso \u00e0s vacinas). E o fato do atleta n\u00e3o ter morrido (que ali\u00e1s ainda era jovem - tem apenas 34 anos) foi, principalmente, pelo rapido tratamento medico que ele teve acesso (d\u00ea o credito a quem tamb\u00e9m mere\u00e7a, n\u00e3o seja injusto). Ele chegou a ter 75% dos pulm\u00f5es afetados. Ningu\u00e9m, mesmo com vitamina d e alimenta\u00e7\u00e3o saudavel, e historico de atleta, sobreviveria sem o tratamento medico nessas circunst\u00e2ncias. O fato eh sim que a doen\u00e7a eh aleat\u00f3ria, atinge seriamente pessoas das mais variadas idades, com alimenta\u00e7\u00e3o saudavel e historico de atleta ou nao, e, por isso, eh importante, quanto mais tempo puder, manter distanciamento social, lavar m\u00e3os e usar m\u00e1scaras (cuidados b\u00e1sicos para se evitar qualquer doen\u00e7a, n\u00e3o s\u00f3 Covid). E isso n\u00e3o sou s\u00f3 eu que falo. S\u00e3o v\u00e1rios medicos e cientistas. E n\u00e3o um presidente com disturbios mentais.",
        "textOriginal": "@Everton Francisco Todos teremos contato um dia. Mas quanto mais demorar a ter esse contato, mais tratamentos contra a doen\u00e7a surgir\u00e3o (vide quem esperou at\u00e9 esse ano j\u00e1 teve acesso \u00e0s vacinas). E o fato do atleta n\u00e3o ter morrido (que ali\u00e1s ainda era jovem - tem apenas 34 anos) foi, principalmente, pelo rapido tratamento medico que ele teve acesso (d\u00ea o credito a quem tamb\u00e9m mere\u00e7a, n\u00e3o seja injusto). Ele chegou a ter 75% dos pulm\u00f5es afetados. Ningu\u00e9m, mesmo com vitamina d e alimenta\u00e7\u00e3o saudavel, e historico de atleta, sobreviveria sem o tratamento medico nessas circunst\u00e2ncias. O fato eh sim que a doen\u00e7a eh aleat\u00f3ria, atinge seriamente pessoas das mais variadas idades, com alimenta\u00e7\u00e3o saudavel e historico de atleta ou nao, e, por isso, eh importante, quanto mais tempo puder, manter distanciamento social, lavar m\u00e3os e usar m\u00e1scaras (cuidados b\u00e1sicos para se evitar qualquer doen\u00e7a, n\u00e3o s\u00f3 Covid). E isso n\u00e3o sou s\u00f3 eu que falo. S\u00e3o v\u00e1rios medicos e cientistas. E n\u00e3o um presidente com disturbios mentais.",
        "parentId": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Wesley C Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQUf0hTHpQxYRWPdnc9NEUSMr1pD_kX4vMForAi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZAtnMPnIIw91kWYtr-CI4Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZAtnMPnIIw91kWYtr-CI4Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-05-05T09:50:43Z",
        "updatedAt": "2021-05-05T09:53:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "I_-Drrd8KjaU0y_BopksIzpWfx8",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg.9MZpVNOEEDZ9MwzP2DSWNc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Wesley C Costa O fato de ele n\u00e3o ter morrido pode ser devido a sua resist\u00eancia adquirido na juventude e se caso bons h\u00e1bitos com a idade avan\u00e7ada. A quest\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea erra quando diz que a preven\u00e7\u00e3o \u00e9 o isolamento, porque todo mundo vai ter contato um dia com v\u00edrus com a vacina ou sem vacina, ent\u00e3o \u00e9 melhor estar preparado fisicamente meu caro! N\u00e3o basta as m\u00e3os limpas, o corpo tem que est\u00e1 bem cuidado por dentro.",
        "textOriginal": "@Wesley C Costa O fato de ele n\u00e3o ter morrido pode ser devido a sua resist\u00eancia adquirido na juventude e se caso bons h\u00e1bitos com a idade avan\u00e7ada. A quest\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea erra quando diz que a preven\u00e7\u00e3o \u00e9 o isolamento, porque todo mundo vai ter contato um dia com v\u00edrus com a vacina ou sem vacina, ent\u00e3o \u00e9 melhor estar preparado fisicamente meu caro! N\u00e3o basta as m\u00e3os limpas, o corpo tem que est\u00e1 bem cuidado por dentro.",
        "parentId": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Everton Francisco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSsxY2pql8V2qCr7Jl250QeBze_EanAv21kNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRvI7J2AGDSrI7KVQe44nIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRvI7J2AGDSrI7KVQe44nIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-05-05T03:29:00Z",
        "updatedAt": "2021-05-05T03:29:00Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gGM9V_d20lbICiXhp8yY8xWRd9Q",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg.9MZpVNOEEDZ9MlDVpKGgYj",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Talvez essa seria a melhor vacina se n\u00e3o fossemos quase em totalidade sedent\u00e1rio.\nEssa vacina seria pra quem teria problema relacionado ao sistema respirat\u00f3rio e pessoas acima de 60 anos que tem queda anti-corpos.",
        "textOriginal": "Talvez essa seria a melhor vacina se n\u00e3o fossemos quase em totalidade sedent\u00e1rio.\nEssa vacina seria pra quem teria problema relacionado ao sistema respirat\u00f3rio e pessoas acima de 60 anos que tem queda anti-corpos.",
        "parentId": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Everton Francisco",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSsxY2pql8V2qCr7Jl250QeBze_EanAv21kNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRvI7J2AGDSrI7KVQe44nIA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRvI7J2AGDSrI7KVQe44nIA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-30T13:50:06Z",
        "updatedAt": "2021-04-30T13:50:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lwkyTnZH8TtHSp1C8iKmosSGP8g",
      "id": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg.9MZpVNOEEDZ9MaxxxZLSF-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Completamente o oposto da pol\u00edtica genocida do \"fica em casa\"",
        "textOriginal": "Completamente o oposto da pol\u00edtica genocida do \"fica em casa\"",
        "parentId": "UgyZTTn3IHPao6DATzJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ROCK CAVERA",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSv4ibndhFdlvk1wYNXHwIZijF5o3ieasZqehUZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTe_wH6P-Ngv7KJ41lgbhjQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTe_wH6P-Ngv7KJ41lgbhjQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-26T14:13:08Z",
        "updatedAt": "2021-04-26T14:13:08Z"
      }
    }
  ]
}