{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "YfoEvccDqzkg25yi9NAGOBUNlPE",
  "id": "UgyzODt_0OwSD1Fh-KF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "9rxUeo9gWfQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Suh8Ga_O8ZtL_60riF8jfQx8-4g",
      "id": "UgyzODt_0OwSD1Fh-KF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "9rxUeo9gWfQ",
        "textDisplay": "Tomei ivermectina durante o tto de quimioterapia e \u00f1 tive covid, voltei ao trabalho tomando ivermectina e sou uma das poucas que \u00f1 teve e continuo tomando, trabalho na vacina\u00e7\u00e3o, me cuido vou continuar tomando",
        "textOriginal": "Tomei ivermectina durante o tto de quimioterapia e \u00f1 tive covid, voltei ao trabalho tomando ivermectina e sou uma das poucas que \u00f1 teve e continuo tomando, trabalho na vacina\u00e7\u00e3o, me cuido vou continuar tomando",
        "authorDisplayName": "Iramir Scorsatto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSA-ihear91mUkPHuwP8o8rpMJV7sl1yWPAaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUztO7DBtnsweqJUqlMxvow",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUztO7DBtnsweqJUqlMxvow"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-26T04:49:56Z",
        "updatedAt": "2022-01-26T04:49:56Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}