{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "3zy9TyeCLz9i_avhtJNNBDRkeqU",
  "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "5NJaUIHtwOo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-KEMNFD8c4KYECbdtdE6DDqYs3U",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "5NJaUIHtwOo",
        "textDisplay": "Impressionante como o mundo est\u00e1 despreparado... Parece que o filme Cont\u00e1gio de 2011 previu a pandemia.",
        "textOriginal": "Impressionante como o mundo est\u00e1 despreparado... Parece que o filme Cont\u00e1gio de 2011 previu a pandemia.",
        "authorDisplayName": "RECRUTA 2 RODAS",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxF9UcyoTNlFMFfc_OCyg-uS0RI5Pu47W4JIGkRag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAvU12MKRlkpj7Y6HTjFXEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCAvU12MKRlkpj7Y6HTjFXEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 381,
        "publishedAt": "2020-04-20T16:34:56Z",
        "updatedAt": "2020-04-20T16:34:56Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 26,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FfReudoP_zvz_9ABDwLl0sAOiZI",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB98Z7LpiXPBI",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu acredito mais no livro OLHOS DS ESCURID\u00c3O ESCRITO EM 1987 ,,, agora n\u00e3o ter\u00e1 cura mais um bom tratamento o v\u00edrus ir\u00e1 sumir e 2030 ele volta e vamos ter a cura.",
        "textOriginal": "Eu acredito mais no livro OLHOS DS ESCURID\u00c3O ESCRITO EM 1987 ,,, agora n\u00e3o ter\u00e1 cura mais um bom tratamento o v\u00edrus ir\u00e1 sumir e 2030 ele volta e vamos ter a cura.",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Zhall Cell",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQKC7WrG_Gm71MVe6FiiKX6dhQ8C-JRrUmb19sRtt8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS4W0UTQc4cIMNpTMmGntjA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCS4W0UTQc4cIMNpTMmGntjA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-12T12:26:40Z",
        "updatedAt": "2020-05-12T12:26:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Gxe-R5rU1SMYHc_x7iw0_8t41Rw",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB98Usb-G_Ol5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Nuno Almeida bem colocado, a mis\u00e9ria que essa politicagem gera, mata muito mais que o coronav\u00edrus.",
        "textOriginal": "@Nuno Almeida bem colocado, a mis\u00e9ria que essa politicagem gera, mata muito mais que o coronav\u00edrus.",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafael Vianeis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6iKyQfmuhHtlTEwnb820MsQghc1aEYUZJkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-10T20:52:06Z",
        "updatedAt": "2020-05-10T20:52:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sQzDfnNhWVqxmR8z-kayBNrynCM",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB98UsOg5c26Q",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@\uc804\uc885\uad6d\uc0ac\ub791\ud574 finalmente algu\u00e9m l\u00facido",
        "textOriginal": "@\uc804\uc885\uad6d\uc0ac\ub791\ud574 finalmente algu\u00e9m l\u00facido",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafael Vianeis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6iKyQfmuhHtlTEwnb820MsQghc1aEYUZJkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-10T20:50:17Z",
        "updatedAt": "2020-05-10T20:50:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gPGcxS-vsLJT684b89ISrjMZ6KE",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB98UsFm9230a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Erika Namast\u00ea e tu vive no fant\u00e1stico mundo de Bob! Sonhou isso a noite, acordou mijada e vem aqui falar de experi\u00eancia kkkkkk",
        "textOriginal": "@Erika Namast\u00ea e tu vive no fant\u00e1stico mundo de Bob! Sonhou isso a noite, acordou mijada e vem aqui falar de experi\u00eancia kkkkkk",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafael Vianeis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6iKyQfmuhHtlTEwnb820MsQghc1aEYUZJkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-10T20:49:04Z",
        "updatedAt": "2020-05-10T20:49:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "4pb2H6HFLfAxFzJITPmWAfxluHk",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB98Us5PlZdzJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@bonitim1 verdade cara! Esse v\u00eddeo n\u00e3o tem nada de cronologia do v\u00edrus, \u00e9 s\u00f3 uma reportagem pra criticar o presidente! E tem um bando de boc\u00f3s aplaudindo! Como \u00e9 f\u00e1cil manipular a massa...",
        "textOriginal": "@bonitim1 verdade cara! Esse v\u00eddeo n\u00e3o tem nada de cronologia do v\u00edrus, \u00e9 s\u00f3 uma reportagem pra criticar o presidente! E tem um bando de boc\u00f3s aplaudindo! Como \u00e9 f\u00e1cil manipular a massa...",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafael Vianeis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6iKyQfmuhHtlTEwnb820MsQghc1aEYUZJkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkoxz2XdqtdmPVB5arwUcBA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-10T20:47:39Z",
        "updatedAt": "2020-05-10T20:47:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "htll6LD5qI5GFZWSjqCZtfw7ea8",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB984L5F6FUey",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Walter \u03a9 Omegael Muitos governos n\u00e3o levaram a s\u00e9rio, n\u00e3o por n\u00e3o saberem as reais consequ\u00eancias da pandemia, mas por serem ref\u00e9ns dos empres\u00e1rios gananciosos que n\u00e3o querem parar a ec\u00f3nomia e est\u00e3o dispostos a sacrificar vidas humanas!\nTodos os pa\u00edses na lista das democracias mais transparentes do mundo, est\u00e3o a ser os pa\u00edses com mais \u00eaxito no combate \u00e0 pandemia, e isso acontece porque os governos desses pa\u00edses n\u00e3o devem favores aos empres\u00e1rios e trabalham apenas em prol da popula\u00e7\u00e3o...\nGovernos democr\u00e1ticos como os da It\u00e1lia, Fran\u00e7a, Reino Unido, Espanha, EUA, Brasil, entre outros, s\u00e3o uma vergonha para o mundo e o povo n\u00e3o pode deixar de culpar esses governos pela trag\u00e9dia que as pol\u00edticas deles causaram ao pr\u00f3prio povo!",
        "textOriginal": "@Walter \u03a9 Omegael Muitos governos n\u00e3o levaram a s\u00e9rio, n\u00e3o por n\u00e3o saberem as reais consequ\u00eancias da pandemia, mas por serem ref\u00e9ns dos empres\u00e1rios gananciosos que n\u00e3o querem parar a ec\u00f3nomia e est\u00e3o dispostos a sacrificar vidas humanas!\nTodos os pa\u00edses na lista das democracias mais transparentes do mundo, est\u00e3o a ser os pa\u00edses com mais \u00eaxito no combate \u00e0 pandemia, e isso acontece porque os governos desses pa\u00edses n\u00e3o devem favores aos empres\u00e1rios e trabalham apenas em prol da popula\u00e7\u00e3o...\nGovernos democr\u00e1ticos como os da It\u00e1lia, Fran\u00e7a, Reino Unido, Espanha, EUA, Brasil, entre outros, s\u00e3o uma vergonha para o mundo e o povo n\u00e3o pode deixar de culpar esses governos pela trag\u00e9dia que as pol\u00edticas deles causaram ao pr\u00f3prio povo!",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Nuno Almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTd320hQVwL2WNZ9ksEd4qqaKTqkV66ubYvMctM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfKLg7JhwWzavRFXvh9Ot7Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfKLg7JhwWzavRFXvh9Ot7Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-30T13:30:17Z",
        "updatedAt": "2020-04-30T13:30:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GMDVz7jO0UxHBie_M0zElJYThDQ",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97rS5doxPcP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Walter \u03a9 Omegael h\u00e1  risco de  pandemia anunciado  desde 2003. 17 anos e ningu\u00e9m  fez nada...",
        "textOriginal": "@Walter \u03a9 Omegael h\u00e1  risco de  pandemia anunciado  desde 2003. 17 anos e ningu\u00e9m  fez nada...",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "\uc804\uc885\uad6d\uc0ac\ub791\ud574",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6kXVOMKUy_qnkio9_RNJs_jk7Tkar6_QhPbVqRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCh5EUQJV9EQqTgH_FqBfbA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCh5EUQJV9EQqTgH_FqBfbA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-25T04:02:08Z",
        "updatedAt": "2020-04-25T04:02:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xQ4iw4xeyTts4lpSCR5qEisGFRM",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97rOCFOZSEo",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pandemias s\u00e3o previstas j\u00e1 faz teeempo. Mas certos governos n\u00e3o levam a s\u00e9rio n\u00e9. Mesmo depois da Gripe Espanhola, ainda agem como se grandes cont\u00e1gios fossem novidade.",
        "textOriginal": "Pandemias s\u00e3o previstas j\u00e1 faz teeempo. Mas certos governos n\u00e3o levam a s\u00e9rio n\u00e9. Mesmo depois da Gripe Espanhola, ainda agem como se grandes cont\u00e1gios fossem novidade.",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Walter \u03a9 Omegael",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTSzlnZhd2k7-U5s-amQdL7kqbDWHGEAYc0tddNUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwha8xucSj3M9BVKsbdNTg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwha8xucSj3M9BVKsbdNTg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-25T03:28:05Z",
        "updatedAt": "2020-04-25T03:28:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "t596p_HlLOtiaiu5cN9bduDnlgk",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97oKKnnJjUB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Marcelo Lanzarin concordo",
        "textOriginal": "@Marcelo Lanzarin concordo",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Biana Lima",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRf7_YIDk7HygGNnRIoEhKx2k-8pcl8PrDlGA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLMCrI5O7buF_GrWr77keaQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLMCrI5O7buF_GrWr77keaQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-23T22:56:35Z",
        "updatedAt": "2020-04-23T22:56:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lDEHmSTG5EBkQeAjrA2yy51E5yE",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97oK8cnWOnT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Erika Namast\u00ea Eu moro aqui na It\u00e1lia ainda com muito medo de sair de casa estou 2 meses sem trabalhar,infelizmente esse Bolsonero \u00e9 uma vergonha,por isso que o povo n\u00e3o est\u00e1 levando a s\u00e9rio estou muito preocupada com minha familha no Brasil \ud83d\ude25",
        "textOriginal": "@Erika Namast\u00ea Eu moro aqui na It\u00e1lia ainda com muito medo de sair de casa estou 2 meses sem trabalhar,infelizmente esse Bolsonero \u00e9 uma vergonha,por isso que o povo n\u00e3o est\u00e1 levando a s\u00e9rio estou muito preocupada com minha familha no Brasil \ud83d\ude25",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Beato",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTerU4tW4JIzwhRmn7PXOgD7YbWZ7-BqozbeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC--T-maruLOx_AT6NamxdjA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC--T-maruLOx_AT6NamxdjA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-23T22:54:55Z",
        "updatedAt": "2020-04-23T22:54:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dV_g4euSUuqVLEF0PIgFBJMYWH8",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97lq6DUkkvS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eles n\u00e3o prever\u00e3o qualquer dia pode aparecer uma nova pandemia",
        "textOriginal": "Eles n\u00e3o prever\u00e3o qualquer dia pode aparecer uma nova pandemia",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "\u30fc\u304a\u3044\u3057\u3044",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStXCpxUjXAu1XINQld2LNw6orNHtDdFdwo4DUUAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIXECrStFGB_Xxw_j9XCEwA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIXECrStFGB_Xxw_j9XCEwA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-22T23:45:13Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T23:45:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nSHi__IYSPAHdFf1p27R6m_FPBI",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97l6gKFIvzJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "14:16 a\u00ed vcs cortam bem nessa parte neh? Quem assiste s\u00f3 esse v\u00eddeo, vai pensar q foi o Bolsonaro que disse, no caso a\u00ed ele tava ironizando o que DR\u00c1UZIO VARELLA um m\u00e9dico falou.",
        "textOriginal": "14:16 a\u00ed vcs cortam bem nessa parte neh? Quem assiste s\u00f3 esse v\u00eddeo, vai pensar q foi o Bolsonaro que disse, no caso a\u00ed ele tava ironizando o que DR\u00c1UZIO VARELLA um m\u00e9dico falou.",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "bonitim1",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTVhnW0xYwQ3fZpoxJe4GLC4nJw5BvAULiz4Yzw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnpTDl36CsgFVE_b2TYVgLg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnpTDl36CsgFVE_b2TYVgLg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-22T16:59:36Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T16:59:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Mwd6lV0EuR6GYZ0ngk43vV5hLCA",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97j_yC9tqjQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Wellington Cruz previu sim, vai no google tem um site assim o Cont\u00e1gio previu o Covid 19, isso \u00e9 s\u00f3 uma tese, mas para muitos previu, pq o H1N1 n\u00e3o parou tudo q nem o covid 19",
        "textOriginal": "@Wellington Cruz previu sim, vai no google tem um site assim o Cont\u00e1gio previu o Covid 19, isso \u00e9 s\u00f3 uma tese, mas para muitos previu, pq o H1N1 n\u00e3o parou tudo q nem o covid 19",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Kaique santos vlogz.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQjPZmaqeEp65MsyRBWDEDtjVckxwmYqTKc3IHZlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMm-3tpO8QoiCYoeD-jKZGA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMm-3tpO8QoiCYoeD-jKZGA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-22T02:45:42Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T02:45:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fqcDZrAypxU15bi_oJ621pNZ_70",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97jZUBPgH_a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Kaique santos vlogz. OLHA MANO  ,  SER\u00c1 QE NA  \u00c9POCA DO FILME  ( EM 2011  ) ESSA \"ARMA BIOL\u00d3GICA \" N\u00c3O J\u00c1 ESTAVA PREPARADA NO LABORAT\u00d3RIO DE ORIGEM \" ?  ( PODE SER QE  ESSE \"CVD- TENHA SIDO TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DE  ALGUM 'ORIGINAL ' PARA A FORMA RECOMBINANTE  [EM LABORAT\u00d3RIO  DE  ALGUMA PARTE REMOTA DO MUNDO  ] ENT\u00c3O O FILME TERIA SIDO DIVULGADO COMO MODO DE DAR O RECADO  DE QE  AQUILO QUE VC VIU , BREVE ESTARIA A CAMINHO PARA A TERRA HABITADA  ]  SER\u00c1  QE FOI  ? AAAHHKKK \ud83d\ude02  MAS. ..E SE FOR VERDADE  ?",
        "textOriginal": "@Kaique santos vlogz. OLHA MANO  ,  SER\u00c1 QE NA  \u00c9POCA DO FILME  ( EM 2011  ) ESSA \"ARMA BIOL\u00d3GICA \" N\u00c3O J\u00c1 ESTAVA PREPARADA NO LABORAT\u00d3RIO DE ORIGEM \" ?  ( PODE SER QE  ESSE \"CVD- TENHA SIDO TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DE  ALGUM 'ORIGINAL ' PARA A FORMA RECOMBINANTE  [EM LABORAT\u00d3RIO  DE  ALGUMA PARTE REMOTA DO MUNDO  ] ENT\u00c3O O FILME TERIA SIDO DIVULGADO COMO MODO DE DAR O RECADO  DE QE  AQUILO QUE VC VIU , BREVE ESTARIA A CAMINHO PARA A TERRA HABITADA  ]  SER\u00c1  QE FOI  ? AAAHHKKK \ud83d\ude02  MAS. ..E SE FOR VERDADE  ?",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "KATAKLYZZMUZZ HOSTCHAKALIN",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRji7VlnunnttDqAKa2atOQEFc-Hm4OdsKrg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtKlvO7yfWdZ3zzCRgdwd8g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCtKlvO7yfWdZ3zzCRgdwd8g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-04-22T02:32:44Z",
        "updatedAt": "2020-04-22T02:32:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "g4TVuaulKZJTdseovTbYxU7dn-0",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97itRjPuC9d",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Deilton Martins justamente, vc tem toda raz\u00e3o. O mundo j\u00e1 viveu diversas pandemias, as pessoas n\u00e3o estudam hist\u00f3ria kkkkk o filme n\u00e3o previu nada, essa n\u00e3o \u00e9 a primeira nem vai ser a \u00faltima pandemia. A gente tem que aprender a como lidar com isso, primeiro sinal os pa\u00edses tem que fechar imediatamente as fronteiras. Decretar quarentena rapidamente.",
        "textOriginal": "@Deilton Martins justamente, vc tem toda raz\u00e3o. O mundo j\u00e1 viveu diversas pandemias, as pessoas n\u00e3o estudam hist\u00f3ria kkkkk o filme n\u00e3o previu nada, essa n\u00e3o \u00e9 a primeira nem vai ser a \u00faltima pandemia. A gente tem que aprender a como lidar com isso, primeiro sinal os pa\u00edses tem que fechar imediatamente as fronteiras. Decretar quarentena rapidamente.",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "A. Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ8cFCU4Yw_E50hxwSAQL82YA1optZNuCuXl2fE8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKprvtNhimNawiLAPtg4Xsg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKprvtNhimNawiLAPtg4Xsg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-04-21T20:16:39Z",
        "updatedAt": "2020-04-21T20:16:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dIiC-tti_M79p0vGWLqHMb3oiMo",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97itDWoG8b2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "S\u00f3 j\u00e1 uma sa\u00edda pra essa grande crise: AMOR e solidariedade! Se todos os l\u00edderes religiosos e religiosos cumprissem o que dita os dogmas deles, amar o pr\u00f3ximo, se as grandes igrejas, templos e o vaticano abrisse m\u00e3o da riqueza deles e doasse aos mais pobres. Os mais ricos precisam ajudar os mais pobres, cada um de n\u00f3s ajudar o m\u00e1ximo poss\u00edvel, muita gente t\u00e1 perdendo o emprego e muita gente vai passar fome, fora os que est\u00e3o morrendo. Precisamos amar e nos ajudar!",
        "textOriginal": "S\u00f3 j\u00e1 uma sa\u00edda pra essa grande crise: AMOR e solidariedade! Se todos os l\u00edderes religiosos e religiosos cumprissem o que dita os dogmas deles, amar o pr\u00f3ximo, se as grandes igrejas, templos e o vaticano abrisse m\u00e3o da riqueza deles e doasse aos mais pobres. Os mais ricos precisam ajudar os mais pobres, cada um de n\u00f3s ajudar o m\u00e1ximo poss\u00edvel, muita gente t\u00e1 perdendo o emprego e muita gente vai passar fome, fora os que est\u00e3o morrendo. Precisamos amar e nos ajudar!",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "A. Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ8cFCU4Yw_E50hxwSAQL82YA1optZNuCuXl2fE8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKprvtNhimNawiLAPtg4Xsg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKprvtNhimNawiLAPtg4Xsg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-04-21T20:14:43Z",
        "updatedAt": "2020-04-21T20:14:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RWZoy4ppFzwjaN7pt60l5paTKxI",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97ila2fiNG1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu t\u00f4 com uma sensa\u00e7\u00e3o de que estou vivendo os filmes de terror que assisti..,",
        "textOriginal": "Eu t\u00f4 com uma sensa\u00e7\u00e3o de que estou vivendo os filmes de terror que assisti..,",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Menezes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ-2v0rnJE4VEKOHHo23EJ4JNyjDpdXiabSjtOomvE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCE_1WDK27fH2CUIHh7gZEHQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCE_1WDK27fH2CUIHh7gZEHQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-04-21T19:08:01Z",
        "updatedAt": "2020-04-21T19:08:01Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "k1isLkWtjsDwQXGidrktBguHre4",
      "id": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg.97fvGskUyqB97gxkL4XJtP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pois se prepare, para qndo entrarmos na fase de anarquia igual ao filme.",
        "textOriginal": "Pois se prepare, para qndo entrarmos na fase de anarquia igual ao filme.",
        "parentId": "Ugz0vCKsa8zVKbEU4BR4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Patty",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/gUDLEI_30NyOfoUVSHrluq-jSdkUDvr2GR_5kikDdKbgf2ijTFL5mYbj9Do4NGgeA1EanpoW9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdOI6kjGFV5DQfNuAtEMxVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdOI6kjGFV5DQfNuAtEMxVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-21T02:15:48Z",
        "updatedAt": "2020-04-21T02:15:48Z"
      }
    }
  ]
}