{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "JPT7k0Fmct5eYQbFL2u2EaMFlWQ",
  "id": "Ugz0sDOQl49syOVONEF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "PHNCtdqt9Lc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QN1HNGNEyRcGdDdgDb6ZIgJxbtw",
      "id": "Ugz0sDOQl49syOVONEF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "PHNCtdqt9Lc",
        "textDisplay": "Muitos trabalhadores da Sa\u00fade est\u00e3o expostos tamb\u00e9m e n\u00e3o foram vacinados  ainda! Tenho 55 anos, n\u00e3o me afastei das minhas atividades por nem um dia sequer. N\u00e3o trabalho diretamente com pacientes com covid, mas vez ou outra quando nos damos conta estamos cuidando de algu\u00e9m infectado! Como eu muitos outros est\u00e3o trabalhando sem vacina\u00e7\u00e3o!\nAs doses chegam e somem. N\u00e3o h\u00e1 transpar\u00eancia no processo!",
        "textOriginal": "Muitos trabalhadores da Sa\u00fade est\u00e3o expostos tamb\u00e9m e n\u00e3o foram vacinados  ainda! Tenho 55 anos, n\u00e3o me afastei das minhas atividades por nem um dia sequer. N\u00e3o trabalho diretamente com pacientes com covid, mas vez ou outra quando nos damos conta estamos cuidando de algu\u00e9m infectado! Como eu muitos outros est\u00e3o trabalhando sem vacina\u00e7\u00e3o!\nAs doses chegam e somem. N\u00e3o h\u00e1 transpar\u00eancia no processo!",
        "authorDisplayName": "Sandra Maria",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/zak-pM7EMAlzOk-THY3wu17Sxt7Wym4JR8GdB7zSrtIJswAfat-w43UQp1b_-U_k1xvTm1l8Wno=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCbgU-YUFS4D0ekEqJ-zExw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCbgU-YUFS4D0ekEqJ-zExw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-04-01T20:52:12Z",
        "updatedAt": "2021-04-01T20:54:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}