{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "7goA4P85H7uKpE3SdWkTYa8fENQ",
  "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "nHI3EHCOBGI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "iZE43X12yRRu9pvnTXjgHgsbAwk",
      "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "nHI3EHCOBGI",
        "textDisplay": "Infelizmente as pessoas n\u00e3o se convencem a ficar em casa, parab\u00e9ns por ser nossa linha de frente Mona \u2764\ufe0f",
        "textOriginal": "Infelizmente as pessoas n\u00e3o se convencem a ficar em casa, parab\u00e9ns por ser nossa linha de frente Mona \u2764\ufe0f",
        "authorDisplayName": "Renato Palmeira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSkKCskdLdTjBEP32e7NtHRtGSDq_SUcFIKEj4xxw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLy_t3ksusQK0CbNxJAWENA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLy_t3ksusQK0CbNxJAWENA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 121,
        "publishedAt": "2020-04-14T17:07:58Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T17:07:58Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nFsjAN08OW-mHADNbXmFOM8jiGc",
      "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg.97RXHaM827b98-3jfTHTJa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Karolina da silva soares isso, coisa que o governo brasileiro 2 meses depois ainda n\u00e3o repassou o aux\u00edlio",
        "textOriginal": "@Karolina da silva soares isso, coisa que o governo brasileiro 2 meses depois ainda n\u00e3o repassou o aux\u00edlio",
        "parentId": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
        "authorDisplayName": "anderson amorim",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAAFcR8scA79o-xSPvxa8Ck2T1QT9hqA08TrZZJA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCM_syi0BASFOmEDGuPvyhqw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCM_syi0BASFOmEDGuPvyhqw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-28T12:22:27Z",
        "updatedAt": "2020-04-28T12:22:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "alKJ2LrC3pczpzlpghNjdK8JHU4",
      "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg.97RXHaM827b97YvoFZSNpZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@La\u00eds Siqueira  Verdade, mata mesmo. Por isso, que na Argentina est\u00e3o pagando aux\u00edlio para a popula\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio d\u00e1 crise.",
        "textOriginal": "@La\u00eds Siqueira  Verdade, mata mesmo. Por isso, que na Argentina est\u00e3o pagando aux\u00edlio para a popula\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio d\u00e1 crise.",
        "parentId": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Karolina da silva soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ4NksU-XofgHAoPdoS8CAXTSQE0RxXjCkpF8PC0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbRDOTswo7GVfSpuMJ4OROw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbRDOTswo7GVfSpuMJ4OROw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-04-17T14:05:42Z",
        "updatedAt": "2020-04-17T14:05:42Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Kh979ZQRHNYJBtgAmX1q14qy5-k",
      "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg.97RXHaM827b97UJm7ibCh8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Kaori Miyazono concordo. Quem tem dinheiro todo m\u00eas na conta \u00e9 f\u00e1cil falar...a fome e o desemprego mata tamb\u00e9m",
        "textOriginal": "@Kaori Miyazono concordo. Quem tem dinheiro todo m\u00eas na conta \u00e9 f\u00e1cil falar...a fome e o desemprego mata tamb\u00e9m",
        "parentId": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
        "authorDisplayName": "La\u00eds Siqueira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/XOhUEnYnt5vU3c_5b307nUbN4h41LVlrhVuqz02OVB5D7EAT-Q2ysTbn2OdmW9uWOpW1KnILgvY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTZKq1CnL40amlHE4GrWNKw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTZKq1CnL40amlHE4GrWNKw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-15T19:07:39Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T19:07:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "snWCA0POFFTp0ajH6Xw85FzXUHQ",
      "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg.97RXHaM827b97Tp8Ee7bDO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ficar em casa com a geladeira vazia e filhos com fome.",
        "textOriginal": "N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ficar em casa com a geladeira vazia e filhos com fome.",
        "parentId": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Kaori Miyazono",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIudvb5AUH29rw77wROqbH-oXuWg2zUG3XGPx4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4wfpi5L667SBpXFSPXokag",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4wfpi5L667SBpXFSPXokag"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-04-15T14:31:11Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T14:31:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "o-hd2dtOGVXEx4Zx0NALox0Ri6M",
      "id": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg.97RXHaM827b97SFuttfRnE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Renato Palmeira \u00e9 verdade Renato, muito triste tudo isso! Eu moro na Argentina, estudo medicina aqui e eu estou orgulhosa do governo e das pessoas, aqui todo mundo est\u00e1 em quarentena total h\u00e1 mais tempo que no Brasil e h\u00e1 policiais na rua monitorando tudo, quem sai de casa pode ir preso ou levar multa, amanh\u00e3 eh necess\u00e1rio o uso de m\u00e1scaras obrigat\u00f3rio. Eu sou de S\u00e3o Paulo, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 apertado, mas eu sigo orando e aconselhando meus amigos. Inclusive minha amiga est\u00e1 com suspeita :(. \n\nA Mona eh inspira\u00e7\u00e3o demais n\u00e9 \u2764\ufe0f",
        "textOriginal": "Renato Palmeira \u00e9 verdade Renato, muito triste tudo isso! Eu moro na Argentina, estudo medicina aqui e eu estou orgulhosa do governo e das pessoas, aqui todo mundo est\u00e1 em quarentena total h\u00e1 mais tempo que no Brasil e h\u00e1 policiais na rua monitorando tudo, quem sai de casa pode ir preso ou levar multa, amanh\u00e3 eh necess\u00e1rio o uso de m\u00e1scaras obrigat\u00f3rio. Eu sou de S\u00e3o Paulo, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 apertado, mas eu sigo orando e aconselhando meus amigos. Inclusive minha amiga est\u00e1 com suspeita :(. \n\nA Mona eh inspira\u00e7\u00e3o demais n\u00e9 \u2764\ufe0f",
        "parentId": "Ugz1tL6W8BgVmDn7lId4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Isa Barros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNTJIyFqRmvX0fmU15FuB6B0Gb_imwbZCzdQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCybj0r5ChS1R2poOv2eAt3Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCybj0r5ChS1R2poOv2eAt3Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2020-04-14T23:55:25Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T23:55:25Z"
      }
    }
  ]
}