{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "cXv7Qq7K65X_1e_MKfKZRFOrBQw",
  "id": "Ugz2xC2DWfNasosk2514AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "T__gqrJdXrk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8reC7EC1nCBZNrG5IKQh1DCrEUI",
      "id": "Ugz2xC2DWfNasosk2514AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "T__gqrJdXrk",
        "textDisplay": "Eu acabei de aposentar Eu trabalho na \u00e1rea da enfermagem que que n\u00f3s temos que fazer um curso para as enfermeiras para que ela se envolva mais com a os seus funcion\u00e1rios muito delas vezes n\u00e3o tem nem mais 1\u00aa suficiente esperamos uma mudan\u00e7a dentro do quadro de funcion\u00e1rios a maior parte se envolve muito bem muitas vezes \u00e9 negado at\u00e9 a hora do caf\u00e9 esses profissionais tem que ser muito respeitado e n\u00e3o perseguido por toda a c\u00fapula que envolve ser respeitado quando ele est\u00e1 doente quando ele precisa de m\u00e9dico devem ser envolvidos o mesmo carinho eles aplica o para todos os pacientes necessitados",
        "textOriginal": "Eu acabei de aposentar Eu trabalho na \u00e1rea da enfermagem que que n\u00f3s temos que fazer um curso para as enfermeiras para que ela se envolva mais com a os seus funcion\u00e1rios muito delas vezes n\u00e3o tem nem mais 1\u00aa suficiente esperamos uma mudan\u00e7a dentro do quadro de funcion\u00e1rios a maior parte se envolve muito bem muitas vezes \u00e9 negado at\u00e9 a hora do caf\u00e9 esses profissionais tem que ser muito respeitado e n\u00e3o perseguido por toda a c\u00fapula que envolve ser respeitado quando ele est\u00e1 doente quando ele precisa de m\u00e9dico devem ser envolvidos o mesmo carinho eles aplica o para todos os pacientes necessitados",
        "authorDisplayName": "Ivanir S.F",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQAFqUN55C_ybZh0t8W0laUqRe_lBm0i1Pw4ZaXrg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEBgFPFLZ8ZczklgLXrqgig",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCEBgFPFLZ8ZczklgLXrqgig"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-27T16:01:30Z",
        "updatedAt": "2021-02-27T16:01:30Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}