{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "fFGAuIZcouUBAhegejHKrMrciEo",
  "id": "Ugz4HpSV6mxmWLVpMDp4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "qifZR_v7_yc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_o35IjrBB8jwEM43MY_O3xBYWf4",
      "id": "Ugz4HpSV6mxmWLVpMDp4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "qifZR_v7_yc",
        "textDisplay": "Ol\u00e1 , se algu\u00e9m poder me exclarecer uma d\u00favida ficarei muito grata ! \n\nMinhas f\u00e9rias estavam previstas pra pr\u00f3ximo m\u00eas s\u00f3 que a\u00ed engravidei e fui afastada dia 15 desse m\u00eas de maio fevereiro , e hj recebi uma liga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o para que eu fosse assinar minhas f\u00e9rias do m\u00eas seguinte , \u00e9 poss\u00edvel isso? Mesmo estando de atestado de afastamento por risco pandemico?",
        "textOriginal": "Ol\u00e1 , se algu\u00e9m poder me exclarecer uma d\u00favida ficarei muito grata ! \n\nMinhas f\u00e9rias estavam previstas pra pr\u00f3ximo m\u00eas s\u00f3 que a\u00ed engravidei e fui afastada dia 15 desse m\u00eas de maio fevereiro , e hj recebi uma liga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o para que eu fosse assinar minhas f\u00e9rias do m\u00eas seguinte , \u00e9 poss\u00edvel isso? Mesmo estando de atestado de afastamento por risco pandemico?",
        "authorDisplayName": "Erika Ls",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSbklB2F_PaapdfUEqUf4VAG6aU4t5uEE2pHOxeyMo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdhfciQmzC6h0Ki6YO_IP5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdhfciQmzC6h0Ki6YO_IP5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-24T20:07:00Z",
        "updatedAt": "2022-02-24T20:07:00Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}