{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "1ZQZZFrYCVNAfDivOJvISpFtFjg",
  "id": "Ugz5vDzSGEm0r2rVRvt4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "TJZooC_rthw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pde5bCZY9ScH8ynk3I_ehtJFjk8",
      "id": "Ugz5vDzSGEm0r2rVRvt4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "TJZooC_rthw",
        "textDisplay": "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade ipixuna do Par\u00e1",
        "textOriginal": "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade ipixuna do Par\u00e1",
        "authorDisplayName": "regi costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_azulDRtEI_Zm54KPCol-FkKZd544oMOWowj6szY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgRZcIzy86_dFpvVaSwEzIw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCgRZcIzy86_dFpvVaSwEzIw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-12-01T15:39:13Z",
        "updatedAt": "2021-12-01T15:39:13Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hCrs9-IcVjC9wDvVi8ihRTcQd-Y",
      "id": "Ugz5vDzSGEm0r2rVRvt4AaABAg.9VQ0u5HGmUU9VQdPsK4O7k",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns pela homenagem deputados federais pelos 30 anos de muitas lutas amo o q fa\u00e7o",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns pela homenagem deputados federais pelos 30 anos de muitas lutas amo o q fa\u00e7o",
        "parentId": "Ugz5vDzSGEm0r2rVRvt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Valdir Sousa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQapPDUFCDylcUU3FUSevpRBf-5Ohf_Q2mg-Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTJ3FBYhUPwWfoctJ3EbWQQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTJ3FBYhUPwWfoctJ3EbWQQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-12-01T21:24:29Z",
        "updatedAt": "2021-12-01T21:24:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_29y6oSX6Vv2jENAlfZ0B9mIzNc",
      "id": "Ugz5vDzSGEm0r2rVRvt4AaABAg.9VQ0u5HGmUU9VQ2GuDeEwj",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns, os agentes comunit\u00e1rios merecem tudo de bom!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns, os agentes comunit\u00e1rios merecem tudo de bom!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c",
        "parentId": "Ugz5vDzSGEm0r2rVRvt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "\u00c9rica Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSXcrVkpsq2b4r4eDFPzulEDkb4PhV1ewbzP086Vw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7OIfTY2kHkCL8UgC3KSXyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7OIfTY2kHkCL8UgC3KSXyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-12-01T15:51:12Z",
        "updatedAt": "2021-12-01T15:51:12Z"
      }
    }
  ]
}