{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "CHCbZzfrpkw_CGVsxsdhJePiQrE",
  "id": "Ugz6EG3sTXQftJ6IUNl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "rnOQYwg_vNY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pYLTh1GFqBr5NPfRPaa5mDINF_Y",
      "id": "Ugz6EG3sTXQftJ6IUNl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "rnOQYwg_vNY",
        "textDisplay": "Obs: \"Vale trazer que at\u00e9 hoje tem gente que ainda n\u00e3o aprendeu a viver algo diferente nem aproveitar o tempo que tem ou que pode fazer algo de proveitoso principalmente depois de velhas decep\u00e7\u00f5es que n\u00e3o \u00e9 bom pensar como algo determinante para o futuro se limitando impossilitando dos seus direitos legais e reais vejamos de acordo com as ci\u00eancias e n\u00e3o somente pelas implic\u00e2ncias ou problemas do ilegal e do car\u00e1ter contradit\u00f3rio direitos e deveres  humanos n\u00e3o podem ser amea\u00e7ados e isolados como se n\u00e3o tivesse defesa e guarda  legal, real . \"\n\n\nValter da Costa",
        "textOriginal": "Obs: \"Vale trazer que at\u00e9 hoje tem gente que ainda n\u00e3o aprendeu a viver algo diferente nem aproveitar o tempo que tem ou que pode fazer algo de proveitoso principalmente depois de velhas decep\u00e7\u00f5es que n\u00e3o \u00e9 bom pensar como algo determinante para o futuro se limitando impossilitando dos seus direitos legais e reais vejamos de acordo com as ci\u00eancias e n\u00e3o somente pelas implic\u00e2ncias ou problemas do ilegal e do car\u00e1ter contradit\u00f3rio direitos e deveres  humanos n\u00e3o podem ser amea\u00e7ados e isolados como se n\u00e3o tivesse defesa e guarda  legal, real . \"\n\n\nValter da Costa",
        "authorDisplayName": "Valter C\u00e2mara",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfcLtqA2N_TLg1qIpA15moavi9Z4rMBpqwLMWvNPU_SNEnvxfFPLyHE3Tibj-E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy9iDpA-v-YirjLrZff8vxw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy9iDpA-v-YirjLrZff8vxw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-04-20T06:13:44Z",
        "updatedAt": "2022-04-20T06:13:44Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}