{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "pIeoWxOpSMnACmunJTxYVMRwf_Q",
  "id": "Ugz6fC7SvP_2b9aedG54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "JloOHKblzL0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FpaOlSIcoHNgSL4dJ21ca80xte4",
      "id": "Ugz6fC7SvP_2b9aedG54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "JloOHKblzL0",
        "textDisplay": "Eu tamb\u00e9m fico chocada, Maur\u00edcio :( Muito triste tanta desigualdade. Sou a favor de empresas privadas no Saneamento e Reciclagem j\u00e1 que o Estado n\u00e3o d\u00e1 conta.",
        "textOriginal": "Eu tamb\u00e9m fico chocada, Maur\u00edcio :( Muito triste tanta desigualdade. Sou a favor de empresas privadas no Saneamento e Reciclagem j\u00e1 que o Estado n\u00e3o d\u00e1 conta.",
        "authorDisplayName": "Tatiane Ferreira Oficial",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQSMPQG4NqhlrIGNDBV71qlEVbOCzu7W-Ka_-CwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnzTNmaTDWMuczbOi04wzCg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnzTNmaTDWMuczbOi04wzCg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2019-06-07T20:20:00Z",
        "updatedAt": "2019-06-07T20:21:39Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}