{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "NyvKUUismYZ7_VNKMoOxYl5IhYM",
  "id": "Ugz6rLstMelB2qci8Vl4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "-hGtaCuZPP8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Cp0QDjx-tlDDM2iVEEKgfNWPmdA",
      "id": "Ugz6rLstMelB2qci8Vl4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "-hGtaCuZPP8",
        "textDisplay": "Dra,tenho que fazer uma pr\u00f3tese de grampo inferior,tr\u00eas dentes da frente.sera que \u00e9 seguro ir no dentista agora,por causa da pandemia? Perdi os dentes,pois tenho retra\u00e7\u00e3o gengival",
        "textOriginal": "Dra,tenho que fazer uma pr\u00f3tese de grampo inferior,tr\u00eas dentes da frente.sera que \u00e9 seguro ir no dentista agora,por causa da pandemia? Perdi os dentes,pois tenho retra\u00e7\u00e3o gengival",
        "authorDisplayName": "Catarina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSE_XowtvGl-bK34Tbjiq7lmmbfG8LrOLkaPM1uvnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRvSPqoMzKS6aNtalDhEO1A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRvSPqoMzKS6aNtalDhEO1A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-22T01:21:18Z",
        "updatedAt": "2021-10-22T01:21:47Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}