{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "NHnE9aqCe9YQ4cMACDNYmvQ95Mw",
  "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "zsW2lZ3CBK4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OLkNz7HjZsF0N-KIbqEsiwjy5CI",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "zsW2lZ3CBK4",
        "textDisplay": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d meu Deus tenha miseric\u00f3rdia de n\u00f3s \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
        "textOriginal": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d meu Deus tenha miseric\u00f3rdia de n\u00f3s \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
        "authorDisplayName": "priscila Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/9p0biO0pqlxHPVo3yhtoBGd6iBKKFDZliDgNL9zuKyn29vFGshCqAsEFEbe-4z3d36iukVbG-6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSVJM1c-xK5istHSDTLzs_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSVJM1c-xK5istHSDTLzs_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 25,
        "publishedAt": "2021-03-11T01:32:18Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T01:32:18Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jlSPMX5P9usD4x5W9EBIeFiLYto",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg.9Kj9KCwbtnb9KqpqBx6ogk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO EXATO. DAS PESSOAS ALIENADAS, V\u00cdTIMAS DE LAVAGEM CEREBRAL DESDE PEQUENOS\nPESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA DE RACIOC\u00cdNIO\nPESSOAS FRACAS, QUE ACHAM Q PRECISAM DE UM PROTETOR\n\nReligi\u00e3o \u00e9 o mal que impera no mundo com o t\u00edtulo de lapidar a quem precisa. S\u00e3o formadores de fan\u00e1ticos e doentes mentais!!! Geralmente s\u00e3o pessoas que odeiam ler e preferem que tudo venha da boca dos espertalh\u00f5es, pastores e padres. Infelizmente \u00e9 o mundo das apar\u00eancias e das mentiras.\r\nReligiosos tem medo da verdade! Precisam acreditar em todos os tipos de fantasias e supersti\u00e7\u00f5es como fuga da realidade.",
        "textOriginal": "@O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO EXATO. DAS PESSOAS ALIENADAS, V\u00cdTIMAS DE LAVAGEM CEREBRAL DESDE PEQUENOS\nPESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA DE RACIOC\u00cdNIO\nPESSOAS FRACAS, QUE ACHAM Q PRECISAM DE UM PROTETOR\n\nReligi\u00e3o \u00e9 o mal que impera no mundo com o t\u00edtulo de lapidar a quem precisa. S\u00e3o formadores de fan\u00e1ticos e doentes mentais!!! Geralmente s\u00e3o pessoas que odeiam ler e preferem que tudo venha da boca dos espertalh\u00f5es, pastores e padres. Infelizmente \u00e9 o mundo das apar\u00eancias e das mentiras.\r\nReligiosos tem medo da verdade! Precisam acreditar em todos os tipos de fantasias e supersti\u00e7\u00f5es como fuga da realidade.",
        "parentId": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Matheu Porto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT8dIwMFHlO-K5Vo0VptSNgwY6Q7UAiTmfm3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU_3AQG8wZtzyBSQImTVG9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCU_3AQG8wZtzyBSQImTVG9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-14T01:07:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-14T01:07:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "au7UaOOota2I9x0RLSoQ9cvpQLE",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg.9Kj9KCwbtnb9Kqng82q36o",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Deus \u00e9 uma grande vontade no cora\u00e7\u00e3o das pessoas , apenas isto !",
        "textOriginal": "Deus \u00e9 uma grande vontade no cora\u00e7\u00e3o das pessoas , apenas isto !",
        "parentId": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V_t-JLVOeztCv7ID-a1wVFv9LupZndpkA4Mmt6VdL8d4cSuCT0FwiDxNVsWmTrW3E-OD8BKh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-14T00:48:22Z",
        "updatedAt": "2021-03-14T00:48:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GwcYgtb99Qi8I5R4fPyRCSdZNAo",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg.9Kj9KCwbtnb9Kqn72TbJ1h",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO NO DIA QUE ALGU\u00c9M PROVAR QUE deus EXISTE KKKKK\nOU SEJA NUNCA!\nSE N\u00c3O \u00c9 A CI\u00caNCIA E OS M\u00c9DICOS E CIENTISTAS, COITADA DA POPULA\u00c7\u00c3O",
        "textOriginal": "@O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO NO DIA QUE ALGU\u00c9M PROVAR QUE deus EXISTE KKKKK\nOU SEJA NUNCA!\nSE N\u00c3O \u00c9 A CI\u00caNCIA E OS M\u00c9DICOS E CIENTISTAS, COITADA DA POPULA\u00c7\u00c3O",
        "parentId": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Matheu Porto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT8dIwMFHlO-K5Vo0VptSNgwY6Q7UAiTmfm3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU_3AQG8wZtzyBSQImTVG9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCU_3AQG8wZtzyBSQImTVG9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-14T00:43:27Z",
        "updatedAt": "2021-03-14T00:43:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8lqGd_BEwvd_7Xb3KJP9jdcPVjA",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg.9Kj9KCwbtnb9KpVi170fHB",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Quando que vai come\u00e7ar essa miseric\u00f3rdia dele ? J\u00e1 s\u00e3o milh\u00f5es de mortos pelo mundo !",
        "textOriginal": "Quando que vai come\u00e7ar essa miseric\u00f3rdia dele ? J\u00e1 s\u00e3o milh\u00f5es de mortos pelo mundo !",
        "parentId": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V_t-JLVOeztCv7ID-a1wVFv9LupZndpkA4Mmt6VdL8d4cSuCT0FwiDxNVsWmTrW3E-OD8BKh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-13T12:43:22Z",
        "updatedAt": "2021-03-13T12:43:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JtWWAPp1WsOWzELakR20jiUoQNs",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg.9Kj9KCwbtnb9KlVe2zdZUb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "U\u00c9 CAD\u00ca O PODER DA ORA\u00c7\u00c3O? CAD\u00ca deus PROTEGENDO SUAS CRIAS MESMO COM TANTAS ORA\u00c7\u00d5ES?\r\nORAR \u00c9 A FORMA MAIS EST\u00daPIDA DE SE PERDER TEMPO!\r\nA PARTE BOA \u00c9 QUE TEM BASTANTE RELIGIOSO MORRENDO, COMO EVANJEGUES!",
        "textOriginal": "U\u00c9 CAD\u00ca O PODER DA ORA\u00c7\u00c3O? CAD\u00ca deus PROTEGENDO SUAS CRIAS MESMO COM TANTAS ORA\u00c7\u00d5ES?\r\nORAR \u00c9 A FORMA MAIS EST\u00daPIDA DE SE PERDER TEMPO!\r\nA PARTE BOA \u00c9 QUE TEM BASTANTE RELIGIOSO MORRENDO, COMO EVANJEGUES!",
        "parentId": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Matheu Porto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT8dIwMFHlO-K5Vo0VptSNgwY6Q7UAiTmfm3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU_3AQG8wZtzyBSQImTVG9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCU_3AQG8wZtzyBSQImTVG9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T23:25:52Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T23:25:52Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nYOs27uiEPXwkPTxCvSt9_J3fIk",
      "id": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg.9Kj9KCwbtnb9KjE5gogmgz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "governadores e prefeitos que mandaram o  povo voltar para casa doente, que abriram leitos fict\u00edcios, que n\u00e3o compraram rem\u00e9dios que impedem os africanos de serem alvos deste v\u00edrus, que fizeram elei\u00e7\u00f5es, que fecharam o povo sem sol e sem lazer, que deixaram as festas clandestinas sem fiscaliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 esse o resultado das pol\u00edticas de vcs.",
        "textOriginal": "governadores e prefeitos que mandaram o  povo voltar para casa doente, que abriram leitos fict\u00edcios, que n\u00e3o compraram rem\u00e9dios que impedem os africanos de serem alvos deste v\u00edrus, que fizeram elei\u00e7\u00f5es, que fecharam o povo sem sol e sem lazer, que deixaram as festas clandestinas sem fiscaliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 esse o resultado das pol\u00edticas de vcs.",
        "parentId": "Ugz7kVBVBWRGgaqvbqZ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Levi Rodrigues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRlHcaKUSByUpZLbJdIgNOxo0ucSGDYSjOBBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClAr2N47JbppGFcV5-fhnyw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClAr2N47JbppGFcV5-fhnyw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T02:14:00Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T02:14:00Z"
      }
    }
  ]
}