{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "vtFeE3n4Hxd62lD-qBZAdJx2qeI",
  "id": "Ugz8LrUdDxaitfFixgN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "kW0PGxMCbkE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hXvKU328RfDgOWUqyFY7V9-OJfw",
      "id": "Ugz8LrUdDxaitfFixgN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "kW0PGxMCbkE",
        "textDisplay": "Ol\u00e1, queria uma explica\u00e7\u00e3o por favor\n.. se der negativo significa que a pessoa n\u00e3o tem igG... O que apenas n\u00e3o est\u00e1 mais com o COVID no momento do exame?? Obrigada",
        "textOriginal": "Ol\u00e1, queria uma explica\u00e7\u00e3o por favor\n.. se der negativo significa que a pessoa n\u00e3o tem igG... O que apenas n\u00e3o est\u00e1 mais com o COVID no momento do exame?? Obrigada",
        "authorDisplayName": "Amanda Tavares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCLBIk0OIsLNM6RmkKnrwPscIVbjG2Bh1wxd29zw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6RR34-66iX6RS-Go5cSLDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6RR34-66iX6RS-Go5cSLDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-08-20T18:38:38Z",
        "updatedAt": "2020-08-20T18:38:38Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "o2vjRIlWIeFGNxe0uJNo-u7Tk2c",
      "id": "Ugz8LrUdDxaitfFixgN4AaABAg.9CaHPecK6jP9D6Xo_xgXys",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Larissa Miranda muito obrigada. Tava em d\u00favida sobre esse teste r\u00e1pido do governo mesmo. Fiquei achando que n\u00e3o tinha porque deu negativo nele, mesmo eu tendo tido os sintomas do covid. Mas j\u00e1 tava com 19 dias do primeiro sintoma, quando fiz este teste.. Ent\u00e3o, no caso, pode ser que eu tive mesmo n\u00e9?!",
        "textOriginal": "@Larissa Miranda muito obrigada. Tava em d\u00favida sobre esse teste r\u00e1pido do governo mesmo. Fiquei achando que n\u00e3o tinha porque deu negativo nele, mesmo eu tendo tido os sintomas do covid. Mas j\u00e1 tava com 19 dias do primeiro sintoma, quando fiz este teste.. Ent\u00e3o, no caso, pode ser que eu tive mesmo n\u00e9?!",
        "parentId": "Ugz8LrUdDxaitfFixgN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Amanda Tavares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCLBIk0OIsLNM6RmkKnrwPscIVbjG2Bh1wxd29zw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6RR34-66iX6RS-Go5cSLDg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6RR34-66iX6RS-Go5cSLDg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-02T16:36:55Z",
        "updatedAt": "2020-09-02T16:36:55Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "P3HoHHQP0kzlG7WiuT6i-s7b0MA",
      "id": "Ugz8LrUdDxaitfFixgN4AaABAg.9CaHPecK6jP9D6X2Xi4M_l",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Amanda esse tipo s\u00f3 detecta IgM somente estado latente da infec\u00e7\u00e3o, existem outros testes q detectam IgG tb mas n\u00e3o \u00e9 o caso desse",
        "textOriginal": "Amanda esse tipo s\u00f3 detecta IgM somente estado latente da infec\u00e7\u00e3o, existem outros testes q detectam IgG tb mas n\u00e3o \u00e9 o caso desse",
        "parentId": "Ugz8LrUdDxaitfFixgN4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Larissa Miranda",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR2BYveZkobJWwkdRP44jtWekP005BZf0bqViyqEg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy6V1GjUEkz1UmCP3X8thiA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCy6V1GjUEkz1UmCP3X8thiA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-09-02T16:30:13Z",
        "updatedAt": "2020-09-02T16:30:13Z"
      }
    }
  ]
}