{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "T8hzpt-5VB3nqSS-fV3MeCdP3b4",
  "id": "Ugz8Pc5UBbfxTZuXY1l4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "F3LptuhCKK8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Ur4D1RddufiCykjROydjvSkUdNo",
      "id": "Ugz8Pc5UBbfxTZuXY1l4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "F3LptuhCKK8",
        "textDisplay": "Que interessante o v\u00eddeo!!!Vale a pena assistir! como \u00e9 importante visibilizar essa tem\u00e1tica. Apesar de reconhecer que o envelhecimento \u00e9 um direito humanit\u00e1rio e uma conquista da sociedade, ela n\u00e3o \u00e9 alcan\u00e7\u00e1vel a todos, ou seja, n\u00e3o possui um car\u00e1ter universalizante. Como exemplo, estima-se  que a expectativa de vida de pessoas trans seja de 35 anos enquanto para o restante da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma m\u00e9dia de 74 anos. Evidencia-se com isso a exposi\u00e7\u00e3o desses p\u00fablicos a diversas situa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia e vulnerabilidade social,  em especial, as viol\u00eancias estruturais e institucionais, negado pelo estado seus direitos sociais. Como \u00e9 importante debater isso! fico pensando nos Intersexuais!!!Como temos que (re)pensar as pol\u00edticas sociais.",
        "textOriginal": "Que interessante o v\u00eddeo!!!Vale a pena assistir! como \u00e9 importante visibilizar essa tem\u00e1tica. Apesar de reconhecer que o envelhecimento \u00e9 um direito humanit\u00e1rio e uma conquista da sociedade, ela n\u00e3o \u00e9 alcan\u00e7\u00e1vel a todos, ou seja, n\u00e3o possui um car\u00e1ter universalizante. Como exemplo, estima-se  que a expectativa de vida de pessoas trans seja de 35 anos enquanto para o restante da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma m\u00e9dia de 74 anos. Evidencia-se com isso a exposi\u00e7\u00e3o desses p\u00fablicos a diversas situa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia e vulnerabilidade social,  em especial, as viol\u00eancias estruturais e institucionais, negado pelo estado seus direitos sociais. Como \u00e9 importante debater isso! fico pensando nos Intersexuais!!!Como temos que (re)pensar as pol\u00edticas sociais.",
        "authorDisplayName": "denis musial",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qaey9yog7KQAlYU533Xoz8NPEYGl1wRAv6uW=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH3ENqlahl0Aprv_3MuN-xw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCH3ENqlahl0Aprv_3MuN-xw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-07-16T23:50:35Z",
        "updatedAt": "2020-07-16T23:50:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "QKsgb8aqMaQtko5ujQtbpEcxnPI",
      "id": "Ugz8Pc5UBbfxTZuXY1l4AaABAg.9BBiHoELfB59BEQyE3_MvG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Denis, muito obrigado por suas importantes considera\u00e7\u00f5es. TEmos de acabar com discrimina\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "Denis, muito obrigado por suas importantes considera\u00e7\u00f5es. TEmos de acabar com discrimina\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "Ugz8Pc5UBbfxTZuXY1l4AaABAg",
        "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-07-18T01:08:12Z",
        "updatedAt": "2020-07-18T01:08:12Z"
      }
    }
  ]
}