{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "grRZiCL9z0oMD9Uk5LedQzHrK8A",
  "id": "Ugz_cDAtCASRfDpfUlZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "7D49QN3axlc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZO39hmdZW4xJtzebaTF4R5D1mQ4",
      "id": "Ugz_cDAtCASRfDpfUlZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "7D49QN3axlc",
        "textDisplay": "Obrigado Dr J\u00falio por suas informa\u00e7\u00f5es \u2764\ufe0f eu continuo  tentando me cuidar ,eu sou hipertensa e tenho arritmia card\u00edaca e problemas respirat\u00f3rios e o mais triste  e a fam\u00edlia se reunirem todos sem m\u00e1scaras meus pais s\u00e3o.idosos e tamb\u00e9m ficam sem m\u00e1scaras e s\u00f3 eu de m\u00e1scaras me sinto uma estra terrestre j\u00e1 me chamaram de neur\u00f3tica ,mais que tem doen\u00e7as de comorbidades sou eu \ud83d\ude14e morreu dois jovens  da minha fam\u00edlia e  uns ficaram internados entubados da minha fam\u00edlia  com covid  e muitos se contaminaram sem gravidades no come\u00e7o da pandemia",
        "textOriginal": "Obrigado Dr J\u00falio por suas informa\u00e7\u00f5es \u2764\ufe0f eu continuo  tentando me cuidar ,eu sou hipertensa e tenho arritmia card\u00edaca e problemas respirat\u00f3rios e o mais triste  e a fam\u00edlia se reunirem todos sem m\u00e1scaras meus pais s\u00e3o.idosos e tamb\u00e9m ficam sem m\u00e1scaras e s\u00f3 eu de m\u00e1scaras me sinto uma estra terrestre j\u00e1 me chamaram de neur\u00f3tica ,mais que tem doen\u00e7as de comorbidades sou eu \ud83d\ude14e morreu dois jovens  da minha fam\u00edlia e  uns ficaram internados entubados da minha fam\u00edlia  com covid  e muitos se contaminaram sem gravidades no come\u00e7o da pandemia",
        "authorDisplayName": "S\u00f4nia Maria",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4EDyNFy9-0ck1g0dDlN_axie8fo-GZxEnNmBnwY1SCzpEbfAgkFG0gMI5eC_C=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGD3_Izl65OzOG5Qzk3T89Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGD3_Izl65OzOG5Qzk3T89Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-06T21:12:05Z",
        "updatedAt": "2022-05-06T21:12:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}