{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "DCvD4SierRi52LwymPmE1TeBOXY",
  "id": "Ugz_rH8fwPsuAkkqi494AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_p6DkiyDHqIWBNnjgaCVJMiyOsI",
      "id": "Ugz_rH8fwPsuAkkqi494AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
        "textDisplay": "Tor\u00e7o por todas as vacinas, mas essas imagens de pol\u00edticos tirando foto com a caixinha da vacina colada no rosto (tipo: fui eu quem fiz) e sem homologa\u00e7\u00e3o das autoridades, me embrulha o est\u00f4mago. S\u00f3 os profissionais de sa\u00fade envolvidos deveriam dar entrevista e falar sobre o assunto.",
        "textOriginal": "Tor\u00e7o por todas as vacinas, mas essas imagens de pol\u00edticos tirando foto com a caixinha da vacina colada no rosto (tipo: fui eu quem fiz) e sem homologa\u00e7\u00e3o das autoridades, me embrulha o est\u00f4mago. S\u00f3 os profissionais de sa\u00fade envolvidos deveriam dar entrevista e falar sobre o assunto.",
        "authorDisplayName": "DONIZETI CARVALHO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTK-m_iWTBKeQOXOfJ7XG71jw0A2F4OyKH9vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsGPsgxTQTLSj33JMogIn1g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCsGPsgxTQTLSj33JMogIn1g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T13:08:19Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T13:10:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}