{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "RcvpRIBH3ywLTlQfyNJZrvlmOeM",
  "id": "UgzB19jMCwQAI1d7QMh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "J0fqhmn7k68",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_yeh8X3m6bx77Y73rFzGWdFHQaw",
      "id": "UgzB19jMCwQAI1d7QMh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "J0fqhmn7k68",
        "textDisplay": "E o que a comunidade cient\u00edfica diz do Carnaval 2022",
        "textOriginal": "E o que a comunidade cient\u00edfica diz do Carnaval 2022",
        "authorDisplayName": "Fatima Monares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfVoooMYMnMlN_Ae7328dYVOn9iv_CMieQ3w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwdginVyeWgJWOH4DhCVjA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwdginVyeWgJWOH4DhCVjA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-10-19T02:25:54Z",
        "updatedAt": "2021-10-19T02:25:54Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DCCJzzXsg85LbjmjqUiEPFHX6Cg",
      "id": "UgzB19jMCwQAI1d7QMh4AaABAg.9Tesw0i_VJ_9USpgFqsaWw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O trabalhador pode ser demitido se n\u00e3o recebeu as vacinas. Mas o Carnaval ter\u00e1 controle dos vacinados? ? ?? Quem sair na avenida ter\u00e1 sido vacinado ? Afinal haver\u00e1 aglomera\u00e7\u00e3o? A Sociedade  precisa acordar.",
        "textOriginal": "O trabalhador pode ser demitido se n\u00e3o recebeu as vacinas. Mas o Carnaval ter\u00e1 controle dos vacinados? ? ?? Quem sair na avenida ter\u00e1 sido vacinado ? Afinal haver\u00e1 aglomera\u00e7\u00e3o? A Sociedade  precisa acordar.",
        "parentId": "UgzB19jMCwQAI1d7QMh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Fatima Monares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfVoooMYMnMlN_Ae7328dYVOn9iv_CMieQ3w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwdginVyeWgJWOH4DhCVjA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwdginVyeWgJWOH4DhCVjA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-11-07T21:18:48Z",
        "updatedAt": "2021-11-07T21:18:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kdCwqpjx8qdA4v8K2K3OnilH67k",
      "id": "UgzB19jMCwQAI1d7QMh4AaABAg.9Tesw0i_VJ_9U-Tyk4YGod",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tbm gostaria de saber. Acho um absurdo carnaval at\u00e9 porque estamos vivendo al\u00e9m de uma pandemia uma crise financeira",
        "textOriginal": "Eu tbm gostaria de saber. Acho um absurdo carnaval at\u00e9 porque estamos vivendo al\u00e9m de uma pandemia uma crise financeira",
        "parentId": "UgzB19jMCwQAI1d7QMh4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Valdilene Dias",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRK0t89UEZlpIGxLFEHPDNuDsZj8KXhKGq11qZ5=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAC2kuWMJt_A0ncNDkqy29g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCAC2kuWMJt_A0ncNDkqy29g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-10-27T11:42:22Z",
        "updatedAt": "2021-10-27T11:42:22Z"
      }
    }
  ]
}