{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "4FC9DjFfnJidEsgJfImdCrKheoI",
  "id": "UgzBFqrfiEn4FPtcBm54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "pxzLiRPXzjU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UVGogdLRL3W4vKaFs29MwLwXiys",
      "id": "UgzBFqrfiEn4FPtcBm54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "pxzLiRPXzjU",
        "textDisplay": "E por isso que eles querem vacinar mais e dif\u00edcil voc\u00ea leva uma vacina para uma muta\u00e7\u00f5es e e outras como vai ser",
        "textOriginal": "E por isso que eles querem vacinar mais e dif\u00edcil voc\u00ea leva uma vacina para uma muta\u00e7\u00f5es e e outras como vai ser",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Salom\u00e3o Fernandes da Costa Jos\u00e9",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHkvepla5qw3YdHZlKa_NeweIjMhnLlBuoj2pkGw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCifJdK7AuxQqnHZwEvRUIQA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCifJdK7AuxQqnHZwEvRUIQA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-12-17T20:58:15Z",
        "updatedAt": "2020-12-17T20:58:15Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}