{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "5Rpi2nRT30MuGRLyndHYO5Fu8NE",
  "id": "UgzB6nagoWmzVloufAN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "qFHY3UuCX0k",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IoGNxzjdYB5jtXccxlf3YMcS7jM",
      "id": "UgzB6nagoWmzVloufAN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "qFHY3UuCX0k",
        "textDisplay": "Gratid\u00e3o pela vis\u00e3o simb\u00f3lica e s\u00e1bia  de cuidado, que precisa continuar a ocorrer no mundo todo  com a\u00e7\u00f5es  conscientes, virtuosas e respons\u00e1veis, em sentido conotativo e especialmente com a\u00e7\u00f5es conscientes de valoriza\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia! Valorizar somente quest\u00f5es que envolvem algo que transcende o saber cient\u00edfico e desvalorizar a   Ci\u00eancia \u00e9 a\u00e7\u00e3o de falta de sabedoria!  Gratid\u00e3o pela sabedoria de valorizarem o saber cient\u00edfico com preven\u00e7\u00e3o das necessidades humanas para melhorar a sa\u00fade dos pacientes e gratid\u00e3o por compartilharem o saber!",
        "textOriginal": "Gratid\u00e3o pela vis\u00e3o simb\u00f3lica e s\u00e1bia  de cuidado, que precisa continuar a ocorrer no mundo todo  com a\u00e7\u00f5es  conscientes, virtuosas e respons\u00e1veis, em sentido conotativo e especialmente com a\u00e7\u00f5es conscientes de valoriza\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia! Valorizar somente quest\u00f5es que envolvem algo que transcende o saber cient\u00edfico e desvalorizar a   Ci\u00eancia \u00e9 a\u00e7\u00e3o de falta de sabedoria!  Gratid\u00e3o pela sabedoria de valorizarem o saber cient\u00edfico com preven\u00e7\u00e3o das necessidades humanas para melhorar a sa\u00fade dos pacientes e gratid\u00e3o por compartilharem o saber!",
        "authorDisplayName": "Aline Miotto",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/wXFToQpfRFtT0woHzbKTbWmepnsRhRiYa2Bdw3Ql7TVt1WCkSQq_aM17ym1LttQzxQZ7M0Oq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOZ6oHcGaHtEr_wBESsVIZA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOZ6oHcGaHtEr_wBESsVIZA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-03T19:59:36Z",
        "updatedAt": "2021-10-03T19:59:36Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}