{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "njrxytEu_mPpqXKf1u-BC7kZdwo",
  "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "WrAKg-NMagk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "qlorA9Bijfoc6AgUK4efwmqy13o",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "WrAKg-NMagk",
        "textDisplay": "Se os mais ricos nem sempre est\u00e3o preparados, imagine os mais pobres",
        "textOriginal": "Se os mais ricos nem sempre est\u00e3o preparados, imagine os mais pobres",
        "authorDisplayName": "Esdras Cunha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3wjO9K1yT6k-AvnSlwnzjnF2AWgT6dBksyQaZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpOQF3clvlzDIZP6buhK3Kw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpOQF3clvlzDIZP6buhK3Kw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 167,
        "publishedAt": "2020-04-14T16:09:17Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T16:09:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 13,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "i-03XGf8vh0xioDIIA6VXHM22tE",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397ftKnVGg1M",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\"... Mesmo assim da pra identificar alguma situa\u00e7\u00e3o positiva... A crise ta mostrando que os pa\u00edses mais ricos nem sempre s\u00e3o os mais preparados\" n\u00e3o entendi como isso \u00e9 positivo..",
        "textOriginal": "\"... Mesmo assim da pra identificar alguma situa\u00e7\u00e3o positiva... A crise ta mostrando que os pa\u00edses mais ricos nem sempre s\u00e3o os mais preparados\" n\u00e3o entendi como isso \u00e9 positivo..",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Arthur Cavalcanti",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0RyVNY6IhADMP_POJIznhMs-DEjMchcCtEBJQjA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPRAhIPL6jexhejIdFyigyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPRAhIPL6jexhejIdFyigyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-20T16:17:59Z",
        "updatedAt": "2020-04-20T16:17:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ybXRiq55uLi2RrPv1wVcN8cr3wM",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397fln3d6ITf",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Esdras Cunha Brasil tinha tudo para ser um pa\u00eds rico dimens\u00f5es continental , costas  gigantescas petr\u00f3leo, min\u00e9rios etc, mas 30 anos de governo de esquerda pouco fez na \u00e1rea de infraestrutura.. de 1988 s\u00f3 roubalheira.nenhum governo dos \u00faltimos 30 anos chegou perto dos feitos econ\u00f4micos do governo do general Medici, isso \u00e9 fato. O milagre econ\u00f4mico de 1968 a 1974 e mesmo com ai5 em vigor.",
        "textOriginal": "@Esdras Cunha Brasil tinha tudo para ser um pa\u00eds rico dimens\u00f5es continental , costas  gigantescas petr\u00f3leo, min\u00e9rios etc, mas 30 anos de governo de esquerda pouco fez na \u00e1rea de infraestrutura.. de 1988 s\u00f3 roubalheira.nenhum governo dos \u00faltimos 30 anos chegou perto dos feitos econ\u00f4micos do governo do general Medici, isso \u00e9 fato. O milagre econ\u00f4mico de 1968 a 1974 e mesmo com ai5 em vigor.",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "jean",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTx6mLzLbPRS_AJlnZ8oZcMmDngT5PYA5OM_qCGQ4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQQyS7BpNYOLzFKZaCaD6Pg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQQyS7BpNYOLzFKZaCaD6Pg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-20T15:12:04Z",
        "updatedAt": "2020-04-20T15:12:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "O3MUUICgmWkQGiLe6Hbjwz1RSz8",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397fOnrwX4FK",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tem pessoas que s\u00e3o negativas e s\u00f3 olham o pior do nosso pais. Ao inv\u00e9s de cr\u00edticas e falar dos problemas que todos n\u00f3s j\u00e1 sabemos qu\u00ea existem, pq as pessoas n\u00e3o da in\u00edcio \u00e0 uma \" a\u00e7\u00e3o popular\" ou vai reclamar nas redes sociais dos governantes ou at\u00e9 mesmo na prefeitura, C\u00e2mara sei l\u00e1. Mas parem de encher o saco aqui e s\u00f3 se lamentar. O Brasil \u00e9 um pais lindo e maravilhoso. Tenha Certeza, o problemas s\u00e3o as pessoas em primeiro lugar, em seguida, os governantes que s\u00e3o um reflexo do povo.",
        "textOriginal": "Tem pessoas que s\u00e3o negativas e s\u00f3 olham o pior do nosso pais. Ao inv\u00e9s de cr\u00edticas e falar dos problemas que todos n\u00f3s j\u00e1 sabemos qu\u00ea existem, pq as pessoas n\u00e3o da in\u00edcio \u00e0 uma \" a\u00e7\u00e3o popular\" ou vai reclamar nas redes sociais dos governantes ou at\u00e9 mesmo na prefeitura, C\u00e2mara sei l\u00e1. Mas parem de encher o saco aqui e s\u00f3 se lamentar. O Brasil \u00e9 um pais lindo e maravilhoso. Tenha Certeza, o problemas s\u00e3o as pessoas em primeiro lugar, em seguida, os governantes que s\u00e3o um reflexo do povo.",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Witalo !",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJJ5FJA3Z9GoLN_k5-SKB61a_0zqNa01VvptOPtdc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRs8rRYuwg2l77hlxTHpH-A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRs8rRYuwg2l77hlxTHpH-A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-04-20T11:42:28Z",
        "updatedAt": "2020-04-20T11:42:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zgPI4-bE-GpvXUJUaafuFoJy-34",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397fO9RQYl9l",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sinceramente, at\u00e9 aqui o Brasil vem me surpreendendo bastante,pelas medidas tomadas. Pelos dados mostrados  at\u00e9 aqui, o nosso pa\u00eds  at\u00e9 que est\u00e1 no lucro com rela\u00e7\u00e3o a infectados e mortes a cada 100 mil hab.",
        "textOriginal": "Sinceramente, at\u00e9 aqui o Brasil vem me surpreendendo bastante,pelas medidas tomadas. Pelos dados mostrados  at\u00e9 aqui, o nosso pa\u00eds  at\u00e9 que est\u00e1 no lucro com rela\u00e7\u00e3o a infectados e mortes a cada 100 mil hab.",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Witalo !",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJJ5FJA3Z9GoLN_k5-SKB61a_0zqNa01VvptOPtdc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRs8rRYuwg2l77hlxTHpH-A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCRs8rRYuwg2l77hlxTHpH-A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-20T11:36:49Z",
        "updatedAt": "2020-04-20T11:36:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "S2g0PzeMOoZtk9glSlLVHfuyO4Y",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397ZK1kd9vMJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@O mundo \u00e9 meu quintal. isso ate os milhares  (que nao foram testados e muitos ja estavam com o virus)  foram de volta p casa a pe comecarem a contaminar os parentes. o Governo fechou as portas e em 4 horas colocou todo mundo p correr. a pe mesmo pois nem onibus funcionou. comece a contar. em 1 mes ou 2 vao comecar aparecer os casos no interior da india .Vai ser uma tragedia so. Espere p ver. Assista no youtube os videos , foi uns 10 dias atras. Chorei de ver ! De acordo com a BBC de 5 dias atras somente 180.000 pessoas foram testadas. O que? em uma polulacao de milhoes?",
        "textOriginal": "@O mundo \u00e9 meu quintal. isso ate os milhares  (que nao foram testados e muitos ja estavam com o virus)  foram de volta p casa a pe comecarem a contaminar os parentes. o Governo fechou as portas e em 4 horas colocou todo mundo p correr. a pe mesmo pois nem onibus funcionou. comece a contar. em 1 mes ou 2 vao comecar aparecer os casos no interior da india .Vai ser uma tragedia so. Espere p ver. Assista no youtube os videos , foi uns 10 dias atras. Chorei de ver ! De acordo com a BBC de 5 dias atras somente 180.000 pessoas foram testadas. O que? em uma polulacao de milhoes?",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Panther",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ66MqRPuCC3O53VufMV2uFPD4nWcv6bb4WpgY4rA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0qa34dioUVe0fGZrqFtmxQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0qa34dioUVe0fGZrqFtmxQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-17T17:46:08Z",
        "updatedAt": "2020-04-17T17:46:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pIYzy-R96wx2dggkKqzVZy19rpQ",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397W0KkbSIP3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A India tem sido exemplo para o mundo no combate ao covidl, 400 mortos at\u00e9 (14/04) em uma popula\u00e7\u00e3o de 1 bilh\u00e3o e 300 milh\u00f5es de pessoas.",
        "textOriginal": "A India tem sido exemplo para o mundo no combate ao covidl, 400 mortos at\u00e9 (14/04) em uma popula\u00e7\u00e3o de 1 bilh\u00e3o e 300 milh\u00f5es de pessoas.",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "O mundo \u00e9 meu quintal.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhjiI-VgVI0RTcHjmbnGnBcq02yggN_542i1GR3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz5O2RHBjBYXjQztIf843PA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCz5O2RHBjBYXjQztIf843PA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-16T10:56:14Z",
        "updatedAt": "2020-04-16T10:56:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "t1lrHSmO6zLKsm-Ul8HCWunCf6E",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397TK5umKR0b",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Preparados p uma PANDEMIA ??? Aqu\u00ed a gente t\u00e1 lidando com uma gripizinha , sendo uma gripizinha ... logo passa e a gente volta a vida normal , ricos continuam ricos , pobres continuam pobres e pol\u00edticos continuam destruindo a na\u00e7\u00e3o por interesse pr\u00f3prio . Isso veremos se sairmos vivos disso tudo \u2620",
        "textOriginal": "Preparados p uma PANDEMIA ??? Aqu\u00ed a gente t\u00e1 lidando com uma gripizinha , sendo uma gripizinha ... logo passa e a gente volta a vida normal , ricos continuam ricos , pobres continuam pobres e pol\u00edticos continuam destruindo a na\u00e7\u00e3o por interesse pr\u00f3prio . Isso veremos se sairmos vivos disso tudo \u2620",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Wanna Hair",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSbFQqbl7SDqN7cIJ9-TSZvMo6QB3paTw3IJp-pViE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYyuneiaXnNL4b97ZWVPtXg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCYyuneiaXnNL4b97ZWVPtXg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-15T09:51:15Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T09:52:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZBbr-rNinOuP79Ewrn-pMQNc-rY",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397TA4NzIZxV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@VinIssues KKKKKKKKKK",
        "textOriginal": "@VinIssues KKKKKKKKKK",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Manuel Pedro Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSROkznOd1vFcK9Sms7VXO8oLKeWQHYuk-W6r2BWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7usKphPDO6oQP7GIsugtoQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7usKphPDO6oQP7GIsugtoQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-15T08:23:40Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T08:23:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SdlRxYatmDC_7rmKrtMZ4Ph4DMY",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397TA1LalBwX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Esdras, ningu\u00e9m estava preparado!",
        "textOriginal": "Esdras, ningu\u00e9m estava preparado!",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Manuel Pedro Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSROkznOd1vFcK9Sms7VXO8oLKeWQHYuk-W6r2BWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7usKphPDO6oQP7GIsugtoQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7usKphPDO6oQP7GIsugtoQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-15T08:23:15Z",
        "updatedAt": "2020-04-15T08:23:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vxbCMcrQm4nJfSHZPUvekDS3U8w",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397S8ZmMAFNV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Esdras Cunha ter dinheiro \u00e9 sempre bom. N\u00f3s vamos saber lidar com esse problema melhor q os EUA pq os EUA n \u00e9 acostumado com esses problemas. Por outro lado, a economia deles vai ir pra frente antes da gnt (como \u00e9 o esperado) pq a \u00e9 a terra da liberdade econ\u00f4mica, enquanto aqui leva 8/9 meses pra abrir uma empresa, pra onde um investimento vai? Casa caso \u00e9 um caso",
        "textOriginal": "@Esdras Cunha ter dinheiro \u00e9 sempre bom. N\u00f3s vamos saber lidar com esse problema melhor q os EUA pq os EUA n \u00e9 acostumado com esses problemas. Por outro lado, a economia deles vai ir pra frente antes da gnt (como \u00e9 o esperado) pq a \u00e9 a terra da liberdade econ\u00f4mica, enquanto aqui leva 8/9 meses pra abrir uma empresa, pra onde um investimento vai? Casa caso \u00e9 um caso",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "VinIssues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTptnPOnzTfCZrsWXwlvXA4QL3S2q5aPMpC2milzg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMG6iUMDSvIr0Q71ymNqmwA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMG6iUMDSvIr0Q71ymNqmwA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2020-04-14T22:51:14Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T22:51:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Cg95B8gJEtVuJSh3n4usRsqAjkA",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397S7TY3Qwdw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@VinIssues  q bom para o Brasil, mas continuo  acreditando que quanto mais condi\u00e7\u00f5es financeiras melhor . E vamos depois quem vai sair na frente economicamente quando isso passar",
        "textOriginal": "@VinIssues  q bom para o Brasil, mas continuo  acreditando que quanto mais condi\u00e7\u00f5es financeiras melhor . E vamos depois quem vai sair na frente economicamente quando isso passar",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Esdras Cunha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3wjO9K1yT6k-AvnSlwnzjnF2AWgT6dBksyQaZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpOQF3clvlzDIZP6buhK3Kw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpOQF3clvlzDIZP6buhK3Kw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-04-14T22:41:38Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T22:41:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OJx1kSOlMpqDyp36Gk7aZPP9fxM",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397S6LpTtBFS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@VinIssues Parece que voc\u00ea desconhece a verdade sobre isso...\nO Brasil demorou poucos dias a descodificar um dos genomas do covid-19, porque os cientistas brit\u00e2nicos que faziam parte da equipa, j\u00e1 tinham descodificado alguns dos genomas do v\u00edrus e isso tornou o processo mais simples...",
        "textOriginal": "@VinIssues Parece que voc\u00ea desconhece a verdade sobre isso...\nO Brasil demorou poucos dias a descodificar um dos genomas do covid-19, porque os cientistas brit\u00e2nicos que faziam parte da equipa, j\u00e1 tinham descodificado alguns dos genomas do v\u00edrus e isso tornou o processo mais simples...",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Nuno Almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTd320hQVwL2WNZ9ksEd4qqaKTqkV66ubYvMctM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfKLg7JhwWzavRFXvh9Ot7Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfKLg7JhwWzavRFXvh9Ot7Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-04-14T22:31:51Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T22:31:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kDoKeRWocgqfF69S3cg7WczOMZE",
      "id": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg.97RQZoxj8J397S5GV43gtU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pa\u00edses que tiveram muita crise pand\u00eamica, como o Brasil, t\u00eam m\u00e9todos mais c\u00e9leres de identificar o problema (vide a velocidade que levamos pra mapear o genoma do Covid-19, foi uns 4 dias enquanto pa\u00edses como os EUA levou 14 dias, n lembro a\u00ed certo. Tivemos outros ricos pa\u00edses levando um m\u00eas) e agir.",
        "textOriginal": "Pa\u00edses que tiveram muita crise pand\u00eamica, como o Brasil, t\u00eam m\u00e9todos mais c\u00e9leres de identificar o problema (vide a velocidade que levamos pra mapear o genoma do Covid-19, foi uns 4 dias enquanto pa\u00edses como os EUA levou 14 dias, n lembro a\u00ed certo. Tivemos outros ricos pa\u00edses levando um m\u00eas) e agir.",
        "parentId": "UgzBb1X_6iMNCxcI_5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "VinIssues",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTptnPOnzTfCZrsWXwlvXA4QL3S2q5aPMpC2milzg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMG6iUMDSvIr0Q71ymNqmwA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMG6iUMDSvIr0Q71ymNqmwA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-04-14T22:22:23Z",
        "updatedAt": "2020-04-14T22:22:23Z"
      }
    }
  ]
}