{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "EqHHKd1LGrnsluZeP53EO4Twhk4",
  "id": "UgzcLkR_QXRtZlAZLAN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "CGtk7ZR4ppE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9kV-LpxK0XWotsX4rGhYgoeGARQ",
      "id": "UgzcLkR_QXRtZlAZLAN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "CGtk7ZR4ppE",
        "textDisplay": "Esta \u00e9 a parte IV e ultima da fala de Eymard Vasconcelos sobre a contribui\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Popular para o enfrentamento da Covid-19 no Brasil.",
        "textOriginal": "Esta \u00e9 a parte IV e ultima da fala de Eymard Vasconcelos sobre a contribui\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Popular para o enfrentamento da Covid-19 no Brasil.",
        "authorDisplayName": "seriesus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/gp0YrzhZiK7DjDlndzz-4d9sv_Z2ktfZ4yG_hLOc3ZOYNy5zEKdLcRGkrkgWsadOc8XJ9Wiliw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-17T11:24:38Z",
        "updatedAt": "2020-11-17T11:24:38Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}