{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "8XrgsIZlUZPlkGETgdt0VwmikRE",
  "id": "UgzCVoDflL0GG5hvA_h4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "YgW86N4rtpk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "BHdMQtd9--NIj9R9ud_JAOMtk8k",
      "id": "UgzCVoDflL0GG5hvA_h4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "YgW86N4rtpk",
        "textDisplay": "Concordo com Andr\u00e9ia quando fala das dificuldades que os professores sentiram para inovar as pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no in\u00edcio da Pandemia e se tornarem professores digitais.",
        "textOriginal": "Concordo com Andr\u00e9ia quando fala das dificuldades que os professores sentiram para inovar as pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no in\u00edcio da Pandemia e se tornarem professores digitais.",
        "authorDisplayName": "C\u00e1tia Suelane Cavalcante Cordeiro co\u00ealho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSN1O6PsSlNCKN6Jmvee1tMxYtSE8bisWwJMg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIyYrz4werV1OXRGHTbxZrw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIyYrz4werV1OXRGHTbxZrw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-02T00:05:56Z",
        "updatedAt": "2021-07-02T00:05:56Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}