{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "pJHQjUMyn43luGVtdoC-AZ2_7ow",
  "id": "UgzdS228VRsJwI6zGxd4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "KNEd7u5NceU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JPxYmpqI3gnlRP_CPhMCOsLo6U4",
      "id": "UgzdS228VRsJwI6zGxd4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "KNEd7u5NceU",
        "textDisplay": "o minist\u00e9rio da sa\u00fade est\u00e1  certo tem que Responsabilizar os governadores que pouco tem atitude",
        "textOriginal": "o minist\u00e9rio da sa\u00fade est\u00e1  certo tem que Responsabilizar os governadores que pouco tem atitude",
        "authorDisplayName": "Manoel Castilho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQGXWgt_9qCJLZhpgDfubs-6NLh7WpHQpMfFA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCZt3CVMtNc_cvjy18oiogQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCZt3CVMtNc_cvjy18oiogQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 18,
        "publishedAt": "2022-01-27T16:19:57Z",
        "updatedAt": "2022-01-27T16:19:57Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}