{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "-PGShnNCDkoMSUjfAxtUb7uHOXw",
  "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "ecjSZO1SdlI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5EpkoaU4rim0ND397ziav2sxJzw",
      "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "ecjSZO1SdlI",
        "textDisplay": "Vejo com extrema expectativa esse projeto. Sou da URSI Cidade Ademar e vejo que para alem do diagnostico, tem questoes sociais importantes q comprometem bastante o cuidado para pacientes com quadros demenciais\n1. Envelhecer bem como diz.Prof Nitrini envolve dignidade e acesso a cuidado de qualidade, educa\u00e7ao em saude para q a vida do jovem, adulto seja educada para o envelhecimento. Trabalhamos no matriciamento para que o profissional da AB aprenda sobre o que \u00e9 envelhecer e atue no territorio essa tematica, mas como diz Profa Yeda, capacita\u00e7ao exige bastante trabalho, principalmente q a AB tem alta rotatividade de RH.\n2. A vulnerabilidade da populacao idosa coloca em xeque o trabalho da aten\u00e7ao basica e da URSI, uma vez q alguns idosos nem suporte familiar para ser levado a \nconsulta tem e nem todos os territorios t\u00eam PAI para levar a consulta e nem familiar para cuidar E nem sempre ha vagas em ILPI ou Centro Dia para garantir cuidados de qualidade.\n3. O envelhecimento em si ainda \u00e9 tabu que precisa ser trabalhado e estudado, ate para diferenciar o normal do patologico.\nEsse projeto tem mtos desafios e precisa de mtas m\u00e3os atuando\nA assistencia tbem precisa estar envolvida nesse projeto, especialmente para idosos sem cuidadores.\nEspero que  o projeto aconte\u00e7a de verdade, os cuidadores precisam ser olhados e apoiados nesses cuidados. \nO sofrimento da familia nem sempre pode ser evitado, mas ter acesso a cuidados, informa\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a e sobre a evolu\u00e7ao j\u00e1 oferece alivio para o peso de cuidar.\nA quest\u00e3o do envelhecimento e as demencias exigem mta discussao e amadurecimento, pois a cada dia identificamos novos desafios.",
        "textOriginal": "Vejo com extrema expectativa esse projeto. Sou da URSI Cidade Ademar e vejo que para alem do diagnostico, tem questoes sociais importantes q comprometem bastante o cuidado para pacientes com quadros demenciais\n1. Envelhecer bem como diz.Prof Nitrini envolve dignidade e acesso a cuidado de qualidade, educa\u00e7ao em saude para q a vida do jovem, adulto seja educada para o envelhecimento. Trabalhamos no matriciamento para que o profissional da AB aprenda sobre o que \u00e9 envelhecer e atue no territorio essa tematica, mas como diz Profa Yeda, capacita\u00e7ao exige bastante trabalho, principalmente q a AB tem alta rotatividade de RH.\n2. A vulnerabilidade da populacao idosa coloca em xeque o trabalho da aten\u00e7ao basica e da URSI, uma vez q alguns idosos nem suporte familiar para ser levado a \nconsulta tem e nem todos os territorios t\u00eam PAI para levar a consulta e nem familiar para cuidar E nem sempre ha vagas em ILPI ou Centro Dia para garantir cuidados de qualidade.\n3. O envelhecimento em si ainda \u00e9 tabu que precisa ser trabalhado e estudado, ate para diferenciar o normal do patologico.\nEsse projeto tem mtos desafios e precisa de mtas m\u00e3os atuando\nA assistencia tbem precisa estar envolvida nesse projeto, especialmente para idosos sem cuidadores.\nEspero que  o projeto aconte\u00e7a de verdade, os cuidadores precisam ser olhados e apoiados nesses cuidados. \nO sofrimento da familia nem sempre pode ser evitado, mas ter acesso a cuidados, informa\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a e sobre a evolu\u00e7ao j\u00e1 oferece alivio para o peso de cuidar.\nA quest\u00e3o do envelhecimento e as demencias exigem mta discussao e amadurecimento, pois a cada dia identificamos novos desafios.",
        "authorDisplayName": "Fabiana Petito",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlqBUXA3YR0-YRRHu1cZ0ykVAvYd5mkMdnUXmizA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGDZugypteVfe5Y0ALVBOgQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGDZugypteVfe5Y0ALVBOgQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-27T21:32:47Z",
        "updatedAt": "2020-12-27T21:32:47Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "NF8Wb3PllCZPn5TsTLvmDYQsrWY",
      "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg.9Hmkt3t3Odd9Hr7XibdD0J",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Fabiana, qu\u00e3o feliz me senti, ao ler suas reflex\u00f5es, que est\u00e3o de acordo com as diretrizes da RASPI da cidade de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea que pertence a um equipamento fundamental na RASPI, a Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso, no seu caso, a de Cidade Ademar. Voc\u00ea demonstra a import\u00e2ncia do trabalho em Rede e qu\u00e3o \u00e9 importante o trabalho intersetorial. Parab\u00e9ns e muito obrigado.",
        "textOriginal": "Fabiana, qu\u00e3o feliz me senti, ao ler suas reflex\u00f5es, que est\u00e3o de acordo com as diretrizes da RASPI da cidade de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea que pertence a um equipamento fundamental na RASPI, a Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso, no seu caso, a de Cidade Ademar. Voc\u00ea demonstra a import\u00e2ncia do trabalho em Rede e qu\u00e3o \u00e9 importante o trabalho intersetorial. Parab\u00e9ns e muito obrigado.",
        "parentId": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-12-29T14:16:24Z",
        "updatedAt": "2020-12-29T14:16:24Z"
      }
    }
  ]
}