{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "CEpYC_pZuKwLga-jgo4im7828IQ",
  "id": "UgzfYU5FkxsjYJuZyJJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "G5xLz30K_3o",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IU_q1KNIobR091gRiKJT4nBSM7c",
      "id": "UgzfYU5FkxsjYJuZyJJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "G5xLz30K_3o",
        "textDisplay": "Fala muito otimista e t\u00e9cnica. \u00c9 importante ressaltar que o n\u00famero de casos no Brasil tendem a aumentar, como j\u00e1 est\u00e3o, o sistema que controla os dados epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se encontra inst\u00e1vel, n\u00e3o sabemos o que de fato ocorre no Brasil genericamente. \u00c9 aceit\u00e1vel e prudente que cada um continue com medidas de preven\u00e7\u00e3o ( uso de m\u00e1scara e distanciamento).",
        "textOriginal": "Fala muito otimista e t\u00e9cnica. \u00c9 importante ressaltar que o n\u00famero de casos no Brasil tendem a aumentar, como j\u00e1 est\u00e3o, o sistema que controla os dados epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se encontra inst\u00e1vel, n\u00e3o sabemos o que de fato ocorre no Brasil genericamente. \u00c9 aceit\u00e1vel e prudente que cada um continue com medidas de preven\u00e7\u00e3o ( uso de m\u00e1scara e distanciamento).",
        "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Moreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShjNSae7WGtKcdXXZuN1e6BTeswU5woO5eFEfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPP86pZBE22zCsDW56T_gGQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPP86pZBE22zCsDW56T_gGQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-07T12:09:32Z",
        "updatedAt": "2022-01-07T12:09:32Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}