{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "hOQBQIQvyJ_6JdRScw9Wd-cRfVQ",
  "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "xXXB3_79apk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AQqq73NLN-DOCaicTUFi9mgi6u8",
      "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "xXXB3_79apk",
        "textDisplay": "Eu tive a covid no ano passado, fiquei em estado grav\u00edssimo e hoje um ano depois sofro com as sequelas, estou tendo convuls\u00f5es, perca de mem\u00f3ria, tonturas , n\u00e3o tinha nada disso anteriormente.",
        "textOriginal": "Eu tive a covid no ano passado, fiquei em estado grav\u00edssimo e hoje um ano depois sofro com as sequelas, estou tendo convuls\u00f5es, perca de mem\u00f3ria, tonturas , n\u00e3o tinha nada disso anteriormente.",
        "authorDisplayName": "Elaine Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQkucXXrc3h66NZNP9vR6F6MK1xFJrsWaDQLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9xfutqF2ttxbVeXy2bzsHg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9xfutqF2ttxbVeXy2bzsHg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 22,
        "publishedAt": "2021-07-08T01:43:55Z",
        "updatedAt": "2021-07-08T01:43:55Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 5,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jmYAfLPcz-PknWLrN_9uSDCs7RE",
      "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg.9PWaFNt0JOk9_Cx7gpP8OZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Bia szs oii estou tomando rem\u00e9dio mas ap\u00f3s 6 meses sem dar a crise ,eu tive uma ah 15 dias atr\u00e1s \ud83d\ude10",
        "textOriginal": "@Bia szs oii estou tomando rem\u00e9dio mas ap\u00f3s 6 meses sem dar a crise ,eu tive uma ah 15 dias atr\u00e1s \ud83d\ude10",
        "parentId": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Elaine Soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQkucXXrc3h66NZNP9vR6F6MK1xFJrsWaDQLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9xfutqF2ttxbVeXy2bzsHg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9xfutqF2ttxbVeXy2bzsHg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-30T20:24:22Z",
        "updatedAt": "2022-03-30T20:24:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JH0q3sZ2PbiRScz9CQ1oCJhYAyk",
      "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg.9PWaFNt0JOk9_Axp9xfHdL",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Que Jesus aben\u00e7oe sua vida, espero que tenha melhorado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "textOriginal": "Que Jesus aben\u00e7oe sua vida, espero que tenha melhorado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "parentId": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Amanda Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkbpIFUjRUpyjaLaffr0qEPS5MxeWkffDiZKdy2F8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1SdRJB_FQjOz6fmLW06VXg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1SdRJB_FQjOz6fmLW06VXg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-03-30T01:51:57Z",
        "updatedAt": "2022-03-30T01:51:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YbbMTlYVdMQf_VTnSuxIzyBaNlo",
      "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg.9PWaFNt0JOk9YRiGJyWv95",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Melhorou elaine?",
        "textOriginal": "Melhorou elaine?",
        "parentId": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bia szs",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/L6oSyUnDh6YW22gTLia8wbFWMjX2Opj_yw2f3uSCc0Cf_nr-ahWHT3xfks71YOEPW5zdG195eg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrYa0Dmg7dAqJJdlT_vXbjA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrYa0Dmg7dAqJJdlT_vXbjA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-02-14T21:00:17Z",
        "updatedAt": "2022-02-14T21:00:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "zjT0iASejwo0btHpAhQzn4Y5kSQ",
      "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg.9PWaFNt0JOk9QasPf1bCaw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Li seu relato, o meu filho tem 16 anos  tamb\u00e9m teve covid em abril do ano passado, e p\u00f3s 3 meses ele teve  2 convuls\u00f5es  com intervalo de 4 meses cada, fez exames tomografia e eletro n\u00e3o deu nada, falei com o m\u00e9dico sobre a covid, ele fala que n\u00e3o m\u00e1s, eu acho que seja pq ele nunca teve isso antes",
        "textOriginal": "Li seu relato, o meu filho tem 16 anos  tamb\u00e9m teve covid em abril do ano passado, e p\u00f3s 3 meses ele teve  2 convuls\u00f5es  com intervalo de 4 meses cada, fez exames tomografia e eletro n\u00e3o deu nada, falei com o m\u00e9dico sobre a covid, ele fala que n\u00e3o m\u00e1s, eu acho que seja pq ele nunca teve isso antes",
        "parentId": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ines Xavier",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSXDxc8vfznOuONFT38lTCRhH5NyxhNKEhSaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChK_WQmfmf9plNN8kf1iXwA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChK_WQmfmf9plNN8kf1iXwA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-08-03T23:30:12Z",
        "updatedAt": "2021-08-03T23:30:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Ldgw525y5uUHr1SwL1GZEPWds2A",
      "id": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg.9PWaFNt0JOk9P_muzwPiKT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ol\u00e1, obrigado pelo seu depoimento. Desejamos melhoras e recomendamos sempre buscar ajuda m\u00e9dica.\n\nInscreva-se em nosso canal e comente quais temas voc\u00ea quer ver por aqui.\nAtt. Equipe Medical TV",
        "textOriginal": "Ol\u00e1, obrigado pelo seu depoimento. Desejamos melhoras e recomendamos sempre buscar ajuda m\u00e9dica.\n\nInscreva-se em nosso canal e comente quais temas voc\u00ea quer ver por aqui.\nAtt. Equipe Medical TV",
        "parentId": "UgzgdHxg5qLGLJmbQhx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MEDICAL TV",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UUmKVA4CwN8izjGdFJQHVL4CTcNeTWIOF5fY6D9ngyizh6RTLOnUEGRz7rifRN84VBoa0pgRxh8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnXPPxr9fQcHLCXVyiYJU1Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnXPPxr9fQcHLCXVyiYJU1Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-07-09T16:51:33Z",
        "updatedAt": "2021-07-09T16:51:33Z"
      }
    }
  ]
}