{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Bel6eqe-IHz4RYHGudUIM08b2o8",
  "id": "UgzgJkMPXhOnsBPdHMF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "WIbvnHAHflA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "98_XtrFjZf4ZyidtOwuQOYNSkno",
      "id": "UgzgJkMPXhOnsBPdHMF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "WIbvnHAHflA",
        "textDisplay": "Faz um v\u00eddeo falando sobre o retorno das atividades presenciais/ h\u00edbridas e quais as medidas qual o papel da vigil\u00e2ncia em sa\u00fade da UFPE no acompanhamento dos casos e a\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias para comunidade acad\u00eamica dos Campis.",
        "textOriginal": "Faz um v\u00eddeo falando sobre o retorno das atividades presenciais/ h\u00edbridas e quais as medidas qual o papel da vigil\u00e2ncia em sa\u00fade da UFPE no acompanhamento dos casos e a\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias para comunidade acad\u00eamica dos Campis.",
        "authorDisplayName": "Patricia Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLReuZmIu901S9Q-Wa4IugRBMUSAenhRKn9-QGXUZg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNQ-KzwRU5IX5oX51ikkmyg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNQ-KzwRU5IX5oX51ikkmyg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-05T13:48:12Z",
        "updatedAt": "2021-08-05T13:48:12Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}