{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "RK6IEOtB6qc2hs19ltF0X2c7jz4",
  "id": "UgzGk7YbJo-EFWqCwu94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "vmHCX9-t3TA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Wm7IlTi4lOLABB4wiRlF42ZZwiM",
      "id": "UgzGk7YbJo-EFWqCwu94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "vmHCX9-t3TA",
        "textDisplay": "Oi Davi e como fica a gestante no trabalho,ela tem licen\u00e7a maternidade igual aqui no Brasil? mais uma vez parab\u00e9ns pelo pacotinho q est\u00e1 a caminho \u270c\ufe0f",
        "textOriginal": "Oi Davi e como fica a gestante no trabalho,ela tem licen\u00e7a maternidade igual aqui no Brasil? mais uma vez parab\u00e9ns pelo pacotinho q est\u00e1 a caminho \u270c\ufe0f",
        "authorDisplayName": "Lena Manu",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTERpbjK3fE5IWOSO2Axb7p7KdvluDiWoxCHA2SQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO9Cc-PKWhZYLTeEL13UIfg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCO9Cc-PKWhZYLTeEL13UIfg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-01-30T22:50:22Z",
        "updatedAt": "2020-01-30T22:50:22Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}