{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "fGFe-WSZq0HptDj02xTwP5zYVgs",
  "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Fees9x8kzr4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DVEro7iSTcbVBTnBLXTj_rmdv_A",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Fees9x8kzr4",
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns Presidente do Senado, muito orgulho de ver um mineiro em uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante no nosso pa\u00eds.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns Presidente do Senado, muito orgulho de ver um mineiro em uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante no nosso pa\u00eds.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-08T22:32:46Z",
        "updatedAt": "2022-05-08T22:32:46Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 15,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tW_QDn_jK5YcVxlKeLS1iWApmAI",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9avvvYxwpB7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@wagner rodrigues Parab\u00e9ns Presidente do Senado Rodrigo Pacheco, muito orgulho de ver um mineiro em uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante no nosso pa\u00eds.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@wagner rodrigues Parab\u00e9ns Presidente do Senado Rodrigo Pacheco, muito orgulho de ver um mineiro em uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante no nosso pa\u00eds.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-12T13:30:17Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T13:30:17Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hKCYj0hPa4G3aGhJVltuX-Y7Vuk",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9avuaNWK0rX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@wagner rodrigues Parab\u00e9ns Presidente do Senado Rodrigo Pacheco, muito orgulho de ver um mineiro em uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante no nosso pa\u00eds.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@wagner rodrigues Parab\u00e9ns Presidente do Senado Rodrigo Pacheco, muito orgulho de ver um mineiro em uma fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante no nosso pa\u00eds.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-12T13:18:40Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T13:18:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tZ730cTJlwzALgR5hpyESg-Cipo",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9avlm6D88lR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@wagner rodrigues Um gesto de grandeza do nobre senador Rodrigo Pacheco \u00e0 frente da sua compet\u00eancia como   presidente do senado. Aplausos! Lhe desejo paz e tranquilidade para continuar sua miss\u00e3o.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@wagner rodrigues Um gesto de grandeza do nobre senador Rodrigo Pacheco \u00e0 frente da sua compet\u00eancia como   presidente do senado. Aplausos! Lhe desejo paz e tranquilidade para continuar sua miss\u00e3o.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-12T12:01:37Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T12:01:37Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wbU8dcA6SRn_tXFlq0M0puDTHJ0",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9au9zth7QXM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@wagner rodrigues Parab\u00e9ns\r\n Senador Rodrigo Pacheco!\r\nPelas futuras\r\nconquistas e pelo avan\u00e7o nos projetos que precisam ser trabalhado. Acredito profundamente na sua capacidade e al\u00e9m de super inteligente \u00e9 articulado e bem seguro das suas palavras.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@wagner rodrigues Parab\u00e9ns\r\n Senador Rodrigo Pacheco!\r\nPelas futuras\r\nconquistas e pelo avan\u00e7o nos projetos que precisam ser trabalhado. Acredito profundamente na sua capacidade e al\u00e9m de super inteligente \u00e9 articulado e bem seguro das suas palavras.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T21:03:28Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T21:03:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mqjpO6k1WNf-X0dxJ0FOW9S5ka0",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9au9UWQWqj1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@wagner rodrigues .Parab\u00e9ns\r\n Senador Rodrigo Pacheco!\r\nPelas futuras\r\nconquistas e pelo avan\u00e7o nos projetos que precisam ser trabalhado. Acredito profundamente na sua capacidade e al\u00e9m de super inteligente \u00e9 articulado e bem seguro das suas palavras.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@wagner rodrigues .Parab\u00e9ns\r\n Senador Rodrigo Pacheco!\r\nPelas futuras\r\nconquistas e pelo avan\u00e7o nos projetos que precisam ser trabalhado. Acredito profundamente na sua capacidade e al\u00e9m de super inteligente \u00e9 articulado e bem seguro das suas palavras.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T20:59:03Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T20:59:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GkOkQs4U1NZTpfaGlepgbOzyZbk",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9apV6Q7rFv0",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Eduardo Vieira Parab\u00e9ns pela postura presidente Rodrigo Pacheco Parab\u00e9ns\u00a0 Senador e que Deus abencoe Vossa Excel\u00eancia e nosso Congresso. Nos o Povo Brasileiro agradecemos tudo que o Congresso tem feito para defender nossos direitos, Isonomia e nossa Democracia, que \u00e9\u00a0 o Pilar de nossa Constituicao.\u00a0 O respeito a democracia e ao poderes pois os poderes tem que se respeitar para que se exer\u00e7a o direito democr\u00e1tico n\u00e3o existir\u00e1 democracia de um poder s\u00f3!\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@Eduardo Vieira Parab\u00e9ns pela postura presidente Rodrigo Pacheco Parab\u00e9ns\u00a0 Senador e que Deus abencoe Vossa Excel\u00eancia e nosso Congresso. Nos o Povo Brasileiro agradecemos tudo que o Congresso tem feito para defender nossos direitos, Isonomia e nossa Democracia, que \u00e9\u00a0 o Pilar de nossa Constituicao.\u00a0 O respeito a democracia e ao poderes pois os poderes tem que se respeitar para que se exer\u00e7a o direito democr\u00e1tico n\u00e3o existir\u00e1 democracia de um poder s\u00f3!\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-10T01:31:48Z",
        "updatedAt": "2022-05-10T01:31:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_BOgRhrI7zeBUljP9KfmPWhTjAU",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9apS6nsSE2O",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@wagner rodrigues Concordo plenamente com as suas palavras, temos que respeitar as institu\u00ed\u00e7\u00f5es e a democracia , reconhecer esse direito ajuda bem mais que difamar a dignidade de uma autoridade. Fa\u00e7a t\u00e3o somente a sua parte Senador Rodrigo Rodrigo, o que \u00e9 necess\u00e1rio e obrigat\u00f3rio\u00a0 \ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@wagner rodrigues Concordo plenamente com as suas palavras, temos que respeitar as institu\u00ed\u00e7\u00f5es e a democracia , reconhecer esse direito ajuda bem mais que difamar a dignidade de uma autoridade. Fa\u00e7a t\u00e3o somente a sua parte Senador Rodrigo Rodrigo, o que \u00e9 necess\u00e1rio e obrigat\u00f3rio\u00a0 \ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-10T01:05:38Z",
        "updatedAt": "2022-05-10T01:05:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lrdlC7AbtazxLPuV2FmRvi3j2ME",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9anzVhov5HJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Eduardo Vieira Senador Rodrigo Pacheco \u00e9 um exemplo de parlamentar\ud83d\udc48tenho orgulho do meu voto em Rodrigo Pacheco.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@Eduardo Vieira Senador Rodrigo Pacheco \u00e9 um exemplo de parlamentar\ud83d\udc48tenho orgulho do meu voto em Rodrigo Pacheco.\ud83d\udc48\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maria Santana Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiyFypzW74OegQIY1IsFtVoU-LNf44vOkWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3uEnApr6Vfl8cIE7tEE8Iw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-09T11:27:39Z",
        "updatedAt": "2022-05-09T11:27:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SzhQGYNHruMA3geFrx1i-IyKpqk",
      "id": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg.9amapCVy5YG9anxRzPrCJ8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "kkkkkkkkkkkkkkkk. S\u00f3 aqui na UOL encontramos essas p\u00e9rolas: Cheerleaders do Pachec\u00e3o. kkkkkkkkkk",
        "textOriginal": "kkkkkkkkkkkkkkkk. S\u00f3 aqui na UOL encontramos essas p\u00e9rolas: Cheerleaders do Pachec\u00e3o. kkkkkkkkkk",
        "parentId": "UgzhJoI1RO4CJ36K1u94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eduardo Vieira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRk0JzsR21ilydyY_Sf2KhZXiVPX9XZvwAkbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7y6h-5NfQ6LLtBXLH8r5dw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7y6h-5NfQ6LLtBXLH8r5dw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-09T11:09:40Z",
        "updatedAt": "2022-05-09T11:09:40Z"
      }
    }
  ]
}