{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "CPy3Yf-lypUZOnHtLlI-SvxAnAA",
  "id": "UgzHgTMbvtXDVbSX8t94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "VEx_RvsbL7M",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SdG_BXeAM9MG7YV-oBmmzAu6tbY",
      "id": "UgzHgTMbvtXDVbSX8t94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "VEx_RvsbL7M",
        "textDisplay": "Ol\u00e1, tenho uma d\u00favida. Fiz o teste ontem e dei positivo para covid 19. Hoje faz 15 dias que tive alguns dos sintomas do coronavirus, estes sintomas variavam entre dores de cabe\u00e7a, tosse, febre e leves dores no corpo, por\u00e9m aos poucos estes sintomas foram sumindo, em um per\u00edodo de 3 dias depois dos sintomas eu j\u00e1 n\u00e3o estava sentindo mais nada e hoje apenas tenho uma certa dificuldade em sentir o gosto dos alimentos. Pode me dizer se no estado que estou j\u00e1 posso estar sendo curado da doen\u00e7a?\n\nObs: Procurei ajuda profissional e me foi dito que n\u00e3o tenho risco de transmitir mais, por\u00e9m de acordo com o resultado do teste ainda estou com o v\u00edrus e que possivelmente, como n\u00e3o tenho sintomas h\u00e1 dias, tenho infec\u00e7\u00e3o assintom\u00e1tica.",
        "textOriginal": "Ol\u00e1, tenho uma d\u00favida. Fiz o teste ontem e dei positivo para covid 19. Hoje faz 15 dias que tive alguns dos sintomas do coronavirus, estes sintomas variavam entre dores de cabe\u00e7a, tosse, febre e leves dores no corpo, por\u00e9m aos poucos estes sintomas foram sumindo, em um per\u00edodo de 3 dias depois dos sintomas eu j\u00e1 n\u00e3o estava sentindo mais nada e hoje apenas tenho uma certa dificuldade em sentir o gosto dos alimentos. Pode me dizer se no estado que estou j\u00e1 posso estar sendo curado da doen\u00e7a?\n\nObs: Procurei ajuda profissional e me foi dito que n\u00e3o tenho risco de transmitir mais, por\u00e9m de acordo com o resultado do teste ainda estou com o v\u00edrus e que possivelmente, como n\u00e3o tenho sintomas h\u00e1 dias, tenho infec\u00e7\u00e3o assintom\u00e1tica.",
        "authorDisplayName": "Vitor",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/OY_clYPl9zUsS0c-iq_R83oeXQ0VrObar2RjD6mJ24qSGn1ztUnchK9y0H4VrQEqFn1S__F-Mg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChfBrb9yMzDSk2bYp2EnSHQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChfBrb9yMzDSk2bYp2EnSHQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-22T20:14:31Z",
        "updatedAt": "2021-05-22T20:14:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}