{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "FkXLfqPoIYnOyc7pw1rZkQAViTs",
  "id": "Ugzjyq1_uuilcC4lEkV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "IaValUbojpw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8XiLPFypDXRWyGmCvuA-Qt2zowo",
      "id": "Ugzjyq1_uuilcC4lEkV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "IaValUbojpw",
        "textDisplay": "Quem disse fim da pademia n\u00e3o \u00e9 governos e sim ag\u00eancias mundiais da sa\u00fade",
        "textOriginal": "Quem disse fim da pademia n\u00e3o \u00e9 governos e sim ag\u00eancias mundiais da sa\u00fade",
        "authorDisplayName": "Fabio Buselli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiL26y_WbfdGMRx1yc8fH8PCmj-oU6HPbEKAH3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdpUR2Ooppfut4Ggtf3zihw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdpUR2Ooppfut4Ggtf3zihw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-03-31T02:14:35Z",
        "updatedAt": "2022-03-31T02:14:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}