{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "cegWd6FsgHtnMUd6CvgQxRs0hgQ",
  "id": "UgzjE76EAK-nrqV1fXt4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "8xpv6Dh3hCM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Atg_endZV16FgSPP74MVcJ0ZWSQ",
      "id": "UgzjE76EAK-nrqV1fXt4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "8xpv6Dh3hCM",
        "textDisplay": "Dr boa tarde, meu cunhado est\u00e1 com mielofibrose na coluna vertebral fazia uso de jakavi mais a empresa que ele trabalhava era de transporte coletivo ele tinha plano de sa\u00fade.\nA prefeitura aqui de Salvador Bahia mudou tudo muitas das empresas faliu ele est\u00e1va fazendo tratamento para depois ele ir\u00e1 para Ribeir\u00e3o preto sp agora ele n\u00e3o tem mais o plano de sa\u00fade para fazer o trasplante de medula e n\u00e3o tem mais medica\u00e7\u00e3o ela \u00e9 muito cara pra ele a medica\u00e7\u00e3o \u00e9 jakavi algu\u00e9m pode me ajudar ele tem muitas dores e as pernas est\u00e3o afinando \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "textOriginal": "Dr boa tarde, meu cunhado est\u00e1 com mielofibrose na coluna vertebral fazia uso de jakavi mais a empresa que ele trabalhava era de transporte coletivo ele tinha plano de sa\u00fade.\nA prefeitura aqui de Salvador Bahia mudou tudo muitas das empresas faliu ele est\u00e1va fazendo tratamento para depois ele ir\u00e1 para Ribeir\u00e3o preto sp agora ele n\u00e3o tem mais o plano de sa\u00fade para fazer o trasplante de medula e n\u00e3o tem mais medica\u00e7\u00e3o ela \u00e9 muito cara pra ele a medica\u00e7\u00e3o \u00e9 jakavi algu\u00e9m pode me ajudar ele tem muitas dores e as pernas est\u00e3o afinando \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "authorDisplayName": "Avanildes Rosa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkdVMTCTiGOjLvnLi9FZFrXDhyl7eSQpgb8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDVqIiDOJtv0rtuWx1A0Gpg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDVqIiDOJtv0rtuWx1A0Gpg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-01-11T18:50:44Z",
        "updatedAt": "2022-01-11T18:50:44Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MvjlYcx2vFWaPFeJiFRHOwuhf3E",
      "id": "UgzjE76EAK-nrqV1fXt4AaABAg.9X3wPguBPW69X4AAL-oCkF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tem que me procurar pra gente entender melhor essa quest\u00e3o do plano e saber se podemos eventualmente reativar. Podemos tamb\u00e9m pensar numa a\u00e7\u00e3o contra o SUS",
        "textOriginal": "Tem que me procurar pra gente entender melhor essa quest\u00e3o do plano e saber se podemos eventualmente reativar. Podemos tamb\u00e9m pensar numa a\u00e7\u00e3o contra o SUS",
        "parentId": "UgzjE76EAK-nrqV1fXt4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Elton Fernandes Advogados",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT46w8oxbRn4g6D4pMWRagJEOjmNwCr7n2-pH8R=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPMFewiTVGyQv5OlEF5x7GQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPMFewiTVGyQv5OlEF5x7GQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-11T20:59:43Z",
        "updatedAt": "2022-01-11T20:59:43Z"
      }
    }
  ]
}