{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "xXo98s_BbysizHBbZNfBWyNe6bA",
  "id": "UgzjB0fAqvW7KT1GqG94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "6BeBC8aGfWc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gPTSvhindBYsgdj7ilzBvR9DyEs",
      "id": "UgzjB0fAqvW7KT1GqG94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "6BeBC8aGfWc",
        "textDisplay": "J\u00e1 estou acompanhando,  o Fora da pol\u00edtica n\u00e3o h\u00e1 salva\u00e7\u00e3o. A cidadania n\u00e3o pode ficar restrita ao voto. Ouvir esse programa \u00e9 uma oportunidade para qualificar a minha cidadania e a de todos que assistem e ouvem esse podcast. Parab\u00e9ns professor, Cl\u00e1udio Couto, pela condu\u00e7\u00e3o e pela escolha dos entrevistados.  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "textOriginal": "J\u00e1 estou acompanhando,  o Fora da pol\u00edtica n\u00e3o h\u00e1 salva\u00e7\u00e3o. A cidadania n\u00e3o pode ficar restrita ao voto. Ouvir esse programa \u00e9 uma oportunidade para qualificar a minha cidadania e a de todos que assistem e ouvem esse podcast. Parab\u00e9ns professor, Cl\u00e1udio Couto, pela condu\u00e7\u00e3o e pela escolha dos entrevistados.  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "authorDisplayName": "Artur Alexandre Barros da Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAbEXJcvO7ZE0XDvXmo7VdJ65_YNSE2t6MyRZVQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIH4_xj4Y2OpQ1KUfcbpBhQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIH4_xj4Y2OpQ1KUfcbpBhQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-10-30T10:15:09Z",
        "updatedAt": "2021-10-30T10:15:09Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}