{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ydHclBGadMlb25R4a7eWrVu57fg",
  "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "rHR35lGreng",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SEnFvkVDB-0BKeNPg13TGA9zsX0",
      "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "rHR35lGreng",
        "textDisplay": "Y quien garantiza que nuestros hijos, no enfermen o mueran???",
        "textOriginal": "Y quien garantiza que nuestros hijos, no enfermen o mueran???",
        "authorDisplayName": "Viccia Tag",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/iKzL5VNZ1LtYOUcvuluFaOO3ZJCJi6l-AI-9Yn7g0Ig3MAXYmOn2B72xwzVcZoCOgJOPlOCQYuc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU1DT9lr1BGuNO5wgXwHlEQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCU1DT9lr1BGuNO5wgXwHlEQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 30,
        "publishedAt": "2021-11-19T06:50:33Z",
        "updatedAt": "2021-11-19T06:50:33Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 6,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "W9gVWu-lbUWhORZ1uEGR1FWsqac",
      "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9VznMccsTJv",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@la vida es esperanza. pero acaso t\u00fa sabes si esas personas ten\u00edan ya otras enfermedades? No verdad porque le damos m\u00e1s importancia al covid y nos despreocupamos con las dem\u00e1s enfermedades, y hasta la fecha no hay ningu caso de que alguien muere por la vacuna directamente",
        "textOriginal": "@la vida es esperanza. pero acaso t\u00fa sabes si esas personas ten\u00edan ya otras enfermedades? No verdad porque le damos m\u00e1s importancia al covid y nos despreocupamos con las dem\u00e1s enfermedades, y hasta la fecha no hay ningu caso de que alguien muere por la vacuna directamente",
        "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Santiago Herrera",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfRDeznvDTD6xK4zmZnVHnoy_q-otJfV7DQ4IhMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-12-15T22:24:05Z",
        "updatedAt": "2021-12-15T22:24:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1hisZIkbyLvefdi9P_p2SQpT55U",
      "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9Vzn5O9d592",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@la vida es esperanza. la vacuna es como un escudo que protege m\u00e1s o menos tu cuerpo pero nadie a dicho de qu\u00e9 te vuelvas inmortal ni que no te pueda dar el covid, y con lo del covid mucha gente se est\u00e1 olvidando de las otras miles de enfermedades mortales que hay. Y las vacunas en los ni\u00f1os realmente no hacen efecto hasta 24 h y te ponen much\u00edsimo menos suero en la vacuna",
        "textOriginal": "@la vida es esperanza. la vacuna es como un escudo que protege m\u00e1s o menos tu cuerpo pero nadie a dicho de qu\u00e9 te vuelvas inmortal ni que no te pueda dar el covid, y con lo del covid mucha gente se est\u00e1 olvidando de las otras miles de enfermedades mortales que hay. Y las vacunas en los ni\u00f1os realmente no hacen efecto hasta 24 h y te ponen much\u00edsimo menos suero en la vacuna",
        "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Santiago Herrera",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfRDeznvDTD6xK4zmZnVHnoy_q-otJfV7DQ4IhMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-12-15T22:21:43Z",
        "updatedAt": "2021-12-15T22:21:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "whbGPZujBVeslrHk0igzMJCk22o",
      "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9Vr3_jRaWV9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Toda la raz\u00f3n,nosotros somos 4 en casa yo y mi pareja y la hija mayor vacunados pero despu\u00e9s de enterarnos que habido casos en nuestro entorno despu\u00e9s de la vacuna ,par\u00e1lisis,coma,muerte subida no vamos a vacunar a nuestra hija peque\u00f1a y tampoco nostros m\u00e1s adelante lo veo como una aventura .",
        "textOriginal": "Toda la raz\u00f3n,nosotros somos 4 en casa yo y mi pareja y la hija mayor vacunados pero despu\u00e9s de enterarnos que habido casos en nuestro entorno despu\u00e9s de la vacuna ,par\u00e1lisis,coma,muerte subida no vamos a vacunar a nuestra hija peque\u00f1a y tampoco nostros m\u00e1s adelante lo veo como una aventura .",
        "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "la vida es esperanza.",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/fH_ijCvdXqs7yBokm9ErP8g1lHlYFsiy5hY66zwdS5BGZf4y437V3gv6qHNV6AVZF3XFl9Qp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfNF4wPCmVw4oocY1Uslduw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfNF4wPCmVw4oocY1Uslduw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-12-12T13:01:23Z",
        "updatedAt": "2021-12-12T13:01:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8rsiph0S56phT_ZPmknn60zKEQw",
      "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9Vm-qso_dHy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Nadie. Y no solo no lo aseguran, sino que NADIE se hace responsable, ni el Estado, ni el personal m\u00e9dico ni las farmac\u00e9uticas",
        "textOriginal": "Nadie. Y no solo no lo aseguran, sino que NADIE se hace responsable, ni el Estado, ni el personal m\u00e9dico ni las farmac\u00e9uticas",
        "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MCR B",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTzSEmUOJP59JJvGPbq2aEP2RL95tfayvUtjw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWrA5p5DisWWy6FMwcoISnA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWrA5p5DisWWy6FMwcoISnA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2021-12-10T13:52:34Z",
        "updatedAt": "2021-12-10T13:52:34Z"
      }
    }
  ]
}