{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ZJ9wW3FUurQ_ytQVRR6RD3Lp4o8",
  "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "0U5drlgpKBw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "axb_z6QpW9vBuEz7jB3uJF3kg_k",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "0U5drlgpKBw",
        "textDisplay": "Preocupados com o que se a maioria j\u00e1 est\u00e1 vacinada?",
        "textOriginal": "Preocupados com o que se a maioria j\u00e1 est\u00e1 vacinada?",
        "authorDisplayName": "Nuno Gerardo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXk8Hs9scTyLpamz_uHGLMb8n1sLrYmMTqbg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-3S5Wg7GwZ8V8QWwQ8zGtQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-3S5Wg7GwZ8V8QWwQ8zGtQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 24,
        "publishedAt": "2022-01-19T18:10:50Z",
        "updatedAt": "2022-01-19T18:10:50Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 10,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tSdKj8xSZwaLsRlnh1KHQWEoYz8",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XR350OJ5kR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ester Gym Legal achei o video. E a idade dos amiguinhos? Se for velho n\u00e3o tem nem o que falar. Se me mostrar que um cara de 33 anos sem comorbidades com 3 doses de vacina ta internado eu mesmo fa\u00e7o propaganda contra a vacina.",
        "textOriginal": "@Ester Gym Legal achei o video. E a idade dos amiguinhos? Se for velho n\u00e3o tem nem o que falar. Se me mostrar que um cara de 33 anos sem comorbidades com 3 doses de vacina ta internado eu mesmo fa\u00e7o propaganda contra a vacina.",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Paulo Henrique",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRc77W8zk9zEEnngrZ6OiZ0MMjRqWTGiTgHRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJRPaYE6T6Nrxnio_RMt-kw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJRPaYE6T6Nrxnio_RMt-kw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-20T18:20:21Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T18:20:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6goyL7v9AQFWj4lv3IBN3ij04Oo",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XQpPzEgvJZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Paulo Henrique Aposto que em menos de 6 meses, vacinados v\u00e3o pagar uma taxa maior em plano de saude.",
        "textOriginal": "@Paulo Henrique Aposto que em menos de 6 meses, vacinados v\u00e3o pagar uma taxa maior em plano de saude.",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ester Gym",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7r2s6Rrpypd2rZVgDkAifv13Qh_v69TY-Xg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMuWe9NavPgsEMNouY2rN0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMuWe9NavPgsEMNouY2rN0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-01-20T16:12:08Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T16:12:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "L0RvP5OtlcVcrBxDNpixygtmz3o",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XQpEKn1mUC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Paulo Henrique  Pesquise: \"Presidente da Unimed v\u00eddeo expor que quase a totalidade dos internados foram vacinados\"",
        "textOriginal": "@Paulo Henrique  Pesquise: \"Presidente da Unimed v\u00eddeo expor que quase a totalidade dos internados foram vacinados\"",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ester Gym",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7r2s6Rrpypd2rZVgDkAifv13Qh_v69TY-Xg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMuWe9NavPgsEMNouY2rN0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMuWe9NavPgsEMNouY2rN0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-20T16:10:33Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T16:10:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cIObLZZyMo_UymQoY2EX5W4RmGI",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XQj0_Q31S5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ester Gym Bela mentira \" a maioria dos internados s\u00e3o vacinados\". Tirou do whats ou de um site aleat\u00f3rio?",
        "textOriginal": "@Ester Gym Bela mentira \" a maioria dos internados s\u00e3o vacinados\". Tirou do whats ou de um site aleat\u00f3rio?",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Paulo Henrique",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRc77W8zk9zEEnngrZ6OiZ0MMjRqWTGiTgHRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJRPaYE6T6Nrxnio_RMt-kw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJRPaYE6T6Nrxnio_RMt-kw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-01-20T15:16:15Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T15:16:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Z-EWoyp2VDfuIwec3px-TRhHTW4",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XQRtqNnWDb",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@AYANO a maioria dos internados sao vacinados.",
        "textOriginal": "@AYANO a maioria dos internados sao vacinados.",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ester Gym",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7r2s6Rrpypd2rZVgDkAifv13Qh_v69TY-Xg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMuWe9NavPgsEMNouY2rN0A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMuWe9NavPgsEMNouY2rN0A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-01-20T12:37:54Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T12:37:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "H96LbX03418uQvP4yw5O4tlILpo",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XPf4w3kPpi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@AYANO Muita gente que n\u00e3o se vacinou optaram por n\u00e3o se vacinar e n\u00e3o por falta de vacinas. \u00c9 um risco que cabe a pessoa a pensar.\nTerceiros n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o de se preocupar com a vida alheia.\nSe um povo tomou 1,2 e 3 dose, n\u00e3o tem porque se preocupar com quem n\u00e3o tomou.\nQuem deveria temer s\u00e3o os n\u00e3o vacinados.\nMas eles n\u00e3o temem e est\u00e3o de boa at\u00e9 agora.",
        "textOriginal": "@AYANO Muita gente que n\u00e3o se vacinou optaram por n\u00e3o se vacinar e n\u00e3o por falta de vacinas. \u00c9 um risco que cabe a pessoa a pensar.\nTerceiros n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o de se preocupar com a vida alheia.\nSe um povo tomou 1,2 e 3 dose, n\u00e3o tem porque se preocupar com quem n\u00e3o tomou.\nQuem deveria temer s\u00e3o os n\u00e3o vacinados.\nMas eles n\u00e3o temem e est\u00e3o de boa at\u00e9 agora.",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Arcanjo Khal\u00e9el",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/W8CL5E6Mmq1ZtaP9_tmR78HWN5Ey4gJyHIrteGFp5LIYKPg3rygvSD9QB7iUiP7eXoY-BQeJ61c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1Qy0AraPmb4T6Ogo7wEI6g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1Qy0AraPmb4T6Ogo7wEI6g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2022-01-20T05:22:39Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T05:22:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yJWJwLbBK9ulDNV090-ShgX6g8Y",
      "id": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg.9XOTCUWgVa19XPDbjSyoe8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ent\u00e3o..",
        "textOriginal": "Ent\u00e3o..",
        "parentId": "UgzKD0bgiBfK-xaW-r54AaABAg",
        "authorDisplayName": "ARMY- Jikook",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kBeNhdCDBSO3xdMiz406RchwicSEqAvrv2Qz16leKl2c-IsME6W_o5nxlfUuwEoGH_H4aPvi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrcwzX_Lpuf_TySpuggNXIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrcwzX_Lpuf_TySpuggNXIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-01-20T01:13:51Z",
        "updatedAt": "2022-01-20T01:13:51Z"
      }
    }
  ]
}