{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "8ZG79AHiQX2Uk4nV4Vu6k3v453g",
  "id": "UgzKiJ1pQ5oCpKBhKsJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "bXxPvupr6gE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WWcKLxMD6IqcrTyXgT1kcZL-_BE",
      "id": "UgzKiJ1pQ5oCpKBhKsJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "bXxPvupr6gE",
        "textDisplay": "Sigo o canal, gosto das abordagens t\u00e9cnicas, mas quando resolvem falar de \u00e1reas que n\u00e3o lhes dizem respeito, acho que s\u00f3 falam bobagem, com todo respeito. As vacinas est\u00e3o dispon\u00edveis desde quando foram autorizadas pela ANVISA que voc\u00eas tanto falam que \u00e9 s\u00e9ria. Ent\u00e3o, como poder\u00edamos ter adquirido vacina antes e em mais quantidade? Quanto \u00e0 escassez de vacinas, ser\u00e1 que n\u00e3o sabem ou fingem n\u00e3o saber que \u00e9 um problema do mundo todo, pelo excesso de demanda global? E, enquanto os c\u00e3es ladram, a carrocinha segue passando o rodo, voc\u00eas viram a not\u00edcia hoje de que o Brasil agora \u00e9 o 5\u00ba pa\u00eds no mundo a fabricar sua pr\u00f3pria vacina, inteiramente aqui, com IFA produzido aqui tamb\u00e9m? E quem investiu nesta tecnologia foi o governo federal atrav\u00e9s da FIOCRUZ. Enfim, atenham-se \u00e0s quest\u00f5es t\u00e9cnicas- cient\u00edficas neste canal, pois nesta seara voc\u00eas s\u00e3o muito bons! No aspecto pol\u00edtico voc\u00eas est\u00e3o infectados pela m\u00eddia e ideologia que nega os fatos e cria narrativas s\u00f3 pra ser do contra. Ab\u00e7s.",
        "textOriginal": "Sigo o canal, gosto das abordagens t\u00e9cnicas, mas quando resolvem falar de \u00e1reas que n\u00e3o lhes dizem respeito, acho que s\u00f3 falam bobagem, com todo respeito. As vacinas est\u00e3o dispon\u00edveis desde quando foram autorizadas pela ANVISA que voc\u00eas tanto falam que \u00e9 s\u00e9ria. Ent\u00e3o, como poder\u00edamos ter adquirido vacina antes e em mais quantidade? Quanto \u00e0 escassez de vacinas, ser\u00e1 que n\u00e3o sabem ou fingem n\u00e3o saber que \u00e9 um problema do mundo todo, pelo excesso de demanda global? E, enquanto os c\u00e3es ladram, a carrocinha segue passando o rodo, voc\u00eas viram a not\u00edcia hoje de que o Brasil agora \u00e9 o 5\u00ba pa\u00eds no mundo a fabricar sua pr\u00f3pria vacina, inteiramente aqui, com IFA produzido aqui tamb\u00e9m? E quem investiu nesta tecnologia foi o governo federal atrav\u00e9s da FIOCRUZ. Enfim, atenham-se \u00e0s quest\u00f5es t\u00e9cnicas- cient\u00edficas neste canal, pois nesta seara voc\u00eas s\u00e3o muito bons! No aspecto pol\u00edtico voc\u00eas est\u00e3o infectados pela m\u00eddia e ideologia que nega os fatos e cria narrativas s\u00f3 pra ser do contra. Ab\u00e7s.",
        "authorDisplayName": "Lucio Mauro Gomides",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTz6136xms1N-Ro1-PogKRSw9D-Fng_fDHgace7P-M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOuusRACOWYoFMtUM_n554A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCOuusRACOWYoFMtUM_n554A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-06-04T00:48:30Z",
        "updatedAt": "2021-06-04T00:54:25Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}