{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Fz8DfDow-aq-SsqXPmvclOGsJDk",
  "id": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "IzuhcR_DBKo",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pp8FKN_gmcShro8d2KuMySaDIG0",
      "id": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "IzuhcR_DBKo",
        "textDisplay": "Dr saludos, actualmente me estoy preparando para el MIR, pero quiero tener m\u00e1s opciones, la preparaci\u00f3n para el MIR me puede ayudar para el revalida?",
        "textOriginal": "Dr saludos, actualmente me estoy preparando para el MIR, pero quiero tener m\u00e1s opciones, la preparaci\u00f3n para el MIR me puede ayudar para el revalida?",
        "authorDisplayName": "Andres Fernando Perez Mancero",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzaoQRWGRnNAdWHXyAx8JClTQI7flxdtLiVPrhHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwV-W0raT-eg_f2d_c1heYg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwV-W0raT-eg_f2d_c1heYg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-03-18T04:01:52Z",
        "updatedAt": "2022-03-18T04:01:52Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "03FWvgqtmBlF2Q6Z1LJyyAOsYqs",
      "id": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg.9ZhI96Qt0T19ZidAIOBeSh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "So casos clinicos, pero envuelve muchas politicas publicas de salud tambien. Los programas de cuidado mental, para ancianos, loa protocolos del minist\u00e9rio para infectocontagiosas, etc. En verdad la preparacion para la prueba debe ser espec\u00edfica para el sistema de salud em Brasil",
        "textOriginal": "So casos clinicos, pero envuelve muchas politicas publicas de salud tambien. Los programas de cuidado mental, para ancianos, loa protocolos del minist\u00e9rio para infectocontagiosas, etc. En verdad la preparacion para la prueba debe ser espec\u00edfica para el sistema de salud em Brasil",
        "parentId": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dr. Guillermo Melendez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_csPs9L5RxxLJnFP3ACYNfACl0-MgntKmdoxgfQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrc1mn3t3uChW2bjwi4M6Kg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrc1mn3t3uChW2bjwi4M6Kg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-18T16:33:30Z",
        "updatedAt": "2022-03-18T16:33:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6xjFthew_JN4Eq-GTBsSlVkmqIA",
      "id": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg.9ZhI96Qt0T19ZiYd7Br0s5",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Dr. Guillermo Melendez bueno actualmente estoy aprendiendo tambi\u00e9n portugu\u00e9s aparte de mi preparaci\u00f3n MIR, no es un examen de medicina general \u00e9l revalida ?",
        "textOriginal": "@Dr. Guillermo Melendez bueno actualmente estoy aprendiendo tambi\u00e9n portugu\u00e9s aparte de mi preparaci\u00f3n MIR, no es un examen de medicina general \u00e9l revalida ?",
        "parentId": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andres Fernando Perez Mancero",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzaoQRWGRnNAdWHXyAx8JClTQI7flxdtLiVPrhHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwV-W0raT-eg_f2d_c1heYg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwV-W0raT-eg_f2d_c1heYg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-03-18T15:45:09Z",
        "updatedAt": "2022-03-18T15:45:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bJ56liLYHuNboUm-YjIiZFmfTWA",
      "id": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg.9ZhI96Qt0T19ZiXhM2nhDe",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Hola Andres! Creo q no, los protocolos en los paises son diferentes por el minist\u00e9rio de salud, y como funciona el sistema de salud tambien, adicionando el componente del idioma, creo q puede ser bien diferente. Abrazos",
        "textOriginal": "Hola Andres! Creo q no, los protocolos en los paises son diferentes por el minist\u00e9rio de salud, y como funciona el sistema de salud tambien, adicionando el componente del idioma, creo q puede ser bien diferente. Abrazos",
        "parentId": "Ugzlh6I1IOsAJPbS_ZB4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dr. Guillermo Melendez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_csPs9L5RxxLJnFP3ACYNfACl0-MgntKmdoxgfQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrc1mn3t3uChW2bjwi4M6Kg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrc1mn3t3uChW2bjwi4M6Kg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-18T15:36:59Z",
        "updatedAt": "2022-03-18T15:36:59Z"
      }
    }
  ]
}