{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "reegfqR32XDhmeP3ytdPDX1QDvk",
  "id": "UgzlKfrvNPzTnGhrZ5x4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "J6uBagJOZ2k",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "24QoiuMxwV-Usg42UX0FIgaXPv0",
      "id": "UgzlKfrvNPzTnGhrZ5x4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "J6uBagJOZ2k",
        "textDisplay": "Dra, estou gr\u00e1vida de 6 semanas, fiz o teste r\u00e1pido e deu positivo. E agora fiz o VDRL e deu Reagente 1:2. Isso quer dizer que tenho s\u00edfilis?   Estou muito preocupada!",
        "textOriginal": "Dra, estou gr\u00e1vida de 6 semanas, fiz o teste r\u00e1pido e deu positivo. E agora fiz o VDRL e deu Reagente 1:2. Isso quer dizer que tenho s\u00edfilis?   Estou muito preocupada!",
        "authorDisplayName": "Dalila Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ69o5bB8gIqY2IqMl7wh4NAgz2aHW4PNUnuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVHpB53U0feSXFKMctXcywQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCVHpB53U0feSXFKMctXcywQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2018-03-01T19:28:43Z",
        "updatedAt": "2018-03-01T19:28:43Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 1,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WjKZYBktR4BZgHp5AarN_dmEnb0",
      "id": "UgzlKfrvNPzTnGhrZ5x4AaABAg.8dGDKPJQ0_P8dOaJp5RCfa",
      "snippet": {
        "textDisplay": "um exame de VDRL positivo n\u00e3o confirma o diagn\u00f3stico de s\u00edfilis, ainda mais com estes valores. Saiba mais sobre o tema nesse artigo: http://www.drakeillafreitas.com.br/como-fazer-o-diagnostico-da-sifilis/",
        "textOriginal": "um exame de VDRL positivo n\u00e3o confirma o diagn\u00f3stico de s\u00edfilis, ainda mais com estes valores. Saiba mais sobre o tema nesse artigo: http://www.drakeillafreitas.com.br/como-fazer-o-diagnostico-da-sifilis/",
        "parentId": "UgzlKfrvNPzTnGhrZ5x4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Dra. Keilla Mara de Freitas - Infectologista SP",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/7Wg47VC0NxgKWzVqrqnv0UuJAF2D9Ck4cDjK2fYmomBhWmBq0h6EpMIEgZi-Bjig0RmaH6Vu3w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDc7usncQ0XtzIhBQOrHZ-g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDc7usncQ0XtzIhBQOrHZ-g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2018-03-05T01:32:17Z",
        "updatedAt": "2018-03-05T01:32:17Z"
      }
    }
  ]
}