{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "HbnkKo9Ff5GiBCRJr8PAs4Eop_U",
  "id": "Ugzl3ix19CYzFcO2Ou54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "VEx_RvsbL7M",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kXGd0IuaDXZ5jd1u7W5CELF4qQo",
      "id": "Ugzl3ix19CYzFcO2Ou54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "VEx_RvsbL7M",
        "textDisplay": "Boa tarde! Eu teve sintomas leves , fiz o teste r\u00e1pido duas vezes. Primeiro deu negativo depois de 10 dias tive sintomas, muito gripada, corrizando muito, afebril, fraqueza, dores fortes nas pernas, garganta irritada. Fiz o exame r\u00e1pido hj e deu IgG positivo! Qual seria o an\u00e1lise ??? Um detalhe por ser profissional de sa\u00fade j\u00e1 tomei as duas doses da vacina Butant\u00e3. 1 dose 21/01 e segunda dose em 22/02.",
        "textOriginal": "Boa tarde! Eu teve sintomas leves , fiz o teste r\u00e1pido duas vezes. Primeiro deu negativo depois de 10 dias tive sintomas, muito gripada, corrizando muito, afebril, fraqueza, dores fortes nas pernas, garganta irritada. Fiz o exame r\u00e1pido hj e deu IgG positivo! Qual seria o an\u00e1lise ??? Um detalhe por ser profissional de sa\u00fade j\u00e1 tomei as duas doses da vacina Butant\u00e3. 1 dose 21/01 e segunda dose em 22/02.",
        "authorDisplayName": "Marluce Silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPyoaVBGNUNhf7u2kzPAladmumbWkjCNcyRB0peQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrsUqOwFGIMaNCYmFOjhrmg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCrsUqOwFGIMaNCYmFOjhrmg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-15T18:22:04Z",
        "updatedAt": "2021-03-15T18:22:04Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}