{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "NiM6D44R1ww9w-XLjhS2kwB-zHU",
  "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "UOkA2sBugf8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bXxHia90orIUMnOArEFmJHthBvE",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "UOkA2sBugf8",
        "textDisplay": "Mas se o consumo dom\u00e9stico de eletricidade aumentou, o consumo de eletricidade na ind\u00fastria e com\u00e9rcio diminu\u00edram, logo, n\u00e3o acredito que tenha um aumento t\u00e3o consider\u00e1vel de energia a ponto de ser um problema. Outro ponto, n\u00e3o houve somente uma redu\u00e7\u00e3o de material particulado, houve tamb\u00e9m uma redu\u00e7\u00e3o de gases do efeito estufa, ou seja, aumenta a incid\u00eancia de raios solares, mas diminuiu a quantidade de calor que fica retido na atmosfera.",
        "textOriginal": "Mas se o consumo dom\u00e9stico de eletricidade aumentou, o consumo de eletricidade na ind\u00fastria e com\u00e9rcio diminu\u00edram, logo, n\u00e3o acredito que tenha um aumento t\u00e3o consider\u00e1vel de energia a ponto de ser um problema. Outro ponto, n\u00e3o houve somente uma redu\u00e7\u00e3o de material particulado, houve tamb\u00e9m uma redu\u00e7\u00e3o de gases do efeito estufa, ou seja, aumenta a incid\u00eancia de raios solares, mas diminuiu a quantidade de calor que fica retido na atmosfera.",
        "authorDisplayName": "Maycon Poli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UEN4QO2-WLP5MklV-3WLvS4eCg4eSi2kqjLtew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 139,
        "publishedAt": "2020-04-12T16:10:16Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T16:43:48Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 7,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Rc_5EnnKvKuZcsEWfDUHiP8e-kE",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf9KqfG73GmfN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "AUMENTOU SIM",
        "textOriginal": "AUMENTOU SIM",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Keviinson",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/LAF96Ri62CN5BDZup_DwyqmCU8BVt_QYRPro3cej2DODHim_XkEo_zkBKSrLT6L4mw1teGKC7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZy-C__thBJzYqzJEXMeeaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZy-C__thBJzYqzJEXMeeaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-13T23:34:47Z",
        "updatedAt": "2021-03-13T23:34:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "bO_le2JzzjJGOduZ26-MM8oLomI",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97OyXAKTWbU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Galera \u00e9 bom lembrar que a ind\u00fastria n\u00e3o parou. O que parou foi o com\u00e9rcio. E o lixo e a luz que um ser humano produz e gasta em casa, ele produzia e gastava fora (no trabalho, na faculdade, escola etc). A \u00fanica que coisa que teve aumento consider\u00e1vel foi o lixo hospitalar. Que mat\u00e9ria ruinzinha....",
        "textOriginal": "Galera \u00e9 bom lembrar que a ind\u00fastria n\u00e3o parou. O que parou foi o com\u00e9rcio. E o lixo e a luz que um ser humano produz e gasta em casa, ele produzia e gastava fora (no trabalho, na faculdade, escola etc). A \u00fanica que coisa que teve aumento consider\u00e1vel foi o lixo hospitalar. Que mat\u00e9ria ruinzinha....",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mauro Medeiros",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWzUwiG7cuq0ZUa9taxwkmE0Lrgxv1NvPbNapw6jI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-13T17:17:02Z",
        "updatedAt": "2020-04-13T17:17:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "4Pc7M0LSzBsl3v8cNxZvj3FUFrA",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MmguijMq-",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Kkkk essa foi a reportagem mais contraditoria q ja vi, falar q remover os poluentes prejudica o efeito estufa necessario kkkk, claro q efeito estufa \u00e9 essencia pra manter o calor do planeta, mas essa materia nada haver",
        "textOriginal": "Kkkk essa foi a reportagem mais contraditoria q ja vi, falar q remover os poluentes prejudica o efeito estufa necessario kkkk, claro q efeito estufa \u00e9 essencia pra manter o calor do planeta, mas essa materia nada haver",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "gabriel palmieri",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMzhEWx8gajUfNTZVCZgN8dWDqvWGn2Ghg7g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLgJo-YTKGURtX_enHK77Vw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLgJo-YTKGURtX_enHK77Vw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-04-12T20:55:10Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T20:55:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "LlWOzJgZl1MxUgV-aFqtAqhak_Q",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MKfj3D07i",
      "snippet": {
        "textDisplay": "MAycon poli, podes crer, essa gente quer nos baralhar, mas o mundo est\u00e1 a acordar,",
        "textOriginal": "MAycon poli, podes crer, essa gente quer nos baralhar, mas o mundo est\u00e1 a acordar,",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mecia Duarte",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDhB0nchQBffzZVPReVlnOascnda-mGjAtZA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-04-12T16:41:36Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T16:41:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hNMZfMA4AeZU65KC83cVXNWNNLM",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MKQCtKF49",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Podez crer",
        "textOriginal": "Podez crer",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mecia Duarte",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDhB0nchQBffzZVPReVlnOascnda-mGjAtZA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-04-12T16:39:20Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T16:39:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-xedxam-kpOhnPwASojz_qrUiLk",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MIMdWw8XK",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Guilherme Borges, exatamente, a ind\u00fastria \u00e9 o setor da economia que mais consome energia. Com rela\u00e7\u00e3o ao aumento de lixo hospitalar eu concordo.",
        "textOriginal": "@Guilherme Borges, exatamente, a ind\u00fastria \u00e9 o setor da economia que mais consome energia. Com rela\u00e7\u00e3o ao aumento de lixo hospitalar eu concordo.",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Maycon Poli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UEN4QO2-WLP5MklV-3WLvS4eCg4eSi2kqjLtew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2020-04-12T16:21:23Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T16:21:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yqUtVUwWb20RCkGOh-nfoYQGIVc",
      "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MHp8QAhG0",
      "snippet": {
        "textDisplay": "pensei na mesma coisa. e a ind\u00fastria \u00e9 respons\u00e1vel por uma grande parcela  no uso das energias, ent\u00e3o imagino que deve compensar tamb\u00e9m. acho que o ponto de mais destaque \u00e9 o lixo caseiro mesmo, de fato deve aumentar",
        "textOriginal": "pensei na mesma coisa. e a ind\u00fastria \u00e9 respons\u00e1vel por uma grande parcela  no uso das energias, ent\u00e3o imagino que deve compensar tamb\u00e9m. acho que o ponto de mais destaque \u00e9 o lixo caseiro mesmo, de fato deve aumentar",
        "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Guilherme Borges",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRlt-0hfwxL4fkuiGjdygvAtNITP2lhFf7eg9I2dQk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX1x1MGOKOiZjxCSX7pebJA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCX1x1MGOKOiZjxCSX7pebJA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 20,
        "publishedAt": "2020-04-12T16:16:40Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T16:16:40Z"
      }
    }
  ]
}