{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "-v09u91iAt91W6FKun468LUAD1Y",
  "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "zsW2lZ3CBK4",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-4nbZbYsmWnQwexYTnGs-Y-_Oo0",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "zsW2lZ3CBK4",
        "textDisplay": "QUEM.NAO AGUENTA MAIS VER GENTE DEFENDENDO O.BOLSONARO",
        "textOriginal": "QUEM.NAO AGUENTA MAIS VER GENTE DEFENDENDO O.BOLSONARO",
        "authorDisplayName": "Sidnea Oliveira de Araujo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSI7hOr5_WYdlCqoBGgpCZwzNKjfu7-lr6KwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe2gp8jDWAruu8oHZY2_FAQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCe2gp8jDWAruu8oHZY2_FAQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 46,
        "publishedAt": "2021-03-11T00:27:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T00:27:13Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 11,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SoQmQbvC5qHl6BgVyipCJKiDMFo",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KlKJPuDc25",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Por que voc\u00eas n\u00e3o falam dos governadores e prefeitos que liberaram carnaval e elei\u00e7\u00f5es?",
        "textOriginal": "Por que voc\u00eas n\u00e3o falam dos governadores e prefeitos que liberaram carnaval e elei\u00e7\u00f5es?",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Giovanni Hoffmann",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3P30ObWZ-5D3BmF4sZRmn2QIJhqX-qSbnwBP1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ3YqU3nZHhpLFfEzv-AZ5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCJ3YqU3nZHhpLFfEzv-AZ5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T21:46:47Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T21:46:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pku0cxaWwnFzqxB8zFnj_PghyZY",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkaUvyNIqF",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@nathan a sua gadice mata pessoas inocentes, pense no sofrimento q vc est\u00e1 causando",
        "textOriginal": "@nathan a sua gadice mata pessoas inocentes, pense no sofrimento q vc est\u00e1 causando",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T14:57:40Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T14:57:40Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Z5M4uUOasyvGKEfolYsZbeo98pg",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkHmtiGzsq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Felipe Vitor Barreto Ribeiro \n*aonde Bolsonaro defendeu desmatamento??????*",
        "textOriginal": "@Felipe Vitor Barreto Ribeiro \n*aonde Bolsonaro defendeu desmatamento??????*",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T12:05:30Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T12:05:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IRUBDdm6WWisfOO8Q16RX81TwwM",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkHJg79Yxy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rodrigo Araujo \n*Fonte?????*",
        "textOriginal": "@Rodrigo Araujo \n*Fonte?????*",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T12:01:22Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T12:01:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uBXhzJtQHlmQaGGdMIm6jSJhDAc",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkHI2g3GRJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Tiago Oliveira de Lucia \n*queremos trabalhar se ficar em casa  quem vai colocar  comida no nossos pratos Bolsonaro est\u00e1 certo*",
        "textOriginal": "@Tiago Oliveira de Lucia \n*queremos trabalhar se ficar em casa  quem vai colocar  comida no nossos pratos Bolsonaro est\u00e1 certo*",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T12:01:09Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T12:01:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_PKYnyMajjaPNtkzKsdATVfXNEE",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkHCpD9uI3",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Felipe Vitor Barreto Ribeiro \n*que desmatamento??????*",
        "textOriginal": "@Felipe Vitor Barreto Ribeiro \n*que desmatamento??????*",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T12:00:26Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T12:00:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "S5aYyHrbXfbjP1x6lSdOnHvN1IM",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkECjCMziU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o aguento mais ver gente defendendo o maior ladr\u00e3o da hist\u00f3ria do brasil",
        "textOriginal": "N\u00e3o aguento mais ver gente defendendo o maior ladr\u00e3o da hist\u00f3ria do brasil",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Comic 888",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRljsP7a1dSTyRhkXvz6tV7pjvvru3Y2B9-KyeLJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA3QiDEX1ii7lyV7Wcc4log",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCA3QiDEX1ii7lyV7Wcc4log"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T11:34:12Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T11:34:12Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZlSSiSvib2PrtF0LtEHQ4X0kJqg",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KkBG6nFFb7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Th Jesus Bolsonaro ja deu um rombo de 1 trilh\u00e3o e ja roubou centenas de milh\u00f5es de reais se n\u00e3o mais.",
        "textOriginal": "@Th Jesus Bolsonaro ja deu um rombo de 1 trilh\u00e3o e ja roubou centenas de milh\u00f5es de reais se n\u00e3o mais.",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rodrigo Araujo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmF2nqCS7wBcQ1eGz3gJFPhFiDR6agWa6GKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnaQqCximphXavRAMyRVSJw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCnaQqCximphXavRAMyRVSJw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T11:08:27Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T11:08:54Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Kw48Ox6LFz13BRs3lPgBBB4qAr0",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9Kjc_FsJWAe",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Dif\u00edcil acreditar q esse povo ainda consegue ter cara de pau de defender esse traidor da p\u00e1tria",
        "textOriginal": "Dif\u00edcil acreditar q esse povo ainda consegue ter cara de pau de defender esse traidor da p\u00e1tria",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-11T05:56:38Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T05:56:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hs3nM5xBRfvfJSQqYcFCflIBTf0",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KjF7vtv8nN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "*n\u00e3o foi o presidente que criou o v\u00edrus*",
        "textOriginal": "*n\u00e3o foi o presidente que criou o v\u00edrus*",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "nathan",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTYrQqdd63sliyVW_Vg8ZdKbhvwyzrtLYhmkdX0bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4HF150RsF2XfJmdUHzSEmw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-11T02:23:03Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T02:23:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Umzy0LS4lXeOkSq4k36R4VATwYM",
      "id": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg.9Kj1sYOBaup9KjCAOi8_IQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u00e9 tipo o fumante defendendo o cigarro.",
        "textOriginal": "\u00e9 tipo o fumante defendendo o cigarro.",
        "parentId": "UgzMhqZ2t5RuqqMIk6N4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Felipe Rafael",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT73wZeGPGkDsBBb-PEkyY6jzZDQIsY6BSRuovV1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe8vr4z0acPGMs18_ZNmRpg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCe8vr4z0acPGMs18_ZNmRpg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-03-11T01:57:10Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T01:57:10Z"
      }
    }
  ]
}