{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "zmrybsK2g-_92TPAggNKRh4abTc",
  "id": "UgzoDXiHySR80qYCRa94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "hOubJaN07-8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0u59uOb3yuwBdmH2VHK3nETJyWU",
      "id": "UgzoDXiHySR80qYCRa94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "hOubJaN07-8",
        "textDisplay": "Estamos aguardando esse momento t\u00e3o esperado, Depois de tantas mortes, tanto sofrimento, essa not\u00edcia ilumina nossos cora\u00e7\u00f5es, obrigada Dr, por seu trabalho, sua serenidade ao n\u00f3s informar, grata por mais esse v\u00eddeo!!",
        "textOriginal": "Estamos aguardando esse momento t\u00e3o esperado, Depois de tantas mortes, tanto sofrimento, essa not\u00edcia ilumina nossos cora\u00e7\u00f5es, obrigada Dr, por seu trabalho, sua serenidade ao n\u00f3s informar, grata por mais esse v\u00eddeo!!",
        "authorDisplayName": "Janete Guttierrez",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS-XtdyIoPdFl4BGOvd6SN5Fn7Md-MEUtJsfA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0X4aPWUwVnbzpvylJirC0w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0X4aPWUwVnbzpvylJirC0w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 84,
        "publishedAt": "2022-01-15T12:26:14Z",
        "updatedAt": "2022-01-15T12:26:14Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "M2zwYlLFCzswJUq_lgJd3-70Qn0",
      "id": "UgzoDXiHySR80qYCRa94AaABAg.9XDY_ylerFE9XDq7I_2pQA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ele fala no fim da pandemia em 2.022, mas isso s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel se o povo colaborar e se cuidar, o ciclo da doen\u00e7a permanecer\u00e1 sem dia programado.",
        "textOriginal": "Ele fala no fim da pandemia em 2.022, mas isso s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel se o povo colaborar e se cuidar, o ciclo da doen\u00e7a permanecer\u00e1 sem dia programado.",
        "parentId": "UgzoDXiHySR80qYCRa94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cristano Costa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKXgZIfmwSDBLvp8vZWdT4VvZiG4btUubtWPNYkA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClVu5y2I2gxISYSi8OtFTbA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClVu5y2I2gxISYSi8OtFTbA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2022-01-15T15:08:12Z",
        "updatedAt": "2022-01-15T15:08:12Z"
      }
    }
  ]
}