{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "GslkAeCJsOLQQ8OSMowpF2yEU_c",
  "id": "UgzQG1X5K726XyGiRwF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "WnNENLMyqfA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "cnb5m6SyQuozgrGfYemzUcqDw9Y",
      "id": "UgzQG1X5K726XyGiRwF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "WnNENLMyqfA",
        "textDisplay": "No agua\ud83d\ude37covid-19",
        "textOriginal": "No agua\ud83d\ude37covid-19",
        "authorDisplayName": "Abraham Dur\u00e1n Beltr\u00e1n Colombiano de la paz Bogot\u00e1",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQCzu7bF2faPMl0RwYG69qjvacBbfYLc0ZDh1JUdA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHy5zzXo5VNQD7nyGiSI-zA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHy5zzXo5VNQD7nyGiSI-zA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-08-17T18:54:33Z",
        "updatedAt": "2020-08-17T18:54:33Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}