{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Rml9Hnu4wJZitqC1zZfHeTQdyAA",
  "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "lCQPEpfd9OQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "JTsJDLcjSM09QYLoT2c_IUz8Nn8",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "lCQPEpfd9OQ",
        "textDisplay": "O meu filho teve todos esses novos sintomas mas passou, ficou bem, gra\u00e7as a Deus!",
        "textOriginal": "O meu filho teve todos esses novos sintomas mas passou, ficou bem, gra\u00e7as a Deus!",
        "authorDisplayName": "Ruth Varela Varela",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0HL0jb5Vw4nbn8cYLATMnepP9rvJmJ3azXbD9lQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLDk7-74fwKWCB0IDBnSLow",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLDk7-74fwKWCB0IDBnSLow"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 358,
        "publishedAt": "2020-05-04T19:49:33Z",
        "updatedAt": "2020-05-04T19:49:33Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 43,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sbESUUbwF6BSzp5FvZKDselMGGw",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9NmYGlJL4NV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Robson DaLua O SENHOR deveria sentir vergonha de estar aqui fazendo politicagem Comunista \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udeab O SENHOR Bolsonaro \u00e9 a favor das pessoas se tratarem n\u00f3s primeiros sintomas, coisa que comunistas \ud83d\udc48\ud83c\udffb como vc s\u00e3o CONTRA \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udeab \u00e9 por isso que h\u00e1 tantas mortes \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
        "textOriginal": "@Robson DaLua O SENHOR deveria sentir vergonha de estar aqui fazendo politicagem Comunista \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udeab O SENHOR Bolsonaro \u00e9 a favor das pessoas se tratarem n\u00f3s primeiros sintomas, coisa que comunistas \ud83d\udc48\ud83c\udffb como vc s\u00e3o CONTRA \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udeab \u00e9 por isso que h\u00e1 tantas mortes \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Sandra Regina",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJt0NVA1of-SplzJ9sKeBEcJtbnpsAUzyxwgu4-w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC992OPnsUJPwWbzq5YwRHyA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC992OPnsUJPwWbzq5YwRHyA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-05-25T22:42:11Z",
        "updatedAt": "2021-05-25T22:42:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "J_XAlHLMvfRrkrZaEoZxDxjruOc",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9LFM39eXsEA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Larissa Souza n\u00e3o sei se era fiz o teste e at\u00e9 hoje n\u00e3o tive o resultado ,mais fiquei tendo acompanhamento de uma enfermeira por telefone ,por causa da gravidez ,mais eu s\u00f3 tomei  anti al\u00e9rgico ,e depois de  tempo o ofato voltou",
        "textOriginal": "@Larissa Souza n\u00e3o sei se era fiz o teste e at\u00e9 hoje n\u00e3o tive o resultado ,mais fiquei tendo acompanhamento de uma enfermeira por telefone ,por causa da gravidez ,mais eu s\u00f3 tomei  anti al\u00e9rgico ,e depois de  tempo o ofato voltou",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "vera artes em croch\u00ea",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVhN2IYujLApWY4MRNlnqGjD3giWoOKBMlUBQL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoBLil13v978LE7ze2j8W0Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoBLil13v978LE7ze2j8W0Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-23T22:58:30Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T22:58:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "sMwll87zgsKifVxOtEaOZ0raZ-g",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9LEVIDsrPbr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@vera artes em croch\u00ea mas, o seu era mesmo COVID? Vc tomou que medica\u00e7\u00e3o?",
        "textOriginal": "@vera artes em croch\u00ea mas, o seu era mesmo COVID? Vc tomou que medica\u00e7\u00e3o?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Larissa Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQT_Tte39c85DhI0W3IXXFS-V7in4RItpoO-JvclA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T14:59:58Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T14:59:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Y9v0gq4akQ1fXtYwaggn9IXHBK4",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9LEVCimeXdz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Mas, vc teve mesmo covid gestante? Vc tomou que medica\u00e7\u00e3o?",
        "textOriginal": "Mas, vc teve mesmo covid gestante? Vc tomou que medica\u00e7\u00e3o?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Larissa Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQT_Tte39c85DhI0W3IXXFS-V7in4RItpoO-JvclA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-23T14:59:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-23T14:59:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ZLcFRRIhzTzbJwmOqYKIA5pzTOI",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9LClQ2AR8mM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@vera artes em croch\u00ea gra\u00e7as a Deus que voc\u00eas est\u00e3o bem! \ud83d\ude4f",
        "textOriginal": "@vera artes em croch\u00ea gra\u00e7as a Deus que voc\u00eas est\u00e3o bem! \ud83d\ude4f",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Larissa Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQT_Tte39c85DhI0W3IXXFS-V7in4RItpoO-JvclA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-22T22:51:06Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T22:51:06Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "J_9SDzjpB1IUtCmis6cw9U8nKtU",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9LCCYTtjyjP",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Larissa Souza estou bem meu beb\u00ea j\u00e1 nasceu tem 17 dias o parto n\u00e3o foi normal n\u00e3o foi ces\u00e1ria",
        "textOriginal": "@Larissa Souza estou bem meu beb\u00ea j\u00e1 nasceu tem 17 dias o parto n\u00e3o foi normal n\u00e3o foi ces\u00e1ria",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "vera artes em croch\u00ea",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVhN2IYujLApWY4MRNlnqGjD3giWoOKBMlUBQL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoBLil13v978LE7ze2j8W0Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCoBLil13v978LE7ze2j8W0Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-03-22T17:37:41Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T17:37:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "y2gSwWK9UC15IjGxFa86bCZWj2w",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9LC9PLqH1lk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@vera artes em croch\u00ea vc est\u00e1 bem? E seu beb\u00ea?",
        "textOriginal": "@vera artes em croch\u00ea vc est\u00e1 bem? E seu beb\u00ea?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Larissa Souza",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQT_Tte39c85DhI0W3IXXFS-V7in4RItpoO-JvclA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUjUOT_DS_N_yINWs3wiqtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-22T17:10:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-22T17:10:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9fjU2hiKoszZc3uhEbFTeWvtq78",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9L-C4BFXU6v",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@T4K FF vou tentat \ud83d\ude4f Deus te aben\u00e7oe e cuide",
        "textOriginal": "@T4K FF vou tentat \ud83d\ude4f Deus te aben\u00e7oe e cuide",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "The agreste",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/eEFSY1nWMs2udbTNfoX6fdXbw_WfwxrKnepDzue4_PZHvLDFp_Yo4Y_wA9WcY8x9Fpbyt927rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx-Ckdc9pqxbxF5O3zQSZBQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCx-Ckdc9pqxbxF5O3zQSZBQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-17T16:23:25Z",
        "updatedAt": "2021-03-17T16:23:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1pql2wcv2he-jeQAWfVF6d6AIjY",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9KkUUxqCmfH",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Cynthiamonteiro dasilva tive muitas dores de cabe\u00e7a e de garganta tambem ..e a dor de garganta demorou muito tempo para passar, inclusive de vez enquando minha garganta fica meio irritada mas coisa pouca e nao chega a incomodar, mas fique tranquila que isso ir\u00e1 passar.. gra\u00e7as a DEUS ESTOU 100% .. vc vai ver !!!!",
        "textOriginal": "@Cynthiamonteiro dasilva tive muitas dores de cabe\u00e7a e de garganta tambem ..e a dor de garganta demorou muito tempo para passar, inclusive de vez enquando minha garganta fica meio irritada mas coisa pouca e nao chega a incomodar, mas fique tranquila que isso ir\u00e1 passar.. gra\u00e7as a DEUS ESTOU 100% .. vc vai ver !!!!",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "daianemagistrada bispo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTutpPG17Y5uMV1sdn6dh-JfPoSj_i9RmI6scjX=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8HmmrildxIeC3LkUMP-ARg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8HmmrildxIeC3LkUMP-ARg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-11T13:56:30Z",
        "updatedAt": "2021-03-11T13:56:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "4uDUj6fFHmMSQunoS3VzYyowFbU",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9Kgs3G_7Xtg",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@daianemagistrada bispo  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?",
        "textOriginal": "@daianemagistrada bispo  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cynthiamonteiro dasilva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1kSH5aWD7xdDL9N7tsNY_f81zHaLhXtb25A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-10T04:14:13Z",
        "updatedAt": "2021-03-10T04:14:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eKdLHqJ9RhrrdOnfJhos8SMnZ-k",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9Kgrzw_iNzV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@T4K FF  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?...como voc\u00ea fez?",
        "textOriginal": "@T4K FF  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?...como voc\u00ea fez?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cynthiamonteiro dasilva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1kSH5aWD7xdDL9N7tsNY_f81zHaLhXtb25A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-10T04:13:38Z",
        "updatedAt": "2021-03-10T04:13:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yDyIYHRJ7jGlZ1nPtOtzJ5KCjGs",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9Kgrx3mBrpd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ruth Varela Varela  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?",
        "textOriginal": "@Ruth Varela Varela  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cynthiamonteiro dasilva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1kSH5aWD7xdDL9N7tsNY_f81zHaLhXtb25A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-10T04:13:14Z",
        "updatedAt": "2021-03-10T04:13:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "l0Lveb0PWRkpNTPPLimADayhWKc",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9KgrotIXdKl",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ruth Varela Varela  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?",
        "textOriginal": "@Ruth Varela Varela  desde a semana passada,estou com dor de cabe\u00e7a, ouvido e no olho na ma\u00e7\u00e3 do rosto, meu nariz come\u00e7ou ficar mais entupido final de semana pra hoje,antes estava mas agr est\u00e1 mais, ainda n\u00e3o fui no hospital,estou com medo, pq o farmac\u00eautico falou que era rinite e sinusite, pq realmente tenho problema de garganta,e estou com pus na garganta, voce ficou assim?",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cynthiamonteiro dasilva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1kSH5aWD7xdDL9N7tsNY_f81zHaLhXtb25A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCw2XA3QDKsKnmrk3cf1ygg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-03-10T04:12:07Z",
        "updatedAt": "2021-03-10T04:12:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tBRlAuW6X61_lxmJo3MQtOyYvjc",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9JTXXmCC4kw",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@sandra da concei\u00e7\u00e3o Obrigado, Sandra. Tamo junto!",
        "textOriginal": "@sandra da concei\u00e7\u00e3o Obrigado, Sandra. Tamo junto!",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vitor Tant\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrHUk_knuo72O_Onz1F6THnGJJc6SZul_hNxIa-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjwOQpW8dtyr5BOF8BnoKnA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjwOQpW8dtyr5BOF8BnoKnA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-02-07T18:05:23Z",
        "updatedAt": "2021-02-07T18:05:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nzJKGRDVrB4xVrPr_-z5GM3rIWI",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9JTWEfmMGEk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Vitor Tant\u00e3o muito boa informa\u00e7\u00f5es",
        "textOriginal": "@Vitor Tant\u00e3o muito boa informa\u00e7\u00f5es",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "sandra da concei\u00e7\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTC_wntLhi7BpKF9cY0kW_3kpLI3qSbmeD8nBAy5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAZb5JHaB4de5-vV_Cwft8A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCAZb5JHaB4de5-vV_Cwft8A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-02-07T17:54:02Z",
        "updatedAt": "2021-02-07T17:54:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8sLbEv56VAQZQ1MNkXOnJXJbZj4",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9JEI5Hd7Qwm",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rafa Lima depende se ele tiver comorbidades ou se os parentes dele tamb\u00e9m terem isso pode se agravar pela gen\u00e9tica mas enfim, o mlk ta vivo gra\u00e7as a Deus",
        "textOriginal": "@Rafa Lima depende se ele tiver comorbidades ou se os parentes dele tamb\u00e9m terem isso pode se agravar pela gen\u00e9tica mas enfim, o mlk ta vivo gra\u00e7as a Deus",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "alivan ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/mw8-Ugh0U5yjxJyI8RA8BTqED6S1gl5pKiZjFsP3u8fJ0s77yUIcqNHM1-6zlrHzdzrtRnBkgQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_BhtzgkcEcY8gEQnXvatJg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_BhtzgkcEcY8gEQnXvatJg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-02-01T20:01:49Z",
        "updatedAt": "2021-02-01T20:01:49Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "eYbIHc8JgMJM5N018dpIPjwcXS0",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9J9NLFo9AdC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Galera, tem uma coisa no nosso organismo chamado 'Sistema Imunol\u00f3gico', esse sistema do nosso organismo vai combater a infec\u00e7\u00e3o naturalmente na maioria das pessoas, necessitando \u00e0s vezes apenas um comprimido para dor de cabe\u00e7a e ingest\u00e3o de muito l\u00edquido. Por\u00e9m em alguns organismos o sistema imunol\u00f3gico demora a identificar essa infec\u00e7\u00e3o, n\u00e3o consegue combater, ou combate de uma forma extrema, levando aos sintomas graves (como a pneumonia e a falta de ar).\n\u00c9 importante sempre manter os cuidados de higiene, como lavar as m\u00e3os e evitar tocar o rosto quando estiver na rua, tomar banho ap\u00f3s chegar da rua e utilizar m\u00e1scaras. N\u00e3o se aglomerar, e n\u00e3o conversar sem m\u00e1scaras mesmo que, nem voc\u00ea, nem a outra pessoa apresentem sintomas.\nSe o presidente n\u00e3o se preocupa com voc\u00eas, eu estarei aqui levando as informa\u00e7\u00f5es.",
        "textOriginal": "Galera, tem uma coisa no nosso organismo chamado 'Sistema Imunol\u00f3gico', esse sistema do nosso organismo vai combater a infec\u00e7\u00e3o naturalmente na maioria das pessoas, necessitando \u00e0s vezes apenas um comprimido para dor de cabe\u00e7a e ingest\u00e3o de muito l\u00edquido. Por\u00e9m em alguns organismos o sistema imunol\u00f3gico demora a identificar essa infec\u00e7\u00e3o, n\u00e3o consegue combater, ou combate de uma forma extrema, levando aos sintomas graves (como a pneumonia e a falta de ar).\n\u00c9 importante sempre manter os cuidados de higiene, como lavar as m\u00e3os e evitar tocar o rosto quando estiver na rua, tomar banho ap\u00f3s chegar da rua e utilizar m\u00e1scaras. N\u00e3o se aglomerar, e n\u00e3o conversar sem m\u00e1scaras mesmo que, nem voc\u00ea, nem a outra pessoa apresentem sintomas.\nSe o presidente n\u00e3o se preocupa com voc\u00eas, eu estarei aqui levando as informa\u00e7\u00f5es.",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vitor Tant\u00e3o",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrHUk_knuo72O_Onz1F6THnGJJc6SZul_hNxIa-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjwOQpW8dtyr5BOF8BnoKnA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCjwOQpW8dtyr5BOF8BnoKnA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2021-01-30T22:11:29Z",
        "updatedAt": "2021-01-30T22:13:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "6reoOmrgSPjAW2_v_NqWnzJfc7w",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9Iy8UDESvZJ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ruth Varela Varela .",
        "textOriginal": "@Ruth Varela Varela .",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cristiane merluci",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nwe0TuwQ6nGVNv_1WDKHn3ex-xVFkgcw8T-p-_ZzaG1HImSbhjoKISV-gpLv6IPKrmrvEYeZkQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpZPxAnJPChZixGoylLc0GQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpZPxAnJPChZixGoylLc0GQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-26T04:10:45Z",
        "updatedAt": "2021-01-30T22:17:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "_jXG5LFAK4katG3Iw7hizrbkBN8",
      "id": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg.98FJfX9FHZM9Ir6O8y1_OM",
      "snippet": {
        "textDisplay": "e facil o teste do covid tava 300 reais e ele pediu s\u00f3 um Benegripe kkkkkk",
        "textOriginal": "e facil o teste do covid tava 300 reais e ele pediu s\u00f3 um Benegripe kkkkkk",
        "parentId": "UgzqUK8dp9JyHKc2b-h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "TROPA RENEGADO",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/5-eWcp5H-faJ4EiWusHL3sH9jd7ZG7bemrOvJVtqhULDxxYuy3YU2VvnaVhAYMZRcpYqDZA72Fg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD_vb0uiKJYxAgrtvBXemIQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCD_vb0uiKJYxAgrtvBXemIQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-01-23T10:37:45Z",
        "updatedAt": "2021-01-23T10:37:45Z"
      }
    }
  ]
}