{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "fpH3HaOh6uVZEPsD5_AHOByxhSw",
  "id": "UgzqFyUt0X9bhc2Wie94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "0N7SBfTsI3s",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "E8uzstLkIARWYnDpgzcXnEBMJqs",
      "id": "UgzqFyUt0X9bhc2Wie94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "0N7SBfTsI3s",
        "textDisplay": "O problema n\u00e3o foi o carnaval em si, foi n\u00e3o terem fechado as fronteiras logo...",
        "textOriginal": "O problema n\u00e3o foi o carnaval em si, foi n\u00e3o terem fechado as fronteiras logo...",
        "authorDisplayName": "Aline Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ8-vY9KYM2pDj4iQaYNGEHJzN_pvYSrU4Dmc6qPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDIls9Sgq7tsUhBO4dYUfog",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDIls9Sgq7tsUhBO4dYUfog"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2020-12-05T14:37:27Z",
        "updatedAt": "2020-12-05T14:37:27Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}