{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "41qr17Lnrrv8uuYlP0XUi8R7oEY",
  "id": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "ifLLH1XBeds",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YIDbcUdmPateH4OILZdwk-0fKl8",
      "id": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "ifLLH1XBeds",
        "textDisplay": "Io non capisco una cosa... se i virus non sono organismi viventi... come che si comportano come tali??   Sembra un essere subdolo, un vero proprio bastardo, Per infettare il pi\u00f9 possibile, non causa sintomi in molti soggetti... sembra che lo faccia apposta... Per poter imbrogliare il pi\u00f9 possibile... non lo so... ma mi piacerebbe sapere pi\u00f9 su questo fatto!!   Per favore mi spieghi un po\u2019 di pi\u00f9 su questo fatto degli asintomatici!!   Grazie per le informazioni che dai!!  Sei bravissimo e ricorda che aspetto una tua rispostaaaaa!!  \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude18",
        "textOriginal": "Io non capisco una cosa... se i virus non sono organismi viventi... come che si comportano come tali??   Sembra un essere subdolo, un vero proprio bastardo, Per infettare il pi\u00f9 possibile, non causa sintomi in molti soggetti... sembra che lo faccia apposta... Per poter imbrogliare il pi\u00f9 possibile... non lo so... ma mi piacerebbe sapere pi\u00f9 su questo fatto!!   Per favore mi spieghi un po\u2019 di pi\u00f9 su questo fatto degli asintomatici!!   Grazie per le informazioni che dai!!  Sei bravissimo e ricorda che aspetto una tua rispostaaaaa!!  \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude18",
        "authorDisplayName": "Anna D'Agostino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQSk1bOtVyuXXPvcfc5pS0fasDVKL_CH82336R0uA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGXkJ4Wf78IQlbH5kmz3Beg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGXkJ4Wf78IQlbH5kmz3Beg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-03-25T12:55:45Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T12:55:45Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vfYDM5LRr67ccqpC2MdR2qYZxZA",
      "id": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg.96c_Wkoksx896d1_l5JEgS",
      "snippet": {
        "textDisplay": "S\u00ec, questo \u00e8 il motivo per cui anche per l'influenza e il raffreddore l'OMS raccomanda di stare a casa.",
        "textOriginal": "S\u00ec, questo \u00e8 il motivo per cui anche per l'influenza e il raffreddore l'OMS raccomanda di stare a casa.",
        "parentId": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vita A Zero Kelvin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRpuvrzC_wtqSf88JvCvEiFPccR1rd3jBnq_Im9tQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGDkFvYnK2TYvEhOkTZyXWg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGDkFvYnK2TYvEhOkTZyXWg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-03-25T17:09:41Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T17:09:41Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gj8ELOGf1xfpc24TxuGe9rElxZs",
      "id": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg.96c_Wkoksx896cxCr41i34",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Vita A Zero Kelvin e dovrebbe essere questo il motivo per il quale alcuni virus, mutando,  tendono a diventare \"pi\u00f9 buoni \" nel tempo.",
        "textOriginal": "@Vita A Zero Kelvin e dovrebbe essere questo il motivo per il quale alcuni virus, mutando,  tendono a diventare \"pi\u00f9 buoni \" nel tempo.",
        "parentId": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Kanon Gemini",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQE5w79Ja1S--yeMeaqsM3RNj-I4TND-D8PE3BUaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCinND6mqLU6XPKhZkMDa4dQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCinND6mqLU6XPKhZkMDa4dQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-03-25T16:22:44Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T16:22:44Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "c04nghurNobFJ7eYTNCflNCU-AQ",
      "id": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg.96c_Wkoksx896cfVmt6GTq",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vita A Zero Kelvin lo cercher\u00f2... grazie per avermi risposto sei super super gentilissimo!!  \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc4c\ud83d\ude18",
        "textOriginal": "Vita A Zero Kelvin lo cercher\u00f2... grazie per avermi risposto sei super super gentilissimo!!  \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc4c\ud83d\ude18",
        "parentId": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Anna D'Agostino",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQSk1bOtVyuXXPvcfc5pS0fasDVKL_CH82336R0uA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGXkJ4Wf78IQlbH5kmz3Beg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGXkJ4Wf78IQlbH5kmz3Beg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-03-25T13:48:02Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T13:48:02Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RJXeZUaQsWxGEdpQ_NHkxYKy3Zc",
      "id": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg.96c_Wkoksx896cch7LHPMZ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Non \u00e8 che \"lo fa apposta\", il virus \u00e8 solo un pezzo di materiale genetico che ha evoluto dei meccanismi per propagarsi. Non \u00e8 un organismo senziente, n\u00e9 tanto meno un essere vivente. Si comporta come tale entro certi limiti perch\u00e9 ha del materiale genetico sottoposto alla selezione naturale proprio come gli esseri viventi. \nIl fatto che ci siano degli asintomatici vuol dire solo che il virus ha sviluppato questo adattamento con la selezione naturale che l'ha fatto diffondere di pi\u00f9. Immagina di avere due Coronavirus che presentano una piccola differenza dovuta a una mutazione genica: uno che d\u00e0 sintomi gravi e l'altro che d\u00e0 sintomi lievi. Secondo te quale si diffonder\u00e0 di pi\u00f9? Quello coi sintomi lievi, ovviamente! Perch\u00e9 saranno le persone a diffonderlo senza accorgersene. E cos\u00ec sar\u00e0 selezionata, per selezione naturale appunto, la mutazione che gli fa avere sintomi pi\u00f9 lievi. \nQuesto \u00e8 ci\u00f2 che \u00e8 alla base dell'evoluzione, se vuoi approfondire ci ho fatto un video su. Era il mio primo video per\u00f2 quindi sii clemente. :)",
        "textOriginal": "Non \u00e8 che \"lo fa apposta\", il virus \u00e8 solo un pezzo di materiale genetico che ha evoluto dei meccanismi per propagarsi. Non \u00e8 un organismo senziente, n\u00e9 tanto meno un essere vivente. Si comporta come tale entro certi limiti perch\u00e9 ha del materiale genetico sottoposto alla selezione naturale proprio come gli esseri viventi. \nIl fatto che ci siano degli asintomatici vuol dire solo che il virus ha sviluppato questo adattamento con la selezione naturale che l'ha fatto diffondere di pi\u00f9. Immagina di avere due Coronavirus che presentano una piccola differenza dovuta a una mutazione genica: uno che d\u00e0 sintomi gravi e l'altro che d\u00e0 sintomi lievi. Secondo te quale si diffonder\u00e0 di pi\u00f9? Quello coi sintomi lievi, ovviamente! Perch\u00e9 saranno le persone a diffonderlo senza accorgersene. E cos\u00ec sar\u00e0 selezionata, per selezione naturale appunto, la mutazione che gli fa avere sintomi pi\u00f9 lievi. \nQuesto \u00e8 ci\u00f2 che \u00e8 alla base dell'evoluzione, se vuoi approfondire ci ho fatto un video su. Era il mio primo video per\u00f2 quindi sii clemente. :)",
        "parentId": "UgzQEId7aAhs2SCsauV4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Vita A Zero Kelvin",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRpuvrzC_wtqSf88JvCvEiFPccR1rd3jBnq_Im9tQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGDkFvYnK2TYvEhOkTZyXWg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCGDkFvYnK2TYvEhOkTZyXWg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-03-25T13:23:30Z",
        "updatedAt": "2020-03-25T13:23:30Z"
      }
    }
  ]
}