{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Rp_AXCQZofSeIrIoAvAsIVNvv28",
  "id": "UgzQjaC0BQhldQOsx7F4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "4UCL9P1JFSE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "afiHP0zjkM8BKtVAMpXx5tpw7Ag",
      "id": "UgzQjaC0BQhldQOsx7F4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "4UCL9P1JFSE",
        "textDisplay": "Aqui continuamos usando m\u00e1scara, \u00e1lcool em gel! Meu filho vacinado tomou 2 doses eu e o pai dele tamb\u00e9m agora vamos tomar a terceira! e se cuidando sempre! A maioria n\u00e3o se cuida mais esta nem a\u00ed! S\u00e3o laborat\u00f3rio pro v\u00edrus e novos v\u00edrus! Vamos nos cuidar todos s\u00f3 assim um dia isso ter\u00e1 FIM!",
        "textOriginal": "Aqui continuamos usando m\u00e1scara, \u00e1lcool em gel! Meu filho vacinado tomou 2 doses eu e o pai dele tamb\u00e9m agora vamos tomar a terceira! e se cuidando sempre! A maioria n\u00e3o se cuida mais esta nem a\u00ed! S\u00e3o laborat\u00f3rio pro v\u00edrus e novos v\u00edrus! Vamos nos cuidar todos s\u00f3 assim um dia isso ter\u00e1 FIM!",
        "authorDisplayName": "Mahzinhamo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/yi11vTeAvf6C770eeFUzds5lb-1Rx4h9cTm1b_G1cfC-V3byeboRHEnbcyBfbVjbjoqsCJJLhQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4A5g5DyT2QwK3eEq_2PfWw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC4A5g5DyT2QwK3eEq_2PfWw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2022-05-30T02:43:01Z",
        "updatedAt": "2022-05-30T02:43:01Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}