{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "t_EWp-T677AsiLVzjr13UoIsQIY",
  "id": "UgzSZOV5tK1nDzKD8L14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "pDLsQT3xIjk",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "RHBOaIFpXmWZrc-sloNHykcFimk",
      "id": "UgzSZOV5tK1nDzKD8L14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "pDLsQT3xIjk",
        "textDisplay": "Poucos entenderam o que eu penso na minha opini\u00e3o o principal culpado nessa  guerra \u00e9 o humorista q se classifica como presidente ele nao \u00e9 pol\u00edtico, com isso trouxe a desgra\u00e7a para sua popula\u00e7\u00e3o sem precedentes.",
        "textOriginal": "Poucos entenderam o que eu penso na minha opini\u00e3o o principal culpado nessa  guerra \u00e9 o humorista q se classifica como presidente ele nao \u00e9 pol\u00edtico, com isso trouxe a desgra\u00e7a para sua popula\u00e7\u00e3o sem precedentes.",
        "authorDisplayName": "Jhon Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YVuuoTzU9NkQMuAB8svje8JUxDUWefdalIVLt3eg9252CkXtNOw0JOU0eCcqqBOjmvXUTuiY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIhyYB91qrqrI6A4jkdwzGA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIhyYB91qrqrI6A4jkdwzGA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-03-14T03:52:54Z",
        "updatedAt": "2022-03-14T03:53:55Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}