{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "TEsbatWSz-kOASbz4StBmgVdrrc",
  "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "8mae5JdVcq8",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "OlY3SORrzHwqsOss4zVl4VdtgFM",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "8mae5JdVcq8",
        "textDisplay": "Essa \u00e9 uma pergunta dif\u00edcil de ser respondida. Pa\u00edses que mais vacinam s\u00e3o os mais infectados. Ser\u00e3o as vacinas duvidosas, digo, ineficazes?",
        "textOriginal": "Essa \u00e9 uma pergunta dif\u00edcil de ser respondida. Pa\u00edses que mais vacinam s\u00e3o os mais infectados. Ser\u00e3o as vacinas duvidosas, digo, ineficazes?",
        "authorDisplayName": "Maria Nia",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ0wMvl7RsEcf1-xi2LuwwbcczpQzvAfQDkDooJ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkzXYJ0lZq65eQIxay-nIkg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCkzXYJ0lZq65eQIxay-nIkg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 75,
        "publishedAt": "2021-06-23T23:07:26Z",
        "updatedAt": "2021-06-23T23:08:02Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 54,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kbToJCe47RKByslohgVdEUvDf8Q",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9TyNKUouqNX",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pq a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 matar e n\u00e3o curar ...",
        "textOriginal": "Pq a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 matar e n\u00e3o curar ...",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Antonia Rocha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSuhSEo4Kb-m-oCEGLA7c8R1Kb46o8_icDI7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKO9VE0vMb_rV6bLkr3Cmfg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCKO9VE0vMb_rV6bLkr3Cmfg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-26T16:05:50Z",
        "updatedAt": "2021-10-26T16:05:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "pcJQOaZMm3rR9xeiTXbOYV9ETc4",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9TTZleKKGXE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o , s\u00e3o mortais mesmo!\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "textOriginal": "N\u00e3o , s\u00e3o mortais mesmo!\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "dancing israeli",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQu-hSEkO7LPUzBg2BN9kAxa90J7OV_UtRHuJPSv5x3lxJpcZj8MAFxcacOTzqC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW7DQvLaewgAYS25uBjtMwg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCW7DQvLaewgAYS25uBjtMwg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-14T07:38:50Z",
        "updatedAt": "2021-10-14T07:38:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WoKEQfvvIRYDQACMkejj9j5Z9LI",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RezbJPFf8T",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Poooois \u00e9",
        "textOriginal": "Poooois \u00e9",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Cris",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/CgAzIiHdqAIOGlG2U09sHJzJZkDGm1fVy5u1gR8QjFcTWTH9I88Vb9eX-0KS6sW-cx_Ipb4iGA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDkplnsjcRGlwrITf-MS5vA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCDkplnsjcRGlwrITf-MS5vA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-08-30T10:21:27Z",
        "updatedAt": "2021-08-30T10:21:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "BoOT4YwMut0LrpM7NMkE8DkbnZg",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RUKziowyk6",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Sodre aqui vc disse  Tem escolhas que se faz pela coletividade .   Qual pol\u00edtico do passado que convenceu uma na\u00e7\u00e3o com este discurso??????   Deus me livre disso.  N\u00e3o concordo com o que vc diz.  Lament\u00e1vel",
        "textOriginal": "@Ana Sodre aqui vc disse  Tem escolhas que se faz pela coletividade .   Qual pol\u00edtico do passado que convenceu uma na\u00e7\u00e3o com este discurso??????   Deus me livre disso.  N\u00e3o concordo com o que vc diz.  Lament\u00e1vel",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Planeta Livre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxOJhEvdcZSZWwfnSiwLilzHnXZcFpCzfNOTN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-25T21:46:08Z",
        "updatedAt": "2021-08-25T21:46:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mWx7kNPf5X3veMdooPsR7m2NTc4",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RUKlx_z693",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Sodre a escolha \u00e9 individual sempre.  E n\u00e3o h\u00e1 convic\u00e7\u00e3o no racioc\u00ednio que vc defende.  E totalmente question\u00e1vel.  Mas ok.  Valeu",
        "textOriginal": "@Ana Sodre a escolha \u00e9 individual sempre.  E n\u00e3o h\u00e1 convic\u00e7\u00e3o no racioc\u00ednio que vc defende.  E totalmente question\u00e1vel.  Mas ok.  Valeu",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Planeta Livre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxOJhEvdcZSZWwfnSiwLilzHnXZcFpCzfNOTN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-25T21:44:15Z",
        "updatedAt": "2021-08-25T21:44:15Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "metdAAWGdbbtxxcqh8iyRIi9fnk",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RU6i5hgSF9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Planeta Livre mas lembre-se que a escolha de tomar a vacina n\u00e3o \u00e9 individual, pois a melhor imunidade \u00e9 a coletiva. Ou seja, se vc n\u00e3o pega covid ou outra doenca pra qual vc foi vacinado, vc deixa de ser hospedeiro e n\u00e3o passa a doen\u00e7a pra ninguem. Quebrando o ciclo da transmiss\u00e3o,  vc colabora com o bem de todos. Tem escolhas q sao feitas pela coletividade, e n\u00e3o indovidualmente. Por deixarem de se vacinar, doen\u00e7as como rub\u00e9ola voltaram a aparecer. Sugiro pensar a respeito. Abracos",
        "textOriginal": "@Planeta Livre mas lembre-se que a escolha de tomar a vacina n\u00e3o \u00e9 individual, pois a melhor imunidade \u00e9 a coletiva. Ou seja, se vc n\u00e3o pega covid ou outra doenca pra qual vc foi vacinado, vc deixa de ser hospedeiro e n\u00e3o passa a doen\u00e7a pra ninguem. Quebrando o ciclo da transmiss\u00e3o,  vc colabora com o bem de todos. Tem escolhas q sao feitas pela coletividade, e n\u00e3o indovidualmente. Por deixarem de se vacinar, doen\u00e7as como rub\u00e9ola voltaram a aparecer. Sugiro pensar a respeito. Abracos",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Sodre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_4k6RvW8bxEaBCDtegk8IflrJWyh4nUi2aw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1SnItq-XaDBEEf1rLm9T1A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1SnItq-XaDBEEf1rLm9T1A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-25T19:41:23Z",
        "updatedAt": "2021-08-25T19:41:23Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lLpvS7ocsoj2tKSMsUbKGJYkNhY",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RTCLZFlGPA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Planeta Livre estatisticamente \u00e9 provado que sim, vale o risco.  Sugiro a leitira de estudos, pois n\u00e3o sou eslecialista, mas posso lembrar que a chance de n\u00e3o infec\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 de at\u00e9 90% .alem disso, complicacoes pela vacina s\u00e3o menores que complicacoes pela infeccao por corona. Se os numeros demonstram isso, pq seria mais seguro n\u00e3o vacinar?",
        "textOriginal": "@Planeta Livre estatisticamente \u00e9 provado que sim, vale o risco.  Sugiro a leitira de estudos, pois n\u00e3o sou eslecialista, mas posso lembrar que a chance de n\u00e3o infec\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 de at\u00e9 90% .alem disso, complicacoes pela vacina s\u00e3o menores que complicacoes pela infeccao por corona. Se os numeros demonstram isso, pq seria mais seguro n\u00e3o vacinar?",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Sodre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_4k6RvW8bxEaBCDtegk8IflrJWyh4nUi2aw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1SnItq-XaDBEEf1rLm9T1A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1SnItq-XaDBEEf1rLm9T1A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-25T11:11:22Z",
        "updatedAt": "2021-08-25T11:11:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-wqTy0PVS4GqXNKWh56LEehY0CU",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RS9FP-njvu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Maria Silva eles v\u00e3o dizer que seu caso \u00e9 excessao",
        "textOriginal": "@Maria Silva eles v\u00e3o dizer que seu caso \u00e9 excessao",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Planeta Livre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxOJhEvdcZSZWwfnSiwLilzHnXZcFpCzfNOTN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-08-25T01:25:04Z",
        "updatedAt": "2021-08-25T01:25:04Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tsFZvSpuWPPO53X_beYO02B5K-s",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RS95Thx8XN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana Sodre sobre a mo\u00e7a que morreu ap\u00f3s ser vacinada de gripe.  Citada pela Ivanilde.  Vale o risco? E se vc for este grupo que vai se dar mal.  Vale correr este risco para n\u00e3o pegar gripe?????,?",
        "textOriginal": "@Ana Sodre sobre a mo\u00e7a que morreu ap\u00f3s ser vacinada de gripe.  Citada pela Ivanilde.  Vale o risco? E se vc for este grupo que vai se dar mal.  Vale correr este risco para n\u00e3o pegar gripe?????,?",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Planeta Livre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxOJhEvdcZSZWwfnSiwLilzHnXZcFpCzfNOTN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClcY42oNxAuwjnPe9DP1aPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2021-08-25T01:23:43Z",
        "updatedAt": "2021-08-25T01:23:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PPqOy-Bs3AUcy8WdvShOR3d5ocw",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RQD9o9g2Oc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Bruna Thais S\u00f3 7% da \u00e1rea terrestre \u00e9 habit\u00e1vel. O resto \u00e9 mata, montanha, selva, p\u00e2ntanos, floresta, rios, desertos. E esse pouquinho habit\u00e1vel a gente s\u00f3 consegue ocupar por um tempinho. O estrago de ser humano \u00e9 local. Em \u00e1rea de cidades. N\u00e3o \u00e9 no planeta inteiro. Vc j\u00e1 entrou em uma casa abandonada? Entre pra ver. Cresce mato pelas paredes, nasce planta no ch\u00e3o. No teto. \u00c9 isso. O estrago que o homem faz numa cidade \u00e9 local. E basta que o homem sa\u00edsse da cidade, dentro de 10-20 anos t\u00e1 tudo cheio de floresta de novo. N\u00e3o somos n\u00f3s que ocupamos a natureza. A natureza invade o pequenino espacinho que vivemos por um tempo. Quando um vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o todos tem que evacuar uma cidade. Milhares de pessoas j\u00e1 morreram assim. Se o mar recuar ou avan\u00e7ar (fen\u00f4meno natural que sempre.ocorre) o espa\u00e7o que o humano pode construir, muda. Passe 10 anos sem limpar seu quintal para ver se n\u00e3o vira uma floresta, kkkk A gente s\u00f3 tem espa\u00e7o para viver quando a natureza deixa. O homo sapiens tem uns 100 mil anos. Mas o planeta tem 4,5 Bilh\u00f5es. Quando a tua esp\u00e9cie for extinta e a ra\u00e7a humana sumir (o que n\u00e3o vai demorar muito), o planeta vai te jogar fora como quem sopra um mosquitinho do ombro, e vai continuar igual, viver mais uns 100 bilh\u00f5es muito bem sem a gente kkk. Conversinha que homem toma espa\u00e7o da natureza e destroi o planeta. Coisa de cabe\u00e7a de gado que sofreu lavagem cerebral de terraplanistas do YouTube e discursinho ambientalista da ONU. Vai l\u00e1, parar de comer carne vermelha, virar vegana, abrir conta em um banco sustent\u00e1vel e apoiar redu\u00e7\u00e3o de popula\u00e7\u00e3o porque a ONU mandou. Kkkk n\u00e3o esque\u00e7a de ao inv\u00e9s de ter filho, adotar um gatinho pra salvar o planeta \ud83d\udc02",
        "textOriginal": "@Bruna Thais S\u00f3 7% da \u00e1rea terrestre \u00e9 habit\u00e1vel. O resto \u00e9 mata, montanha, selva, p\u00e2ntanos, floresta, rios, desertos. E esse pouquinho habit\u00e1vel a gente s\u00f3 consegue ocupar por um tempinho. O estrago de ser humano \u00e9 local. Em \u00e1rea de cidades. N\u00e3o \u00e9 no planeta inteiro. Vc j\u00e1 entrou em uma casa abandonada? Entre pra ver. Cresce mato pelas paredes, nasce planta no ch\u00e3o. No teto. \u00c9 isso. O estrago que o homem faz numa cidade \u00e9 local. E basta que o homem sa\u00edsse da cidade, dentro de 10-20 anos t\u00e1 tudo cheio de floresta de novo. N\u00e3o somos n\u00f3s que ocupamos a natureza. A natureza invade o pequenino espacinho que vivemos por um tempo. Quando um vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o todos tem que evacuar uma cidade. Milhares de pessoas j\u00e1 morreram assim. Se o mar recuar ou avan\u00e7ar (fen\u00f4meno natural que sempre.ocorre) o espa\u00e7o que o humano pode construir, muda. Passe 10 anos sem limpar seu quintal para ver se n\u00e3o vira uma floresta, kkkk A gente s\u00f3 tem espa\u00e7o para viver quando a natureza deixa. O homo sapiens tem uns 100 mil anos. Mas o planeta tem 4,5 Bilh\u00f5es. Quando a tua esp\u00e9cie for extinta e a ra\u00e7a humana sumir (o que n\u00e3o vai demorar muito), o planeta vai te jogar fora como quem sopra um mosquitinho do ombro, e vai continuar igual, viver mais uns 100 bilh\u00f5es muito bem sem a gente kkk. Conversinha que homem toma espa\u00e7o da natureza e destroi o planeta. Coisa de cabe\u00e7a de gado que sofreu lavagem cerebral de terraplanistas do YouTube e discursinho ambientalista da ONU. Vai l\u00e1, parar de comer carne vermelha, virar vegana, abrir conta em um banco sustent\u00e1vel e apoiar redu\u00e7\u00e3o de popula\u00e7\u00e3o porque a ONU mandou. Kkkk n\u00e3o esque\u00e7a de ao inv\u00e9s de ter filho, adotar um gatinho pra salvar o planeta \ud83d\udc02",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "3xperiment",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRThr8tl_KgZWPR_f7lHZrMdk3AIbt6uvMBnCn3_FnZJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLaBQPqbxE7skA7Y4lM6u9Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLaBQPqbxE7skA7Y4lM6u9Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-24T07:20:47Z",
        "updatedAt": "2021-08-24T07:25:50Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "3Gtgpc7JMEDuFRR1OdSPzF8atXY",
      "id": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg.9OxGD4zYeKN9RPbmtCymgu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Maria Silva mas nao deu tempo de terem tomado as duas em janeiro ou fevereiro nao....o  Brasil come\u00e7ou a vacinar em meados de janeiro e fevereiro",
        "textOriginal": "@Maria Silva mas nao deu tempo de terem tomado as duas em janeiro ou fevereiro nao....o  Brasil come\u00e7ou a vacinar em meados de janeiro e fevereiro",
        "parentId": "UgzSFvLFLtXiecfQfCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Sodre",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_4k6RvW8bxEaBCDtegk8IflrJWyh4nUi2aw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1SnItq-XaDBEEf1rLm9T1A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC1SnItq-XaDBEEf1rLm9T1A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-24T01:45:28Z",
        "updatedAt": "2021-08-24T01:45:28Z"
      }
    }
  ]
}