{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "AgC0s-xX4qemvFGJYMWBaUukIyE",
  "id": "UgzsM6dqeJvcgYWYooh4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "TKWoHRot2ao",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "WonAbfx0X60EJB5uLcob9MLktvg",
      "id": "UgzsM6dqeJvcgYWYooh4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "TKWoHRot2ao",
        "textDisplay": "Queria muito poder tomar a Coronavac, mas aqui em SC ela est\u00e1 sendo reservada apenas para gestantes, pu\u00e9rperas e lactantes. At\u00e9 parece que os outros podem morrer ou receber uma vacina cuja conserva\u00e7\u00e3o deixa margem a d\u00favidas, j\u00e1 que n\u00e3o tem muita import\u00e2ncia...",
        "textOriginal": "Queria muito poder tomar a Coronavac, mas aqui em SC ela est\u00e1 sendo reservada apenas para gestantes, pu\u00e9rperas e lactantes. At\u00e9 parece que os outros podem morrer ou receber uma vacina cuja conserva\u00e7\u00e3o deixa margem a d\u00favidas, j\u00e1 que n\u00e3o tem muita import\u00e2ncia...",
        "authorDisplayName": "Eliana Matte",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQpHDsodR8ZfqVzVveHQslIUm0MQDUWhhhalA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCClDVA_9IpmrOQ2TXme2GYw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCClDVA_9IpmrOQ2TXme2GYw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-21T13:14:24Z",
        "updatedAt": "2021-07-21T13:14:24Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}