{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Yu-xMLOX_5H2sH4c1-Y9nhdheAA",
  "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "V7vf7mLqAnw",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8n3KT-F5ZIPS8jjoFEw1lb5vTOE",
      "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "V7vf7mLqAnw",
        "textDisplay": "Tenho 21 anos, sou obeso e hipertenso, por\u00e9m fa\u00e7o exerc\u00edcios f\u00edsicos a 2 meses, j\u00e1 perdi 15kg. Hoje recebi o teste positivo da covid, tenho sintomas leves, sentindo eles a mais ou menos 5 dias. Ser\u00e1 que j\u00e1 chances de eu evoluir para um caso grave? J\u00e1 tive covid em agosto do ano passado e fui assintom\u00e1tico.",
        "textOriginal": "Tenho 21 anos, sou obeso e hipertenso, por\u00e9m fa\u00e7o exerc\u00edcios f\u00edsicos a 2 meses, j\u00e1 perdi 15kg. Hoje recebi o teste positivo da covid, tenho sintomas leves, sentindo eles a mais ou menos 5 dias. Ser\u00e1 que j\u00e1 chances de eu evoluir para um caso grave? J\u00e1 tive covid em agosto do ano passado e fui assintom\u00e1tico.",
        "authorDisplayName": "Rodrigo Gamer",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQQTK7dbBu4TpHmRIT3K6NbOevySbDY8w_iulBQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-06-07T17:59:27Z",
        "updatedAt": "2021-06-07T17:59:27Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "J2axyp-3opQ0aPL8qKuvXdtxERc",
      "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg.9OIWFGp3ViO9Q3zRxvkYMO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rodrigo Von Klugegra\u00e7as a Deus sim, me curei e n\u00e3o tive nenhum sintoma grave",
        "textOriginal": "@Rodrigo Von Klugegra\u00e7as a Deus sim, me curei e n\u00e3o tive nenhum sintoma grave",
        "parentId": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rodrigo Gamer",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQQTK7dbBu4TpHmRIT3K6NbOevySbDY8w_iulBQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-21T19:37:30Z",
        "updatedAt": "2021-07-21T19:37:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "E7jeN1hFhBUbsP4YMOsN7JCQVJE",
      "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg.9OIWFGp3ViO9PX-ahzbQ5Z",
      "snippet": {
        "textDisplay": "vc t\u00e1 bem amigo?",
        "textOriginal": "vc t\u00e1 bem amigo?",
        "parentId": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rodrigo Von Kluge",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRAifu7GQG8OhrVglobdycmtlWUKnyclP5Ve79xHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTIVG1Ell0uPflCb1GDryMg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCTIVG1Ell0uPflCb1GDryMg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-07-08T05:34:09Z",
        "updatedAt": "2021-07-08T05:34:09Z"
      }
    }
  ]
}