{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "1XGNtkv36weyGsGKZ5qy_l6NRx8",
  "id": "UgztQI-89pTYwprQBNx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Rg9a-Al6T4E",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "g9C2618H5lLhfsdeFbDLnN1EaAQ",
      "id": "UgztQI-89pTYwprQBNx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Rg9a-Al6T4E",
        "textDisplay": "Dr Julio, e como ficamos n\u00f3s, pacientes do grupo de risco ( diabetes, hiper tensos, problemas card\u00edacos, pulmonares, renais... etc) que precisamos sair para trabalhar, qdo ningu\u00e9m mais se cuida e com esta possibilidade de reinfe\u00e7\u00f5es? A cada conhecido que morre por covid, j\u00e1 vem o coment\u00e1rio: ah, mas tinha doen\u00e7as de base... A inseguran\u00e7a e a incompreens\u00e3o da nossa fragilidade gera muitas ang\u00fastias...",
        "textOriginal": "Dr Julio, e como ficamos n\u00f3s, pacientes do grupo de risco ( diabetes, hiper tensos, problemas card\u00edacos, pulmonares, renais... etc) que precisamos sair para trabalhar, qdo ningu\u00e9m mais se cuida e com esta possibilidade de reinfe\u00e7\u00f5es? A cada conhecido que morre por covid, j\u00e1 vem o coment\u00e1rio: ah, mas tinha doen\u00e7as de base... A inseguran\u00e7a e a incompreens\u00e3o da nossa fragilidade gera muitas ang\u00fastias...",
        "authorDisplayName": "LuhKni",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJRxVEiFimz03wy5ty4OE6fX1kdFqmemnhhRXXNt_3R8hQ6_EYIxQ96QMb4yFE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7EP---JPrv6TUQ40M0F57Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC7EP---JPrv6TUQ40M0F57Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-20T15:40:37Z",
        "updatedAt": "2022-05-20T15:40:37Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}