{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "VjyebNAQiPeMfGFJKQjuO7f1gtA",
  "id": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "IZKNSM7FgsM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tviL5AhZE_ydBFEsjCTKftgqQUc",
      "id": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "IZKNSM7FgsM",
        "textDisplay": "Hola Alberto, por que no tienes la fecha abajo a la izquierda como siempre?. Yo no se la verdad que creer despues de 3 meses casi en aislamiento aca en Peru pues da para pensar mucho. No se yo pero este tema me empieza a aburrir, que pasa alla afuera? Por que nos tienen prisioneros? Que saben ustedes que nosotros no? En que momento yo firme un documento donde de permiso absoluto para que alguien me diga a mi como vivir, como lavarme, como llevar mi higiene, que hacer con mi economia, dejar que midan mi fiebre, si llevo guantes si no, si salen mis hijos y cuanto tiempo... vamos a ver, permitir que menejen mi vida? Por que? No digo que tu mientas, no digo que el bicho no exista pero aca ya hay cosas que a mi no me cuadran, habemos gente que piensa y no todos somos tontos. Que pasa? Nos estan volviendo locos a proposito? Esto tiene un fin? Y si nos moriremos todos que demonios estamos haciendo metidos en nuestras casas y no disfrutar de nuestras vidas?  Si nada funciona pues fantastico pero nos lo digan y ya veremos como vivir nuestros ultimos dias cada uno como nos de la gana. Ma\u00f1ana dia de la madre no nos veremos, no nos vimos para pascua, ahora dicen que vendra otra ola en navidades dicen (reunion secreta video de hoy) que empezara el 21 de noviembre, como lo saben? Estan jugando con nuestros afectos mas primarios, sera que no es el virus que muta sino nosotros que estamos involucionando? Que pasa alla afuera, tu lo sabes?",
        "textOriginal": "Hola Alberto, por que no tienes la fecha abajo a la izquierda como siempre?. Yo no se la verdad que creer despues de 3 meses casi en aislamiento aca en Peru pues da para pensar mucho. No se yo pero este tema me empieza a aburrir, que pasa alla afuera? Por que nos tienen prisioneros? Que saben ustedes que nosotros no? En que momento yo firme un documento donde de permiso absoluto para que alguien me diga a mi como vivir, como lavarme, como llevar mi higiene, que hacer con mi economia, dejar que midan mi fiebre, si llevo guantes si no, si salen mis hijos y cuanto tiempo... vamos a ver, permitir que menejen mi vida? Por que? No digo que tu mientas, no digo que el bicho no exista pero aca ya hay cosas que a mi no me cuadran, habemos gente que piensa y no todos somos tontos. Que pasa? Nos estan volviendo locos a proposito? Esto tiene un fin? Y si nos moriremos todos que demonios estamos haciendo metidos en nuestras casas y no disfrutar de nuestras vidas?  Si nada funciona pues fantastico pero nos lo digan y ya veremos como vivir nuestros ultimos dias cada uno como nos de la gana. Ma\u00f1ana dia de la madre no nos veremos, no nos vimos para pascua, ahora dicen que vendra otra ola en navidades dicen (reunion secreta video de hoy) que empezara el 21 de noviembre, como lo saben? Estan jugando con nuestros afectos mas primarios, sera que no es el virus que muta sino nosotros que estamos involucionando? Que pasa alla afuera, tu lo sabes?",
        "authorDisplayName": "maria paula",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/unE3RsvhC0v09dwP3qv4ZWD7o-guLOpIVLClBddy1Wvc1E811o4rTFj8etcUfQi80XkP-p4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5TvJFCvDBa_657Gumr2KlA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5TvJFCvDBa_657Gumr2KlA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-09T15:42:39Z",
        "updatedAt": "2020-05-09T15:42:39Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 3,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "YdqZFPMqf3K92kOZMggiY95qXSU",
      "id": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg.98RkOczn1fk98TcdnQzIZh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@maria paula No s\u00e9 cu\u00e1l es la situaci\u00f3n de Per\u00fa y no puedo opinar.  A veces puede variar mucho dentro den un mismo pa\u00eds. La \u00fanica opci\u00f3n es estar alerta y mantener la calma. Entrar en p\u00e1nico no sirve para nada. Hay que evaluar la situaci\u00f3n con la m\u00e1xima frialdad para tomar las mejores decisiones de protecci\u00f3n contra el virus y los criminales. \u00c1nimo.",
        "textOriginal": "@maria paula No s\u00e9 cu\u00e1l es la situaci\u00f3n de Per\u00fa y no puedo opinar.  A veces puede variar mucho dentro den un mismo pa\u00eds. La \u00fanica opci\u00f3n es estar alerta y mantener la calma. Entrar en p\u00e1nico no sirve para nada. Hay que evaluar la situaci\u00f3n con la m\u00e1xima frialdad para tomar las mejores decisiones de protecci\u00f3n contra el virus y los criminales. \u00c1nimo.",
        "parentId": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alberto Sanagust\u00edn",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6qC6ThTtuykDBG20xo58fE3NyY_XFJQajw0sdPzvHUcMcmA5q5rkmN4YNcm8V6cJ_XLTbSsWUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ohLcxGUDGVIp69s26swuw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9ohLcxGUDGVIp69s26swuw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-10T09:13:26Z",
        "updatedAt": "2020-05-10T09:13:26Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "frjFMw_G5lXJavzQz6GH71jVGKI",
      "id": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg.98RkOczn1fk98Sb1OBs89j",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Alberto Sanagust\u00edn Alberto es que estamos un poco locos aqui, ya no se puede mas. Todo el sacrificio desde la primera semana de marzo, ves que no funciona, y sigue y sigue y sigue que ya es un problema que no tiene solucion nunca terminamos y a la otra parte de la ciudad nadie respeta nada, hay mucha pobreza los ladrones empiezan a dar vueltas ya que las fuerzas de seguridad van a ver que todos cumplan las normas y nos dejan desprotegidos ya hemos visto caras raras por la zona por nuestros supermercados, ya no se sabe si bajar a recoger el delivery con mascarilla o con un arma. Es mucho para una cabeza que ya venia yo un poco loca, imaginate como estoy ahora. Gracias por tu paciencia en serio tu serenidad es pelin envidiable. Un abrazo virtual",
        "textOriginal": "@Alberto Sanagust\u00edn Alberto es que estamos un poco locos aqui, ya no se puede mas. Todo el sacrificio desde la primera semana de marzo, ves que no funciona, y sigue y sigue y sigue que ya es un problema que no tiene solucion nunca terminamos y a la otra parte de la ciudad nadie respeta nada, hay mucha pobreza los ladrones empiezan a dar vueltas ya que las fuerzas de seguridad van a ver que todos cumplan las normas y nos dejan desprotegidos ya hemos visto caras raras por la zona por nuestros supermercados, ya no se sabe si bajar a recoger el delivery con mascarilla o con un arma. Es mucho para una cabeza que ya venia yo un poco loca, imaginate como estoy ahora. Gracias por tu paciencia en serio tu serenidad es pelin envidiable. Un abrazo virtual",
        "parentId": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "maria paula",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/unE3RsvhC0v09dwP3qv4ZWD7o-guLOpIVLClBddy1Wvc1E811o4rTFj8etcUfQi80XkP-p4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5TvJFCvDBa_657Gumr2KlA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5TvJFCvDBa_657Gumr2KlA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-09T23:40:05Z",
        "updatedAt": "2020-05-09T23:40:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "tGUU7XduGwTIWtYXYpWrXbTtxkU",
      "id": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg.98RkOczn1fk98S0PnsIJjp",
      "snippet": {
        "textDisplay": "La fecha est\u00e1 en la base del v\u00eddeo en YouTube. En este caso no he considerado que sea tan importante decirlo en el v\u00eddeo.  Lo del confinamiento lo he explicado en otros v\u00eddeos. Me parece que no nos gusta a nadie.  La idea es ralentizar la progresi\u00f3n del contagio para que d\u00e9 tiempo a conocer mejor la enfermedad, encontrar tratamientos eficaces y, con suerte, una vacuna. \u00c1nimo.",
        "textOriginal": "La fecha est\u00e1 en la base del v\u00eddeo en YouTube. En este caso no he considerado que sea tan importante decirlo en el v\u00eddeo.  Lo del confinamiento lo he explicado en otros v\u00eddeos. Me parece que no nos gusta a nadie.  La idea es ralentizar la progresi\u00f3n del contagio para que d\u00e9 tiempo a conocer mejor la enfermedad, encontrar tratamientos eficaces y, con suerte, una vacuna. \u00c1nimo.",
        "parentId": "UgzUzH33yEWZ1K4uZrF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alberto Sanagust\u00edn",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6qC6ThTtuykDBG20xo58fE3NyY_XFJQajw0sdPzvHUcMcmA5q5rkmN4YNcm8V6cJ_XLTbSsWUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ohLcxGUDGVIp69s26swuw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9ohLcxGUDGVIp69s26swuw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-05-09T18:11:22Z",
        "updatedAt": "2020-05-09T18:11:22Z"
      }
    }
  ]
}