{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Now6roJPP0gg7bzXrsShKYoBz6o",
  "id": "UgzujQyIDKAlr_MxTKJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "ynnulo2IekQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uyCrG67AQcXma902bKTDpZ0rniw",
      "id": "UgzujQyIDKAlr_MxTKJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "ynnulo2IekQ",
        "textDisplay": "Dr. Coimbra, a d\u00favida: o que se mede no sangue \u00e9 a forma inativa da vitamina D3, o calcidiol, metabolizada no f\u00edgado. A forma ativa, o calcitriol, nos rins. Ou seja, o exame pode indicar n\u00edveis altos de D3 inativo no sangue, mas quem garante que os rins est\u00e3o ativando o horm\u00f4nio? Caso os rins n\u00e3o estejam ativando, n\u00e3o seria t\u00f3xico a manuten\u00e7\u00e3o da ingesta?",
        "textOriginal": "Dr. Coimbra, a d\u00favida: o que se mede no sangue \u00e9 a forma inativa da vitamina D3, o calcidiol, metabolizada no f\u00edgado. A forma ativa, o calcitriol, nos rins. Ou seja, o exame pode indicar n\u00edveis altos de D3 inativo no sangue, mas quem garante que os rins est\u00e3o ativando o horm\u00f4nio? Caso os rins n\u00e3o estejam ativando, n\u00e3o seria t\u00f3xico a manuten\u00e7\u00e3o da ingesta?",
        "authorDisplayName": "Yvanhoeh",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTc8MSFwieM9s9YeKPuxxHFPscDTtKdUYxqSg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-NBl-QhsHVrUfdQ1kBJSBg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-NBl-QhsHVrUfdQ1kBJSBg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-03-13T16:45:05Z",
        "updatedAt": "2020-03-13T16:45:05Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Re3eOpvjMfvwiui8HOfODLsSG-Y",
      "id": "UgzujQyIDKAlr_MxTKJ4AaABAg.9695DzUGIac9RZd8GJXhC7",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Protocolo Coimbra Vitamina D o exame PTH pode ser pedido no laborat\u00f3rio junto com a vitamina D?",
        "textOriginal": "@Protocolo Coimbra Vitamina D o exame PTH pode ser pedido no laborat\u00f3rio junto com a vitamina D?",
        "parentId": "UgzujQyIDKAlr_MxTKJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Leonardo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIabLimeS39zbymYk0DS8CA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCIabLimeS39zbymYk0DS8CA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-08-27T23:09:40Z",
        "updatedAt": "2021-08-27T23:10:22Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "HqPX1rlnhir2H1ob41gQPybdgPg",
      "id": "UgzujQyIDKAlr_MxTKJ4AaABAg.9695DzUGIac969G4BJ-pEc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O acompanhamento do PTH vai dizer se est\u00e1 sendo absorvido ou n\u00e3o.",
        "textOriginal": "O acompanhamento do PTH vai dizer se est\u00e1 sendo absorvido ou n\u00e3o.",
        "parentId": "UgzujQyIDKAlr_MxTKJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCeQEdYTq8lZLBww439LLjVGxhDIOCeJ9fScUw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-03-13T18:19:52Z",
        "updatedAt": "2020-03-13T18:19:52Z"
      }
    }
  ]
}