{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "WmR6opaxGPL3HY8yveDnhyDwcfY",
  "id": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "FK8ePEuRIQM",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "KbqGeeLyxysAyrQ9H-0goZsIWR0",
      "id": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "FK8ePEuRIQM",
        "textDisplay": "BOM..NO EST\u00c1GIO QUE ESTAMOS..J\u00c1 DEVE SER A HORA DE \"ABOLIR\" O USO DE M\u00c1SCARAS AO AR LIVRE, MANTENDO EM AMBIENTES FECHADOS DE USO COLETIVO !!!",
        "textOriginal": "BOM..NO EST\u00c1GIO QUE ESTAMOS..J\u00c1 DEVE SER A HORA DE \"ABOLIR\" O USO DE M\u00c1SCARAS AO AR LIVRE, MANTENDO EM AMBIENTES FECHADOS DE USO COLETIVO !!!",
        "authorDisplayName": "F\u00e1bio Quadros Neves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRw7yYCM33sHhjgZ-IC4PGSaCetEQm7UlZsKTGN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSFSZJO56CLLLDzKx1GlO4w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSFSZJO56CLLLDzKx1GlO4w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-10-15T01:49:10Z",
        "updatedAt": "2021-10-15T01:49:10Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "I7aXm_wZzVdsUeiOddUguWj3JIw",
      "id": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg.9TVWYUegodl9T_UiBiTKvc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Lucas Matos Araujo EXATO...MAS EST\u00c1 MUITO PR\u00d3XIMO DE ACONTECER...FALTA LIBERAR A VACINA PRA 0 A 11 ANOS",
        "textOriginal": "@Lucas Matos Araujo EXATO...MAS EST\u00c1 MUITO PR\u00d3XIMO DE ACONTECER...FALTA LIBERAR A VACINA PRA 0 A 11 ANOS",
        "parentId": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "F\u00e1bio Quadros Neves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRw7yYCM33sHhjgZ-IC4PGSaCetEQm7UlZsKTGN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSFSZJO56CLLLDzKx1GlO4w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSFSZJO56CLLLDzKx1GlO4w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-17T00:09:21Z",
        "updatedAt": "2021-10-17T00:09:21Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gBbVR_ovJMfaTYBnAgvi-Dn_xac",
      "id": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg.9TVWYUegodl9T_66zWw1n1",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@F\u00e1bio Quadros Neves A gente n\u00e3o chegou mais de 70% de vacinados com duas doses.",
        "textOriginal": "@F\u00e1bio Quadros Neves A gente n\u00e3o chegou mais de 70% de vacinados com duas doses.",
        "parentId": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lucas Matos Araujo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/I5EB-flx9YWa3QKq5Sh66xTJAgO9_AJSfzsQO18nza8EF48FV0Sv7eTkDdfNCx9gf9_pE3ZZLV0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3ZhDpwxDG6W4YsLQn6bRYA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC3ZhDpwxDG6W4YsLQn6bRYA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-16T20:34:25Z",
        "updatedAt": "2021-10-16T20:34:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-RKVLSkpO5NNrn8poAE8rptVv-4",
      "id": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg.9TVWYUegodl9TWiNkpL-A8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@AMP 76 O PROBLEMA AGORA E QUEM TEM DE 0 A 11 ANOS SEM AMPARO VACINAL...",
        "textOriginal": "@AMP 76 O PROBLEMA AGORA E QUEM TEM DE 0 A 11 ANOS SEM AMPARO VACINAL...",
        "parentId": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "F\u00e1bio Quadros Neves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRw7yYCM33sHhjgZ-IC4PGSaCetEQm7UlZsKTGN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSFSZJO56CLLLDzKx1GlO4w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCSFSZJO56CLLLDzKx1GlO4w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-10-15T13:00:32Z",
        "updatedAt": "2021-10-15T13:00:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "D5X0_Lu8l5eZR_SoRnJ9PlaOomY",
      "id": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg.9TVWYUegodl9TVhPasxmCD",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ainda n\u00e3o, ainda tem muitos casos ativos ao mesmo tempo. Mas em breve, quando terminar a vacina\u00e7\u00e3o de todas as faixas et\u00e1rias, provavelmente \u00e9 o que vai acontecer.",
        "textOriginal": "Ainda n\u00e3o, ainda tem muitos casos ativos ao mesmo tempo. Mas em breve, quando terminar a vacina\u00e7\u00e3o de todas as faixas et\u00e1rias, provavelmente \u00e9 o que vai acontecer.",
        "parentId": "UgzUjsffnrmRDfbNKdJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "AMP 76",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5BjZ7efNdoBYYOw3ieH-Q6ChIZ-IKxKznOg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-j7Qlq-MHfpmUNtgPZxVvA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC-j7Qlq-MHfpmUNtgPZxVvA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2021-10-15T03:32:48Z",
        "updatedAt": "2021-10-15T03:32:48Z"
      }
    }
  ]
}