{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ZUa_N-hQRMhpNkvuIs9xb9Tinic",
  "id": "UgzucCw-MlYZesUNojZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "k-XbWjt-gcI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Hef63RRi1VbmFTBKWTGZ2ET_JW0",
      "id": "UgzucCw-MlYZesUNojZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "k-XbWjt-gcI",
        "textDisplay": "Ol\u00e1 Dr.!!Quero saber se o isolamento social pode cortar o ciclo da doen\u00e7a significativamente, pois existe um per\u00edodo de transmiss\u00e3o. E tbm gostaria de saber aproximadamente qts dias os as sintom\u00e1ticos transmitem.Muito Obrigada! !",
        "textOriginal": "Ol\u00e1 Dr.!!Quero saber se o isolamento social pode cortar o ciclo da doen\u00e7a significativamente, pois existe um per\u00edodo de transmiss\u00e3o. E tbm gostaria de saber aproximadamente qts dias os as sintom\u00e1ticos transmitem.Muito Obrigada! !",
        "authorDisplayName": "Ana castro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmOsyc5uYjT3c7iutbsi9WCOyrPlf7lKeYfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpWltLLjIxcRE8-FMFeo-5w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCpWltLLjIxcRE8-FMFeo-5w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2020-04-12T10:38:31Z",
        "updatedAt": "2020-04-12T10:38:31Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}