{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "RDorJ9HpnmjXQXFW_FpGpgBjEXE",
  "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "AYeOaFyB2lBu0WHZF2juAVriv-Y",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
        "textDisplay": "Tem que proibir mesmo mas tamb\u00e9m tem que abaixa o pre\u00e7o dos carros el\u00e9trico",
        "textOriginal": "Tem que proibir mesmo mas tamb\u00e9m tem que abaixa o pre\u00e7o dos carros el\u00e9trico",
        "authorDisplayName": "Yoi",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UHlUV3RElSFQWaoBB-SkWktjpNrUbNjn9lMXa2JDGyQGVbNCkqIiJZAuytFrJaHKpmxWG2ZAQ5o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 47,
        "publishedAt": "2020-11-20T01:03:35Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T01:07:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 28,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Csp1L_vj93_YNZi4SDoKSzuJUZY",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GS1ed616K2",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Manoel James lol",
        "textOriginal": "@Manoel James lol",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-24T14:33:25Z",
        "updatedAt": "2020-11-24T14:33:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "plOzv18Qo45tQH-G8k_JZlYyz5Y",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GRw0r1B6u4",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@MalvadoChefe Na \u00faltima reuni\u00e3o de pa\u00edses sobre o clima eles deixaram bem claro que o objetivo \u00e9 diminuir a quantidade de veiculos, a primeira coisa \u00e9 tirar o acesso de todos, s\u00f3 um nicho de pessoa possuir\u00e1 um carro.",
        "textOriginal": "@MalvadoChefe Na \u00faltima reuni\u00e3o de pa\u00edses sobre o clima eles deixaram bem claro que o objetivo \u00e9 diminuir a quantidade de veiculos, a primeira coisa \u00e9 tirar o acesso de todos, s\u00f3 um nicho de pessoa possuir\u00e1 um carro.",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Manoel James",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDFwZ5_E4PXkR5w1wPJuB3AcSbA_USt46uaWsb_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHz-mSxpeJRgNfZvtc2zmNA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHz-mSxpeJRgNfZvtc2zmNA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-24T13:35:25Z",
        "updatedAt": "2020-11-24T13:35:25Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2emghpCyYqDco47hp6iB8-B6qUg",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GQkgZ_qMKl",
      "snippet": {
        "textDisplay": "A Ford fala que as baterias duram at\u00e9 100mil km ou 8 a 10 anos, sendo que tem gente que roda isso em menos de 2 , ent\u00e3o vai ser parecido bateria de celular",
        "textOriginal": "A Ford fala que as baterias duram at\u00e9 100mil km ou 8 a 10 anos, sendo que tem gente que roda isso em menos de 2 , ent\u00e3o vai ser parecido bateria de celular",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Joao Victor",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWHI1_GQRfbKU5kNnxz3sl2q35mATEF_g6BKfH2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-24T02:37:09Z",
        "updatedAt": "2020-11-24T02:37:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "GIwYpIJRr8HbA2eBMNfd5VnZ9tU",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GQT1og4Vwz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva prefere os barulhos de merda ou morrer pelo aquecimento global? Pensa bem pq se a terra esquentar mais 1 grau aq no brasil vai ter disantres naturais vc quer mesmo isso?",
        "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva prefere os barulhos de merda ou morrer pelo aquecimento global? Pensa bem pq se a terra esquentar mais 1 grau aq no brasil vai ter disantres naturais vc quer mesmo isso?",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Cristina de oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTP42Y3BIcC4l6oIhMVDAVWf_eIDW-ixM_5OQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-23T23:54:10Z",
        "updatedAt": "2020-11-23T23:54:10Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "lMZPhSrddxzy9DXA7fvPz06801w",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GQSRikpICY",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@URIEL haha ta achando q e uma bateria de celular facinha de viciar",
        "textOriginal": "@URIEL haha ta achando q e uma bateria de celular facinha de viciar",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Cristina de oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTP42Y3BIcC4l6oIhMVDAVWf_eIDW-ixM_5OQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-23T23:48:58Z",
        "updatedAt": "2020-11-23T23:48:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ubRIcg_E_vGYxR3gol6ogLA-Z3Q",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIevQNZKhE",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Yoi muito bonita a sua teoria, fique sabendo que energia solar numa metropole 100% carros eletricos n\u00e3o seria suficiente, d\u00e1 conta pois os carros eletricos s\u00e3o de uma porcentagem minuscula, j\u00e1 parou pra pensar na logistica disso tudo abastecer um carro leva menos de 10min se edtiver totalmente vazio,  e o tempo de carregamento de um carro? Imagine a fila de carros que se formara nesses pontos de carregamento",
        "textOriginal": "@Yoi muito bonita a sua teoria, fique sabendo que energia solar numa metropole 100% carros eletricos n\u00e3o seria suficiente, d\u00e1 conta pois os carros eletricos s\u00e3o de uma porcentagem minuscula, j\u00e1 parou pra pensar na logistica disso tudo abastecer um carro leva menos de 10min se edtiver totalmente vazio,  e o tempo de carregamento de um carro? Imagine a fila de carros que se formara nesses pontos de carregamento",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-11-20T23:12:49Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T23:14:39Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "-yfUg_bXEsY9ZP15hDDK78DOu8o",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIeV-Ziz6t",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva Os ponto de carregamento s\u00e3o com placa solares e a bateria durar anos e as energia e\u00f3lica est\u00e3o aumentando ent\u00e3o pesquisar antes de falar merda",
        "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva Os ponto de carregamento s\u00e3o com placa solares e a bateria durar anos e as energia e\u00f3lica est\u00e3o aumentando ent\u00e3o pesquisar antes de falar merda",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Yoi",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UHlUV3RElSFQWaoBB-SkWktjpNrUbNjn9lMXa2JDGyQGVbNCkqIiJZAuytFrJaHKpmxWG2ZAQ5o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T23:09:05Z",
        "updatedAt": "2020-11-24T02:39:35Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FXzKkVJUZ4Z7OWss3H2Pw6b3kgI",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIeIEOtqzG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Yoi a quest\u00e3o das baterias \u00e9 muito seria pois quando elas se esgotarem ser\u00e1 um problema tanto para o meio ambiente quanto para o seu bolso pois mais da metade do valor do carro ser\u00e1 somente a bateria, j\u00e1 pensou? Voce vai trocar a bateria do seu carro depois de alguns anos e ela custa 40 mil reais",
        "textOriginal": "@Yoi a quest\u00e3o das baterias \u00e9 muito seria pois quando elas se esgotarem ser\u00e1 um problema tanto para o meio ambiente quanto para o seu bolso pois mais da metade do valor do carro ser\u00e1 somente a bateria, j\u00e1 pensou? Voce vai trocar a bateria do seu carro depois de alguns anos e ela custa 40 mil reais",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-11-20T23:07:20Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T23:07:20Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "W6utg_AvAqFV6QHTx_DoMAngiuU",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIdlTyTPah",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Yoi mas \u00e9 ai que est\u00e1 o X da quest\u00e3o, quem parece n\u00e3o se preocupar \u00e9 voce, para onde ir\u00e3o essas baterias quando suas vidas uteis se esgoratem? Ninguem aida sabe dizer, ninguem mesmo, e essa eletricidade toda vir\u00e1 de onde? De geradores a DIESEL ou dependendo do pais atravez da queima de CARV\u00c3O em usinas, ou seja isso \u00e9 uma pura hipocresia",
        "textOriginal": "@Yoi mas \u00e9 ai que est\u00e1 o X da quest\u00e3o, quem parece n\u00e3o se preocupar \u00e9 voce, para onde ir\u00e3o essas baterias quando suas vidas uteis se esgoratem? Ninguem aida sabe dizer, ninguem mesmo, e essa eletricidade toda vir\u00e1 de onde? De geradores a DIESEL ou dependendo do pais atravez da queima de CARV\u00c3O em usinas, ou seja isso \u00e9 uma pura hipocresia",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-11-20T23:02:44Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T23:03:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CVGXEavw4NP8L9DdvsgERc47tnI",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIcW8uiVAk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva Na verdade vc n\u00e3o tem direito de escolher e nem ningu\u00e9m a polui\u00e7\u00e3o tem que se parada \"A mais quando as merda acontece eu n\u00e3o vou estar vivo\" voc\u00ea n\u00e3o acha que est\u00e1 sendo ego\u00edsta colocar seus lazer acima do mundo e dos ouvidos alheios",
        "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva Na verdade vc n\u00e3o tem direito de escolher e nem ningu\u00e9m a polui\u00e7\u00e3o tem que se parada \"A mais quando as merda acontece eu n\u00e3o vou estar vivo\" voc\u00ea n\u00e3o acha que est\u00e1 sendo ego\u00edsta colocar seus lazer acima do mundo e dos ouvidos alheios",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Yoi",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UHlUV3RElSFQWaoBB-SkWktjpNrUbNjn9lMXa2JDGyQGVbNCkqIiJZAuytFrJaHKpmxWG2ZAQ5o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T22:51:46Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T22:51:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rQmR5-ooslrP9_avflw2XuG0hNc",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIahI_B4vT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Nao \u00e9 pra proibir os carros a gasolina n\u00e3o, e os roncos borbulhantes de moteres v8? E os sons de cantadas de pneus? E os sons das valvulas de alivio dos turbos? Voces n\u00e3o tem a no\u00e7\u00e3o da falta que isso far\u00e1 no futuro deixem os dois aletricos e gasolina, o consumidor deve ter o direito de escolher o tipo de combustivel se \u00e9 pretr\u00f3leo ou eletricidade",
        "textOriginal": "Nao \u00e9 pra proibir os carros a gasolina n\u00e3o, e os roncos borbulhantes de moteres v8? E os sons de cantadas de pneus? E os sons das valvulas de alivio dos turbos? Voces n\u00e3o tem a no\u00e7\u00e3o da falta que isso far\u00e1 no futuro deixem os dois aletricos e gasolina, o consumidor deve ter o direito de escolher o tipo de combustivel se \u00e9 pretr\u00f3leo ou eletricidade",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2020-11-20T22:35:57Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T22:35:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hanPPog-RyjcExYmF89a-9WTDvg",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GI4bHIgHeC",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@MalvadoChefe tbm acho que o marcado vai crescer e baratear mas tbm acho que vai demorar um tempokk",
        "textOriginal": "@MalvadoChefe tbm acho que o marcado vai crescer e baratear mas tbm acho que vai demorar um tempokk",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "erikxll",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS76Cfq_v_U5hUP2k4hWt6V36tKCpWIaPILzZVhzQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbCL3kmLN7tczN9n6JmyLFA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCbCL3kmLN7tczN9n6JmyLFA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-11-20T17:46:46Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T17:46:46Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "PpRtvy6eo3tDh4D8pZ6U3t8u0rs",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHsdAFVOfR",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ASAF_Telis a manuten\u00e7\u00e3o das estradas poderia ser realizada por empresas privadas interessadas",
        "textOriginal": "@ASAF_Telis a manuten\u00e7\u00e3o das estradas poderia ser realizada por empresas privadas interessadas",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T15:53:25Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T15:53:47Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dIew85tDmmYCGbE-vwfhWWD4NyU",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHogfKyDtj",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jose Igo A princ\u00edpio \u00e9 imposto dos carros que paga os gastos do governo com manuten\u00e7\u00e3o de estradas e etc.\nIsso n\u00e3o se aplica ao Brasil. Imposto excessivo, ind\u00fastria da multa, vias horr\u00edveis e o que pagamos s\u00e3o os Porsches dos pol\u00edticos.",
        "textOriginal": "@Jose Igo A princ\u00edpio \u00e9 imposto dos carros que paga os gastos do governo com manuten\u00e7\u00e3o de estradas e etc.\nIsso n\u00e3o se aplica ao Brasil. Imposto excessivo, ind\u00fastria da multa, vias horr\u00edveis e o que pagamos s\u00e3o os Porsches dos pol\u00edticos.",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T15:18:57Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T15:18:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "v0dyBLoHCy_ZvSgRY4adFV-zQKw",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHoQVtIWQk",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@URIEL Creio que uma conscientiza\u00e7\u00e3o quanto ao descarte resolva boa parte desse problema, levando em conta a parte ambiental do problema.",
        "textOriginal": "@URIEL Creio que uma conscientiza\u00e7\u00e3o quanto ao descarte resolva boa parte desse problema, levando em conta a parte ambiental do problema.",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T15:16:36Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T15:16:36Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "gwfiqq8ZgaJeb_88MJ2Vnwsb_0I",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHmgTY71XN",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Jose Igo exactly",
        "textOriginal": "@Jose Igo exactly",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-11-20T15:01:27Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T15:01:27Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "7q_ztjvKgCWgpfhmPjkpr_L6H2Q",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHm-AYHqec",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tem que zera o imposto \u00e9  oq a China faz",
        "textOriginal": "Tem que zera o imposto \u00e9  oq a China faz",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jose Igo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTVtXnCaRZMgjj6e27h6WqX_M5XhzglrVaslpGB9z0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK1aK3tbDpxwcARU8yICGtw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCK1aK3tbDpxwcARU8yICGtw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-11-20T14:55:24Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T14:55:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "H9HUx0y3vVpBMEpXjxd6xBq7v1c",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHaBSfDItj",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Na Calif\u00f3rnia o governo deu subs\u00eddios para baratear o pre\u00e7o dos carros.",
        "textOriginal": "Na Calif\u00f3rnia o governo deu subs\u00eddios para baratear o pre\u00e7o dos carros.",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Mesinho",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR6ZIo05zPUvOeBaDsJzJhH0xHcTzlVIYAys2UbBw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAI9_t-4gnFZQPBfQ151FBw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCAI9_t-4gnFZQPBfQ151FBw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-11-20T13:12:13Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T13:12:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "9xJJHGRmcj69UYPLsDjXSl39S7E",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GGjuwadBt9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Manoel James tem que considerar que a infla\u00e7\u00e3o no mundo todo tamb\u00e9m est\u00e1 subindo",
        "textOriginal": "@Manoel James tem que considerar que a infla\u00e7\u00e3o no mundo todo tamb\u00e9m est\u00e1 subindo",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2020-11-20T05:17:58Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T05:17:58Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "wKgAwFWEzxJA-XSlTUgyKI_Wv6M",
      "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GGSYI6hsxU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vai um problema e chaga outro\n\nE as baterias desses carros quando ficarem ruim",
        "textOriginal": "Vai um problema e chaga outro\n\nE as baterias desses carros quando ficarem ruim",
        "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "authorDisplayName": "URIEL",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/vZM7xuWRF-8Quf7OXTHVuj75smaisTfVyiuPq_CNApGt2Xx-SHQ-nV2uUVOHyaTmAIP1w-0D2KM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXYytY0iRBbXDJYpMCazilg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXYytY0iRBbXDJYpMCazilg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-11-20T02:37:27Z",
        "updatedAt": "2020-11-20T02:37:27Z"
      }
    }
  ]
}