{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "n8N95UQan1c9yIfL7Mz899XMsuM",
  "id": "UgzV3xHgPEWaSVhMDXN4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "OTycBm4N8to",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8jLm9M5Bi8IYJ40aiye3dXIyHmI",
      "id": "UgzV3xHgPEWaSVhMDXN4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "OTycBm4N8to",
        "textDisplay": "Triste meu Deus, e agora em 2021 t\u00e1 pior. Que o senhor conforte o cora\u00e7\u00e3o de todos. Muito preocupada com meus familiares que moram em Manaus \ud83d\ude14",
        "textOriginal": "Triste meu Deus, e agora em 2021 t\u00e1 pior. Que o senhor conforte o cora\u00e7\u00e3o de todos. Muito preocupada com meus familiares que moram em Manaus \ud83d\ude14",
        "authorDisplayName": "evellyn Nunes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQiycQSWpgcPUmO79HMf-Z5dSUwFdIOPfkKvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChr9ZlfL0TQ6cNYBGU52Miw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UChr9ZlfL0TQ6cNYBGU52Miw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2021-01-13T12:58:22Z",
        "updatedAt": "2021-01-13T12:58:22Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}