{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "t_9OC55Zu0RNndKTQogCI75oIrU",
  "id": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "sLlTNUo25rI",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "CjLT9JNxHPwRsdWIaXO1dSckRdg",
      "id": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "sLlTNUo25rI",
        "textDisplay": "Fiquei 14 dias afastada, me recuperei parcialmente, tinha perdido o ofalto, paladar, apetite, ficava com muito enj\u00f4o e com dores no est\u00f4mago, e tive tosses com catarro. Quase um m\u00eas se passou a \u00fanica coisa que eu sinto as vezes s\u00e3o dores nas articula\u00e7\u00f5es, coisa que eu n\u00e3o tive no come\u00e7o e agora come\u00e7ou enj\u00f4o novamente. \u00c9 normal?",
        "textOriginal": "Fiquei 14 dias afastada, me recuperei parcialmente, tinha perdido o ofalto, paladar, apetite, ficava com muito enj\u00f4o e com dores no est\u00f4mago, e tive tosses com catarro. Quase um m\u00eas se passou a \u00fanica coisa que eu sinto as vezes s\u00e3o dores nas articula\u00e7\u00f5es, coisa que eu n\u00e3o tive no come\u00e7o e agora come\u00e7ou enj\u00f4o novamente. \u00c9 normal?",
        "authorDisplayName": "Debora Robles",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR18Ae-p9ZArHMdGjh9tRDYLS_alJKC29WkYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA0G9sYEhfZOV9TT5rtvfeA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCA0G9sYEhfZOV9TT5rtvfeA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 16,
        "publishedAt": "2020-06-24T09:32:45Z",
        "updatedAt": "2020-06-24T09:32:45Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "31eEV2lJYyXoRillfd7uYU9D9uE",
      "id": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg.9AHXcc12PYQ9QsqbSF_cRc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "D\u00e9bora vc consguiu se recuperar em quantos dias?",
        "textOriginal": "D\u00e9bora vc consguiu se recuperar em quantos dias?",
        "parentId": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Igor Gomes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjsrP9Lmc9ar2i2uwAol3CXiPcyHHLc5VAnw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCabrJYLHliE3A2KhlvFghaw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCabrJYLHliE3A2KhlvFghaw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-08-10T23:00:48Z",
        "updatedAt": "2021-08-10T23:00:48Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "aTdbfogw1ksKu9R_TwNj1pyVUYo",
      "id": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg.9AHXcc12PYQ9KdMOmuQBY8",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Priscila Martins oi amiga voc\u00ea Ta bem",
        "textOriginal": "@Priscila Martins oi amiga voc\u00ea Ta bem",
        "parentId": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Arthur",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/LOGu-k9Dit5cqLJWyZgYwS-61oYUOdQ2ZqbcPZMTShosq7-3j2koRSW7qtd6LsakONETaGL6Mw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLyg0DqEl75tpkrmU3naUJA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCLyg0DqEl75tpkrmU3naUJA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-03-08T19:31:05Z",
        "updatedAt": "2021-03-08T19:31:05Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "95pj-oHQcDoCVPO6v7qPegAjhq4",
      "id": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg.9AHXcc12PYQ9BfxQ5w62uy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu sa\u00ed da quarentena faz 5 dias.. Tmbm sinto dores nas articula\u00e7\u00f5es,  corpo quente sem Febre....",
        "textOriginal": "Eu sa\u00ed da quarentena faz 5 dias.. Tmbm sinto dores nas articula\u00e7\u00f5es,  corpo quente sem Febre....",
        "parentId": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Priscila Martins",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRp9OdUARRdzpvPr-IOgoSzDGeya8LJ0steSqSkDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0FgtLLHTFhTT-heeuxV_hw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC0FgtLLHTFhTT-heeuxV_hw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-07-29T02:59:14Z",
        "updatedAt": "2020-07-29T02:59:14Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "mEtW49wB6aa9lUilRby9AH1jxvM",
      "id": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg.9AHXcc12PYQ9ANvu9aTp3g",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu j\u00e1 estou bem, agora depois de quase 1 semana que me recuperei, to sentindo meu corpo quente, sem estar com febre",
        "textOriginal": "Eu j\u00e1 estou bem, agora depois de quase 1 semana que me recuperei, to sentindo meu corpo quente, sem estar com febre",
        "parentId": "UgzvpHPU8FUxfaJ8W0h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Lucas Portela",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPG0r62mAd52WQ8hsP7S9ZOd-4ME51oaemliYmUg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMMPPWe0T4tPFaIt9-lnBGA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCMMPPWe0T4tPFaIt9-lnBGA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 4,
        "publishedAt": "2020-06-26T21:09:02Z",
        "updatedAt": "2020-06-26T21:09:02Z"
      }
    }
  ]
}