{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ZH1nboB_p8Y0qwlU_dzrqyt1R74",
  "id": "UgzWrBtCKuqD0IpAxel4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "NFRnDRHonfA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "2W70INMcVDj_gtaGyh5ac38Z6Ho",
      "id": "UgzWrBtCKuqD0IpAxel4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "NFRnDRHonfA",
        "textDisplay": "Outra coisa que precisa ser entendida, \u00e9 que a grande taxa de mortalidada em pa\u00edses europeus, entre idosos acima de 70 anos se deve a pir\u00e2mide et\u00e1ria ser mais larga nessa faixa. Diferentemente aqui no Brasil, por exemplo. Pelo n\u00famero de pessoas entre 40 e 60 anos ser muito maior do que na Europa, 2,8% de mortes entre 60 e 70 anos na It\u00e1lia,  \u00e9 muito menor do que 2,0% entre 40 e 60 anos por aqui. Logo, teremos, proporcionalmente , por aqui, al\u00e9m de um n\u00famero muito maior de v\u00edtimas fatais, essas se dar\u00e3o na chamada popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa .",
        "textOriginal": "Outra coisa que precisa ser entendida, \u00e9 que a grande taxa de mortalidada em pa\u00edses europeus, entre idosos acima de 70 anos se deve a pir\u00e2mide et\u00e1ria ser mais larga nessa faixa. Diferentemente aqui no Brasil, por exemplo. Pelo n\u00famero de pessoas entre 40 e 60 anos ser muito maior do que na Europa, 2,8% de mortes entre 60 e 70 anos na It\u00e1lia,  \u00e9 muito menor do que 2,0% entre 40 e 60 anos por aqui. Logo, teremos, proporcionalmente , por aqui, al\u00e9m de um n\u00famero muito maior de v\u00edtimas fatais, essas se dar\u00e3o na chamada popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa .",
        "authorDisplayName": "Nascimento raimundo marajo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3qcP3TLwNIWm4Y4VIeOj9Pmz7zWibCSI4WQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzz8O5deqojXZmDlqzB7kng",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCzz8O5deqojXZmDlqzB7kng"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-04T01:20:50Z",
        "updatedAt": "2020-04-04T01:20:50Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}