{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "x_4eQ35MDybrnccRsqvjzh17I7U",
  "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "wlDEJtwJ6iA",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "yifNrRkuf2BqblpMs9LsgxGnohg",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "wlDEJtwJ6iA",
        "textDisplay": "Meu Deus meu querido \u00c1tila... mto obrigada... onde moro em Embu das Artes - SP o povo aqui todo mundo sem m\u00e1scara e s\u00f3 eu e meu filho de 7 anos q se recusa a tirar a m\u00e1scara na escola... mesmo sendo o \u00fanico da sala ele permanece... e eu asm\u00e1tica prefiro seguir usando, como j\u00e1 peguei 2x essa Covid em 2020 e esse ano, prefiro seguir usando... te acompanho pq no dia q vc falar q j\u00e1 pode tirar a m\u00e1scara eu tiro...kkk.... Vc continua sendo minha religi\u00e3o... obrigada por tanta informa\u00e7\u00e3o de n\u00edvel!!! Seria bom vc sendo ministro da sa\u00fade!!! Se cuida tb e mto obrigada!!! \ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udf3b\ud83d\ude18",
        "textOriginal": "Meu Deus meu querido \u00c1tila... mto obrigada... onde moro em Embu das Artes - SP o povo aqui todo mundo sem m\u00e1scara e s\u00f3 eu e meu filho de 7 anos q se recusa a tirar a m\u00e1scara na escola... mesmo sendo o \u00fanico da sala ele permanece... e eu asm\u00e1tica prefiro seguir usando, como j\u00e1 peguei 2x essa Covid em 2020 e esse ano, prefiro seguir usando... te acompanho pq no dia q vc falar q j\u00e1 pode tirar a m\u00e1scara eu tiro...kkk.... Vc continua sendo minha religi\u00e3o... obrigada por tanta informa\u00e7\u00e3o de n\u00edvel!!! Seria bom vc sendo ministro da sa\u00fade!!! Se cuida tb e mto obrigada!!! \ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udf3b\ud83d\ude18",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 386,
        "publishedAt": "2022-05-05T01:17:07Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T01:17:07Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 25,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "0L05iG7WMbnSBmUVX2agYOPpz74",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9awmGKKrO7a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Pessoal, vejam o alerta no v\u00eddeo com titulo: Esteja preparado para 2023 (e depois)",
        "textOriginal": "Pessoal, vejam o alerta no v\u00eddeo com titulo: Esteja preparado para 2023 (e depois)",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Canal REINO MENOR",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UVXFdZie_RaiJr-lDghpQXpOR3PVKORGC6fMjFq6KArCGMjzKv4_ZP2QR3toUmfpBm7H0NGceA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_3d9cgP-PC0cCr5v2TSnWw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_3d9cgP-PC0cCr5v2TSnWw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-12T21:25:07Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T21:25:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "brqDMOJiolK2e48xnXD0fVpZKFM",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9aw-8P334Ib",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Entendi sim @Renataferreira .. N\u00e3o acredito que religi\u00e3o aprisiona, mas respeito sua opini\u00e3o. O que acredito ser t\u00f3xico e aprisionador \u00e9 o fanatismo. Eu tenho o cristianismo como estilo de vida, ent\u00e3o tenho cren\u00e7as que n\u00e3o v\u00e3o na mesma ideologia de outras religi\u00f5es, mas nunca desrespeitei ningu\u00e9m por isso mesmo j\u00e1 tendo sido agredida verbalmente algumas vezes.",
        "textOriginal": "Entendi sim @Renataferreira .. N\u00e3o acredito que religi\u00e3o aprisiona, mas respeito sua opini\u00e3o. O que acredito ser t\u00f3xico e aprisionador \u00e9 o fanatismo. Eu tenho o cristianismo como estilo de vida, ent\u00e3o tenho cren\u00e7as que n\u00e3o v\u00e3o na mesma ideologia de outras religi\u00f5es, mas nunca desrespeitei ningu\u00e9m por isso mesmo j\u00e1 tendo sido agredida verbalmente algumas vezes.",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafaela Drumond",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQG8NnCnxeY9_s8pW5joTQxOi8xfKjlvq5FUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWvW4to9050LRtA7CSj3tDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWvW4to9050LRtA7CSj3tDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-12T14:07:08Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T14:07:08Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "DuLCQzqet0zgS2oDJDIRTYkv4j4",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9avyldBQlMi",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rafaela Drumond amada fica em paz... quem segue o \u00c1tila tem mania de falar q ele \u00e9 nossa religi\u00e3o... Eu n\u00e3o tenho religi\u00e3o nenhuma pq todas pra mim aprisionam as pessoas, mas n\u00e3o julgo quem se sente bem em seguir 1, eu n\u00e3o sigo, prefiro seguir o \u00c1tila entendeu?",
        "textOriginal": "@Rafaela Drumond amada fica em paz... quem segue o \u00c1tila tem mania de falar q ele \u00e9 nossa religi\u00e3o... Eu n\u00e3o tenho religi\u00e3o nenhuma pq todas pra mim aprisionam as pessoas, mas n\u00e3o julgo quem se sente bem em seguir 1, eu n\u00e3o sigo, prefiro seguir o \u00c1tila entendeu?",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-12T13:55:09Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T13:55:09Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hCs2GYt8jdc-fM9O9YYDOK4C1qI",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9avyd6WZVsu",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@isabel de almeida pois \u00e9 acho q ela n\u00e3o entendeu q quem segue o \u00c1tila fala isso...",
        "textOriginal": "@isabel de almeida pois \u00e9 acho q ela n\u00e3o entendeu q quem segue o \u00c1tila fala isso...",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-12T13:53:59Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T13:53:59Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "nbvnYSh8_DOqwLcz4GEz60D8Dmg",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9avyAO8RJ1n",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Ok. Ent\u00e3o vamos fechar tudo novamente, escolas fechadas por mais dois anos. S\u00f3 que agora deveriam fechar tamb\u00e9m as cracol\u00e2ndias, os bailes funks nas favelas. E os trabalhadores dos servi\u00e7os essenciais devem ficar em casa e n\u00e3o aglomerados no transporte p\u00fablico. Ok?",
        "textOriginal": "Ok. Ent\u00e3o vamos fechar tudo novamente, escolas fechadas por mais dois anos. S\u00f3 que agora deveriam fechar tamb\u00e9m as cracol\u00e2ndias, os bailes funks nas favelas. E os trabalhadores dos servi\u00e7os essenciais devem ficar em casa e n\u00e3o aglomerados no transporte p\u00fablico. Ok?",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alex Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQn57wAZ1Aqy_uUhUMxmfWTK65Owr2unysjfA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClTrOSL0w6ibbFUke6TO29A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UClTrOSL0w6ibbFUke6TO29A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-12T13:49:56Z",
        "updatedAt": "2022-05-12T13:49:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "dIu3YMOewwF3slbn_4Z2dbj3GUs",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9alB8qv3dl9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Rafaela Drumond ela fez uma brincadeira, pelamor de deus, gente!",
        "textOriginal": "@Rafaela Drumond ela fez uma brincadeira, pelamor de deus, gente!",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "isabel de almeida",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnJXDKWxcXUzDBdWrQ7bNHEtMCTSIHecYF3_ha=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeygimwp3J9GFzRgAMAf6jg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCeygimwp3J9GFzRgAMAf6jg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2022-05-08T09:20:24Z",
        "updatedAt": "2022-05-08T09:20:24Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "5p0zdvcjjAfwulJ-tEnayl_Erj0",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9ak2Dgkrm6N",
      "snippet": {
        "textDisplay": "at\u00e9 entendo sua admira\u00e7\u00e3o pelo \u00c1tila porque tamb\u00e9m o considero um \u00f3timo profissional, transmite as informa\u00e7\u00f5es com responsabilidade, mas n\u00e3o o tenha como religi\u00e3o n\u00e3o, nenhum ser humano pecador merece ser nosso \u00eddolo nem acredito que ele deseje isso. Estou colocando isso com todo respeito.",
        "textOriginal": "at\u00e9 entendo sua admira\u00e7\u00e3o pelo \u00c1tila porque tamb\u00e9m o considero um \u00f3timo profissional, transmite as informa\u00e7\u00f5es com responsabilidade, mas n\u00e3o o tenha como religi\u00e3o n\u00e3o, nenhum ser humano pecador merece ser nosso \u00eddolo nem acredito que ele deseje isso. Estou colocando isso com todo respeito.",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Rafaela Drumond",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQG8NnCnxeY9_s8pW5joTQxOi8xfKjlvq5FUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWvW4to9050LRtA7CSj3tDw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCWvW4to9050LRtA7CSj3tDw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-07T22:43:11Z",
        "updatedAt": "2022-05-07T22:43:11Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "8YSVDFw9HatUl1ozuvtWAIFHjJU",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9ajvRDwV9BU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Sra Renata tamb\u00e9m sou de Embu e sigo utilizando, tenho algumas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e prefiro manter essa prote\u00e7\u00e3o junto a vacina\u00e7\u00e3o para me resguardar, parab\u00e9ns por manter esse cuidado adicional.",
        "textOriginal": "Sra Renata tamb\u00e9m sou de Embu e sigo utilizando, tenho algumas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e prefiro manter essa prote\u00e7\u00e3o junto a vacina\u00e7\u00e3o para me resguardar, parab\u00e9ns por manter esse cuidado adicional.",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Lidianne Mendes",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTvdjBPQ4KSTUIUnerXUBsJpY7U7I8xf7Fvow=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa2tBM7Z_zHv3X1fAZ_a2yg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCa2tBM7Z_zHv3X1fAZ_a2yg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-07T21:35:07Z",
        "updatedAt": "2022-05-07T21:35:07Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "a6jAhqLDjreO_Ivd1nzAqJTghLM",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9ah6UoHD9Wh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Meus parab\u00e9ns! Sou bi\u00f3loga especialista em Sa\u00fade, e professora. Vou trabalhar de pff2, e na minha escola s\u00f3 entra com m\u00e1scara. Aqui em Araraquara muita gente sem, mas eu uso at\u00e9 sozinha, dirigindo! N\u00e3o atendo nem a porta sem m\u00e1scara. E quem usa est\u00e1 corret\u00edssimo!",
        "textOriginal": "Meus parab\u00e9ns! Sou bi\u00f3loga especialista em Sa\u00fade, e professora. Vou trabalhar de pff2, e na minha escola s\u00f3 entra com m\u00e1scara. Aqui em Araraquara muita gente sem, mas eu uso at\u00e9 sozinha, dirigindo! N\u00e3o atendo nem a porta sem m\u00e1scara. E quem usa est\u00e1 corret\u00edssimo!",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Profa Renata",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBhG8gMSEnWJk8DpI1cSovg1FxKEJwcOXL4aV4SA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8k2HmzctBGuuPg8aTDao8A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC8k2HmzctBGuuPg8aTDao8A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2022-05-06T19:22:45Z",
        "updatedAt": "2022-05-06T19:22:45Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "E2pPSMiJ6oUMgwpw2-bR2ocakAE",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9agZ1n6bfBy",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Tamb\u00e9m continuo! Em lugares abertos n\u00e3o uso, mas academia, shopping, mercado continuo usando \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "textOriginal": "Tamb\u00e9m continuo! Em lugares abertos n\u00e3o uso, mas academia, shopping, mercado continuo usando \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Alan Mazete",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRrKpysosyLS4_iV_fnQOxI4xIyreCjGiQl7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_-Migey2-VPzEfEj_qTf6Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC_-Migey2-VPzEfEj_qTf6Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-05-06T14:12:57Z",
        "updatedAt": "2022-05-06T14:12:57Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "02e9m1eVuZBwDY_u3nSGENAqkHg",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9aeO3qP4U2x",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Renata Ferreira eu tamb\u00e9m tenho o \u00c1tila como minha \"religi\u00e3o\" e fod4-c o resto.\ud83d\ude09\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "textOriginal": "@Renata Ferreira eu tamb\u00e9m tenho o \u00c1tila como minha \"religi\u00e3o\" e fod4-c o resto.\ud83d\ude09\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "marcia maria pontes soares",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQD538--SrV7xOPXPi8vt76skVN37oAs5zZ3xrearM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN206T9U5AE1aOwKaRq_9gA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCN206T9U5AE1aOwKaRq_9gA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 6,
        "publishedAt": "2022-05-05T17:58:38Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T17:58:38Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "uVnVd3BT5cTkS8RnUFO2lHmw7bY",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9ae--DpaNmr",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu tamb\u00e9m continuo usando a m\u00e1scara. Sou de Itapecerica da Serra, pertinho de voc\u00ea \ud83d\ude18",
        "textOriginal": "Eu tamb\u00e9m continuo usando a m\u00e1scara. Sou de Itapecerica da Serra, pertinho de voc\u00ea \ud83d\ude18",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Priscila Oliveira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9cnKpByivix7Axu48F2e9RsJ-0X2v7ThQ521jOQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaWs2LypFjMONE5o5c86QVQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCaWs2LypFjMONE5o5c86QVQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2022-05-05T14:19:33Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T14:19:33Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kVqMlG4rL0GQRKl2DdCCPcb8KEA",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9adkRDp79xA",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Parab\u00e9ns! Continue agindo assim! Cuidado nunca \u00e9 demais!",
        "textOriginal": "Parab\u00e9ns! Continue agindo assim! Cuidado nunca \u00e9 demais!",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Eliane Rocha",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/7lF_aHEnxzNU1snuQil85CHddeFSzZUrWFSsfZuST2PUgaY4T6lyaLk9yl8rPx6TZN27-8HePNo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUDvmRLmrcpdgmRYN3eaIWA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUDvmRLmrcpdgmRYN3eaIWA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 9,
        "publishedAt": "2022-05-05T12:03:34Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T12:03:34Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "FplunHC0wj8KP7e4FmuvINZeS5k",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9acpb1LUtqz",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Ana CMS vdd querida, prefiro pecar pelo excesso de cuidado ainda mais c crian\u00e7a e sendo asm\u00e1tica... Eu sou m\u00e3e solo, na pandemia tive q mandar meu filho pra minha m\u00e3e e me cuidar sozinha... sei o quanto foi ruim... se usar m\u00e1scara evitar q eu passe por isso usarei, pq as 2x q peguei foi justamente quando resolvi relaxar ....",
        "textOriginal": "@Ana CMS vdd querida, prefiro pecar pelo excesso de cuidado ainda mais c crian\u00e7a e sendo asm\u00e1tica... Eu sou m\u00e3e solo, na pandemia tive q mandar meu filho pra minha m\u00e3e e me cuidar sozinha... sei o quanto foi ruim... se usar m\u00e1scara evitar q eu passe por isso usarei, pq as 2x q peguei foi justamente quando resolvi relaxar ....",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2022-05-05T03:29:29Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T03:29:29Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "jf6wnSuqXYlTk5OFL1L13VbHrJA",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9acmo0tD6YO",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Aqui nunca pegamos! Seguimos de m\u00e1scara pois temos uma ca\u00e7ula menor de 5... falta um ano e dois meses pra ela alcan\u00e7ar os 5 anos - o q chega primeiro a vacina pros menores de 5 ou o quinto aniversario dela?",
        "textOriginal": "Aqui nunca pegamos! Seguimos de m\u00e1scara pois temos uma ca\u00e7ula menor de 5... falta um ano e dois meses pra ela alcan\u00e7ar os 5 anos - o q chega primeiro a vacina pros menores de 5 ou o quinto aniversario dela?",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Bruna Cascais",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/X1IxkGyrvcePem4qcYtRg4PWNST8nxtQEbBF6A68esLiFCojJkz_pC-9kqF0Ge2MXLCQa6Vp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNfw1fRPSrQYvu3Y6bueiVg",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCNfw1fRPSrQYvu3Y6bueiVg"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2022-05-05T03:05:03Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T03:05:03Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1qEO9wUNf5qFj-Qa4YrxOEzuPI4",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9acl15irasc",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Renata Ferreira em Embu e eu aqui vizinha em Tabo\u00e3o da Serra, continuemos com os cuidados, com certeza!\ud83d\ude4c",
        "textOriginal": "@Renata Ferreira em Embu e eu aqui vizinha em Tabo\u00e3o da Serra, continuemos com os cuidados, com certeza!\ud83d\ude4c",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana CMS",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9tElYQSsO-9ca6_YdDZs2Va0wSL2m_0cEbj7lYpo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdUxMKMvSGRaERTGvo2SBCA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCdUxMKMvSGRaERTGvo2SBCA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2022-05-05T02:49:30Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T02:49:30Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "F0Dm_YmJRoiLZ0bKcq2K36DQCsE",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9acjoo69XiU",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@ABAIXOoNEOLIBERALISMO eu n\u00e3o entendo o povo reclamar tanto de m\u00e1scara sendo q p\u00f5e coisa pior na boca ... \u00e9 mta hipocrisia \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "textOriginal": "@ABAIXOoNEOLIBERALISMO eu n\u00e3o entendo o povo reclamar tanto de m\u00e1scara sendo q p\u00f5e coisa pior na boca ... \u00e9 mta hipocrisia \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 26,
        "publishedAt": "2022-05-05T02:38:56Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T02:38:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UM1GOwLD4vDXeUkXoKI26IcCqwE",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9acjgrelOVT",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Maria carvalho sim querida, eu j\u00e1 uso m\u00e1scara pra limpar a casa a anos, pq tenho rinite, ent\u00e3o eu desde uns 2012 j\u00e1 usava m\u00e1scara em casa, e eu at\u00e9 prefiro sair c ela, pq a rinite melhorou mto depois q uso a m\u00e1scara direto... qlq p\u00f3 fico mal, agora n\u00e3o, saio na rua e fico em paz... fora q o povo respirando perto tb nunca gostei disso... talvez eu siga usando m\u00e1scara pra sempre quando for pra aglomera\u00e7\u00f5es... no Jap\u00e3o se usa a anos ent\u00e3o como ningu\u00e9m manda em mim eu vou usar at\u00e9 por mais tempo depois q puder tirar... Eu sei o q foi ter q ficar de cama 2x por 15 dias sem nem conseguir ficar de p\u00e9 ent\u00e3o sigamos firme !!!",
        "textOriginal": "@Maria carvalho sim querida, eu j\u00e1 uso m\u00e1scara pra limpar a casa a anos, pq tenho rinite, ent\u00e3o eu desde uns 2012 j\u00e1 usava m\u00e1scara em casa, e eu at\u00e9 prefiro sair c ela, pq a rinite melhorou mto depois q uso a m\u00e1scara direto... qlq p\u00f3 fico mal, agora n\u00e3o, saio na rua e fico em paz... fora q o povo respirando perto tb nunca gostei disso... talvez eu siga usando m\u00e1scara pra sempre quando for pra aglomera\u00e7\u00f5es... no Jap\u00e3o se usa a anos ent\u00e3o como ningu\u00e9m manda em mim eu vou usar at\u00e9 por mais tempo depois q puder tirar... Eu sei o q foi ter q ficar de cama 2x por 15 dias sem nem conseguir ficar de p\u00e9 ent\u00e3o sigamos firme !!!",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 38,
        "publishedAt": "2022-05-05T02:37:51Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T02:37:51Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "kfl_oGnEK7ci2k_mOnPcNe74m3s",
      "id": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg.9acaSTTfW0p9acjLhf0Hyl",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@Hitalo Vieira pois \u00e9 chega a doer a cabe\u00e7a c o n\u00edvel q a pessoa chega por causa de pol\u00edtica \ud83e\udd2e\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd21",
        "textOriginal": "@Hitalo Vieira pois \u00e9 chega a doer a cabe\u00e7a c o n\u00edvel q a pessoa chega por causa de pol\u00edtica \ud83e\udd2e\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd21",
        "parentId": "UgzwV-QzV8-cGueZubF4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Renata Ferreira",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJXJLkQ703ntFR6eJ-o35zV6B_anHBZFSr4x2I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCXwi7UfkE0rCBUO94R0hAgw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 8,
        "publishedAt": "2022-05-05T02:34:50Z",
        "updatedAt": "2022-05-05T02:34:50Z"
      }
    }
  ]
}