{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "QVHDcZwZLQkHBKHczijga05EOgQ",
  "id": "Ugzxfe6lx30J0J-b9aZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "L_oaa1OareY",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "IdeN2Sv1vTpCkNJ2jmMm9dwmtpo",
      "id": "Ugzxfe6lx30J0J-b9aZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "L_oaa1OareY",
        "textDisplay": "Sistema \u00fanico de sa\u00fade = rede de um cego-regionalizado,desentralizado,com dire\u00e7\u00e3o \u00fanica em cada esfera de governo",
        "textOriginal": "Sistema \u00fanico de sa\u00fade = rede de um cego-regionalizado,desentralizado,com dire\u00e7\u00e3o \u00fanica em cada esfera de governo",
        "authorDisplayName": "Ana L\u00facia Rosa",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5CGRfyaz7bk55rFkWc49S8mwcD4hl3_Qh27VgP8_uxNFxg6rVf7mAOPsV5ePn=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZcDfGmUV_BwCGPRgDWfDaw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCZcDfGmUV_BwCGPRgDWfDaw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-03-28T01:33:44Z",
        "updatedAt": "2022-03-28T01:37:11Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}