{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "awog0O8vxsAz31zv8ICJsjSwc2E",
  "id": "UgzyA1yQj1xZAi4tugZ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "cZ6TxcmULhQ",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "79C-hOs14bdrTHLwuewpPVpsauo",
      "id": "UgzyA1yQj1xZAi4tugZ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "cZ6TxcmULhQ",
        "textDisplay": "Hacer Nuestra est\u00e1 Oraci\u00f3n de protecci\u00f3n para este LOS \u00daLTIMOS TIEMPOS.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\n\nYO indigno hijo del Padre\nen este final de los tiempos\nreclamo pertenecer al linaje de David\ny por ser heredero del Reino de los cielos\ny pertenecer al pueblo Santo de Israel\nclamo desde el interior de mi coraz\u00f3n\nla protecci\u00f3n del Dios vivo\ny sello mi mente, cuerpo, alma, familia, familiares, y pertenencias\na los pies de la Santa Cruz de Jesucristo Nuestro Se\u00f1or\n\nCon el poder de su Sangre me cubro\nde toda amenaza a mi integridad\ntanto f\u00edsica como espiritual\nReclamo ser hijo del Padre\ny por lo tanto digno de toda su protecci\u00f3n\nme escondo en las llagas del hijo\nme uno del poder del Esp\u00edritu Santo\ny me refugio en el lugar mas seguro\ny c\u00e1lido de toda la tierra\nque es el vientre de mi amada Madre Sant\u00edsima\nReina de todo el cielo\n\nCon el poder de todos ellos que me confieren\nSOY SELLADO y PROTEGIDO en este final de los tiempos\ntanto YO como mis deccndientes que por los lazos de sangre\nquedan protegidos todos mis familiares\n\nCon est\u00e1 oraci\u00f3n somos sellados y protegidos...\n\nEl \u00e1ngel de la Justicia preservara nuestros hogares\npor que como pueblo de Dios seremos reconocidos\nante la justicia Divina y nos refugiamos en las manos\njusticieras del Padre dando nuestra FIAT a la Santisima Trinidad Padre , Hijo . y Esp\u00edritu Santo y esperamos\nser SELLADOS y PROTEGIDOS\n\nY que el Le\u00f3n de la Tribu de Juda VENGA A JUZGAR A LAS NACIONES .....AMEN y AMEN ...\n\nViva Cristo Rey y Mar\u00eda Sant\u00edsima NOS PROTEJAN !!!\u271d\ud83d\ude4f\u271d",
        "textOriginal": "Hacer Nuestra est\u00e1 Oraci\u00f3n de protecci\u00f3n para este LOS \u00daLTIMOS TIEMPOS.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\n\nYO indigno hijo del Padre\nen este final de los tiempos\nreclamo pertenecer al linaje de David\ny por ser heredero del Reino de los cielos\ny pertenecer al pueblo Santo de Israel\nclamo desde el interior de mi coraz\u00f3n\nla protecci\u00f3n del Dios vivo\ny sello mi mente, cuerpo, alma, familia, familiares, y pertenencias\na los pies de la Santa Cruz de Jesucristo Nuestro Se\u00f1or\n\nCon el poder de su Sangre me cubro\nde toda amenaza a mi integridad\ntanto f\u00edsica como espiritual\nReclamo ser hijo del Padre\ny por lo tanto digno de toda su protecci\u00f3n\nme escondo en las llagas del hijo\nme uno del poder del Esp\u00edritu Santo\ny me refugio en el lugar mas seguro\ny c\u00e1lido de toda la tierra\nque es el vientre de mi amada Madre Sant\u00edsima\nReina de todo el cielo\n\nCon el poder de todos ellos que me confieren\nSOY SELLADO y PROTEGIDO en este final de los tiempos\ntanto YO como mis deccndientes que por los lazos de sangre\nquedan protegidos todos mis familiares\n\nCon est\u00e1 oraci\u00f3n somos sellados y protegidos...\n\nEl \u00e1ngel de la Justicia preservara nuestros hogares\npor que como pueblo de Dios seremos reconocidos\nante la justicia Divina y nos refugiamos en las manos\njusticieras del Padre dando nuestra FIAT a la Santisima Trinidad Padre , Hijo . y Esp\u00edritu Santo y esperamos\nser SELLADOS y PROTEGIDOS\n\nY que el Le\u00f3n de la Tribu de Juda VENGA A JUZGAR A LAS NACIONES .....AMEN y AMEN ...\n\nViva Cristo Rey y Mar\u00eda Sant\u00edsima NOS PROTEJAN !!!\u271d\ud83d\ude4f\u271d",
        "authorDisplayName": "Inmueble decorar Emanuel",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfP4GW-nE8yQgPqEoKkoPt-0_t3FgKOm5Mkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5sGOXnK1JACP43Luk9wg9g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC5sGOXnK1JACP43Luk9wg9g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-10-03T14:50:25Z",
        "updatedAt": "2021-10-03T14:50:25Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}