{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "Q_FQr-gZJ7LVFdK_4rSXZC8zohM",
  "id": "UgzZLlGwnKAks9IYbOJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "lv0342S2tyU",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "hnCjlo8mPxtJ8jbHrxRVHB2pKJs",
      "id": "UgzZLlGwnKAks9IYbOJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "lv0342S2tyU",
        "textDisplay": "Boa tarde! Grata pelas informa\u00e7\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil Cora\u00e7\u00e3o do Mundo, P\u00e1tria do Evangelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Psicografia de Francisco Candido Xavier pelo esp\u00edrito de Humberto de Campos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "textOriginal": "Boa tarde! Grata pelas informa\u00e7\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil Cora\u00e7\u00e3o do Mundo, P\u00e1tria do Evangelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Psicografia de Francisco Candido Xavier pelo esp\u00edrito de Humberto de Campos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "authorDisplayName": "Edm\u00e9a Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo Ara\u00fajo",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLReHJWSiiqChjRAllWwh_8Sr8_GlWXEa5ggHPNKeA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfyCLvxYg8CFUssYyGUOW-Q",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCfyCLvxYg8CFUssYyGUOW-Q"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2022-05-10T18:14:22Z",
        "updatedAt": "2022-05-10T18:14:22Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}