{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "4R2bAMHclyjVYAgFGdvkb0RanJ0",
  "id": "UgzZlSjPErApE3r7eah4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Fpgl0VNoBwc",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ITDdWxvcIHv7GSwJaeF8UCIAwbo",
      "id": "UgzZlSjPErApE3r7eah4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Fpgl0VNoBwc",
        "textDisplay": "EM 2018, BOLSONARO E FL\u00c1VIO RACHADINHA , DIZIAM QUE GASOLINA CAR\u00c1 ETC. CULPA DO PRESIDENTE, 2022 \u00c9 CULPA DO PRESIDENTE TAMB\u00c9M N\u00c3O \u00c9 BOLSONARO\ud83e\udd21\ud83e\udd14\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
        "textOriginal": "EM 2018, BOLSONARO E FL\u00c1VIO RACHADINHA , DIZIAM QUE GASOLINA CAR\u00c1 ETC. CULPA DO PRESIDENTE, 2022 \u00c9 CULPA DO PRESIDENTE TAMB\u00c9M N\u00c3O \u00c9 BOLSONARO\ud83e\udd21\ud83e\udd14\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
        "authorDisplayName": "Christiano Santos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShlX62GChWvHs9wkpOChQpQ7eV6jjmu59_mqSrog=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC4nknLXAuaZswhMOHw9d3A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCC4nknLXAuaZswhMOHw9d3A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2022-04-19T01:00:06Z",
        "updatedAt": "2022-04-19T01:00:06Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": []
}