{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "alRjQVDIn7k-5UK_tDI5LGmCc1w",
  "id": "UgzzKNZcFbYdU1bfXyJ4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "DyVgaUBms2Y",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SOm6mrbtEc1yxU3TL4qWeVjCICY",
      "id": "UgzzKNZcFbYdU1bfXyJ4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "DyVgaUBms2Y",
        "textDisplay": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7114094/#__ffn_sectitle    la prot\u00e9ine de pointe ne se lie pas qu aux r\u00e9cepteurs ace2 elle a d autres clefs et personne ne le dit \u00e0 part quelques \u00e9tudes comme celle que je mets en lien et montagnier qui mets les pieds dans le plat. La prot\u00e9ine de pointe s pour spike de ce coronavirus est tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9e de celle du mers ou du sars. On parle de gain of function dans le milieu des microbiologistes. Ici c est un Franken virus.",
        "textOriginal": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7114094/#__ffn_sectitle    la prot\u00e9ine de pointe ne se lie pas qu aux r\u00e9cepteurs ace2 elle a d autres clefs et personne ne le dit \u00e0 part quelques \u00e9tudes comme celle que je mets en lien et montagnier qui mets les pieds dans le plat. La prot\u00e9ine de pointe s pour spike de ce coronavirus est tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9e de celle du mers ou du sars. On parle de gain of function dans le milieu des microbiologistes. Ici c est un Franken virus.",
        "authorDisplayName": "Guillaume Renou",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZ9lji4WOwxC2bPQCb7rookmB5s_su4hXSqFGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCFm3LzJIHLKaB94WQ3AFeQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCFm3LzJIHLKaB94WQ3AFeQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-28T20:09:14Z",
        "updatedAt": "2020-04-28T20:09:14Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "SKvfbdvX4wCQvVeaYWp-1iIFysI",
      "id": "UgzzKNZcFbYdU1bfXyJ4AaABAg.98-u9RqDBxR981_matYWL9",
      "snippet": {
        "textDisplay": "@_ Permem https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0022283620302874?via%3Dihub  prenez des publications scientifiques \u00e0 comit\u00e9 de lecture pas des incantations de scientifiques qui tiennent \u00e0 d\u00e9fendre leur pre carr\u00e9. Insert particulier sur le sars 2 dans prot\u00e9ine de pointe  \u00e0 partir du coronavirus tag13",
        "textOriginal": "@_ Permem https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0022283620302874?via%3Dihub  prenez des publications scientifiques \u00e0 comit\u00e9 de lecture pas des incantations de scientifiques qui tiennent \u00e0 d\u00e9fendre leur pre carr\u00e9. Insert particulier sur le sars 2 dans prot\u00e9ine de pointe  \u00e0 partir du coronavirus tag13",
        "parentId": "UgzzKNZcFbYdU1bfXyJ4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Guillaume Renou",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZ9lji4WOwxC2bPQCb7rookmB5s_su4hXSqFGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCFm3LzJIHLKaB94WQ3AFeQ",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCCFm3LzJIHLKaB94WQ3AFeQ"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2020-04-29T11:49:41Z",
        "updatedAt": "2020-04-29T11:49:41Z"
      }
    }
  ]
}