{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "dI-4Q7W4_fegZLGqkEE85GjpTto",
  "id": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "QVMizpJkDho",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "M9n3Y4Fvlt7HgzlJjwZ4ZnQy-qM",
      "id": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "QVMizpJkDho",
        "textDisplay": "Go Putin",
        "textOriginal": "Go Putin",
        "authorDisplayName": "eliana esp",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEsLBcUBzShYismPnwOXHpgoVNWDka5Hmh5-nM6g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9Fv9W6zMKWHc2AtLfg9cIw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC9Fv9W6zMKWHc2AtLfg9cIw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 3,
        "publishedAt": "2022-05-11T09:01:06Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T09:01:06Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 4,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "rLW9IqEwqJ88Gg5WGiBaU6Z1uxE",
      "id": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg.9assK6i6LU19atf1WkJ66a",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Lamento tamb\u00e9m, mas tenho nacionalidade brasileira, mas me mudei para os EUA h\u00e1 18 anos. Mas na verdade, n\u00e3o estou aqui por acaso. Sou 1\u00ba Tenente do Ex\u00e9rcito dos U.S.A Tenente Andrew Louis, Centro, Oficial de Opera\u00e7\u00f5es Militares do Ex\u00e9rcito dos EUA. Mas nosso Governo reconhece a import\u00e2ncia do mission\u00e1rio Josu\u00e9 Alvarez que incidentes como estes que ocorreram em Petr\u00f3polis possam oferecer o sentido publico de justi\u00e7a e compromete-se a implementar iniciativas de combate ao crime na regi\u00e3o de perigo do Sudeste Brasileiro. Os russos quase certamente t\u00eam contra-ataques nucleares preparados e temos informa\u00e7\u00f5es neste inicio de mar\u00e7o do Governo U.S.A sobre poss\u00edveis alvos como as principais Capitais do Ocidente e inclui os Estados RIO-S\u00c3O PAULO entre estes alvos nos temos a Regi\u00e3o Serrana, Grande -Centro, Mag\u00e9 e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio de Janeiro. Ent\u00e3o houve um momento em que os nossos objetivos eram a redu\u00e7\u00e3o da criminalidade, corrup\u00e7\u00e3o e descaso que atualmente est\u00e3o prevalecendo nestas regi\u00f5es. Ent\u00e3o em concord\u00e2ncia com as previs\u00f5es concordo com as profecias do nosso amigo mission\u00e1rio sobre poss\u00edvel Grande Terremoto nestas regi\u00f5es. Mas posso entender tais preocupa\u00e7\u00f5es e acho que \u00e9 apenas um ponto de vista mas acho tamb\u00e9m prov\u00e1vel que sim e al\u00e9m de sermos otimistas devemos lembrar que temos que ser realistas. Mas esta guerra e o pre\u00e7o vai ficando cada vez mais alto. Mas esta guerra total marcaria para sempre a vida de muitos homens. Porque meus amigos esta guerra \u00e9 pelo dom\u00ednio do mundo e fica cada dia mais intensa. Mas digo que Jesus Cristo literalmente salvou minha vida depois da explos\u00e3o de um carro-bomba em um posto de controle em frente \u00e0 uma delegacia em Cabul capital do Afeganist\u00e3o em 7 de agosto de 2019. Ent\u00e3o todos morreram do mesmo modo e ao mesmo tempo no tiroteio e tbm pelo impacto da explos\u00e3o e pelo menos 16 pessoas morreram nesse ataque de onde consegui escapar com vida do confronto com os Taliban e consegui sobreviver a explos\u00e3o com ferimentos leves. Mas dias antes disso, eu vi um homem diferente pregando o Evangelho de Jesus dentro do quartel das For\u00e7as de Defesa, pelo caminho, testificando quanto \u00e0s coisas que lhes forem reveladas e foi ent\u00e3o que esse Homem de Deus me disse para n\u00e3o sair de dentro do ve\u00edculo blindado e n\u00e3o ir\u00edamos aguentar se fossemos atacados naquele dia, porque eu n\u00e3o deveria fugir ou se n\u00e3o seria alvejado a tiros e tudo aconteceu como fora anunciado pelo Senhor e conforme aquele homem nos dissera. se fossemos atacados naquele dia. Mas lamento nosso pouco tempo livre amigos do Brazil mas devemos lembrar que nosso dever \u00e9 apenas transmitir a coisa certa aos outros da maneira mais agrad\u00e1vel poss\u00edvel. Mas al\u00e9m de sermos otimistas n\u00f3s devemos ser realistas. Sou de nacionalidade Brasileira, mas me mudei para EUA para tentar algo novo. Antes eu morava no bairro de Botafogo-RJ antes dos meus pais se mudarem para Connecticut. Quase 20 anos atr\u00e1s, n\u00f3s mor\u00e1vamos no primeiro andar, eu e minha m\u00e3e, apenas os dois no Estado do Rio de Janeiro. Mas guardo boas recorda\u00e7\u00f5es da minha forma\u00e7\u00e3o eu estudava f\u00edsica naquela \u00e9poca no Col\u00e9gio Pedro II e naquela \u00e9poca todos os dias estud\u00e1vamos 12 horas no qual estud\u00e1vamos cinco l\u00ednguas e suas respectivas literatura e a mais complexa de todas as atividades humanas: a arte e a ci\u00eancia da pol\u00edtica e pela manh\u00e3 estud\u00e1vamos astronomia, f\u00edsica, cosmologia e matem\u00e1tica e essa experi\u00eancia marcou nossas vidas positivamente nos anos 90. Mais esta experi\u00eancia enriqueceu-me pessoalmente na adolesc\u00eancia conheci muitas pessoas simp\u00e1ticas e guardo boas recorda\u00e7\u00f5es da minha forma\u00e7\u00e3o no Col\u00e9gio Pedro II agora j\u00e1 conhe\u00e7o mais um pouco sobre o Brazil e nossa hist\u00f3ria pelas imagens e palavras de outros. Por essa raz\u00e3o trabalhei 2 anos e 8 meses na loja da C&A na rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria Rio de Janeiro-RJ Brazil antes de seguir a carreira militar. Mas gostaria de me encontrar com amigos, ver televis\u00e3o, conduzir conversas e tamb\u00e9m gostaria de agradecer aos brasileiros e dizer adeus, meus queridos, amigos brasileiros e mil vezes muito obrigado, a todos, por tudo que fizeram! thank you.",
        "textOriginal": "Lamento tamb\u00e9m, mas tenho nacionalidade brasileira, mas me mudei para os EUA h\u00e1 18 anos. Mas na verdade, n\u00e3o estou aqui por acaso. Sou 1\u00ba Tenente do Ex\u00e9rcito dos U.S.A Tenente Andrew Louis, Centro, Oficial de Opera\u00e7\u00f5es Militares do Ex\u00e9rcito dos EUA. Mas nosso Governo reconhece a import\u00e2ncia do mission\u00e1rio Josu\u00e9 Alvarez que incidentes como estes que ocorreram em Petr\u00f3polis possam oferecer o sentido publico de justi\u00e7a e compromete-se a implementar iniciativas de combate ao crime na regi\u00e3o de perigo do Sudeste Brasileiro. Os russos quase certamente t\u00eam contra-ataques nucleares preparados e temos informa\u00e7\u00f5es neste inicio de mar\u00e7o do Governo U.S.A sobre poss\u00edveis alvos como as principais Capitais do Ocidente e inclui os Estados RIO-S\u00c3O PAULO entre estes alvos nos temos a Regi\u00e3o Serrana, Grande -Centro, Mag\u00e9 e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio de Janeiro. Ent\u00e3o houve um momento em que os nossos objetivos eram a redu\u00e7\u00e3o da criminalidade, corrup\u00e7\u00e3o e descaso que atualmente est\u00e3o prevalecendo nestas regi\u00f5es. Ent\u00e3o em concord\u00e2ncia com as previs\u00f5es concordo com as profecias do nosso amigo mission\u00e1rio sobre poss\u00edvel Grande Terremoto nestas regi\u00f5es. Mas posso entender tais preocupa\u00e7\u00f5es e acho que \u00e9 apenas um ponto de vista mas acho tamb\u00e9m prov\u00e1vel que sim e al\u00e9m de sermos otimistas devemos lembrar que temos que ser realistas. Mas esta guerra e o pre\u00e7o vai ficando cada vez mais alto. Mas esta guerra total marcaria para sempre a vida de muitos homens. Porque meus amigos esta guerra \u00e9 pelo dom\u00ednio do mundo e fica cada dia mais intensa. Mas digo que Jesus Cristo literalmente salvou minha vida depois da explos\u00e3o de um carro-bomba em um posto de controle em frente \u00e0 uma delegacia em Cabul capital do Afeganist\u00e3o em 7 de agosto de 2019. Ent\u00e3o todos morreram do mesmo modo e ao mesmo tempo no tiroteio e tbm pelo impacto da explos\u00e3o e pelo menos 16 pessoas morreram nesse ataque de onde consegui escapar com vida do confronto com os Taliban e consegui sobreviver a explos\u00e3o com ferimentos leves. Mas dias antes disso, eu vi um homem diferente pregando o Evangelho de Jesus dentro do quartel das For\u00e7as de Defesa, pelo caminho, testificando quanto \u00e0s coisas que lhes forem reveladas e foi ent\u00e3o que esse Homem de Deus me disse para n\u00e3o sair de dentro do ve\u00edculo blindado e n\u00e3o ir\u00edamos aguentar se fossemos atacados naquele dia, porque eu n\u00e3o deveria fugir ou se n\u00e3o seria alvejado a tiros e tudo aconteceu como fora anunciado pelo Senhor e conforme aquele homem nos dissera. se fossemos atacados naquele dia. Mas lamento nosso pouco tempo livre amigos do Brazil mas devemos lembrar que nosso dever \u00e9 apenas transmitir a coisa certa aos outros da maneira mais agrad\u00e1vel poss\u00edvel. Mas al\u00e9m de sermos otimistas n\u00f3s devemos ser realistas. Sou de nacionalidade Brasileira, mas me mudei para EUA para tentar algo novo. Antes eu morava no bairro de Botafogo-RJ antes dos meus pais se mudarem para Connecticut. Quase 20 anos atr\u00e1s, n\u00f3s mor\u00e1vamos no primeiro andar, eu e minha m\u00e3e, apenas os dois no Estado do Rio de Janeiro. Mas guardo boas recorda\u00e7\u00f5es da minha forma\u00e7\u00e3o eu estudava f\u00edsica naquela \u00e9poca no Col\u00e9gio Pedro II e naquela \u00e9poca todos os dias estud\u00e1vamos 12 horas no qual estud\u00e1vamos cinco l\u00ednguas e suas respectivas literatura e a mais complexa de todas as atividades humanas: a arte e a ci\u00eancia da pol\u00edtica e pela manh\u00e3 estud\u00e1vamos astronomia, f\u00edsica, cosmologia e matem\u00e1tica e essa experi\u00eancia marcou nossas vidas positivamente nos anos 90. Mais esta experi\u00eancia enriqueceu-me pessoalmente na adolesc\u00eancia conheci muitas pessoas simp\u00e1ticas e guardo boas recorda\u00e7\u00f5es da minha forma\u00e7\u00e3o no Col\u00e9gio Pedro II agora j\u00e1 conhe\u00e7o mais um pouco sobre o Brazil e nossa hist\u00f3ria pelas imagens e palavras de outros. Por essa raz\u00e3o trabalhei 2 anos e 8 meses na loja da C&A na rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria Rio de Janeiro-RJ Brazil antes de seguir a carreira militar. Mas gostaria de me encontrar com amigos, ver televis\u00e3o, conduzir conversas e tamb\u00e9m gostaria de agradecer aos brasileiros e dizer adeus, meus queridos, amigos brasileiros e mil vezes muito obrigado, a todos, por tudo que fizeram! thank you.",
        "parentId": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andrew Louis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQggrIZYGvXIOx7_iaA9Ag1sXxUVysIMcOC0C0K=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T16:24:13Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T16:24:13Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "Q89yo1g5hRCdUKA-u_2qbqiKRWU",
      "id": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg.9assK6i6LU19atf-TdAC2z",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu penso que contudo, no momento, infelizmente, devo comunic\u00e1-los que nossas reservas de nitrogenados \u00e0 base de pot\u00e1ssio n\u00e3o garantem nossa capacidade de fornecer um suprimento est\u00e1vel de produtos e n\u00e3o vai durar at\u00e9 3 meses. O primeiro caso produz somente para o consumo pr\u00f3prio Canad\u00e1 e R\u00fassia j\u00e1 anunciam o que est\u00e1 por vir e n\u00e3o exportam mais para o Brasil. Ent\u00e3o, pergunte do que valer\u00e1 ter em m\u00e3os muito dinheiro se poder\u00e1 faltar alimento em 2022. Mas agora gostaria de abordar outro aspecto, sobre o qual \u00e9 necess\u00e1rio insistir. Mas infelizmente, tudo o que aconteceu faz parte de um plano com alguma coisa pior a dar as instru\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o h\u00e1 como mudar porque faz parte de um plano da NWO de prover a corrida energ\u00e9tica que deixaria de lado a corrida armamentista de uma refer\u00eancia para sua sobreviv\u00eancia e seguran\u00e7a. A seguran\u00e7a energ\u00e9tica est\u00e1 a determinar a pol\u00edtica externa, e EUA \u00e9 perito em fintar os parceiros globais na corrida ao petr\u00f3leo que resta. As florestas da Amaz\u00f4nia foram recentemente devastadas por inc\u00eandios. Neste Estado da Amaz\u00f4nia, avaliamos a evolu\u00e7\u00e3o desses objetivos no contexto da Amaz\u00f4nia Legal, mas soldados do Comando Militar da Amaz\u00f4nia (CMA) prestar\u00e3o apoio log\u00edstico e estrutural aos nossos militares que participam do projeto ao longo dos 11.000 km de fronteira da Amaz\u00f4nia brasileira. Eu acho que acabamos apenas de arranhar a superf\u00edcie da Amaz\u00f3nia e sua incorpora\u00e7\u00e3o nessa guerra \u00e9 um indicativo da explora\u00e7\u00e3o, invas\u00e3o e migra\u00e7\u00e3o, refletindo a hist\u00f3ria do mundo p\u00f3s in\u00edcio da Terceira Guerra Mundial em larga escala e sua anexa\u00e7\u00e3o era um passo l\u00f3gico para Washington DC, al\u00e9m disso, era bom e que poderia resolver nosso problemas energ\u00e9ticos por um longo per\u00edodo de tempo e que poderia resolver esta quest\u00e3o e a redu\u00e7\u00e3o da depend\u00eancia de recursos essenciais que estariam interferindo nas perdas e nos arranjos organizacionais dos sistemas. Apesar da sa\u00fade fiscal robusta dos EUA, o pa\u00eds encara desafios de longo prazo: popula\u00e7\u00e3o em decl\u00ednio e uma depend\u00eancia extrema da exporta\u00e7\u00e3o de recursos naturais. Ent\u00e3o a Amaz\u00f4nia seria a solu\u00e7\u00e3o final para todos esses problemas e esta pol\u00edtica foi articulada em torno de informa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o al\u00e9m daquelas de natureza econ\u00f4mico-financeiras, englobando as de cunho s\u00f3cio-ideol\u00f3gico. No entanto, existem ainda alguns outros assuntos que existem e que deveriam igualmente ser inclu\u00eddos, mas h\u00e1 coisas que est\u00e3o al\u00e9m de minha capacidade, que ser\u00e3o muito importante e que est\u00e3o al\u00e9m da nossa compreens\u00e3o neste momento. Quando cheguei \u00e0 reuni\u00e3o, eu sabia que n\u00e3o haveria muita rea\u00e7\u00e3o, eu sabia que as pessoas n\u00e3o entenderiam isso. Os ataques nucleares simult\u00e2neos nas \u00e1reas metropolitanas que priorize as \u00e1reas que s\u00e3o mais suscept\u00edveis de serem exploradas por um invasor. Esse fato pode ser uma das raz\u00f5es para o maior ataque nas \u00e1reas mencionadas acima devido \u00e0 maior percentagem e sobretudo nas \u00e1reas urbanas e nas regi\u00f5es densamente povoadas e est\u00e3o concentrados na regi\u00e3o Sudeste do pa\u00eds. Consequentemente, sua popula\u00e7\u00e3o \u00e9 altamente urbanizada, com mais de 80% de seus habitantes concentrados em cidades grandes e m\u00e9dias, muitas delas pr\u00f3ximas \u00e0 fronteira Sul. Os russos armazenaram perto de 5 toneladas de armas de plut\u00f4nio por cada m\u00edssil bal\u00edstico intercontinental [MBIC] utilizado e que geram uma onda de detona\u00e7\u00e3o supers\u00f4nica, uma neutraliza\u00e7\u00e3o do poder Constitu\u00eddo da Rep\u00fablica Federativa do Brasil em rela\u00e7\u00e3o \u00e0quilo que ela desloca, causando a morte de toda a popula\u00e7\u00e3o. Mas agora gostaria de abordar outro aspecto de causas e efeitos do inicio dessa guerra liderado pela Federa\u00e7\u00e3o da R\u00fassia, sobre o qual \u00e9 necess\u00e1rio insistir. Mas infelizmente, est\u00e3o em estado de prontid\u00e3o total militar e est\u00e3o trazendo arsenal pesado para n\u00e3o perder o territ\u00f3rio mas infelizmente para mim a Ucr\u00e2nia nunca foi e nunca ser\u00e1 um pa\u00eds soberano os representantes da R\u00fassia teimaram em desculpabilizar-se dos crimes cometidos pelo comunismo totalit\u00e1rio nos territ\u00f3rios ocupados pela U.R.S.S e s\u00e3o l\u00edderes na ades\u00e3o aos valores individualistas ego\u00edstas que contradizem o estere\u00f3tipo de que a R\u00fassia t\u00eam um forte senso de coletivismo os pol\u00edticos e por sua vez querem usar a for\u00e7a militar para promover os pr\u00f3prios interesses no Leste Europeu e n\u00e3o v\u00e3o abrir m\u00e3o disso por isso acredito se n\u00e3o as usarem mas insistirem em continuar com os m\u00e9todos do passado v\u00e3o abrir m\u00e3o de tanta for\u00e7a e poder que \u00e9 capaz de serem derrotados os cidad\u00e3os ucranianos est\u00e3o indignados com a destrui\u00e7\u00e3o causada e soube da destrui\u00e7\u00e3o de Kharkiv, mas o povo nunca viu tanta destrui\u00e7\u00e3o porque a R\u00fassia existem somente para provocar a instabilidade do MUNDO!",
        "textOriginal": "Eu penso que contudo, no momento, infelizmente, devo comunic\u00e1-los que nossas reservas de nitrogenados \u00e0 base de pot\u00e1ssio n\u00e3o garantem nossa capacidade de fornecer um suprimento est\u00e1vel de produtos e n\u00e3o vai durar at\u00e9 3 meses. O primeiro caso produz somente para o consumo pr\u00f3prio Canad\u00e1 e R\u00fassia j\u00e1 anunciam o que est\u00e1 por vir e n\u00e3o exportam mais para o Brasil. Ent\u00e3o, pergunte do que valer\u00e1 ter em m\u00e3os muito dinheiro se poder\u00e1 faltar alimento em 2022. Mas agora gostaria de abordar outro aspecto, sobre o qual \u00e9 necess\u00e1rio insistir. Mas infelizmente, tudo o que aconteceu faz parte de um plano com alguma coisa pior a dar as instru\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o h\u00e1 como mudar porque faz parte de um plano da NWO de prover a corrida energ\u00e9tica que deixaria de lado a corrida armamentista de uma refer\u00eancia para sua sobreviv\u00eancia e seguran\u00e7a. A seguran\u00e7a energ\u00e9tica est\u00e1 a determinar a pol\u00edtica externa, e EUA \u00e9 perito em fintar os parceiros globais na corrida ao petr\u00f3leo que resta. As florestas da Amaz\u00f4nia foram recentemente devastadas por inc\u00eandios. Neste Estado da Amaz\u00f4nia, avaliamos a evolu\u00e7\u00e3o desses objetivos no contexto da Amaz\u00f4nia Legal, mas soldados do Comando Militar da Amaz\u00f4nia (CMA) prestar\u00e3o apoio log\u00edstico e estrutural aos nossos militares que participam do projeto ao longo dos 11.000 km de fronteira da Amaz\u00f4nia brasileira. Eu acho que acabamos apenas de arranhar a superf\u00edcie da Amaz\u00f3nia e sua incorpora\u00e7\u00e3o nessa guerra \u00e9 um indicativo da explora\u00e7\u00e3o, invas\u00e3o e migra\u00e7\u00e3o, refletindo a hist\u00f3ria do mundo p\u00f3s in\u00edcio da Terceira Guerra Mundial em larga escala e sua anexa\u00e7\u00e3o era um passo l\u00f3gico para Washington DC, al\u00e9m disso, era bom e que poderia resolver nosso problemas energ\u00e9ticos por um longo per\u00edodo de tempo e que poderia resolver esta quest\u00e3o e a redu\u00e7\u00e3o da depend\u00eancia de recursos essenciais que estariam interferindo nas perdas e nos arranjos organizacionais dos sistemas. Apesar da sa\u00fade fiscal robusta dos EUA, o pa\u00eds encara desafios de longo prazo: popula\u00e7\u00e3o em decl\u00ednio e uma depend\u00eancia extrema da exporta\u00e7\u00e3o de recursos naturais. Ent\u00e3o a Amaz\u00f4nia seria a solu\u00e7\u00e3o final para todos esses problemas e esta pol\u00edtica foi articulada em torno de informa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o al\u00e9m daquelas de natureza econ\u00f4mico-financeiras, englobando as de cunho s\u00f3cio-ideol\u00f3gico. No entanto, existem ainda alguns outros assuntos que existem e que deveriam igualmente ser inclu\u00eddos, mas h\u00e1 coisas que est\u00e3o al\u00e9m de minha capacidade, que ser\u00e3o muito importante e que est\u00e3o al\u00e9m da nossa compreens\u00e3o neste momento. Quando cheguei \u00e0 reuni\u00e3o, eu sabia que n\u00e3o haveria muita rea\u00e7\u00e3o, eu sabia que as pessoas n\u00e3o entenderiam isso. Os ataques nucleares simult\u00e2neos nas \u00e1reas metropolitanas que priorize as \u00e1reas que s\u00e3o mais suscept\u00edveis de serem exploradas por um invasor. Esse fato pode ser uma das raz\u00f5es para o maior ataque nas \u00e1reas mencionadas acima devido \u00e0 maior percentagem e sobretudo nas \u00e1reas urbanas e nas regi\u00f5es densamente povoadas e est\u00e3o concentrados na regi\u00e3o Sudeste do pa\u00eds. Consequentemente, sua popula\u00e7\u00e3o \u00e9 altamente urbanizada, com mais de 80% de seus habitantes concentrados em cidades grandes e m\u00e9dias, muitas delas pr\u00f3ximas \u00e0 fronteira Sul. Os russos armazenaram perto de 5 toneladas de armas de plut\u00f4nio por cada m\u00edssil bal\u00edstico intercontinental [MBIC] utilizado e que geram uma onda de detona\u00e7\u00e3o supers\u00f4nica, uma neutraliza\u00e7\u00e3o do poder Constitu\u00eddo da Rep\u00fablica Federativa do Brasil em rela\u00e7\u00e3o \u00e0quilo que ela desloca, causando a morte de toda a popula\u00e7\u00e3o. Mas agora gostaria de abordar outro aspecto de causas e efeitos do inicio dessa guerra liderado pela Federa\u00e7\u00e3o da R\u00fassia, sobre o qual \u00e9 necess\u00e1rio insistir. Mas infelizmente, est\u00e3o em estado de prontid\u00e3o total militar e est\u00e3o trazendo arsenal pesado para n\u00e3o perder o territ\u00f3rio mas infelizmente para mim a Ucr\u00e2nia nunca foi e nunca ser\u00e1 um pa\u00eds soberano os representantes da R\u00fassia teimaram em desculpabilizar-se dos crimes cometidos pelo comunismo totalit\u00e1rio nos territ\u00f3rios ocupados pela U.R.S.S e s\u00e3o l\u00edderes na ades\u00e3o aos valores individualistas ego\u00edstas que contradizem o estere\u00f3tipo de que a R\u00fassia t\u00eam um forte senso de coletivismo os pol\u00edticos e por sua vez querem usar a for\u00e7a militar para promover os pr\u00f3prios interesses no Leste Europeu e n\u00e3o v\u00e3o abrir m\u00e3o disso por isso acredito se n\u00e3o as usarem mas insistirem em continuar com os m\u00e9todos do passado v\u00e3o abrir m\u00e3o de tanta for\u00e7a e poder que \u00e9 capaz de serem derrotados os cidad\u00e3os ucranianos est\u00e3o indignados com a destrui\u00e7\u00e3o causada e soube da destrui\u00e7\u00e3o de Kharkiv, mas o povo nunca viu tanta destrui\u00e7\u00e3o porque a R\u00fassia existem somente para provocar a instabilidade do MUNDO!",
        "parentId": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andrew Louis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQggrIZYGvXIOx7_iaA9Ag1sXxUVysIMcOC0C0K=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T16:23:56Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T16:23:56Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "ORAyC1Pc2F3vig9k--a837gOSxM",
      "id": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg.9assK6i6LU19ateyudnC1v",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu estou ciente de qu\u00e3o dif\u00edcil pode ser para os sobreviventes do genoc\u00eddio na Ucr\u00e2nia, Leste Europeu e Am\u00e9rica do Norte e Sul e suas fam\u00edlias ler o que eu digo, mas ainda assim a verdade deve ser dita e que a verdade deve ser dita em qualquer situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o resta duvida e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos algo em breve vai ser assim em todos os pa\u00edses ao mesmo tempo. Eu lamento nosso pouco tempo livre mas devemos lembrar que nosso dever \u00e9 apenas transmitir a coisa certa aos outros da maneira mais agrad\u00e1vel poss\u00edvel; se eles rejeitarem, ent\u00e3o \u00e9 a escolha deles. Mas al\u00e9m de sermos otimistas devemos lembrar que temos que ser realistas. Pois bem, vamos falar de outra perspectiva sobre a import\u00e2ncia do perigo abordado no tema poss\u00edvel guerra energia-nuclear-bomba que \u00e9 composta de tr\u00eas por\u00e7\u00f5es ou seja: tr\u00eas blocos de ur\u00e2nio enriquecido o ur\u00e2nio 235, ent\u00e3o n\u00f3s temos dois blocos nos extremos posicionados. Nas extremidades da bomba e o terceiro bloco posicionado no centro ao lado dos posicionado nos extremos n\u00f3s vamos ter os detonadores que s\u00e3o explosivos comuns posicionados logo ap\u00f3s a explos\u00e3o dos detonadores ir\u00e1 ocorrer a compacta\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas blocos de ur\u00e2nio fazendo com que este atinja a massa cr\u00edtica necess\u00e1ria para explos\u00e3o nuclear causada por rea\u00e7\u00f5es de fiss\u00e3o. Lembrando que a fiss\u00e3o durante o ur\u00e2nio 235 trata-se de um neutro de um \u00e1tomo de ur\u00e2nio que atinge o n\u00facleo de outro dividindo liberando mais n\u00eautrons e assim sucessivamente numa Rea\u00e7\u00e3o em Cadeia que gera grande quantidade de energia e calor e o poder de destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme a explos\u00e3o provoca uma chuva de n\u00eautrons raios gama e part\u00edculas radioativas que desorganizam as c\u00e9lulas dos seres vivos uma vez que essas part\u00edculas elas entram as c\u00e9lulas e atinge o DNA das c\u00e9lulas provocando altera\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas ocasionando nos seres vivos deforma\u00e7\u00f5es dentre outras para tais como c\u00e2ncer e lembrando que a explos\u00e3o termonuclear atinge de 10 at\u00e9 15 milh\u00f5es de graus Celsius no centro e as bombas de Hiroshima e Nagasaki, mataram cerca de 150 mil pessoas imediatamente logo ap\u00f3s a detona\u00e7\u00e3o mas 110.000 na semana seguinte decorrentes dos efeitos radioativos e segundo estudos cerca de 400.000 faleceram a longo prazo decorrente dos efeitos da radioatividade as bombas termonucleares fundamenta-se em rea\u00e7\u00f5es de adi\u00e7\u00e3o de hidrog\u00eanio ativados por uma rea\u00e7\u00e3o de fiss\u00e3o pr\u00e9via a bomba de fiss\u00e3o \u00e9 o ignitor da bomba de fus\u00e3o devido a elevada temperatura para iniciar o processo. Eu sei que parece horr\u00edvel mas pode confiar em mim porque nunca vou negar que fiz isso. Agora, eu sei que algo pior vai acontecer e me parece que muitos n\u00e3o iram durar durante muito tempo. Horas depois, as primeiras ondas de choque radioativas dentro de cerca de 3 horas da Regi\u00e3o Sudeste, dentro do per\u00edmetro-RIO-S\u00c3O PAULO de 500 km ser\u00e1 totalmente destru\u00eddo. Mas espero que voc\u00ea considere e neste dia espero que n\u00e3o esteja na hora dentro ou diante deste per\u00edmetro. Porque nunca subestime seu advers\u00e1rio, ele est\u00e1 h\u00e1 um passo de te derrotar. Os m\u00e9dicos da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica descreveram Putin com problemas psiqui\u00e1tricos, transtorno delirante, psicose, esquizofrenia e comportamento violento por causa da lavagem cerebral frequente feita pelo regime sovi\u00e9tico existente na \u00e9poca que est\u00e1 profundamente enraizada no car\u00e1ter russo. Ele foi diagnosticado com s\u00e9rios dist\u00farbios psicol\u00f3gicos, e tamb\u00e9m foi dito que foi diagnosticado com um transtorno de ansiedade generalizada na sua adolesc\u00eancia. Ent\u00e3o, a conclus\u00e3o \u00e9 que Vladimir Vladimirovitch Putin \u00e9 um manipulador, um sociopata, que mata sem consci\u00eancia. Talvez n\u00e3o entenda mas os planos foram adiados no in\u00edcio de mar\u00e7o para primeiro melhorar a seguran\u00e7a mas eu n\u00e3o entendo a relev\u00e2ncia disto. Eu n\u00e3o estou do lado de ningu\u00e9m ou de lado nenhum, mas sim contra eles. Ent\u00e3o pense n\u00e3o deveria ficar do lado dos russos e contra os seus e isso significa ficar do lado do grande nacionalismo russo de Putin e deste terr\u00edvel plano de dar in\u00edcio \u00e0 Nova Ordem Mundial e do ocultismo de Alex\u00e1ndr D\u00fagin. Porque a pol\u00edtica \u00e9 apenas um jogo de labirintos os nomes est\u00e3o sempre mudando, no final \u00e9 apenas um jogo. Por isso n\u00e3o estou do lado de ningu\u00e9m mas, porque a paz j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, e as tr\u00e9guas est\u00e3o-se tornando cada dia mais te\u00f3ricas e mais fr\u00e1geis, Putin realmente precisa que a guerra continue avan\u00e7ando o mais depressa poss\u00edvel. Ent\u00e3o sugiro, por\u00e9m, que n\u00e3o se deixe passar o tempo em v\u00e3o, pois n\u00e3o gostaria que nos acontecesse uma vez mais, como em outras ocasi\u00f5es do passado, pronunciarmo-nos sobre o que seria necess\u00e1rio para preservar a paz j\u00e1 depois do in\u00edcio da guerra. Porque no momento existem duas op\u00e7\u00f5es, tudo vai explodir lentamente ou de forma abrupta e dolorosa. Mas receio que se v\u00f3s n\u00e3o podeis abandonar os vossos, eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso abandonar os meus. Mas mesmo assim, eu agrade\u00e7o sinceramente pela sua sincera opini\u00e3o obrigado.",
        "textOriginal": "Eu estou ciente de qu\u00e3o dif\u00edcil pode ser para os sobreviventes do genoc\u00eddio na Ucr\u00e2nia, Leste Europeu e Am\u00e9rica do Norte e Sul e suas fam\u00edlias ler o que eu digo, mas ainda assim a verdade deve ser dita e que a verdade deve ser dita em qualquer situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o resta duvida e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos algo em breve vai ser assim em todos os pa\u00edses ao mesmo tempo. Eu lamento nosso pouco tempo livre mas devemos lembrar que nosso dever \u00e9 apenas transmitir a coisa certa aos outros da maneira mais agrad\u00e1vel poss\u00edvel; se eles rejeitarem, ent\u00e3o \u00e9 a escolha deles. Mas al\u00e9m de sermos otimistas devemos lembrar que temos que ser realistas. Pois bem, vamos falar de outra perspectiva sobre a import\u00e2ncia do perigo abordado no tema poss\u00edvel guerra energia-nuclear-bomba que \u00e9 composta de tr\u00eas por\u00e7\u00f5es ou seja: tr\u00eas blocos de ur\u00e2nio enriquecido o ur\u00e2nio 235, ent\u00e3o n\u00f3s temos dois blocos nos extremos posicionados. Nas extremidades da bomba e o terceiro bloco posicionado no centro ao lado dos posicionado nos extremos n\u00f3s vamos ter os detonadores que s\u00e3o explosivos comuns posicionados logo ap\u00f3s a explos\u00e3o dos detonadores ir\u00e1 ocorrer a compacta\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas blocos de ur\u00e2nio fazendo com que este atinja a massa cr\u00edtica necess\u00e1ria para explos\u00e3o nuclear causada por rea\u00e7\u00f5es de fiss\u00e3o. Lembrando que a fiss\u00e3o durante o ur\u00e2nio 235 trata-se de um neutro de um \u00e1tomo de ur\u00e2nio que atinge o n\u00facleo de outro dividindo liberando mais n\u00eautrons e assim sucessivamente numa Rea\u00e7\u00e3o em Cadeia que gera grande quantidade de energia e calor e o poder de destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme a explos\u00e3o provoca uma chuva de n\u00eautrons raios gama e part\u00edculas radioativas que desorganizam as c\u00e9lulas dos seres vivos uma vez que essas part\u00edculas elas entram as c\u00e9lulas e atinge o DNA das c\u00e9lulas provocando altera\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas ocasionando nos seres vivos deforma\u00e7\u00f5es dentre outras para tais como c\u00e2ncer e lembrando que a explos\u00e3o termonuclear atinge de 10 at\u00e9 15 milh\u00f5es de graus Celsius no centro e as bombas de Hiroshima e Nagasaki, mataram cerca de 150 mil pessoas imediatamente logo ap\u00f3s a detona\u00e7\u00e3o mas 110.000 na semana seguinte decorrentes dos efeitos radioativos e segundo estudos cerca de 400.000 faleceram a longo prazo decorrente dos efeitos da radioatividade as bombas termonucleares fundamenta-se em rea\u00e7\u00f5es de adi\u00e7\u00e3o de hidrog\u00eanio ativados por uma rea\u00e7\u00e3o de fiss\u00e3o pr\u00e9via a bomba de fiss\u00e3o \u00e9 o ignitor da bomba de fus\u00e3o devido a elevada temperatura para iniciar o processo. Eu sei que parece horr\u00edvel mas pode confiar em mim porque nunca vou negar que fiz isso. Agora, eu sei que algo pior vai acontecer e me parece que muitos n\u00e3o iram durar durante muito tempo. Horas depois, as primeiras ondas de choque radioativas dentro de cerca de 3 horas da Regi\u00e3o Sudeste, dentro do per\u00edmetro-RIO-S\u00c3O PAULO de 500 km ser\u00e1 totalmente destru\u00eddo. Mas espero que voc\u00ea considere e neste dia espero que n\u00e3o esteja na hora dentro ou diante deste per\u00edmetro. Porque nunca subestime seu advers\u00e1rio, ele est\u00e1 h\u00e1 um passo de te derrotar. Os m\u00e9dicos da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica descreveram Putin com problemas psiqui\u00e1tricos, transtorno delirante, psicose, esquizofrenia e comportamento violento por causa da lavagem cerebral frequente feita pelo regime sovi\u00e9tico existente na \u00e9poca que est\u00e1 profundamente enraizada no car\u00e1ter russo. Ele foi diagnosticado com s\u00e9rios dist\u00farbios psicol\u00f3gicos, e tamb\u00e9m foi dito que foi diagnosticado com um transtorno de ansiedade generalizada na sua adolesc\u00eancia. Ent\u00e3o, a conclus\u00e3o \u00e9 que Vladimir Vladimirovitch Putin \u00e9 um manipulador, um sociopata, que mata sem consci\u00eancia. Talvez n\u00e3o entenda mas os planos foram adiados no in\u00edcio de mar\u00e7o para primeiro melhorar a seguran\u00e7a mas eu n\u00e3o entendo a relev\u00e2ncia disto. Eu n\u00e3o estou do lado de ningu\u00e9m ou de lado nenhum, mas sim contra eles. Ent\u00e3o pense n\u00e3o deveria ficar do lado dos russos e contra os seus e isso significa ficar do lado do grande nacionalismo russo de Putin e deste terr\u00edvel plano de dar in\u00edcio \u00e0 Nova Ordem Mundial e do ocultismo de Alex\u00e1ndr D\u00fagin. Porque a pol\u00edtica \u00e9 apenas um jogo de labirintos os nomes est\u00e3o sempre mudando, no final \u00e9 apenas um jogo. Por isso n\u00e3o estou do lado de ningu\u00e9m mas, porque a paz j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, e as tr\u00e9guas est\u00e3o-se tornando cada dia mais te\u00f3ricas e mais fr\u00e1geis, Putin realmente precisa que a guerra continue avan\u00e7ando o mais depressa poss\u00edvel. Ent\u00e3o sugiro, por\u00e9m, que n\u00e3o se deixe passar o tempo em v\u00e3o, pois n\u00e3o gostaria que nos acontecesse uma vez mais, como em outras ocasi\u00f5es do passado, pronunciarmo-nos sobre o que seria necess\u00e1rio para preservar a paz j\u00e1 depois do in\u00edcio da guerra. Porque no momento existem duas op\u00e7\u00f5es, tudo vai explodir lentamente ou de forma abrupta e dolorosa. Mas receio que se v\u00f3s n\u00e3o podeis abandonar os vossos, eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso abandonar os meus. Mas mesmo assim, eu agrade\u00e7o sinceramente pela sua sincera opini\u00e3o obrigado.",
        "parentId": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andrew Louis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQggrIZYGvXIOx7_iaA9Ag1sXxUVysIMcOC0C0K=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T16:23:43Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T16:23:43Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "izFWfiRHWtm9_YeyEuAL0Hke2jk",
      "id": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg.9assK6i6LU19atexR77vvG",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o, isso n\u00e3o vai acabar bem, isso \u00e9 o inicio do fim! N\u00f3s entendemos a situa\u00e7\u00e3o pelo qual a popula\u00e7\u00e3o Ucraniana vem passando nas \u00faltimas semanas principalmente mulheres e crian\u00e7as mas nesses momentos \u00e9 preciso lembrar prezados amigos que Deus \u00e9 Fiel em tudo o que faz! Mas voc\u00eas precisam ter paci\u00eancia, persist\u00eancia e um procedimento sistem\u00e1tico e alguns est\u00e3o enganados pensando que se sacrificam muito, que est\u00e3o enfrentando tempos dif\u00edceis, quando em realidade nada sabem sobre sofrimento, abnega\u00e7\u00e3o ou necessidade e pensam que somos inimigos ou covardes porque n\u00f3s estamos recebendo ordens do Alto Comando do Ex\u00e9rcito Americano e n\u00f3s estamos em estado de alerta para as pr\u00f3ximas semanas sobre poss\u00edveis dist\u00farbios e manifesta\u00e7\u00f5es para os Estados da Costa leste e Oeste. Mas no momento n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios de qualquer instabilidade social, revolta da popula\u00e7\u00e3o local, mas normalmente, a repress\u00e3o da pol\u00edcia vai reduzir o n\u00famero de manifestantes, mas, ao mesmo tempo, causa maior revolta da popula\u00e7\u00e3o mas os primeiros ind\u00edcios apontam para o in\u00edcio de nosso descontentamento com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa pol\u00edtica externa. Ent\u00e3o e agora precisamos nos unir porque neste preciso momento os nossos inimigos (R\u00fassia) procuram ind\u00edcios de fraqueza na nossa grande Na\u00e7\u00e3o ent\u00e3o precisamos nos unir para nos protegermos e nos unir ainda mais fortemente contra o nosso ego\u00edsmo e deixar de lado o personalismo mas nossos superiores est\u00e3o divididos, paralisados e incapazes de uma a\u00e7\u00e3o decisiva de apoio a ofensiva de guerra contra a R\u00fassia na Ucr\u00e2nia e n\u00f3s estamos fazendo uma revis\u00e3o completa do topo da estrutura de comando para desenvolver um plano para contra-atacar os russos e imagino que isso poderia dar in\u00edcio \u00e0 Terceira Guerra Mundial. Mas eu entendo suas raz\u00f5es mas essa guerra \u00e9 travada ao redor de Vladimir Putin e essa guerra \u00e9 diferente de qualquer outra. Essa guerra \u00e9 de car\u00e1cter imperialista, abstrata e imposs\u00edvel de vencer e tem enormes consequ\u00eancias econ\u00f4micas e imp\u00f5e-se pois que a combatamos e n\u00e3o que simpatizemos com ela. Agora n\u00f3s temos dito, j\u00e1 h\u00e1 algum tempo, que toda essa guerra \u00e9 uma opera\u00e7\u00e3o de genoc\u00eddio. Por isso precisamos dar fim a essa guerra e n\u00f3s condenamos aqueles que apoiam seus objetivos e essa guerra \u00e9 feita para saquear o bem alheio, mas em favor do comunismo, em favor da ditadura de classe da Frente Bolchevique e muitos est\u00e3o sofrendo com essa guerra e nessa guerra n\u00e3o h\u00e1 vencedores todos perdem e nossa tarefa \u00e9 emboscar os Russos se eles tentarem cruzar o nosso caminho e se eles querem uma guerra, ent\u00e3o eles ter\u00e3o essa guerra. Ent\u00e3o gostaria de exercer o meu direito a discurso livre de fazer algo para voc\u00ea e gostaria de agradec\u00ea-los pelo apoio. Ent\u00e3o agora, vamos fazer uma ora\u00e7\u00e3o silenciosa de agradecimento: Bendito seja o Senhor porque Ele mostrou sua miseric\u00f3rdia e todos os louvores sejam por suas muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os para n\u00f3s louvado sejas a ti Senhor e a todas as tuas criaturas cuja palavra nos trouxe vida pela beleza de sua santidade e mais uma vez eu gostaria para transmitir ao amado povo Ucraniano um pensamento particular de amizade e de luta porque acredito no poder do nosso Senhor que salva cura e liberta! Eu entendo a preocupa\u00e7\u00e3o prezados amigos mas lamento ter de o informar, mas ontem \u00e0 noite recebi este telegrama das For\u00e7as Armadas dos Estados Unidos do Escal\u00e3o Militar e da Lideran\u00e7a, mas estive ocupado e n\u00e3o pude fazer uma revis\u00e3o deste documento e estes Altos Oficiais do Alto Comando nos disseram para preparamos o pior e ficaremos aliviados se estivermos errados e temos sinal verde para o ataque ou para desenvolver o sistema electr\u00f3nico e conceder autoriza\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o dos c\u00f3digos de lan\u00e7amento de m\u00edsseis que podem permitir um ataque nuclear sob ordens do L\u00edder Supremo da Na\u00e7\u00e3o nosso Presidente para que as For\u00e7as Armadas coloquem a situa\u00e7\u00e3o sob controle para maci\u00e7o ataque nuclear frontal para reconquistar a regi\u00e3o da Pol\u00f4nia \u00e0 Ucr\u00e2nia. A partir do in\u00edcio de abril suspeita da localiza\u00e7\u00e3o e do estabelecimento de posi\u00e7\u00f5es sobre lista de alvos na sequ\u00eancia em que foram selecionados para um ataque de lan\u00e7amento de m\u00edsseis de submarinos nucleares em n\u00edvel m\u00e1ximo de mobiliza\u00e7\u00e3o UE-R\u00fassia-EUA DEFCON-2-RED-six-hour para o inimigo no Atl\u00e2ntico Norte: RIO-S\u00c3O PAULO Regi\u00e3o Serrana, Grande -Centro, Mag\u00e9 e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio de Janeiro muito semelhante ao evento geof\u00edsico que aconteceu em Petr\u00f3polis Under the High Frequency Active Auroral Research Program (RUSSIA) Mas novamente confirmo as previs\u00f5es do nosso amigo e Mission\u00e1rio Josue Alvarez sobre poss\u00edvel Grande Terremoto nestas regi\u00f5es.",
        "textOriginal": "N\u00e3o, isso n\u00e3o vai acabar bem, isso \u00e9 o inicio do fim! N\u00f3s entendemos a situa\u00e7\u00e3o pelo qual a popula\u00e7\u00e3o Ucraniana vem passando nas \u00faltimas semanas principalmente mulheres e crian\u00e7as mas nesses momentos \u00e9 preciso lembrar prezados amigos que Deus \u00e9 Fiel em tudo o que faz! Mas voc\u00eas precisam ter paci\u00eancia, persist\u00eancia e um procedimento sistem\u00e1tico e alguns est\u00e3o enganados pensando que se sacrificam muito, que est\u00e3o enfrentando tempos dif\u00edceis, quando em realidade nada sabem sobre sofrimento, abnega\u00e7\u00e3o ou necessidade e pensam que somos inimigos ou covardes porque n\u00f3s estamos recebendo ordens do Alto Comando do Ex\u00e9rcito Americano e n\u00f3s estamos em estado de alerta para as pr\u00f3ximas semanas sobre poss\u00edveis dist\u00farbios e manifesta\u00e7\u00f5es para os Estados da Costa leste e Oeste. Mas no momento n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios de qualquer instabilidade social, revolta da popula\u00e7\u00e3o local, mas normalmente, a repress\u00e3o da pol\u00edcia vai reduzir o n\u00famero de manifestantes, mas, ao mesmo tempo, causa maior revolta da popula\u00e7\u00e3o mas os primeiros ind\u00edcios apontam para o in\u00edcio de nosso descontentamento com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa pol\u00edtica externa. Ent\u00e3o e agora precisamos nos unir porque neste preciso momento os nossos inimigos (R\u00fassia) procuram ind\u00edcios de fraqueza na nossa grande Na\u00e7\u00e3o ent\u00e3o precisamos nos unir para nos protegermos e nos unir ainda mais fortemente contra o nosso ego\u00edsmo e deixar de lado o personalismo mas nossos superiores est\u00e3o divididos, paralisados e incapazes de uma a\u00e7\u00e3o decisiva de apoio a ofensiva de guerra contra a R\u00fassia na Ucr\u00e2nia e n\u00f3s estamos fazendo uma revis\u00e3o completa do topo da estrutura de comando para desenvolver um plano para contra-atacar os russos e imagino que isso poderia dar in\u00edcio \u00e0 Terceira Guerra Mundial. Mas eu entendo suas raz\u00f5es mas essa guerra \u00e9 travada ao redor de Vladimir Putin e essa guerra \u00e9 diferente de qualquer outra. Essa guerra \u00e9 de car\u00e1cter imperialista, abstrata e imposs\u00edvel de vencer e tem enormes consequ\u00eancias econ\u00f4micas e imp\u00f5e-se pois que a combatamos e n\u00e3o que simpatizemos com ela. Agora n\u00f3s temos dito, j\u00e1 h\u00e1 algum tempo, que toda essa guerra \u00e9 uma opera\u00e7\u00e3o de genoc\u00eddio. Por isso precisamos dar fim a essa guerra e n\u00f3s condenamos aqueles que apoiam seus objetivos e essa guerra \u00e9 feita para saquear o bem alheio, mas em favor do comunismo, em favor da ditadura de classe da Frente Bolchevique e muitos est\u00e3o sofrendo com essa guerra e nessa guerra n\u00e3o h\u00e1 vencedores todos perdem e nossa tarefa \u00e9 emboscar os Russos se eles tentarem cruzar o nosso caminho e se eles querem uma guerra, ent\u00e3o eles ter\u00e3o essa guerra. Ent\u00e3o gostaria de exercer o meu direito a discurso livre de fazer algo para voc\u00ea e gostaria de agradec\u00ea-los pelo apoio. Ent\u00e3o agora, vamos fazer uma ora\u00e7\u00e3o silenciosa de agradecimento: Bendito seja o Senhor porque Ele mostrou sua miseric\u00f3rdia e todos os louvores sejam por suas muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os para n\u00f3s louvado sejas a ti Senhor e a todas as tuas criaturas cuja palavra nos trouxe vida pela beleza de sua santidade e mais uma vez eu gostaria para transmitir ao amado povo Ucraniano um pensamento particular de amizade e de luta porque acredito no poder do nosso Senhor que salva cura e liberta! Eu entendo a preocupa\u00e7\u00e3o prezados amigos mas lamento ter de o informar, mas ontem \u00e0 noite recebi este telegrama das For\u00e7as Armadas dos Estados Unidos do Escal\u00e3o Militar e da Lideran\u00e7a, mas estive ocupado e n\u00e3o pude fazer uma revis\u00e3o deste documento e estes Altos Oficiais do Alto Comando nos disseram para preparamos o pior e ficaremos aliviados se estivermos errados e temos sinal verde para o ataque ou para desenvolver o sistema electr\u00f3nico e conceder autoriza\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o dos c\u00f3digos de lan\u00e7amento de m\u00edsseis que podem permitir um ataque nuclear sob ordens do L\u00edder Supremo da Na\u00e7\u00e3o nosso Presidente para que as For\u00e7as Armadas coloquem a situa\u00e7\u00e3o sob controle para maci\u00e7o ataque nuclear frontal para reconquistar a regi\u00e3o da Pol\u00f4nia \u00e0 Ucr\u00e2nia. A partir do in\u00edcio de abril suspeita da localiza\u00e7\u00e3o e do estabelecimento de posi\u00e7\u00f5es sobre lista de alvos na sequ\u00eancia em que foram selecionados para um ataque de lan\u00e7amento de m\u00edsseis de submarinos nucleares em n\u00edvel m\u00e1ximo de mobiliza\u00e7\u00e3o UE-R\u00fassia-EUA DEFCON-2-RED-six-hour para o inimigo no Atl\u00e2ntico Norte: RIO-S\u00c3O PAULO Regi\u00e3o Serrana, Grande -Centro, Mag\u00e9 e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio de Janeiro muito semelhante ao evento geof\u00edsico que aconteceu em Petr\u00f3polis Under the High Frequency Active Auroral Research Program (RUSSIA) Mas novamente confirmo as previs\u00f5es do nosso amigo e Mission\u00e1rio Josue Alvarez sobre poss\u00edvel Grande Terremoto nestas regi\u00f5es.",
        "parentId": "UgzzM0If3iFVIrsg4V14AaABAg",
        "authorDisplayName": "Andrew Louis",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQggrIZYGvXIOx7_iaA9Ag1sXxUVysIMcOC0C0K=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCUtox_BxPPGu8rZSV6SHqaA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-05-11T16:23:31Z",
        "updatedAt": "2022-05-11T16:23:31Z"
      }
    }
  ]
}