[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cv1lSuWFA13hG827LoEh6xIvn-U",
    "id": "UggpX-tWLnPOn3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "04PxcfhyouW5RZvrTxyhLEkHMOE",
        "id": "UggpX-tWLnPOn3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Na realidade na Universidade de fisioterapia aprendemos que o ideal \u00e9 um paciente por vez e ter o tempo que precisar para avaliar o paciente dos p\u00e9s a cabe\u00e7a, mas infelizmente, com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, se fizermos isso nunca teremos um sal\u00e1rio pra pagar pelo menos as contas :(",
          "textOriginal": "Na realidade na Universidade de fisioterapia aprendemos que o ideal \u00e9 um paciente por vez e ter o tempo que precisar para avaliar o paciente dos p\u00e9s a cabe\u00e7a, mas infelizmente, com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, se fizermos isso nunca teremos um sal\u00e1rio pra pagar pelo menos as contas :(",
          "authorDisplayName": "Livia Rocha Ibrahim",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStsgSO12N-FLY9CVzWRbElx0QqoXYGadQ8FfDRDA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRlFl_ZYXFNM_ifIPT8IB1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRlFl_ZYXFNM_ifIPT8IB1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2016-07-24T23:41:20Z",
          "updatedAt": "2016-07-24T23:41:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Oi_caMj1BGQS1GutM2h88yr8AUs",
    "id": "UggMWZP_kdtk2ngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5kRBfLxriMDzYcSyPpP7KX4yRiY",
        "id": "UggMWZP_kdtk2ngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Legal sua experi\u00eancia!Aqui no Brasil Tb temos m\u00e9dicos de fam\u00edlia e usamos esse rela\u00e7\u00e3o com o paciente!",
          "textOriginal": "Legal sua experi\u00eancia!Aqui no Brasil Tb temos m\u00e9dicos de fam\u00edlia e usamos esse rela\u00e7\u00e3o com o paciente!",
          "authorDisplayName": "wilka castro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRoJcyjNmmYxCyV6uGBiYavkwGjZalLeoI5gZH=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCV7L_FZc8vKsQIY7Ze-DqeA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCV7L_FZc8vKsQIY7Ze-DqeA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2015-05-05T15:48:05Z",
          "updatedAt": "2015-05-05T15:48:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vfd37E7wHrxbLd14eAwNMI6jOCA",
        "id": "UggMWZP_kdtk2ngCoAEC.7zm4WEJob7V73OXZda7Sts",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@***** Isso ai, mo\u00e7a s\u00e1bia! kkkk",
          "textOriginal": "@***** Isso ai, mo\u00e7a s\u00e1bia! kkkk",
          "parentId": "UggMWZP_kdtk2ngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Alexandre Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmr_8TYqb-7o629APnxVfJTXnzXIIp6XoX4Qg2Jw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTAh_mYLF0Z2p1yUK9dO9SQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTAh_mYLF0Z2p1yUK9dO9SQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-08-15T23:56:46Z",
          "updatedAt": "2015-08-15T23:56:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rB13oV6Toac9aR36P_25BePSMUM",
        "id": "UggMWZP_kdtk2ngCoAEC.7zm4WEJob7V7-Hz3TJYpEl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@wilka castro Ola! Mas aqui o funcionamento \u00e9 bem diferente do Brasil. :)",
          "textOriginal": "@wilka castro Ola! Mas aqui o funcionamento \u00e9 bem diferente do Brasil. :)",
          "parentId": "UggMWZP_kdtk2ngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-05-06T00:45:31Z",
          "updatedAt": "2015-05-06T00:45:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Elt1bxRjaTkg7rnXB2LirbPRoso",
    "id": "UgimY51BXIKPf3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0FbVY0x8DzMlih1znTjRlpngZ0k",
        "id": "UgimY51BXIKPf3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Amo de paix\u00e3o seus v\u00eddeos! S\u00e3o bem esclarecedores.\nGostaria de saber quanto ganha aproximadamente um t\u00e9cnico de Enfermagem em Quebec? Um forte abra\u00e7o e fique com Deus!\nAtt,\nMerielen Rocha Amaral",
          "textOriginal": "Amo de paix\u00e3o seus v\u00eddeos! S\u00e3o bem esclarecedores.\nGostaria de saber quanto ganha aproximadamente um t\u00e9cnico de Enfermagem em Quebec? Um forte abra\u00e7o e fique com Deus!\nAtt,\nMerielen Rocha Amaral",
          "authorDisplayName": "T\u00e9cnico De Enfermagem LS 1/2014",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHjKBSnB0dCGPMv58Zl1dhazIgOEqpzpQGV_Be=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC06lPpPDxnnoBtNTGkr9k4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC06lPpPDxnnoBtNTGkr9k4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-07-18T04:47:39Z",
          "updatedAt": "2014-07-18T04:47:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "piy7cfCFUJiuqkQqJrtr5Oevysk",
    "id": "Ugj9edXG9pXXAXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tHG1qWrhUN2aOVPdPlCKvEfFLZk",
        "id": "Ugj9edXG9pXXAXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Mandy voc\u00ea pode fazer um v\u00eddeo de como encontrou seu m\u00e9dico de fam\u00edlia em Toronto? Dar dicas, site de procura etc.",
          "textOriginal": "Mandy voc\u00ea pode fazer um v\u00eddeo de como encontrou seu m\u00e9dico de fam\u00edlia em Toronto? Dar dicas, site de procura etc.",
          "authorDisplayName": "Cibelly Gatti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTncp9LqvO9RpJknGITciM72pS4v5KHPf_iUVwgHnk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuyrrnqFx_DbCsSE-Ermc-A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuyrrnqFx_DbCsSE-Ermc-A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2015-03-26T13:44:53Z",
          "updatedAt": "2015-03-26T13:44:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "H906CRNAJXOyW8A5R1Kd84lxIP4",
    "id": "UgiOdBw3VbtWpngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "W511l3tvdJVI7SYLRP4PQPt1PvQ",
        "id": "UgiOdBw3VbtWpngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Muito bom, parab\u00e9ns! Recentemente sofri um acidente de moto aqui no brasil e fraturei o f\u00eamur e tive que adiar minha ida pra Quebec, agora fa\u00e7o fisioterapia, ainda estou em tratamento e j\u00e1 estou preocupada de quando estiver ai, come\u00e7ar a sentir dores!",
          "textOriginal": "Muito bom, parab\u00e9ns! Recentemente sofri um acidente de moto aqui no brasil e fraturei o f\u00eamur e tive que adiar minha ida pra Quebec, agora fa\u00e7o fisioterapia, ainda estou em tratamento e j\u00e1 estou preocupada de quando estiver ai, come\u00e7ar a sentir dores!",
          "authorDisplayName": "Sabrina Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxIUGeSTxfOkwgej3EdSavSCw5XK0UAG8yoljK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXW-0cfv7ZNGYBSd3vGeutg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXW-0cfv7ZNGYBSd3vGeutg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-06-01T03:29:37Z",
          "updatedAt": "2014-06-01T03:29:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3HtoezO5T7X6tdpLqbOhsNjXI1Y",
    "id": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sO0C0xUFHveDmPVPcSe8XjPZ-LM",
        "id": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Oie, acho que voc\u00ea nem ver\u00e1 este coment\u00e1rio, mas minha experiencia aqui no Quebec (moro nas procimidades de Laval) \u00e9 que o sistema \u00e9 muito bom se voc\u00ea tem condi\u00e7\u00f5es graves e mediano para condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o t\u00e3o urgente. O segredo \u00e9 geralmente lidar com clinicas (ao menos por aqui a maioria das clinicas j\u00e1 nao atende sem hora marcada e voce tem que ligar no incio do dia ou pra marcar pro dia seguinte). Uma vez estava mal e tentamos 3 clinicas e nenhuma estava atendendo sem hora marcada entao me mandaram para a emergencia do hispital. Esperei 14 horas e voltei pra casa sem atendimento. O tempo m\u00e9dio de espera estava sendo de 20 horas. Vi crian\u00e7as que tinham tido convuls\u00e3o ou pessoas bem mal que esperaram mais que eu sem atendimento. Aqui pessoa tamb\u00e9m morrem em fila de hispital porque h\u00e1 car\u00eancia de m\u00e9dicos para quem tem que ir na emerg\u00eancia.\nMeu marido \u00e9 quebecois e j\u00e1 passou por muito perrenguee na espera de emergencia. Quando mais novo esperou horas nas emergencia com os dois tornozelos com ligamento rompidos e s\u00f3 foi atendido porque na passagem por triagens acidentalmente eles \"overdosed\" o coitado com morfina e ele teve uma m\u00e1 rea\u00e7\u00e3o ao medicamento precisando de cuidados urgentes. \nContudo quando ele foi diagnosticado com uma doenca rara de tireiode que foi muito grave e quase o matou, ele teve todo o cuidado necessario, de primeira qualidade sem nenhum custo e at\u00e9 hoje tem acompanhamento regular com um dos melhores m\u00e9dicos do pa\u00eds.\nJ\u00e1 h\u00e1 um ano meu marido teve um nodulo na glandula parotida, no pesco\u00e7o e os medicos n\u00e3o deram muita aten\u00e7\u00e3o. Goram meses de insistencia para que eles resolvessem fazer uma biopsia e a medica n\u00e3o fez o procedimento direito. O tumor continuava a crescer e foi necessaria mais insistencia por uma segunda opiniao e foi com a tranferencia de m\u00e9dicos que ele fez um PET scan e outra biopsia que diagnosticou o cancer dele. Levou uns 7 meses para ter o diagn\u00f3stico e quase foi tarde demais. Mas no momento em que oficialmente se tratava de cancer tudo aconteceu num instante: exames, cirurgia e quimio. At\u00e9 desconto no estacionamento do hospital a gente tinha pelo tratamento. Meu marido s\u00f3 teve que lidar com seguro pra tirar a licen\u00e7a m\u00e9dica e  quando o hospital perguntou se depois da cirurgia ele queria ficar em quarto do governo ou do plano. Enquanto a quimio (que custa centenas de milhares de d\u00f3lares) foi no hospital, tudo foi coberto pelo governo. No momento que passou a ser em casa, o seguro cobre 85% o que ainda faz com que o tratamento custe muitissimo por semana, mas somos agradecido que o governo do quebec s\u00f3 permite que a pessoa gaste um m\u00e1ximo de 1000 dolares em.medicamentos por ano, depois disso o governo e seguro tem que cobrir. Ent\u00e3o nestas horas somos muito agradecidos por morar no Quebec e nao nos EUA ou paises onde teriamos que passar nossaa vidas pagando por estes tratamento. Depois do diagnostico toda a equipe m\u00e9dica e suporte tem sido fant\u00e1stico. Tambem tenho casos de \u00f3timo atendimento da minha sogra que passou por cirurgia no c\u00e9rebro.e teve um suporte incrivel na sua reabilita\u00e7\u00e3o e o mesmo aconteceu quando ela.fez cirurgias de \"knee replacement\"!",
          "textOriginal": "Oie, acho que voc\u00ea nem ver\u00e1 este coment\u00e1rio, mas minha experiencia aqui no Quebec (moro nas procimidades de Laval) \u00e9 que o sistema \u00e9 muito bom se voc\u00ea tem condi\u00e7\u00f5es graves e mediano para condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o t\u00e3o urgente. O segredo \u00e9 geralmente lidar com clinicas (ao menos por aqui a maioria das clinicas j\u00e1 nao atende sem hora marcada e voce tem que ligar no incio do dia ou pra marcar pro dia seguinte). Uma vez estava mal e tentamos 3 clinicas e nenhuma estava atendendo sem hora marcada entao me mandaram para a emergencia do hispital. Esperei 14 horas e voltei pra casa sem atendimento. O tempo m\u00e9dio de espera estava sendo de 20 horas. Vi crian\u00e7as que tinham tido convuls\u00e3o ou pessoas bem mal que esperaram mais que eu sem atendimento. Aqui pessoa tamb\u00e9m morrem em fila de hispital porque h\u00e1 car\u00eancia de m\u00e9dicos para quem tem que ir na emerg\u00eancia.\nMeu marido \u00e9 quebecois e j\u00e1 passou por muito perrenguee na espera de emergencia. Quando mais novo esperou horas nas emergencia com os dois tornozelos com ligamento rompidos e s\u00f3 foi atendido porque na passagem por triagens acidentalmente eles \"overdosed\" o coitado com morfina e ele teve uma m\u00e1 rea\u00e7\u00e3o ao medicamento precisando de cuidados urgentes. \nContudo quando ele foi diagnosticado com uma doenca rara de tireiode que foi muito grave e quase o matou, ele teve todo o cuidado necessario, de primeira qualidade sem nenhum custo e at\u00e9 hoje tem acompanhamento regular com um dos melhores m\u00e9dicos do pa\u00eds.\nJ\u00e1 h\u00e1 um ano meu marido teve um nodulo na glandula parotida, no pesco\u00e7o e os medicos n\u00e3o deram muita aten\u00e7\u00e3o. Goram meses de insistencia para que eles resolvessem fazer uma biopsia e a medica n\u00e3o fez o procedimento direito. O tumor continuava a crescer e foi necessaria mais insistencia por uma segunda opiniao e foi com a tranferencia de m\u00e9dicos que ele fez um PET scan e outra biopsia que diagnosticou o cancer dele. Levou uns 7 meses para ter o diagn\u00f3stico e quase foi tarde demais. Mas no momento em que oficialmente se tratava de cancer tudo aconteceu num instante: exames, cirurgia e quimio. At\u00e9 desconto no estacionamento do hospital a gente tinha pelo tratamento. Meu marido s\u00f3 teve que lidar com seguro pra tirar a licen\u00e7a m\u00e9dica e  quando o hospital perguntou se depois da cirurgia ele queria ficar em quarto do governo ou do plano. Enquanto a quimio (que custa centenas de milhares de d\u00f3lares) foi no hospital, tudo foi coberto pelo governo. No momento que passou a ser em casa, o seguro cobre 85% o que ainda faz com que o tratamento custe muitissimo por semana, mas somos agradecido que o governo do quebec s\u00f3 permite que a pessoa gaste um m\u00e1ximo de 1000 dolares em.medicamentos por ano, depois disso o governo e seguro tem que cobrir. Ent\u00e3o nestas horas somos muito agradecidos por morar no Quebec e nao nos EUA ou paises onde teriamos que passar nossaa vidas pagando por estes tratamento. Depois do diagnostico toda a equipe m\u00e9dica e suporte tem sido fant\u00e1stico. Tambem tenho casos de \u00f3timo atendimento da minha sogra que passou por cirurgia no c\u00e9rebro.e teve um suporte incrivel na sua reabilita\u00e7\u00e3o e o mesmo aconteceu quando ela.fez cirurgias de \"knee replacement\"!",
          "authorDisplayName": "Emmy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZW4czoShXsvzB6Cb7CUh-imydMPYJfhplZGw0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCivWbAPX6k_rhRcjXlfcjzg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCivWbAPX6k_rhRcjXlfcjzg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2015-01-06T08:40:44Z",
          "updatedAt": "2015-01-06T08:40:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sgto_bGDI4sdAdTqd05gC_8rdjk",
        "id": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC.7-H0Z7-2QLq7-Iq2Pem9z2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Emmy\u00a0Eu tamb\u00e9m morava em Salvador. E acredite, no celular minha unha me atrapalha e escrevo errado hahaha! \u00a0Esta perdoada! Ainda mais com esse lance da acentua\u00e7\u00e3o. O portugu\u00eas vai ficando atrapalhado tamb\u00e9m! Fico feliz em saber que seu marido teve o atendimento necess\u00e1rio. Por mais que seja frustante em alguns momentos essa aten\u00e7\u00e3o menor a quest\u00f5es eletivas ou menos s\u00e9rias (apesar de que removi um cisto est\u00e9tico e quase n\u00e3o esperei nada) \u00e9 bom saber que a prioridade, tem realmente prioridade. Por enquanto n\u00e3o tive problemas, mas \u00e9 meio frustante ir no ginecologista e n\u00e3o ter o ultrassom. Por outro lado, no Brasil esperava quase 3 meses para conseguir minha consulta e ainda esperava na sala de espera. A ultima vez que fui, esperei umas 3-4 horas... com hor\u00e1rio marcado :( Sem contar uma outra vez, que cheguei e a medica tinha se atrasado. A recepcionista disse que tinham 3 pessoas em minha frente e mais 3 extras.... Ela podia pelo menor ter ligado para avisar n\u00e9 (ela soube com tempo suficiente para ligar pelo hor\u00e1rio que ela disse que a m\u00e9dica tinha chegado)? Resultado, agradeci e fui para casa. Peguei 3 horas de engarrafamento at\u00e9 chegar em casa (Barra - Imbui) :( Algumas coisas eu percebi que pedindo ao medico ou insistindo um pouco s\u00e3o feitas. Adoro ler coment\u00e1rios com relatos, contribuem muito. Obrigada!!!!",
          "textOriginal": "@Emmy\u00a0Eu tamb\u00e9m morava em Salvador. E acredite, no celular minha unha me atrapalha e escrevo errado hahaha! \u00a0Esta perdoada! Ainda mais com esse lance da acentua\u00e7\u00e3o. O portugu\u00eas vai ficando atrapalhado tamb\u00e9m! Fico feliz em saber que seu marido teve o atendimento necess\u00e1rio. Por mais que seja frustante em alguns momentos essa aten\u00e7\u00e3o menor a quest\u00f5es eletivas ou menos s\u00e9rias (apesar de que removi um cisto est\u00e9tico e quase n\u00e3o esperei nada) \u00e9 bom saber que a prioridade, tem realmente prioridade. Por enquanto n\u00e3o tive problemas, mas \u00e9 meio frustante ir no ginecologista e n\u00e3o ter o ultrassom. Por outro lado, no Brasil esperava quase 3 meses para conseguir minha consulta e ainda esperava na sala de espera. A ultima vez que fui, esperei umas 3-4 horas... com hor\u00e1rio marcado :( Sem contar uma outra vez, que cheguei e a medica tinha se atrasado. A recepcionista disse que tinham 3 pessoas em minha frente e mais 3 extras.... Ela podia pelo menor ter ligado para avisar n\u00e9 (ela soube com tempo suficiente para ligar pelo hor\u00e1rio que ela disse que a m\u00e9dica tinha chegado)? Resultado, agradeci e fui para casa. Peguei 3 horas de engarrafamento at\u00e9 chegar em casa (Barra - Imbui) :( Algumas coisas eu percebi que pedindo ao medico ou insistindo um pouco s\u00e3o feitas. Adoro ler coment\u00e1rios com relatos, contribuem muito. Obrigada!!!!",
          "parentId": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-01-07T01:38:37Z",
          "updatedAt": "2015-01-07T01:38:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GUUgzQ6d9K_TLl_f6ka3c5JftiU",
        "id": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC.7-H0Z7-2QLq7-IdOONJqaj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O dedo bateu na tecla errada. Kkkk *proximidades\nPerdi muito fo meu portugu\u00eas mas ainda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o ruim. Sorry pelos erros, mas n\u00e3o reviso meus textos no celular e sempre sai com letras trocadas no meio.\nMas enfin, sim, os medicos e hospitais aqui tentam economizar recursos e se seu caso n\u00e3o for urgente o atendimento nem sempre ser\u00e1 do melhor e muitas vezes condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas passam batidas at\u00e9 que se tornem emergencias e sejam tratadas com prioridade ou infelizmente at\u00e9 que seja tarde demais.\nMas o atendimento de casos priorit\u00e1rios e o suporte s\u00e3o \"de primeiro mundo\". Eu morava em Salvador no Brasil e meu plano era excelente. Para check-ups e consultas rotineiras eu preferia como era por l\u00e1 e muitas vezes n\u00e3o ter como fazer um exame imediatamente por n\u00e3o ter a op\u00e7ao de pagar do meu pr\u00f3prio bolso pode ser frustrante aqui no Canad\u00e1. Mas como tivemos que lidar com situa\u00e7\u00f5es graves de sa\u00fade, pude ver o outro lado e saber que em casos em que sua vida est\u00e1 amea\u00e7ada o governo cuidar\u00e1 de voc\u00ea e te dar\u00e1 todo o suporte. Inclusive no caso do tratamento de cancer do meu marido, o oncologista e farmaceutico que o acompanharam, procuraram por programas de assistencia que nos ajudassem a pagar os 1000 dolares que o seguro e o governo n\u00e3o cobrem do tratamento em casa. Ent\u00e3o apesar da p\u00e9ssima experiencia em emergencias de hospital, n\u00e3o posso reclamar muito de como as coisas funcionam aqui.\nMuito obrigada por ler o meu coment\u00e1rio! :)",
          "textOriginal": "O dedo bateu na tecla errada. Kkkk *proximidades\nPerdi muito fo meu portugu\u00eas mas ainda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o ruim. Sorry pelos erros, mas n\u00e3o reviso meus textos no celular e sempre sai com letras trocadas no meio.\nMas enfin, sim, os medicos e hospitais aqui tentam economizar recursos e se seu caso n\u00e3o for urgente o atendimento nem sempre ser\u00e1 do melhor e muitas vezes condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas passam batidas at\u00e9 que se tornem emergencias e sejam tratadas com prioridade ou infelizmente at\u00e9 que seja tarde demais.\nMas o atendimento de casos priorit\u00e1rios e o suporte s\u00e3o \"de primeiro mundo\". Eu morava em Salvador no Brasil e meu plano era excelente. Para check-ups e consultas rotineiras eu preferia como era por l\u00e1 e muitas vezes n\u00e3o ter como fazer um exame imediatamente por n\u00e3o ter a op\u00e7ao de pagar do meu pr\u00f3prio bolso pode ser frustrante aqui no Canad\u00e1. Mas como tivemos que lidar com situa\u00e7\u00f5es graves de sa\u00fade, pude ver o outro lado e saber que em casos em que sua vida est\u00e1 amea\u00e7ada o governo cuidar\u00e1 de voc\u00ea e te dar\u00e1 todo o suporte. Inclusive no caso do tratamento de cancer do meu marido, o oncologista e farmaceutico que o acompanharam, procuraram por programas de assistencia que nos ajudassem a pagar os 1000 dolares que o seguro e o governo n\u00e3o cobrem do tratamento em casa. Ent\u00e3o apesar da p\u00e9ssima experiencia em emergencias de hospital, n\u00e3o posso reclamar muito de como as coisas funcionam aqui.\nMuito obrigada por ler o meu coment\u00e1rio! :)",
          "parentId": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Emmy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZW4czoShXsvzB6Cb7CUh-imydMPYJfhplZGw0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCivWbAPX6k_rhRcjXlfcjzg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCivWbAPX6k_rhRcjXlfcjzg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-01-06T23:48:02Z",
          "updatedAt": "2015-01-06T23:48:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x0A3X1hEIRu7JvuDdTC3x2dsRBo",
        "id": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC.7-H0Z7-2QLq7-Hqd1FJ0Gj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Emmy\u00a0Muito obrigada pelo seu relato! Acho muito importante para quem esta pesquisando saber de diferentes experiencias! So em falar em tornozelo me arrepio, pois eu tamb\u00e9m tive problemas. Eu percebo aqui que os m\u00e9dicos tentam economizar em tudo. Evitam fazer exames, etc. Na ginecologista eles tamb\u00e9m fazem muito menos que no Brasil. Eu trabalhava com idosos baixa renda (quando fiz o video estava comecando) e vi o suporte que eles tinham. O sistema tem falhas e sabemos que o de Quebec \u00e9 tido como o pior, mas mesmo assim acho melhor que o oferecido no Brasil, Sim, a situa\u00e7\u00e3o nos EUA \u00e9 complexa... \u00a0felizmente tudo deu certo para voc\u00eas, apesar dos altos e baixos. Obrigada :)",
          "textOriginal": "@Emmy\u00a0Muito obrigada pelo seu relato! Acho muito importante para quem esta pesquisando saber de diferentes experiencias! So em falar em tornozelo me arrepio, pois eu tamb\u00e9m tive problemas. Eu percebo aqui que os m\u00e9dicos tentam economizar em tudo. Evitam fazer exames, etc. Na ginecologista eles tamb\u00e9m fazem muito menos que no Brasil. Eu trabalhava com idosos baixa renda (quando fiz o video estava comecando) e vi o suporte que eles tinham. O sistema tem falhas e sabemos que o de Quebec \u00e9 tido como o pior, mas mesmo assim acho melhor que o oferecido no Brasil, Sim, a situa\u00e7\u00e3o nos EUA \u00e9 complexa... \u00a0felizmente tudo deu certo para voc\u00eas, apesar dos altos e baixos. Obrigada :)",
          "parentId": "Ugjz_kwLJbMYZXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-01-06T16:24:31Z",
          "updatedAt": "2015-01-06T16:24:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZX1b2F4yO8odaBQVcD9on_4dyOI",
    "id": "UgiSVxT0cKuG2ngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gPPSAdO7PmMbVLoHWHEcXIlrhcY",
        "id": "UgiSVxT0cKuG2ngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo e obrigado por compartilhar tantas informa\u00e7\u00f5es reais conosco!\n\n\u00c9 \u00f3bvio que o sistema de sa\u00fade canadense \u00e9 melhor do que o brasileiro. Um povo mais \u00e9tico e gentil n\u00e3o poderia prestar um servi\u00e7o ruim e com tanto desrespeito, como acontece por aqui.\n\nCom certeza, a\u00ed no Canad\u00e1, um m\u00e9dico particular n\u00e3o vai lhe avisar que com recibo a consulta fica 20 ou 30% mais cara, deixando evidente que ele gosta de praticar o crime de sonega\u00e7\u00e3o fiscal.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo e obrigado por compartilhar tantas informa\u00e7\u00f5es reais conosco!\n\n\u00c9 \u00f3bvio que o sistema de sa\u00fade canadense \u00e9 melhor do que o brasileiro. Um povo mais \u00e9tico e gentil n\u00e3o poderia prestar um servi\u00e7o ruim e com tanto desrespeito, como acontece por aqui.\n\nCom certeza, a\u00ed no Canad\u00e1, um m\u00e9dico particular n\u00e3o vai lhe avisar que com recibo a consulta fica 20 ou 30% mais cara, deixando evidente que ele gosta de praticar o crime de sonega\u00e7\u00e3o fiscal.",
          "authorDisplayName": "grigorhaig",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzIuCmAQsICrsK-Ng8xaP-qlLuJ-du9TD4Phjb=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCenpEkkY41_d4Ge3Wms18rA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCenpEkkY41_d4Ge3Wms18rA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T18:00:32Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T18:00:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9w0qXRzhFyf5VKqbIgIu106E5fU",
        "id": "UgiSVxT0cKuG2ngCoAEC.7-H0Z7-AWqf77yEbXsLOaW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Aqui tamb\u00e9m tem problemas, veja isso:\u00a0https://www.youtube.com/watch?v=iJ-dVa0GJ_k",
          "textOriginal": "Aqui tamb\u00e9m tem problemas, veja isso:\u00a0https://www.youtube.com/watch?v=iJ-dVa0GJ_k",
          "parentId": "UgiSVxT0cKuG2ngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-12-29T18:21:04Z",
          "updatedAt": "2014-12-29T18:21:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UEoze4AD84_vdi8yKo4f2xYqTj0",
    "id": "Ugj0nDqbplBVnngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nBKK0A-P8nTiHIt9xIPHMJ4mi5M",
        "id": "Ugj0nDqbplBVnngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Adorei o v\u00eddeo!\nMandy, voc\u00ea conhece algum m\u00e9dico formado no Brasil que foi trabalhar no Canad\u00e1?\n\u00c9 super dif\u00edcil conseguir um contato assim, ainda mais encontrar relatos de como \u00e9 essa transi\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "Adorei o v\u00eddeo!\nMandy, voc\u00ea conhece algum m\u00e9dico formado no Brasil que foi trabalhar no Canad\u00e1?\n\u00c9 super dif\u00edcil conseguir um contato assim, ainda mais encontrar relatos de como \u00e9 essa transi\u00e7\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Thais Helena",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6wgrWnI6dUXUlFvaMsGBDX-7wEV0firP8VH-3aA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCijlzcdW56fwhTDEMtxSGoA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCijlzcdW56fwhTDEMtxSGoA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T21:58:32Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T21:58:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pLRXHUX-373l6xQyQ7JawQMDM58",
        "id": "Ugj0nDqbplBVnngCoAEC.7-H0Z7-2_if7-HEnSFXybh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada =)",
          "textOriginal": "Obrigada =)",
          "parentId": "Ugj0nDqbplBVnngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Thais Helena",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6wgrWnI6dUXUlFvaMsGBDX-7wEV0firP8VH-3aA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCijlzcdW56fwhTDEMtxSGoA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCijlzcdW56fwhTDEMtxSGoA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-28T00:02:58Z",
          "updatedAt": "2014-05-28T00:02:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3Wv6xSBDQVVW8wGW74Es4WEnQUw",
        "id": "Ugj0nDqbplBVnngCoAEC.7-H0Z7-2_if7-H7_Utu96B",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Olha Thais, olha o comentario do Rogerio, ali em cima. Ele acabou de postar. Eu nao conhe\u00e7o, mas ja ouvi falar de 2 que conseguiram a equivalencia e ja vi documentario de muitos que nao conseguiram.\u00a0Immigration to canada for doctors 1/4",
          "textOriginal": "Olha Thais, olha o comentario do Rogerio, ali em cima. Ele acabou de postar. Eu nao conhe\u00e7o, mas ja ouvi falar de 2 que conseguiram a equivalencia e ja vi documentario de muitos que nao conseguiram.\u00a0Immigration to canada for doctors 1/4",
          "parentId": "Ugj0nDqbplBVnngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T22:59:53Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T22:59:53Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "v0s1ILxTQewZ8JNwhnS-LTkDfcY",
    "id": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QIwoIPx8_V2NymeP_PZYyJ5Q9XI",
        "id": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "\nBom video. Eu sou canadense (Quebecois) e moro no Recife (PE) faz um ano j\u00e1. Precisei em algum momento do ano passado de atten\u00e7\u00e3o de urgencia por conta de uma infe\u00e7\u00e3o urinaria. O atendimento foi \u00f3timo, muito melhor do que eu achei em principio, ac\u00e1 esse negocio \u00e9 chamado de UPA (Unidade de Pronto atendimento), um poquinho divagar sim, mais foi bom (Tamb\u00e9m acho que o fato de chegar ao lugar e mostrar um passaporte canadense, ajudou. Um pouco injusto, eu acho.). Mas assim, Montr\u00e9al tem uma covertura m\u00e9dica p\u00fablica boa. Tem gente que fica de boa com a s\u00e1ude p\u00fablica no Qu\u00e9bec e tem gente que n\u00e3o, vc falou, \u00e9 quest\u00e3o de pesquisa. Eu tenho um plan privado e quase nem uso.\u00a0",
          "textOriginal": "\nBom video. Eu sou canadense (Quebecois) e moro no Recife (PE) faz um ano j\u00e1. Precisei em algum momento do ano passado de atten\u00e7\u00e3o de urgencia por conta de uma infe\u00e7\u00e3o urinaria. O atendimento foi \u00f3timo, muito melhor do que eu achei em principio, ac\u00e1 esse negocio \u00e9 chamado de UPA (Unidade de Pronto atendimento), um poquinho divagar sim, mais foi bom (Tamb\u00e9m acho que o fato de chegar ao lugar e mostrar um passaporte canadense, ajudou. Um pouco injusto, eu acho.). Mas assim, Montr\u00e9al tem uma covertura m\u00e9dica p\u00fablica boa. Tem gente que fica de boa com a s\u00e1ude p\u00fablica no Qu\u00e9bec e tem gente que n\u00e3o, vc falou, \u00e9 quest\u00e3o de pesquisa. Eu tenho um plan privado e quase nem uso.\u00a0",
          "authorDisplayName": "Sebastien Lozano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfHdjp02WJdYmwu8jcmA8qZYTCeTDR6SElIH7MgRI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKqgaTv4LQcXyktWee2sXAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKqgaTv4LQcXyktWee2sXAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2014-05-29T22:30:15Z",
          "updatedAt": "2014-05-29T22:30:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z48mOECN_Rpx6qaEatNP9l1__zM",
        "id": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC.7-H0Z7-5kZh77z1NDIYVHH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Sebastien Lozano\u00a0Muito obrigada, fico feliz em saber que meu sotaque \u00e9 claro!\u00a0",
          "textOriginal": "@Sebastien Lozano\u00a0Muito obrigada, fico feliz em saber que meu sotaque \u00e9 claro!\u00a0",
          "parentId": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2015-01-01T06:14:20Z",
          "updatedAt": "2015-01-01T06:14:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9cX9d6RhEoYg4s67x7pKZD1Wl3U",
        "id": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC.7-H0Z7-5kZh7-IBQL9krMz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@*****\u00a0\u00e9 mesmo. Posso entender porque o pessoal que t\u00e1 aprendendo portugu\u00eas procura os seus videos. Seu sotaque \u00e9 bem claro e da para entender tudo o vc fala. Na realidade, eu tem um plan de s\u00e1ude privado para a viagem, mas o tema da cobertura na foi assim, ta\u00f5 legal. Ent\u00e3o, ache melhor idea tentar com o sistema p\u00fablico de s\u00e1ude da cidade. E foi boa ideia, mesmo. Sou estudante da p\u00f3s na Federal deste estado (PE). Acho que voltarei para Canada o ano que vem.\u00a0",
          "textOriginal": "@*****\u00a0\u00e9 mesmo. Posso entender porque o pessoal que t\u00e1 aprendendo portugu\u00eas procura os seus videos. Seu sotaque \u00e9 bem claro e da para entender tudo o vc fala. Na realidade, eu tem um plan de s\u00e1ude privado para a viagem, mas o tema da cobertura na foi assim, ta\u00f5 legal. Ent\u00e3o, ache melhor idea tentar com o sistema p\u00fablico de s\u00e1ude da cidade. E foi boa ideia, mesmo. Sou estudante da p\u00f3s na Federal deste estado (PE). Acho que voltarei para Canada o ano que vem.\u00a0",
          "parentId": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Sebastien Lozano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfHdjp02WJdYmwu8jcmA8qZYTCeTDR6SElIH7MgRI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKqgaTv4LQcXyktWee2sXAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKqgaTv4LQcXyktWee2sXAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-05-30T09:24:24Z",
          "updatedAt": "2014-05-30T09:24:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XfN25qKrEuG6cdg3tQwRDEMrAbg",
        "id": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC.7-H0Z7-5kZh7-HVeQ5sSXN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ola! Que legal a sua participacao. Tem outras pessoas aqui do Quebec que assistem ao canal para praticar o portugues. Adoro saber o que voc\u00eas acham do que eu digo. Seja bem-vindo. \u00a0Bom... \u00a0acredito que o passaporte deva ter ajudado. Ha uma tendencia em supervalorizar o estrangeiro ou pessoas que parecem \"importantes\". Foi atendimento no SUS (publico) ou pelo plano privado de viagem? O que vc faz no Brasil atualmente?",
          "textOriginal": "Ola! Que legal a sua participacao. Tem outras pessoas aqui do Quebec que assistem ao canal para praticar o portugues. Adoro saber o que voc\u00eas acham do que eu digo. Seja bem-vindo. \u00a0Bom... \u00a0acredito que o passaporte deva ter ajudado. Ha uma tendencia em supervalorizar o estrangeiro ou pessoas que parecem \"importantes\". Foi atendimento no SUS (publico) ou pelo plano privado de viagem? O que vc faz no Brasil atualmente?",
          "parentId": "UgiavCZpK-8MsXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-05-30T03:01:59Z",
          "updatedAt": "2014-05-30T03:01:59Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mzo1MxNJ7E2BuowFNH0kNSf-VAg",
    "id": "UghITOmPqy5XxngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sTzPm2NT_pxxbTHiYycwYL5hXUU",
        "id": "UghITOmPqy5XxngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Bem legal! Tinha visto em outros lugares de pessoas que sofriam muito, mas acho que era s\u00f3 falta de fazer uma buscar de melhores clinicas.",
          "textOriginal": "Bem legal! Tinha visto em outros lugares de pessoas que sofriam muito, mas acho que era s\u00f3 falta de fazer uma buscar de melhores clinicas.",
          "authorDisplayName": "Ricardo Rodrigues Marcelino dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSt_2b62NDrkDVmTbdwQjIjVBD7eQhxmULVFW8PVt0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7Hg7pvia3BiMSnRzvIlVDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7Hg7pvia3BiMSnRzvIlVDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T18:36:26Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T18:36:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LVe-CFDabaldacW8B1-8lTn8cmI",
    "id": "UggaXICwHDa21XgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8NiatN3XZqZqdDfDKBgcVaCHgMY",
        "id": "UggaXICwHDa21XgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Moro h\u00e1 3 anos e meio em Ville de Quebec e considero o SUS de Curitiba um pouco melhor do que o sistema de sa\u00fade daqui, pelo menos no que se refere ao tempo de espera para se ter acesso a uma consulta m\u00e9dica. Esque\u00e7a medicina preventiva !\nOs hospitais s\u00e3o muito bem equipados, mas o\nacesso \u00e0 m\u00e9dicos \u00e9 o calcanhar de Aquiles do Canad\u00e1, mesmo eu possuindo o dito m\u00e9dico de fam\u00edlia. \nOutra coisa: no Brasil os resultados dos exames pertencem ao paciente, j\u00e1 no Canad\u00e1 ele vai direto ao m\u00e9dico e, caso voc\u00ea n\u00e3o consiga marcar uma reconsulta devido a longa espera do sistema unificado vai ter que acreditar na m\u00e1xima : \"falta de not\u00edcias \u00e9 uma boa not\u00edcia\". Isso porque eles dizem que no caso de haver algo de errado no exame, o paciente ser\u00e1 contactado via telefone...\nTentei marcar um exame     espec\u00edfico de vis\u00e3o  (retina) e ap\u00f3s longos meses de espera ainda n\u00e3o fui chamado.Nesse meio tempo estive por 2 vezes no Brasil onde acabei fazendo o dito exame em clinica particular. Na minha volta ao Brasil pela segunda vez fiz ainda uma reconsulta na mesma cl\u00ednica. Pois bem, j\u00e1 se passaram dois anos e dia desses me ligaram para perguntar se eu ainda tinha interesse em manter meu nome na lista de espera...",
          "textOriginal": "Moro h\u00e1 3 anos e meio em Ville de Quebec e considero o SUS de Curitiba um pouco melhor do que o sistema de sa\u00fade daqui, pelo menos no que se refere ao tempo de espera para se ter acesso a uma consulta m\u00e9dica. Esque\u00e7a medicina preventiva !\nOs hospitais s\u00e3o muito bem equipados, mas o\nacesso \u00e0 m\u00e9dicos \u00e9 o calcanhar de Aquiles do Canad\u00e1, mesmo eu possuindo o dito m\u00e9dico de fam\u00edlia. \nOutra coisa: no Brasil os resultados dos exames pertencem ao paciente, j\u00e1 no Canad\u00e1 ele vai direto ao m\u00e9dico e, caso voc\u00ea n\u00e3o consiga marcar uma reconsulta devido a longa espera do sistema unificado vai ter que acreditar na m\u00e1xima : \"falta de not\u00edcias \u00e9 uma boa not\u00edcia\". Isso porque eles dizem que no caso de haver algo de errado no exame, o paciente ser\u00e1 contactado via telefone...\nTentei marcar um exame     espec\u00edfico de vis\u00e3o  (retina) e ap\u00f3s longos meses de espera ainda n\u00e3o fui chamado.Nesse meio tempo estive por 2 vezes no Brasil onde acabei fazendo o dito exame em clinica particular. Na minha volta ao Brasil pela segunda vez fiz ainda uma reconsulta na mesma cl\u00ednica. Pois bem, j\u00e1 se passaram dois anos e dia desses me ligaram para perguntar se eu ainda tinha interesse em manter meu nome na lista de espera...",
          "authorDisplayName": "Jepherson Terra",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnEByAl3DL43EbjCIPjw7LZ7VsEJ35m6uappV1_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuZM9kQURwozhmudIxfEyNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuZM9kQURwozhmudIxfEyNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2016-10-25T09:59:58Z",
          "updatedAt": "2016-10-26T12:08:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xIM4yaYkqkIzqDJTemXTWZQIwOc",
        "id": "UggaXICwHDa21XgCoAEC.8KSL8EFY4ou8KSOQ1Q7Nb4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Por isso \u00e9 bom falar q talvez isso seja um problema no Quebec e n\u00e3o no Canad\u00e1 como um todo.",
          "textOriginal": "Por isso \u00e9 bom falar q talvez isso seja um problema no Quebec e n\u00e3o no Canad\u00e1 como um todo.",
          "parentId": "UggaXICwHDa21XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2016-10-25T10:28:36Z",
          "updatedAt": "2016-10-25T10:28:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6NbYgG5TtAGp4iEt0g2Tjw91NVk",
        "id": "UggaXICwHDa21XgCoAEC.8KSL8EFY4ou8KSOLx2eEEF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quebec tem o pior sistema de sa\u00fade do Canada. Aqui em Toronto tenho meu m\u00e9dico de familia e sempre consigo marcar consulta na mesma semana. Ja fa\u00e7o exame de sangue na clinica e volto em 15 dias p o resultado. Depois de discutir com o m\u00e9dico sempre levo meu resultado para casa. Nao tenho do q reclamar. Oq n gosto eh q saude dental e visao em sua maior parte nao \u00e9 p\u00fablica e acho errado.",
          "textOriginal": "Quebec tem o pior sistema de sa\u00fade do Canada. Aqui em Toronto tenho meu m\u00e9dico de familia e sempre consigo marcar consulta na mesma semana. Ja fa\u00e7o exame de sangue na clinica e volto em 15 dias p o resultado. Depois de discutir com o m\u00e9dico sempre levo meu resultado para casa. Nao tenho do q reclamar. Oq n gosto eh q saude dental e visao em sua maior parte nao \u00e9 p\u00fablica e acho errado.",
          "parentId": "UggaXICwHDa21XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2016-10-25T10:28:03Z",
          "updatedAt": "2016-10-25T10:28:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0Ilf6jdKyPLELw-63ogbCzKRrfQ",
    "id": "Ughshqha-9KZK3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sQ5Jsw0FKPnBJF6ztdKIhBJomg8",
        "id": "Ughshqha-9KZK3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": " Oi Mandy. Adorei seus v\u00eddeos, muito bem explicado e muito bem detalhado. Voc\u00ea me tira uma d\u00favida voc\u00ea foi a  aplicante principal n\u00e3o foi? A psicologia \u00e9 aceita no Canad\u00e1 sem mestrado? Sou fisioterapeuta formada no Brasil e gostaria de saber se preciso revalidar meu diploma, voc\u00ea saberia me dizer alguma coisa sobre isso? beijos.",
          "textOriginal": " Oi Mandy. Adorei seus v\u00eddeos, muito bem explicado e muito bem detalhado. Voc\u00ea me tira uma d\u00favida voc\u00ea foi a  aplicante principal n\u00e3o foi? A psicologia \u00e9 aceita no Canad\u00e1 sem mestrado? Sou fisioterapeuta formada no Brasil e gostaria de saber se preciso revalidar meu diploma, voc\u00ea saberia me dizer alguma coisa sobre isso? beijos.",
          "authorDisplayName": "Elimara Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQdBoD0HCWASUDpsz5n5bWaE5W47UeR7kB3vTinus=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwWYAfC0c_OVgRRZKCzygxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwWYAfC0c_OVgRRZKCzygxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-28T02:40:42Z",
          "updatedAt": "2014-05-28T02:40:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oSarMiLzZAvp7-at119mIDgyr2o",
        "id": "Ughshqha-9KZK3gCoAEC.7-H0Z7-Ad_S7-KXYR0kDwp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada ... Ja vi seus v\u00eddeos todos( alguns mais de uma vez), s\u00f3 n\u00e3o lembrava desse detalhe... heheh.. pelo que vi Fisio precisaria de mestrado... mas mesmo assim brigadinha",
          "textOriginal": "Obrigada ... Ja vi seus v\u00eddeos todos( alguns mais de uma vez), s\u00f3 n\u00e3o lembrava desse detalhe... heheh.. pelo que vi Fisio precisaria de mestrado... mas mesmo assim brigadinha",
          "parentId": "Ughshqha-9KZK3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "Elimara Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQdBoD0HCWASUDpsz5n5bWaE5W47UeR7kB3vTinus=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwWYAfC0c_OVgRRZKCzygxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwWYAfC0c_OVgRRZKCzygxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-29T11:26:42Z",
          "updatedAt": "2014-05-29T11:26:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CychlEIrkozb4L5iK7XoLRwxFo4",
        "id": "Ughshqha-9KZK3gCoAEC.7-H0Z7-Ad_S7-Jl53Ws1LP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada! Sim, tem um video sobre o meu processo, la eu comento que meu curso nao contou pontos. Eu so fui a requerente pq tinha um nivel alto de franc\u00eas. Fisio tem um processo sim, sugiro ver o site do Conselho profissional na provincia que vc quer morar. Psicologia em geral \u00e9 Doutorado.",
          "textOriginal": "Obrigada! Sim, tem um video sobre o meu processo, la eu comento que meu curso nao contou pontos. Eu so fui a requerente pq tinha um nivel alto de franc\u00eas. Fisio tem um processo sim, sugiro ver o site do Conselho profissional na provincia que vc quer morar. Psicologia em geral \u00e9 Doutorado.",
          "parentId": "Ughshqha-9KZK3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-29T04:14:31Z",
          "updatedAt": "2014-05-29T04:14:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LsczuaYvKx2VBS99xCqQ8JpFHgM",
    "id": "Ugi6DssaSI3LCHgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kdm6FSL7VloR1SczNiVuJCeOppI",
        "id": "Ugi6DssaSI3LCHgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Faz um v\u00eddeo sobre sistema previdenci\u00e1rio, Mandy!\n=)",
          "textOriginal": "Faz um v\u00eddeo sobre sistema previdenci\u00e1rio, Mandy!\n=)",
          "authorDisplayName": "onurbeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHjign7gxBjCyrEzCFA4fGVHeJv9nGUBVyGm8d=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJzgKE1obFr4-OsN2uMtoKQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJzgKE1obFr4-OsN2uMtoKQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-05-28T03:40:31Z",
          "updatedAt": "2014-05-28T03:40:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5ngUFf5PPVLoEwN6I-fuRFqswnI",
        "id": "Ugi6DssaSI3LCHgCoAEC.7-H0Z7-K3Ri7-Je3eSPPhK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Esse eu ainda estou desvendando. Sempre leio, mas ainda tenho muitas duvidas. :)",
          "textOriginal": "Esse eu ainda estou desvendando. Sempre leio, mas ainda tenho muitas duvidas. :)",
          "parentId": "Ugi6DssaSI3LCHgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-05-29T04:12:58Z",
          "updatedAt": "2014-05-29T04:12:58Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yNOSCj96rCwoeQlxJqohUOM7qFw",
    "id": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PeHb8zT--vbmKZlvMxDB87n_q7A",
        "id": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Ol\u00e1! Tenho uma prima que mora em Toronto e ela me contou que eles n\u00e3o fazem exames ginecol\u00f3gicos de rotina como aqui no Brasil. Ela teve que implorar pra fazerem um papanicolau nela. Eu, por exemplo, que tenho caso de cancer de mama na familia, e aqui no Brasil fa\u00e7o acompanhamento preventivo anual com varios exames, estaria em mais len\u00e7\u00f3is a\u00ed, n\u00e3o \u00e9? Gostaria de saber a sua experi\u00eancia nesse sentido da nossa rotina de sa\u00fade feminina. Obrigada!",
          "textOriginal": "Ol\u00e1! Tenho uma prima que mora em Toronto e ela me contou que eles n\u00e3o fazem exames ginecol\u00f3gicos de rotina como aqui no Brasil. Ela teve que implorar pra fazerem um papanicolau nela. Eu, por exemplo, que tenho caso de cancer de mama na familia, e aqui no Brasil fa\u00e7o acompanhamento preventivo anual com varios exames, estaria em mais len\u00e7\u00f3is a\u00ed, n\u00e3o \u00e9? Gostaria de saber a sua experi\u00eancia nesse sentido da nossa rotina de sa\u00fade feminina. Obrigada!",
          "authorDisplayName": "Carolina Bellini Cardoso",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDvIIGck8ZTg25i3nKlFKIhPJ4XHfttsvy2coR1g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNmw9tEPYnzrvzhnCvVBWKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNmw9tEPYnzrvzhnCvVBWKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-08-31T10:22:00Z",
          "updatedAt": "2015-08-31T10:22:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xVLP7rsTkgjMJXkbHEHH3mTMNjM",
        "id": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC.83WL-A8NIBn88SuXMgWV__",
        "snippet": {
          "textDisplay": "+Mandy e Mais no Canad\u00e1 tem v\u00eddeo novo sobre isso.",
          "textOriginal": "+Mandy e Mais no Canad\u00e1 tem v\u00eddeo novo sobre isso.",
          "parentId": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2016-01-01T09:01:14Z",
          "updatedAt": "2016-01-01T09:01:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KTc6jQUvhz_TMUtDrElZwA4WGGw",
        "id": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC.83WL-A8NIBn88StyIwbLC0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eles tem uma vis\u00e3o diferente de necessidade de exames. \u00c9 baseado em seu hist\u00f3rico. Para mulheres jovens \u00e9 a cada 2-3 anos. Mas, se tem historico na familia ou tem algum sintomo tratam diferente. Tem que se pensar que no Brasil tbm existe o uso em excesso por conta dos planos de sa\u00fade... Eles acham estranho aqui ir no ginecologista a cada 6 meses e fazer ultrasom sem evid\u00eancia. A cada 2 anos fa\u00e7o check up sem problemas (sangue, gineco) e tenho di\u00e1logo com minha medica de fam\u00edlia. A Primeira consulta leva 1h so coletando seu hist\u00f3rico m\u00e9dico e isso vai ajudar a estabelecer a sua rotina. Eles n\u00e3o fazem exames desnecess\u00e1rios e tem uma linha da medicina que se chama Evidence-based medicine\u00a0(EBM). Eu posso dizer q sempre tive bom atendimento.",
          "textOriginal": "Eles tem uma vis\u00e3o diferente de necessidade de exames. \u00c9 baseado em seu hist\u00f3rico. Para mulheres jovens \u00e9 a cada 2-3 anos. Mas, se tem historico na familia ou tem algum sintomo tratam diferente. Tem que se pensar que no Brasil tbm existe o uso em excesso por conta dos planos de sa\u00fade... Eles acham estranho aqui ir no ginecologista a cada 6 meses e fazer ultrasom sem evid\u00eancia. A cada 2 anos fa\u00e7o check up sem problemas (sangue, gineco) e tenho di\u00e1logo com minha medica de fam\u00edlia. A Primeira consulta leva 1h so coletando seu hist\u00f3rico m\u00e9dico e isso vai ajudar a estabelecer a sua rotina. Eles n\u00e3o fazem exames desnecess\u00e1rios e tem uma linha da medicina que se chama Evidence-based medicine\u00a0(EBM). Eu posso dizer q sempre tive bom atendimento.",
          "parentId": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2016-01-01T08:56:19Z",
          "updatedAt": "2016-01-01T08:56:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "C3f6FeVOqBPRHhrkv9noEAXHdHs",
        "id": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC.83WL-A8NIBn88SO-_dqhFn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "+carolina sccardoso Exatamente Carolina.O Brasileiro reclama do SUS sem saber que os sistemas de saude do primeiro mundo \u00e9 literalmente uma BOSTA.",
          "textOriginal": "+carolina sccardoso Exatamente Carolina.O Brasileiro reclama do SUS sem saber que os sistemas de saude do primeiro mundo \u00e9 literalmente uma BOSTA.",
          "parentId": "Ugj6cYd61Tw81XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Almir Bispo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRVR3vAC2PXhZ7iSXgCyR6-uTAMk0HbxcTWRmOAYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChTT-E50MvNdai2lhosAVAw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChTT-E50MvNdai2lhosAVAw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2016-01-01T04:08:16Z",
          "updatedAt": "2016-01-01T04:08:16Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "iZ2zVhpaZuO0ihUfBRexUOj-9w0",
    "id": "UgidEHeE8J19pHgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "j7C-9z0iCUQ5CNtJLoAjmsAN3eA",
        "id": "UgidEHeE8J19pHgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Ol\u00e1 Mandy, parab\u00e9ns por mais um v\u00eddeo, e esse assunto \u00e9 important\u00edssimo. Beij\u00e3ooo se cuide!!!",
          "textOriginal": "Ol\u00e1 Mandy, parab\u00e9ns por mais um v\u00eddeo, e esse assunto \u00e9 important\u00edssimo. Beij\u00e3ooo se cuide!!!",
          "authorDisplayName": "kely pantaleao",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSaLqpQnaL4uPkXXuCcq4Sht9S9S9D8W13if2q7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ2F4M87jZrolCP1oViNboA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJ2F4M87jZrolCP1oViNboA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-06-02T16:59:28Z",
          "updatedAt": "2014-06-02T16:59:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "X_NZBO20Ow2Jy1bLgCyrrdxZv3k",
        "id": "UgidEHeE8J19pHgCoAEC.7-H0Z7-K1vA7-Hzj-f1-GM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada!",
          "textOriginal": "Obrigada!",
          "parentId": "UgidEHeE8J19pHgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-06-03T02:02:43Z",
          "updatedAt": "2014-06-03T02:02:43Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jvYxF9GblFe2UK0BuZ3HgYv4phk",
    "id": "UgiBUxk3OdKrxXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CpCCmkM9O8Cd854fFHcfgu9JywE",
        "id": "UgiBUxk3OdKrxXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Ol\u00e1 Mandy! Amei seu post e me deixou mais tranquila! Com certeza essa \u00e9 uma das minhas maiores preocupa\u00e7\u00f5es em imigrar! Mas v\u00ed que com pesquisa tudo fica mais tranquilo!\n\nVc sabe me dizer algum site que eu possa ver valores dos planos a\u00ed? Os dent\u00e1rio e oftalmo? Outra coisa, vc sabe se psiquiatria \u00e9 coberta pelo governo???\n\nMuito obrigada!!",
          "textOriginal": "Ol\u00e1 Mandy! Amei seu post e me deixou mais tranquila! Com certeza essa \u00e9 uma das minhas maiores preocupa\u00e7\u00f5es em imigrar! Mas v\u00ed que com pesquisa tudo fica mais tranquilo!\n\nVc sabe me dizer algum site que eu possa ver valores dos planos a\u00ed? Os dent\u00e1rio e oftalmo? Outra coisa, vc sabe se psiquiatria \u00e9 coberta pelo governo???\n\nMuito obrigada!!",
          "authorDisplayName": "Val\u00e9ria Cristina da Silva Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTFxJ96vWtKNPCuORX4LsYAnKBX-4DG8WGhnXt-k9U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeg1oNeiLmnt-lVgGThL_QA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeg1oNeiLmnt-lVgGThL_QA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-28T08:54:55Z",
          "updatedAt": "2014-05-28T08:54:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MSvUh4bSUrqDPhMkq9i4kFXT_ZA",
        "id": "UgiBUxk3OdKrxXgCoAEC.7-H0Z7-Q4AF7-J519s4T3p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada! Para a cobertura do governo, tem o link no blog. Sobre planos, nunca tentei, at\u00e9 pq a empresa paga grande parte... Mas escreve \"health insurance Canada\" e tenta ver. Sei que tem a manulife, sunlife, ...",
          "textOriginal": "Obrigada! Para a cobertura do governo, tem o link no blog. Sobre planos, nunca tentei, at\u00e9 pq a empresa paga grande parte... Mas escreve \"health insurance Canada\" e tenta ver. Sei que tem a manulife, sunlife, ...",
          "parentId": "UgiBUxk3OdKrxXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-29T04:12:27Z",
          "updatedAt": "2014-05-29T04:12:27Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vLA1Q7qcSAevKNlTvzo84fHEeqM",
    "id": "UgjCUj1jRImLZ3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OfjenixBGheRFCaWz8j8wmqTjHE",
        "id": "UgjCUj1jRImLZ3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Oii mandy, gosto muitooo dos seus videos!! \u00a0Voc\u00ea conhece algum site, ou algum lugar onde vc coloque anuncio de emprego do Canada. Ou sites para enviar curriculum para empresas canadenses? Beijoos!",
          "textOriginal": "Oii mandy, gosto muitooo dos seus videos!! \u00a0Voc\u00ea conhece algum site, ou algum lugar onde vc coloque anuncio de emprego do Canada. Ou sites para enviar curriculum para empresas canadenses? Beijoos!",
          "authorDisplayName": "Bruno Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5EHF5f_w_jgyKVQ-1uTTW5bhixyisdJR-opaThg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7cXxvH6keevqigD_B8nzRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7cXxvH6keevqigD_B8nzRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-06-05T22:33:58Z",
          "updatedAt": "2014-06-05T22:33:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Szb_AzNJgYmNaTFCokRwXQ0dR4s",
    "id": "UghVB3PO-uusnngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XS9RAzfJT8aSiD2pq9ywk9siecg",
        "id": "UghVB3PO-uusnngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Ol\u00e1, voc\u00ea poderia fazer um v\u00eddeo falando como s\u00e3o as farm\u00e1cias do Canada? Sou estudante de farm\u00e1cia e tenho muita curiosidade de saber.",
          "textOriginal": "Ol\u00e1, voc\u00ea poderia fazer um v\u00eddeo falando como s\u00e3o as farm\u00e1cias do Canada? Sou estudante de farm\u00e1cia e tenho muita curiosidade de saber.",
          "authorDisplayName": "Jairlon Albino",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKUsvceF5Ay9iSRhAnawzvTq1ghU8jg11e8Fkt=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2vihvWMWZtZCitoBagfHZg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2vihvWMWZtZCitoBagfHZg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T22:45:04Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T22:45:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8cRt8i5aXnZm9Gfq9nV3i7MrBUc",
        "id": "UghVB3PO-uusnngCoAEC.7-H0Z7-UFsu7-H27IqWzgm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Oi Jairlon, o tema fara parte da serie de videos sobre saude no Canada.",
          "textOriginal": "Oi Jairlon, o tema fara parte da serie de videos sobre saude no Canada.",
          "parentId": "UghVB3PO-uusnngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-05-27T22:58:45Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T22:58:45Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yIJKEzbvD3VW4K6mgP76Roniu3A",
    "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UCeRJO4z9yFFYaA3u90iMPfOA_Q",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "O que vejo \u00e9 que muito das compara\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas sistema p\u00fablico do Canad\u00e1 x Sistema privado do Brasil. A maior parte das pessoas que passaram pela experi\u00eancia do Canad\u00e1, n\u00e3o usavam no Brasil o sistema p\u00fablico de sa\u00fade. Eu tenho poucas experi\u00eancias, mas das que tive o que pude perceber \u00e9 que o sistema p\u00fablico Brasileiro \u00e9 menos ruim do que pintam as pessoas que usam \"somente o privado\". Minha irm\u00e3 sofreu um acidente, precisou do sistema p\u00fablico - foi muito bem atendida fez uma cirurgia super delicada no rosto essa foi minha primeira experi\u00eancia e surpresa com o SUS. Claro que os hospitais s\u00e3o cheios de problemas (mas pouco distante do que vemos nos planos privados). Recentemente um amigo precisou usar o plano de sa\u00fade por um pico de press\u00e3o e no final das contas foi atendido mais rapidamente pelo SUS do que pelo plano. \u00a0Eu recentemente fui em um posto de sa\u00fade marcar consultas e para minha surpresa o posto e os consult\u00f3rios estavam em bom estado e as consultas demoravam 1 m\u00eas para serem atendidas (o que acontecia com frequ\u00eancia com o plano que tinha). Claro que devem ter inumeras outras que n\u00e3o est\u00e3o em estado t\u00e3o bom... mas enfim, n\u00e3o quero dizer que o SUS \u00e9 bom ou \u00e9 melhor. N\u00e3o \u00e9 isso, mas muito das pessoas que falam mal do SUS nunca usaram e eu mesmo o pintava muito pior do que \u00e9. Tem uma outra amiga que faz o tratamento para uma doen\u00e7a degenerativa que custaria a ela mais de R$15.000,00 por m\u00eas e \u00e9 coberta pelo SUS. N\u00e3o conseguiria por um plano privado. E as pessoas que usam o SUS e reclamam (com raz\u00e3o) acreditam que o plano privado \u00e9 muito melhor - e n\u00e3o t\u00e3o melhor assim. Outro caso pr\u00f3ximo foi o de um filho de um amigo - franc\u00eas - que mora na fran\u00e7a e foi atendido pelo SUS sem distin\u00e7\u00e3o por ser extrangeiro (coisa que quase em nenhum outro lugar do mundo acontece). Al\u00e9m de ter ficado impressionado por terem atendido ele como estrangeiro ficou surpreendido com o atendimento. Tenho cada vez mais me surpreendido com o SUS pelos relatos de pessoas que precisaram por algum motivo usar, embora n\u00e3o tem conforto, tem demora, e tem muitos problemas. \u00a0Outra percep\u00e7\u00e3o que tive tamb\u00e9m dos problemas que muitos relatam s\u00e3o problemas que n\u00e3o s\u00e3o do sistema e sim do ser humano - da forma como o m\u00e9dico trata as pessoas (que infelizmente muda de um lugar para o outro e n\u00e3o deveria). N\u00e3o acho que o SUS seja melhor nem tenho dados suficientes para fazer essa compara\u00e7\u00e3o mas tive essas surpresas de vic\u00eancias de pessoas bem pr\u00f3ximas. \u00a0Tem tamb\u00e9m os m\u00e1s relatos, o marido de minha irm\u00e3 sofreu um AVC e ficou internado no hospital do suburbio - de alguma forma ele foi super bem atendido teve o acompanhamento e foi encaminhado para os exames complexos que precisavam ser feito - mas tudo foi demorado e os acompanhantes n\u00e3o tinham nem um m\u00ednimo conforto. Era obrigado a ter o acompanhante mas o acompanhante passava a noite em uma cadeira de pl\u00e1stico. Por outro lado - meu pai sofreu um AVC teve tamb\u00e9m todo o atendimento - mas o acompanhante n\u00e3o tinha sequer uma cadeira em um dos lugares que foi atendido (e foi atendido pelo plano). Por sorte da otra vez que precisou ir para o Hospital conseguiu um hospital mais confort\u00e1vel que o acompanhante tinha lugar para dormir e alimenta\u00e7\u00e3o. \u00a0Bem complexo tudo isso. No canad\u00e1 posso dizer menos ainda e imagino que seja melhor, mas \u00e9 isso acho importante fazer essas ressalvas.\u00a0",
          "textOriginal": "O que vejo \u00e9 que muito das compara\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas sistema p\u00fablico do Canad\u00e1 x Sistema privado do Brasil. A maior parte das pessoas que passaram pela experi\u00eancia do Canad\u00e1, n\u00e3o usavam no Brasil o sistema p\u00fablico de sa\u00fade. Eu tenho poucas experi\u00eancias, mas das que tive o que pude perceber \u00e9 que o sistema p\u00fablico Brasileiro \u00e9 menos ruim do que pintam as pessoas que usam \"somente o privado\". Minha irm\u00e3 sofreu um acidente, precisou do sistema p\u00fablico - foi muito bem atendida fez uma cirurgia super delicada no rosto essa foi minha primeira experi\u00eancia e surpresa com o SUS. Claro que os hospitais s\u00e3o cheios de problemas (mas pouco distante do que vemos nos planos privados). Recentemente um amigo precisou usar o plano de sa\u00fade por um pico de press\u00e3o e no final das contas foi atendido mais rapidamente pelo SUS do que pelo plano. \u00a0Eu recentemente fui em um posto de sa\u00fade marcar consultas e para minha surpresa o posto e os consult\u00f3rios estavam em bom estado e as consultas demoravam 1 m\u00eas para serem atendidas (o que acontecia com frequ\u00eancia com o plano que tinha). Claro que devem ter inumeras outras que n\u00e3o est\u00e3o em estado t\u00e3o bom... mas enfim, n\u00e3o quero dizer que o SUS \u00e9 bom ou \u00e9 melhor. N\u00e3o \u00e9 isso, mas muito das pessoas que falam mal do SUS nunca usaram e eu mesmo o pintava muito pior do que \u00e9. Tem uma outra amiga que faz o tratamento para uma doen\u00e7a degenerativa que custaria a ela mais de R$15.000,00 por m\u00eas e \u00e9 coberta pelo SUS. N\u00e3o conseguiria por um plano privado. E as pessoas que usam o SUS e reclamam (com raz\u00e3o) acreditam que o plano privado \u00e9 muito melhor - e n\u00e3o t\u00e3o melhor assim. Outro caso pr\u00f3ximo foi o de um filho de um amigo - franc\u00eas - que mora na fran\u00e7a e foi atendido pelo SUS sem distin\u00e7\u00e3o por ser extrangeiro (coisa que quase em nenhum outro lugar do mundo acontece). Al\u00e9m de ter ficado impressionado por terem atendido ele como estrangeiro ficou surpreendido com o atendimento. Tenho cada vez mais me surpreendido com o SUS pelos relatos de pessoas que precisaram por algum motivo usar, embora n\u00e3o tem conforto, tem demora, e tem muitos problemas. \u00a0Outra percep\u00e7\u00e3o que tive tamb\u00e9m dos problemas que muitos relatam s\u00e3o problemas que n\u00e3o s\u00e3o do sistema e sim do ser humano - da forma como o m\u00e9dico trata as pessoas (que infelizmente muda de um lugar para o outro e n\u00e3o deveria). N\u00e3o acho que o SUS seja melhor nem tenho dados suficientes para fazer essa compara\u00e7\u00e3o mas tive essas surpresas de vic\u00eancias de pessoas bem pr\u00f3ximas. \u00a0Tem tamb\u00e9m os m\u00e1s relatos, o marido de minha irm\u00e3 sofreu um AVC e ficou internado no hospital do suburbio - de alguma forma ele foi super bem atendido teve o acompanhamento e foi encaminhado para os exames complexos que precisavam ser feito - mas tudo foi demorado e os acompanhantes n\u00e3o tinham nem um m\u00ednimo conforto. Era obrigado a ter o acompanhante mas o acompanhante passava a noite em uma cadeira de pl\u00e1stico. Por outro lado - meu pai sofreu um AVC teve tamb\u00e9m todo o atendimento - mas o acompanhante n\u00e3o tinha sequer uma cadeira em um dos lugares que foi atendido (e foi atendido pelo plano). Por sorte da otra vez que precisou ir para o Hospital conseguiu um hospital mais confort\u00e1vel que o acompanhante tinha lugar para dormir e alimenta\u00e7\u00e3o. \u00a0Bem complexo tudo isso. No canad\u00e1 posso dizer menos ainda e imagino que seja melhor, mas \u00e9 isso acho importante fazer essas ressalvas.\u00a0",
          "authorDisplayName": "Isolda Lib\u00f3rio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQYLtziEaFe9bpwZeq68eabtlhddzUCl4ArnHvYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_f8vCqh6ArtaDf8GdNewKQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_f8vCqh6ArtaDf8GdNewKQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2014-06-03T00:44:42Z",
          "updatedAt": "2014-06-03T00:44:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tT2JDnNZtdwdqkMIBRAS5xL6mmA",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ8f6zmssiD3l",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Isolda Lib\u00f3rio",
          "textOriginal": "Isolda Lib\u00f3rio",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Tereza Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqRgzVw6_s8aKbd8u7XN1MaDRe-28fZ8PcFg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXeAq40SfOpqRESdz2R9NdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXeAq40SfOpqRESdz2R9NdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2018-04-16T22:31:18Z",
          "updatedAt": "2018-04-16T22:31:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eSo5vQoN798ATqM7AOHLprUc4eI",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ8SO7gyQ2c5i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Concordo plenamente com voc\u00ea, os hospitais p\u00fablicos do Brasil s\u00e3o melhores do que qualquer hospital particular que existe no mundo, e essa senhora aqui foi mais bem atendida no hospital p\u00fablico do que qualquer hospital particular. http://veja.abril.com.br/brasil/idosa-e-agredida-em-uti-de-hospital-publico-em-sao-paulo/",
          "textOriginal": "Concordo plenamente com voc\u00ea, os hospitais p\u00fablicos do Brasil s\u00e3o melhores do que qualquer hospital particular que existe no mundo, e essa senhora aqui foi mais bem atendida no hospital p\u00fablico do que qualquer hospital particular. http://veja.abril.com.br/brasil/idosa-e-agredida-em-uti-de-hospital-publico-em-sao-paulo/",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Negan Twd",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTsl0gdhKhPGMd9kv4zWls67ryaiFQhycN6TMDp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4uWcpu0pohKUJhCoRoMtNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4uWcpu0pohKUJhCoRoMtNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "moderationStatus": "likelySpam",
          "publishedAt": "2017-05-10T14:56:42Z",
          "updatedAt": "2017-05-10T14:56:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BIsnEXspgFaR-af2kjGYjOLy2Ic",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ77oUg8JDMLF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@*****\u00a0Sim, tive. Meus sogro e sogra tiveram c\u00e2ncer e moram no interior. Nao conseguiram atendimento localmente e fizeram tudo privado, em Salvador. Foi muito dif\u00edcil para mim e meu esposo. Meu esposo tamb\u00e9m n\u00e3o teve plano privado por muito anos e passou dificuldades. Acredito que existam programas ou situa\u00e7\u00f5es positivas, mas no geral, nosso sistema, que tinha tudo para ser bom, \u00e9 muito ruim. Cansei de ir para a escola 06:30 da manha e ver a fila do SUS em Amaralina cheia e com pessoas dormindo na fila. A secretaria da casa de minha m\u00e3e passou por muita dificuldade e ela sempre ajudava como pode, inclusive conseguindo medicamentos com amigos m\u00e9dicos da nossa fam\u00edlia. Por sim, minha prima \u00e9 medica e outro dia tava comentando que um paciente morreu, simplesmente por falta de um instrumento no hospital. Isso s\u00e3o as historias do SUS, pois privada tamb\u00e9m tenho varias. Medico sem \u00e9tica, neglicencia, filas, esperas, etc.",
          "textOriginal": "@*****\u00a0Sim, tive. Meus sogro e sogra tiveram c\u00e2ncer e moram no interior. Nao conseguiram atendimento localmente e fizeram tudo privado, em Salvador. Foi muito dif\u00edcil para mim e meu esposo. Meu esposo tamb\u00e9m n\u00e3o teve plano privado por muito anos e passou dificuldades. Acredito que existam programas ou situa\u00e7\u00f5es positivas, mas no geral, nosso sistema, que tinha tudo para ser bom, \u00e9 muito ruim. Cansei de ir para a escola 06:30 da manha e ver a fila do SUS em Amaralina cheia e com pessoas dormindo na fila. A secretaria da casa de minha m\u00e3e passou por muita dificuldade e ela sempre ajudava como pode, inclusive conseguindo medicamentos com amigos m\u00e9dicos da nossa fam\u00edlia. Por sim, minha prima \u00e9 medica e outro dia tava comentando que um paciente morreu, simplesmente por falta de um instrumento no hospital. Isso s\u00e3o as historias do SUS, pois privada tamb\u00e9m tenho varias. Medico sem \u00e9tica, neglicencia, filas, esperas, etc.",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2015-01-01T06:13:17Z",
          "updatedAt": "2015-01-01T06:13:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7GNc6AD7F4upLwSLIMVOCopttS4",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ779kgkWF-nL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada Tatiane pelo seu depoimento. Eu continuo colecionando hist\u00f3rias como a sua e cada vez mais convencida que nossos problemas s\u00e3o graves, mas muitas vezes s\u00e3o temos coisas que existem e n\u00e3o s\u00e3o reconhecidas. N\u00e3o posso minimizar nossos problemas, de forma alguma. Mas existe gente s\u00e9ria trabalhando em todas as partes e realmente acho que a sa\u00fade no Brasil comparada com o resto do mundo vai melhor do que a maioria dos brasileiros acham. \u00a0E estou cada vez mais desconfiada que se voc\u00ea n\u00e3o tem um plano de luxa daqueles que poucos conseguem pagar a sa\u00fade p\u00fablica pode ser melhor do que a privada.\u00a0",
          "textOriginal": "Obrigada Tatiane pelo seu depoimento. Eu continuo colecionando hist\u00f3rias como a sua e cada vez mais convencida que nossos problemas s\u00e3o graves, mas muitas vezes s\u00e3o temos coisas que existem e n\u00e3o s\u00e3o reconhecidas. N\u00e3o posso minimizar nossos problemas, de forma alguma. Mas existe gente s\u00e9ria trabalhando em todas as partes e realmente acho que a sa\u00fade no Brasil comparada com o resto do mundo vai melhor do que a maioria dos brasileiros acham. \u00a0E estou cada vez mais desconfiada que se voc\u00ea n\u00e3o tem um plano de luxa daqueles que poucos conseguem pagar a sa\u00fade p\u00fablica pode ser melhor do que a privada.\u00a0",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Isolda Lib\u00f3rio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQYLtziEaFe9bpwZeq68eabtlhddzUCl4ArnHvYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_f8vCqh6ArtaDf8GdNewKQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_f8vCqh6ArtaDf8GdNewKQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-12-16T01:13:48Z",
          "updatedAt": "2014-12-16T01:13:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_ESob9iflUp2Qq2slhPTWlbg8o8",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ779iryRweEC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Isolda eu compartilho da mesma opini\u00e3o e vou dividir minha experi\u00eancia. Quando eu engravidei fiz todo o pr\u00e9-natal pelo conv\u00eanio e como queria um parto humanizado, paguei uma cl\u00ednica especializada para isso. A m\u00e9dica do meu conv\u00eanio n\u00e3o cobria parto nos hospitais que o conv\u00eanio cobriria, e a cl\u00ednica de partos n\u00e3o queria me aceitar mesmo eu n\u00e3o sendo gestante de risco. Em suma, descobri uma cl\u00ednica do SUS na zona leste de S\u00e3o Paulo que se prontificou em me atender, em ter meu parto na \u00e1gua, como eu idealizei. Minha m\u00e3e tem uma insufici\u00eancia card\u00edaca cr\u00f4nica, faz tratamento pelo Dante Pazzanesi h\u00e1 pelo menos 10 anos, l\u00e1 eles d\u00e3o atendimento psicol\u00f3gico, dent\u00e1rio, oftalmol\u00f3gico tudo e de gra\u00e7a com hora marcada! E pasmem, funciona!!! Precisou de um marca-passo que custava R$50 mil e o governo pagou tudo e ela sempre foi dona de casa. Eu recebi alguns estrangeiros em casa e um deles sofreu um acidente na rua e quando chegou ensanguentado em casa eu liguei na pol\u00edcia e eles me indicaram um posto do SUS para atendimento. Bora n\u00f3s no SUS e o gringo foi atendido numa boa, sem custo, sem burocracia. E olha que nem era nada grave, ele s\u00f3 abriu o superc\u00edlio. J\u00e1 a minha irm\u00e3 teve beb\u00ea pelo conv\u00eanio Medial enfermaria na \u00e9poca e teve que dividir um quarto nojento, mofado, sujo, com o gesso caindo do teto com mais 4 mulheres e uma delas tinha pneumonia!!!! Eu mesma j\u00e1 fiquei impressionada com o postinho da minha regi\u00e3o que at\u00e9 nutricionista tem, \u00e9 s\u00f3 levar o RG e a carteirinha do SUS que eles marcam a consulta e ela faz o acompanhamento todo m\u00eas certinho. \u00c9 pessoal, chego a conclus\u00e3o de que o nosso Brasilz\u00e3o \u00f1 \u00e9 excelente, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim como dizem. Vai de cada um. Pa\u00eds das Maravilhas s\u00f3 existe no sonho de Alice. ;-)",
          "textOriginal": "Isolda eu compartilho da mesma opini\u00e3o e vou dividir minha experi\u00eancia. Quando eu engravidei fiz todo o pr\u00e9-natal pelo conv\u00eanio e como queria um parto humanizado, paguei uma cl\u00ednica especializada para isso. A m\u00e9dica do meu conv\u00eanio n\u00e3o cobria parto nos hospitais que o conv\u00eanio cobriria, e a cl\u00ednica de partos n\u00e3o queria me aceitar mesmo eu n\u00e3o sendo gestante de risco. Em suma, descobri uma cl\u00ednica do SUS na zona leste de S\u00e3o Paulo que se prontificou em me atender, em ter meu parto na \u00e1gua, como eu idealizei. Minha m\u00e3e tem uma insufici\u00eancia card\u00edaca cr\u00f4nica, faz tratamento pelo Dante Pazzanesi h\u00e1 pelo menos 10 anos, l\u00e1 eles d\u00e3o atendimento psicol\u00f3gico, dent\u00e1rio, oftalmol\u00f3gico tudo e de gra\u00e7a com hora marcada! E pasmem, funciona!!! Precisou de um marca-passo que custava R$50 mil e o governo pagou tudo e ela sempre foi dona de casa. Eu recebi alguns estrangeiros em casa e um deles sofreu um acidente na rua e quando chegou ensanguentado em casa eu liguei na pol\u00edcia e eles me indicaram um posto do SUS para atendimento. Bora n\u00f3s no SUS e o gringo foi atendido numa boa, sem custo, sem burocracia. E olha que nem era nada grave, ele s\u00f3 abriu o superc\u00edlio. J\u00e1 a minha irm\u00e3 teve beb\u00ea pelo conv\u00eanio Medial enfermaria na \u00e9poca e teve que dividir um quarto nojento, mofado, sujo, com o gesso caindo do teto com mais 4 mulheres e uma delas tinha pneumonia!!!! Eu mesma j\u00e1 fiquei impressionada com o postinho da minha regi\u00e3o que at\u00e9 nutricionista tem, \u00e9 s\u00f3 levar o RG e a carteirinha do SUS que eles marcam a consulta e ela faz o acompanhamento todo m\u00eas certinho. \u00c9 pessoal, chego a conclus\u00e3o de que o nosso Brasilz\u00e3o \u00f1 \u00e9 excelente, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim como dizem. Vai de cada um. Pa\u00eds das Maravilhas s\u00f3 existe no sonho de Alice. ;-)",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Tatiane Francisco dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRauLPcxkiwfgbRZwzlG143LGiyVxJn7kbnAFnBWok=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZILEYFukhlTxlZ5T99tveQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZILEYFukhlTxlZ5T99tveQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2014-12-16T00:57:52Z",
          "updatedAt": "2014-12-16T00:57:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oNCyMFfflT72rKecGSXsD2kC5MY",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ7-IEYY_J-Vm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@*****\u00a0Moro em Salvador. No caso - todas essas experi\u00eancias foram o SUS na cara e na coragem sem nenhuma ajuda de amigos, nem de conhecido - foi chegando na fila como qualquer outra pessoa. Ontem a noite inclusivo vi um outro relato de um amigo que contava pelo face em alguns capitulos a suas experi\u00eancias no Hospital Roberto Santos e comentava isso - nunca pensou que teria que ser atendido pelo SUS - precisou... e nesses dias que esteve no hospital mesmo com certa falta de estrutura se sentiu bem atendido e surpreendido. \u00a0Agora sim a maior parte sofre - no p\u00fablico e no privado. \u00a0E no interior esse quadro deve ser bem mais deficit\u00e1rio tamb\u00e9m. \u00a0Mas voc\u00ea teve experi\u00eancias muito pr\u00f3ximas usando o SUS? \u00a0Fico sempre curiosa - tenho juntado relatos.\u00a0",
          "textOriginal": "@*****\u00a0Moro em Salvador. No caso - todas essas experi\u00eancias foram o SUS na cara e na coragem sem nenhuma ajuda de amigos, nem de conhecido - foi chegando na fila como qualquer outra pessoa. Ontem a noite inclusivo vi um outro relato de um amigo que contava pelo face em alguns capitulos a suas experi\u00eancias no Hospital Roberto Santos e comentava isso - nunca pensou que teria que ser atendido pelo SUS - precisou... e nesses dias que esteve no hospital mesmo com certa falta de estrutura se sentiu bem atendido e surpreendido. \u00a0Agora sim a maior parte sofre - no p\u00fablico e no privado. \u00a0E no interior esse quadro deve ser bem mais deficit\u00e1rio tamb\u00e9m. \u00a0Mas voc\u00ea teve experi\u00eancias muito pr\u00f3ximas usando o SUS? \u00a0Fico sempre curiosa - tenho juntado relatos.\u00a0",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Isolda Lib\u00f3rio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQYLtziEaFe9bpwZeq68eabtlhddzUCl4ArnHvYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_f8vCqh6ArtaDf8GdNewKQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_f8vCqh6ArtaDf8GdNewKQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-06-03T12:06:12Z",
          "updatedAt": "2014-06-03T12:06:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MspL2U1BU96Lkhp0t5WTDdWs3Zs",
        "id": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC.7-H0Z7-9Occ7-H9TgVFy3G",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ola! Aonde vc mora no Brasil? Eu nem citei muito o SUS, pois para mim n\u00e3o da para comparar o publico daqui com o do BR. As experiencias que ja tivemos na fam\u00edlia foram ruins. Sempre o fato de ter um \"conhecido\" \u00e9 o que ajuda e nao deveria ser assim. Acho que a maior parte das pessoas sofrem com o sistema e quem nao sofre \u00e9 exce\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "Ola! Aonde vc mora no Brasil? Eu nem citei muito o SUS, pois para mim n\u00e3o da para comparar o publico daqui com o do BR. As experiencias que ja tivemos na fam\u00edlia foram ruins. Sempre o fato de ter um \"conhecido\" \u00e9 o que ajuda e nao deveria ser assim. Acho que a maior parte das pessoas sofrem com o sistema e quem nao sofre \u00e9 exce\u00e7\u00e3o.",
          "parentId": "UgjOLqXY9VoVIXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-06-03T02:02:37Z",
          "updatedAt": "2014-06-03T02:02:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "d9p7li_vgD3jCM6tHFRKZcI66R4",
    "id": "UggClZLbW2Cx3ngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZEvr2CWvqCpstqInIAt05HOGtsA",
        "id": "UggClZLbW2Cx3ngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Muito bom seu v\u00eddeo! Parab\u00e9ns!",
          "textOriginal": "Muito bom seu v\u00eddeo! Parab\u00e9ns!",
          "authorDisplayName": "Jamile D.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSo8ASJ19yLpIPtt-L9faF1HglfF-LKa2Cb0N47120=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC48qOnC_-5Jdjs02jpBd_KQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC48qOnC_-5Jdjs02jpBd_KQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2014-05-27T13:58:45Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T13:58:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MJ58Ioiz9KUi8aNnOVWpUh12tOY",
        "id": "UggClZLbW2Cx3ngCoAEC.7-H0Z7-6nvR7-HCdfNQRqX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada!",
          "textOriginal": "Obrigada!",
          "parentId": "UggClZLbW2Cx3ngCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T15:44:22Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T15:44:22Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "i6PU3OuMWKyXrcCee8YJXNKuKEw",
    "id": "UggHIvCBZ3zdi3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vvawinqPuj6Rc4ehW4G0xXEms44",
        "id": "UggHIvCBZ3zdi3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Oii, eu lembro q vc tinha no seu canal uma resenha super legal de paletas....vc deletou? poxa sempre dava uma olhada la...seu canal esta em outro segmento, mas n tem como vc deixar em visualizacao de novo? beijos",
          "textOriginal": "Oii, eu lembro q vc tinha no seu canal uma resenha super legal de paletas....vc deletou? poxa sempre dava uma olhada la...seu canal esta em outro segmento, mas n tem como vc deixar em visualizacao de novo? beijos",
          "authorDisplayName": "Jaque Nascimento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtcL1VSQKOUNZOnavO8DVVTb1usudRKSxWeCk6lg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9WTPVLQ_Z8sn3SLw6eVhMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9WTPVLQ_Z8sn3SLw6eVhMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "moderationStatus": "likelySpam",
          "publishedAt": "2014-05-28T01:51:28Z",
          "updatedAt": "2014-05-28T01:51:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FswS5MCm1F0pZ0Ybb_m3OVjEM-c",
        "id": "UggHIvCBZ3zdi3gCoAEC.7-H0Z7-BI3k77xNahjB6dd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ola, eu tirei do ar :)",
          "textOriginal": "Ola, eu tirei do ar :)",
          "parentId": "UggHIvCBZ3zdi3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-12-29T18:11:18Z",
          "updatedAt": "2014-12-29T18:11:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "PFpRC0KSWssOdRzfnMtegzQj-2k",
    "id": "UgjKjsU48wSuMngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-wC2ZwAYedyQj0ebjZT2q3uRNjY",
        "id": "UgjKjsU48wSuMngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "a\u00ed TBM tem exames de mamografia aos 35 anos",
          "textOriginal": "a\u00ed TBM tem exames de mamografia aos 35 anos",
          "authorDisplayName": "Ana Luiza Gon\u00e7alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWbHWGem2goawyfZU1R_vXyAGLdeyk7OR3RQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCletbzAXoav36h4va93ydwA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCletbzAXoav36h4va93ydwA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2017-03-16T16:52:51Z",
          "updatedAt": "2017-03-16T16:52:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "x5gWwVBTrsOTNGQodilDjhWH9nE",
    "id": "Ugij9fjtLdP4J3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tG9O0AVtvdjgbHCL8zhS5Qm4q6M",
        "id": "Ugij9fjtLdP4J3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "eu pago R$ 700 por mes no plano do amil, e tenho 45 anos, e qdo chegar aos 60 pagarei R$ 1800 em dinheiro de hj\nningu\u00e9m fala no Brasil sobre bomba rel\u00f3gio dos planos privados, vc paga o plano por 10 ou 20 anos e qdo vc chegar aos 60 ,justamente qdo vc mais precisar dele, n\u00e3o vai poder pagar e vc vai p sus no fim",
          "textOriginal": "eu pago R$ 700 por mes no plano do amil, e tenho 45 anos, e qdo chegar aos 60 pagarei R$ 1800 em dinheiro de hj\nningu\u00e9m fala no Brasil sobre bomba rel\u00f3gio dos planos privados, vc paga o plano por 10 ou 20 anos e qdo vc chegar aos 60 ,justamente qdo vc mais precisar dele, n\u00e3o vai poder pagar e vc vai p sus no fim",
          "authorDisplayName": "sung xa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyW7XzBLBf9qjbPDvT64Sz1q6D-0kPjGQmzw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdNRvtWxeKhatIvshJmwycA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdNRvtWxeKhatIvshJmwycA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2015-03-08T12:30:37Z",
          "updatedAt": "2015-03-08T12:30:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NYDKtjkcmLY-rxStEbQXClzf2sk",
        "id": "Ugij9fjtLdP4J3gCoAEC.7-H0Z7-15_e8LW9jf277EU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "sim sou dono de puteiro\nmas vc jah viu quanto custa plano da medial\nonde vc mora no Brasil?\neu moro em sampa\nse vc quiser mando o meu boleto p vc pagar\ne mais nao eh mais 700 paus\neh 975 paus",
          "textOriginal": "sim sou dono de puteiro\nmas vc jah viu quanto custa plano da medial\nonde vc mora no Brasil?\neu moro em sampa\nse vc quiser mando o meu boleto p vc pagar\ne mais nao eh mais 700 paus\neh 975 paus",
          "parentId": "Ugij9fjtLdP4J3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "sung xa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyW7XzBLBf9qjbPDvT64Sz1q6D-0kPjGQmzw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdNRvtWxeKhatIvshJmwycA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdNRvtWxeKhatIvshJmwycA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2016-11-20T18:08:43Z",
          "updatedAt": "2016-11-20T18:08:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hKk2GwV1x-cSSEFw_uEBcgqDjOs",
        "id": "Ugij9fjtLdP4J3gCoAEC.7-H0Z7-15_e8LHSM6h7Jqj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "vc \u00e9 funcion\u00e1rio de estatal ou dono de puteiro? No Brasil real as pessoas n\u00e3o tem 700 reais nem pra alugel.",
          "textOriginal": "vc \u00e9 funcion\u00e1rio de estatal ou dono de puteiro? No Brasil real as pessoas n\u00e3o tem 700 reais nem pra alugel.",
          "parentId": "Ugij9fjtLdP4J3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "Lucas P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxLkKX7PljEeWcou6MX5xdwvVL01F7bHBAVbbp8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYxyDvFkdljhPDZQtmrxmhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYxyDvFkdljhPDZQtmrxmhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2016-11-15T01:02:47Z",
          "updatedAt": "2016-11-15T01:02:47Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8ETjVPOCCisA4XU2-Pr0HKvDRys",
    "id": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y6kCavl-uDamkMhSabIpy_JkUBI",
        "id": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "hey, salut:) moi aussi j'suis Qu\u00e9becois^^ moi\u00a0 j'habite \u00e0 Beauport:) et toi? juste pour savoir, t'habite dans quel coin? je connais beaucoup d'endroits dans la ville de Qu\u00e9bec;) PS: j'apprends le portugais du Br\u00e9sil :P",
          "textOriginal": "hey, salut:) moi aussi j'suis Qu\u00e9becois^^ moi\u00a0 j'habite \u00e0 Beauport:) et toi? juste pour savoir, t'habite dans quel coin? je connais beaucoup d'endroits dans la ville de Qu\u00e9bec;) PS: j'apprends le portugais du Br\u00e9sil :P",
          "authorDisplayName": "alexerieinc",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_j4doTvIIQCZh3nx6ReL3ZuU_uYiXdldEQvshdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsbuey-fHVUDNSFHUsLaizw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsbuey-fHVUDNSFHUsLaizw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T23:30:53Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T23:30:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Gbh4NFoIY6pYTwBE8GnCpezqTOw",
        "id": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC.7-H0Z7-LLBB7-Qv7t66Hbi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "ok cool:D",
          "textOriginal": "ok cool:D",
          "parentId": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "alexerieinc",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_j4doTvIIQCZh3nx6ReL3ZuU_uYiXdldEQvshdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsbuey-fHVUDNSFHUsLaizw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsbuey-fHVUDNSFHUsLaizw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-31T19:47:08Z",
          "updatedAt": "2014-05-31T19:47:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6mAPZmXGAKbzfeb7M38rQtEXo-M",
        "id": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC.7-H0Z7-LLBB7-K6GOUhWcO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@alexerieinc\u00a0Montcalm! Oui, je connais Beauport (bus 800):\u00a0Quebec 10 - Cataratas de Montmorency :)",
          "textOriginal": "@alexerieinc\u00a0Montcalm! Oui, je connais Beauport (bus 800):\u00a0Quebec 10 - Cataratas de Montmorency :)",
          "parentId": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2014-05-29T04:18:28Z",
          "updatedAt": "2014-05-29T04:18:28Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "F6d9Pd1OAYImbYsfKiClGbWmhp0",
        "id": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC.7-H0Z7-LLBB7-H23jeEzBx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "ah ok, mais t'habitais dans quel coin avant dans la ville de Qu\u00e9bec? et est-ce que tu connais Beauport?:)",
          "textOriginal": "ah ok, mais t'habitais dans quel coin avant dans la ville de Qu\u00e9bec? et est-ce que tu connais Beauport?:)",
          "parentId": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "alexerieinc",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_j4doTvIIQCZh3nx6ReL3ZuU_uYiXdldEQvshdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsbuey-fHVUDNSFHUsLaizw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsbuey-fHVUDNSFHUsLaizw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T23:44:04Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T23:44:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "91rD80bk1v2XtW-4y2NQArwXy1I",
        "id": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC.7-H0Z7-LLBB7-H13H4KYrV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Salut! C'est cool. Bienvenue sur ma cha\u00eene. J'ai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9, maintenant j'habite \u00e0 Montr\u00e9al :)",
          "textOriginal": "Salut! C'est cool. Bienvenue sur ma cha\u00eene. J'ai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9, maintenant j'habite \u00e0 Montr\u00e9al :)",
          "parentId": "Ugj7qgJNntv9yXgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-05-27T23:35:16Z",
          "updatedAt": "2014-05-27T23:35:16Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IVeDyv_NtITkGy7Q9Kl_NEPXyGY",
    "id": "UggdVYcw-fveDXgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V-eJu8wL5LCgrHZ4Jz8l54Z_tH4",
        "id": "UggdVYcw-fveDXgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Compartilhei no meu Blog !!!!\n\nhttp://quebeceuvou.blogspot.com.br/\ufeff",
          "textOriginal": "Compartilhei no meu Blog !!!!\n\nhttp://quebeceuvou.blogspot.com.br/\ufeff",
          "authorDisplayName": "Heric",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/DZ5p5BjyMAq1u_No7AUk12luwFSVN-nRLMgcBH1LsS99gfdaQ437mSNK-gWoWWyrpRY5BZm9Xg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5Luc4BVqjJ_bvPGfyCdCRQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5Luc4BVqjJ_bvPGfyCdCRQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "moderationStatus": "likelySpam",
          "publishedAt": "2014-08-20T00:14:45Z",
          "updatedAt": "2014-08-20T00:14:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wnawCk5HqAZxU5H-oFCnZS1d9ms",
    "id": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "J2KXgzWBCJtn68v-TNKuK1bcVoc",
        "id": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Devemos \u00a0comparar \u00a0p\u00fablico com \u00a0p\u00fablico, e \u00a0o \u00a0SUS \u00a0daqui \u00a0do \u00a0Brasil \u00a0tem \u00a0o \u00a0h\u00e1bito \u00a0de \u00a0matar \u00a0as \u00a0pessoas, eles \u00a0\"internam\" \u00a0o \u00a0cara \u00a0em \u00a0um \u00a0colch\u00e3o \u00a0no \u00a0corredor \u00a0do hospital, apenas \u00a0planos \u00a0caros \u00a0como \u00a0unimed \u00a0s\u00e3o \u00a0melhores \u00a0que \u00a0 esse \u00a0p\u00fablico \u00a0canadense. Mas \u00a0uma \u00a0d\u00favida: voc\u00ea \u00a0disse \u00a0que \u00a0fisioterapeuta \u00a0pelo \u00a0p\u00fablico \u00a0demora, costuma \u00a0demorar \u00a0na \u00a0maioria \u00a0dos \u00a0lugares, mas \u00a0e \u00a0m\u00e9dico \u00a0especialista \u00a0como \u00a0cardiologistas \u00a0e \u00a0neurologistas, uma \u00a0pessoa \u00a0tem \u00a0que \u00a0esperar \u00a0quanto \u00a0tempo em m\u00e9dia \u00a0ai \u00a0no \u00a0Canad\u00e1 \u00a0marcando a \u00a0consulta \u00a0no \u00a0sistema \u00a0p\u00fablico ? \u00a0 \u00a0\u00a0",
          "textOriginal": "Devemos \u00a0comparar \u00a0p\u00fablico com \u00a0p\u00fablico, e \u00a0o \u00a0SUS \u00a0daqui \u00a0do \u00a0Brasil \u00a0tem \u00a0o \u00a0h\u00e1bito \u00a0de \u00a0matar \u00a0as \u00a0pessoas, eles \u00a0\"internam\" \u00a0o \u00a0cara \u00a0em \u00a0um \u00a0colch\u00e3o \u00a0no \u00a0corredor \u00a0do hospital, apenas \u00a0planos \u00a0caros \u00a0como \u00a0unimed \u00a0s\u00e3o \u00a0melhores \u00a0que \u00a0 esse \u00a0p\u00fablico \u00a0canadense. Mas \u00a0uma \u00a0d\u00favida: voc\u00ea \u00a0disse \u00a0que \u00a0fisioterapeuta \u00a0pelo \u00a0p\u00fablico \u00a0demora, costuma \u00a0demorar \u00a0na \u00a0maioria \u00a0dos \u00a0lugares, mas \u00a0e \u00a0m\u00e9dico \u00a0especialista \u00a0como \u00a0cardiologistas \u00a0e \u00a0neurologistas, uma \u00a0pessoa \u00a0tem \u00a0que \u00a0esperar \u00a0quanto \u00a0tempo em m\u00e9dia \u00a0ai \u00a0no \u00a0Canad\u00e1 \u00a0marcando a \u00a0consulta \u00a0no \u00a0sistema \u00a0p\u00fablico ? \u00a0 \u00a0\u00a0",
          "authorDisplayName": "Patoo Donald",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTGlqs0Zf5YLxfwyscUHROkWio7YN2_bf9vdP7C=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHyk0ftltCXGi5Afhr9N5fQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHyk0ftltCXGi5Afhr9N5fQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-11-17T00:34:12Z",
          "updatedAt": "2014-11-17T00:34:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NF2Brizx7RimyxvWrfszGN0WWko",
        "id": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC.7-H0Z7-0dcA76ULv9hqtDA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Patoo Donald\u00a0na minha \u00e9 um lixo a do nordeste.",
          "textOriginal": "@Patoo Donald\u00a0na minha \u00e9 um lixo a do nordeste.",
          "parentId": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "\uc2b9\ub9ac\uc790\uc6e8\uc2ac\ub9ac",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2rYuP-36Y8CRR3vxV0gdjPaHuP1ylzGJI_Rg0gw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-b6nHQtiDg1lOUMeNeNGwg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-b6nHQtiDg1lOUMeNeNGwg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2015-05-15T04:30:44Z",
          "updatedAt": "2015-05-15T04:30:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GzmUxOg61Zu7wGQwp9gj1AykzTs",
        "id": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC.7-H0Z7-0dcA76ULHlE9ayD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Lamento \u00a0amigo, o \u00a0hospital \u00a0credenciado \u00a0da \u00a0minha \u00a0cidade \u00a0\u00e9 \u00a0bom \u00a0e \u00a0atende \u00a0em \u00a0uma \u00a0hora \u00a0no \u00a0m\u00e1ximo.",
          "textOriginal": "Lamento \u00a0amigo, o \u00a0hospital \u00a0credenciado \u00a0da \u00a0minha \u00a0cidade \u00a0\u00e9 \u00a0bom \u00a0e \u00a0atende \u00a0em \u00a0uma \u00a0hora \u00a0no \u00a0m\u00e1ximo.",
          "parentId": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "Patoo Donald",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTGlqs0Zf5YLxfwyscUHROkWio7YN2_bf9vdP7C=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHyk0ftltCXGi5Afhr9N5fQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHyk0ftltCXGi5Afhr9N5fQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2015-05-15T04:25:13Z",
          "updatedAt": "2015-05-15T04:25:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b8Ahd6wZ3quzJM-IEAg19bbboaQ",
        "id": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC.7-H0Z7-0dcA76Q950rSERM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Patoo Donald Unimed? kkkkkkkkkkkk a unimed t\u00e1 em crise fora que a unimed da minha cidade tem mais gente morrendo e pegando infec\u00e7\u00e3o hospitalar do que o hospital publico da minha cidade. Fora outros descasos.",
          "textOriginal": "@Patoo Donald Unimed? kkkkkkkkkkkk a unimed t\u00e1 em crise fora que a unimed da minha cidade tem mais gente morrendo e pegando infec\u00e7\u00e3o hospitalar do que o hospital publico da minha cidade. Fora outros descasos.",
          "parentId": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "\uc2b9\ub9ac\uc790\uc6e8\uc2ac\ub9ac",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2rYuP-36Y8CRR3vxV0gdjPaHuP1ylzGJI_Rg0gw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-b6nHQtiDg1lOUMeNeNGwg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-b6nHQtiDg1lOUMeNeNGwg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2015-05-13T13:21:40Z",
          "updatedAt": "2015-05-13T13:21:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vFCKrDVIx_QEsrhkXpUwsduTljI",
        "id": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC.7-H0Z7-0dcA71-3oxvFqlr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fisioterapia aqui \u00e9 privado, a n\u00e3o ser que tenha sido acidente de transito, acidente de trabalho ou para idosos. Especialistas podem demorar sim. O m\u00e9dico de fam\u00edlia \u00e9 que vai te encaminhar. No caso, para o meu especialista tinha espera de 6 meses a 2 anos, eu consegui para 3 meses depois (acho).",
          "textOriginal": "Fisioterapia aqui \u00e9 privado, a n\u00e3o ser que tenha sido acidente de transito, acidente de trabalho ou para idosos. Especialistas podem demorar sim. O m\u00e9dico de fam\u00edlia \u00e9 que vai te encaminhar. No caso, para o meu especialista tinha espera de 6 meses a 2 anos, eu consegui para 3 meses depois (acho).",
          "parentId": "UgihPeo_kQvNl3gCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2014-12-29T18:19:10Z",
          "updatedAt": "2014-12-29T18:19:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "oBP2sCDysf2E_EDCjAkbJMh3sIk",
    "id": "Ugz4vmTl7uScyy4x0pV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dO7CHJhl-3O4jlvs-15RZ9f9vk4",
        "id": "Ugz4vmTl7uScyy4x0pV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Mandy! vc trabalha para a Ubisoft?",
          "textOriginal": "Mandy! vc trabalha para a Ubisoft?",
          "authorDisplayName": "Luiz Batalha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7vGfiGJYAnOuHIlx3fLkbFi2ClI7GheNEjKejVKI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK3KKyklMzfhTUwMjr10-4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK3KKyklMzfhTUwMjr10-4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2019-07-07T18:45:47Z",
          "updatedAt": "2019-07-07T18:45:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZvkexxDn15vChQItL0AYwGtrQz0",
    "id": "Ugwqy28usu2yshtR5K14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vMeov1CuO1nwKjZUuLYWq3sRmEk",
        "id": "Ugwqy28usu2yshtR5K14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "Que dentes lindos, passa o seu contato de dentista a\u00ed.\n::))\nTks pelo v\u00eddeo.\nParab\u00e9ns.",
          "textOriginal": "Que dentes lindos, passa o seu contato de dentista a\u00ed.\n::))\nTks pelo v\u00eddeo.\nParab\u00e9ns.",
          "authorDisplayName": "vilmar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTBQRWU1cc3K1KP9aDglyN8ZxZpH8E5MU0zULXhHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8rClIagab5hfqZZilFgdeQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8rClIagab5hfqZZilFgdeQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2018-01-18T22:26:00Z",
          "updatedAt": "2018-01-18T22:26:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-vTmX5UPyPVrlZjOOWTZFYOT2OI",
    "id": "Ugjny3UdN0ig7HgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VH4bM73vfJG41drhldyJZpNvjbw",
        "id": "Ugjny3UdN0ig7HgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "o loco seu marido trabalha na ubisoft? massa",
          "textOriginal": "o loco seu marido trabalha na ubisoft? massa",
          "authorDisplayName": "Daniel Pacheco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_tv1jhXrnoGkwuEeGZZP9CPGHmku3Wc35-1oFEw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC75tEWPNytt2jrKWBpK17Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC75tEWPNytt2jrKWBpK17Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "moderationStatus": "likelySpam",
          "publishedAt": "2014-06-14T06:40:33Z",
          "updatedAt": "2014-06-14T06:40:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "PEyUlrc9JqncfIQGRF4B_BOPzB0",
    "id": "UghCSSo5cF9zY3gCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2OVSzAu7LRgynpqcqHzzE7E-d28",
        "id": "UghCSSo5cF9zY3gCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "quem reclama dai e pq e acomodado e n pesquisou igual vc.",
          "textOriginal": "quem reclama dai e pq e acomodado e n pesquisou igual vc.",
          "authorDisplayName": "Daniel Pacheco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_tv1jhXrnoGkwuEeGZZP9CPGHmku3Wc35-1oFEw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC75tEWPNytt2jrKWBpK17Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC75tEWPNytt2jrKWBpK17Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "moderationStatus": "likelySpam",
          "publishedAt": "2014-06-14T06:51:30Z",
          "updatedAt": "2014-06-14T06:51:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8T-dVCpIej4rx4ZlMbn2-_LlDro",
    "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4NOsRBjbE-7s9qHzkCQVkE7RaKM",
        "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "\u00c9 vdd que muitos canadenses preferem ir aos EUA pra n\u00e3o terem de esperar longas filas?",
          "textOriginal": "\u00c9 vdd que muitos canadenses preferem ir aos EUA pra n\u00e3o terem de esperar longas filas?",
          "authorDisplayName": "Gabriel Medeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToWQ0BX5NKgO7VVKIQ57IChxDYtnfbq73mXtXevP8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrtSUAKhzsYGMGdSR2gJ4bg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrtSUAKhzsYGMGdSR2gJ4bg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2016-04-04T22:22:20Z",
          "updatedAt": "2016-04-04T22:22:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rMmLluYpvL1mD_jJUGOOfyGKwfE",
        "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC.8CGNvvbfbuz95S8ZkVgLN4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas nos EUA pobre n\u00e3o tem direito a sa\u00fade ent\u00e3o um canadense de baixa renda jamais poderia ir aos EUA",
          "textOriginal": "Mas nos EUA pobre n\u00e3o tem direito a sa\u00fade ent\u00e3o um canadense de baixa renda jamais poderia ir aos EUA",
          "parentId": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Rikki Chadwick",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSphVemFqnEeQTHOr3EI58ugRDL80B1sCQP9wP5Gg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbTcyUaNTUx7FTmqsmizbIQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbTcyUaNTUx7FTmqsmizbIQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-25T05:48:26Z",
          "updatedAt": "2020-02-25T05:48:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SumNnrSCdp4gpFxrI7XZE8Ameas",
        "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC.8CGNvvbfbuz8LLkfOaELY8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Outro dia eu li um artigo dizendo que o canadense espera 2 meses pra usar ct scan. Nos EUA uma pessoa consegue usar ct scan em quest\u00e3o de minutos.",
          "textOriginal": "Outro dia eu li um artigo dizendo que o canadense espera 2 meses pra usar ct scan. Nos EUA uma pessoa consegue usar ct scan em quest\u00e3o de minutos.",
          "parentId": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Lucas P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxLkKX7PljEeWcou6MX5xdwvVL01F7bHBAVbbp8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYxyDvFkdljhPDZQtmrxmhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYxyDvFkdljhPDZQtmrxmhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2016-11-16T17:08:32Z",
          "updatedAt": "2016-11-16T17:08:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FAdq8kMsd28melFyKmYmyg9Van4",
        "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC.8CGNvvbfbuz8LLenBr7Oq2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pois \u00e9. Vejo com muito receio esse neg\u00f3cio de sa\u00fade p\u00fablica e de qualidade. Para mim, s\u00e3o como \u00e1gua e \u00f3leo. Outro dia eu estava vendo um v\u00eddeo do Paul Krugman onde ele perguntava aos canadenses sobre seu sistema de sa\u00fade. Ele tomou um susto ao ver que quase todos desaprovavam o sistema.",
          "textOriginal": "Pois \u00e9. Vejo com muito receio esse neg\u00f3cio de sa\u00fade p\u00fablica e de qualidade. Para mim, s\u00e3o como \u00e1gua e \u00f3leo. Outro dia eu estava vendo um v\u00eddeo do Paul Krugman onde ele perguntava aos canadenses sobre seu sistema de sa\u00fade. Ele tomou um susto ao ver que quase todos desaprovavam o sistema.",
          "parentId": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Gabriel Medeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToWQ0BX5NKgO7VVKIQ57IChxDYtnfbq73mXtXevP8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrtSUAKhzsYGMGdSR2gJ4bg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrtSUAKhzsYGMGdSR2gJ4bg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2016-11-16T16:17:10Z",
          "updatedAt": "2016-11-16T16:17:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bKlWPbSHAKTSA_WC6nz7oi4qReI",
        "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC.8CGNvvbfbuz8LHRuY_NPSl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Os canadenses classe m\u00e9dia e ricos, sim. Existe um centro em Oklahoma que faz cirurgia e cobra diretamente(sem plano). Boa parte dos clientes deles \u00e9 do canada. Sa\u00fade privada \u00e9 proibida no canada. O que \u00e9 um absurdo.",
          "textOriginal": "Os canadenses classe m\u00e9dia e ricos, sim. Existe um centro em Oklahoma que faz cirurgia e cobra diretamente(sem plano). Boa parte dos clientes deles \u00e9 do canada. Sa\u00fade privada \u00e9 proibida no canada. O que \u00e9 um absurdo.",
          "parentId": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Lucas P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxLkKX7PljEeWcou6MX5xdwvVL01F7bHBAVbbp8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYxyDvFkdljhPDZQtmrxmhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYxyDvFkdljhPDZQtmrxmhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2016-11-15T00:58:53Z",
          "updatedAt": "2016-11-15T00:58:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EfKxPuRh4YaOygTk0LT7O3ao8OA",
        "id": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC.8CGNvvbfbuz8CJI9JZ0c6j",
        "snippet": {
          "textDisplay": "+Gabriel Medeiros Desconhe\u00e7o isso. Escuto o contrario.... os americanos querendo vir para ca, pois temos saude publica e medicamentos baratos, rs. O sistema aqui \u00e9 bem bacana, como conto nesse video e outros.",
          "textOriginal": "+Gabriel Medeiros Desconhe\u00e7o isso. Escuto o contrario.... os americanos querendo vir para ca, pois temos saude publica e medicamentos baratos, rs. O sistema aqui \u00e9 bem bacana, como conto nesse video e outros.",
          "parentId": "UgiyntNxhUfs6XgCoAEC",
          "authorDisplayName": "Mandy e Mais no Canad\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmdvzA0I7gIz1dMwdjy9uwyYHnaNk7HY9-8rkftg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbywcUPto84tYC2xD4pjSnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2016-04-06T01:29:35Z",
          "updatedAt": "2016-04-06T01:29:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "as-zIoQhHhv3vHQssn8ODpDmvO0",
    "id": "UghxvziESVq_TngCoAEC",
    "snippet": {
      "videoId": "D9BzFBiP5gs",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RdomZK64qyxDrNE11EckovTgCbM",
        "id": "UghxvziESVq_TngCoAEC",
        "snippet": {
          "videoId": "D9BzFBiP5gs",
          "textDisplay": "aceleration 2\u00d7 ",
          "textOriginal": "aceleration 2\u00d7 ",
          "authorDisplayName": "QI superior",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR37YhzUxhB-UPO4T0NN2J-St2vNIOI_n-GUTEh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxPt_zPrMVWI7KUmwkI3SzA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxPt_zPrMVWI7KUmwkI3SzA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2015-06-06T19:20:49Z",
          "updatedAt": "2015-06-06T19:20:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]