[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jbJkGr-VLrPCMb28c7ZyY4sMd1o",
    "id": "Ugw_9m81O4Bdwb58b7h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "dsnVahp6u9U",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6MYxNm7RZYwP6y-ZbwZ0MrpjmLM",
        "id": "Ugw_9m81O4Bdwb58b7h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "dsnVahp6u9U",
          "textDisplay": "NMHO. Est\u00e1 estabilizando os \u00f3bitos tamb\u00e9m por causa do ciclo do virus e do aumento do tratamento precoce com Ivermectina e Hidroxicloroquina.\nVlw.",
          "textOriginal": "NMHO. Est\u00e1 estabilizando os \u00f3bitos tamb\u00e9m por causa do ciclo do virus e do aumento do tratamento precoce com Ivermectina e Hidroxicloroquina.\nVlw.",
          "authorDisplayName": "Vilson Yuri",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaJzdCukgK-7UwOBsuPdGuryNFkqU0bDNNdRJa=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOhUd1u_3Oq4pOl6BeMwZlQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOhUd1u_3Oq4pOl6BeMwZlQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-07-15T13:32:33Z",
          "updatedAt": "2020-07-15T13:32:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dhe_KR5ujCgRKctWEx30k6vZtg8",
    "id": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "dsnVahp6u9U",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OmpTLcnqMFYg253GsYE8M1FH1Y0",
        "id": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "dsnVahp6u9U",
          "textDisplay": "O n\u00famero de \u00f3bitos pode estar est\u00e1vel, mas est\u00e1 em um n\u00famero di\u00e1rio absurdo, sabe o que isso reflete?? INCOMPET\u00caNCIA E DESCASO",
          "textOriginal": "O n\u00famero de \u00f3bitos pode estar est\u00e1vel, mas est\u00e1 em um n\u00famero di\u00e1rio absurdo, sabe o que isso reflete?? INCOMPET\u00caNCIA E DESCASO",
          "authorDisplayName": "Mateus Pedro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9EUaSGb9CPsbJvnFEdoryv_3e2_3rHvtjadcNpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTTXSV_SgCu1gmuq1MLMOAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTTXSV_SgCu1gmuq1MLMOAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-07-09T21:25:39Z",
          "updatedAt": "2020-07-09T21:25:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M5tfdoDF-YUBCCfYokY01ny7u8g",
        "id": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg.9AuR880qHW89Auqv3AYxKM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Incompet\u00eancia e descaso por parte de governadores e prefeitos que receberam verbas absurdas do governo federal e desviando para os pr\u00f3prios bolsos! Cada um vai responder pelo que fez.",
          "textOriginal": "Incompet\u00eancia e descaso por parte de governadores e prefeitos que receberam verbas absurdas do governo federal e desviando para os pr\u00f3prios bolsos! Cada um vai responder pelo que fez.",
          "parentId": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vanilda Resende",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaPgkV55ltdlzzpyLcsCh83cB_48dMAzY-ig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ2EULVsJIPp6uuOdRAqn3A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ2EULVsJIPp6uuOdRAqn3A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-10T01:19:39Z",
          "updatedAt": "2020-07-10T01:19:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aOCnHfqoRogByfbEV9ZH4rIb4Ec",
    "id": "Ugw2n6tEwqvuaUl1BQB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "dsnVahp6u9U",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HW3_nUAWQemUy_E0VTOKji253uY",
        "id": "Ugw2n6tEwqvuaUl1BQB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "dsnVahp6u9U",
          "textDisplay": "Falou pouco demais \nPostos de atendimento est\u00e3o man\u00e9 aa nto as pessoas pra casa sem nenhum.  protocolo de tratamento\nAs vezes mandam tomar aspirina \nFaka s\u00e9rio",
          "textOriginal": "Falou pouco demais \nPostos de atendimento est\u00e3o man\u00e9 aa nto as pessoas pra casa sem nenhum.  protocolo de tratamento\nAs vezes mandam tomar aspirina \nFaka s\u00e9rio",
          "authorDisplayName": "cristiane carregosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlzOeOQ9S2ICZIp4iZ-7Bewbiqn3ahV7ll7w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQRspw9fP_2qD0TnlgM-62w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQRspw9fP_2qD0TnlgM-62w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-12T21:41:18Z",
          "updatedAt": "2020-07-12T21:41:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jbJkGr-VLrPCMb28c7ZyY4sMd1o",
    "id": "Ugw_9m81O4Bdwb58b7h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "dsnVahp6u9U",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6MYxNm7RZYwP6y-ZbwZ0MrpjmLM",
        "id": "Ugw_9m81O4Bdwb58b7h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "dsnVahp6u9U",
          "textDisplay": "NMHO. Est\u00e1 estabilizando os \u00f3bitos tamb\u00e9m por causa do ciclo do virus e do aumento do tratamento precoce com Ivermectina e Hidroxicloroquina.\nVlw.",
          "textOriginal": "NMHO. Est\u00e1 estabilizando os \u00f3bitos tamb\u00e9m por causa do ciclo do virus e do aumento do tratamento precoce com Ivermectina e Hidroxicloroquina.\nVlw.",
          "authorDisplayName": "Vilson Yuri",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaJzdCukgK-7UwOBsuPdGuryNFkqU0bDNNdRJa=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOhUd1u_3Oq4pOl6BeMwZlQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOhUd1u_3Oq4pOl6BeMwZlQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-07-15T13:32:33Z",
          "updatedAt": "2020-07-15T13:32:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dhe_KR5ujCgRKctWEx30k6vZtg8",
    "id": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "dsnVahp6u9U",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OmpTLcnqMFYg253GsYE8M1FH1Y0",
        "id": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "dsnVahp6u9U",
          "textDisplay": "O n\u00famero de \u00f3bitos pode estar est\u00e1vel, mas est\u00e1 em um n\u00famero di\u00e1rio absurdo, sabe o que isso reflete?? INCOMPET\u00caNCIA E DESCASO",
          "textOriginal": "O n\u00famero de \u00f3bitos pode estar est\u00e1vel, mas est\u00e1 em um n\u00famero di\u00e1rio absurdo, sabe o que isso reflete?? INCOMPET\u00caNCIA E DESCASO",
          "authorDisplayName": "Mateus Pedro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9EUaSGb9CPsbJvnFEdoryv_3e2_3rHvtjadcNpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTTXSV_SgCu1gmuq1MLMOAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTTXSV_SgCu1gmuq1MLMOAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-07-09T21:25:39Z",
          "updatedAt": "2020-07-09T21:25:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M5tfdoDF-YUBCCfYokY01ny7u8g",
        "id": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg.9AuR880qHW89Auqv3AYxKM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Incompet\u00eancia e descaso por parte de governadores e prefeitos que receberam verbas absurdas do governo federal e desviando para os pr\u00f3prios bolsos! Cada um vai responder pelo que fez.",
          "textOriginal": "Incompet\u00eancia e descaso por parte de governadores e prefeitos que receberam verbas absurdas do governo federal e desviando para os pr\u00f3prios bolsos! Cada um vai responder pelo que fez.",
          "parentId": "Ugyue24lr_Yy-3pPj9B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vanilda Resende",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaPgkV55ltdlzzpyLcsCh83cB_48dMAzY-ig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ2EULVsJIPp6uuOdRAqn3A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ2EULVsJIPp6uuOdRAqn3A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-10T01:19:39Z",
          "updatedAt": "2020-07-10T01:19:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aOCnHfqoRogByfbEV9ZH4rIb4Ec",
    "id": "Ugw2n6tEwqvuaUl1BQB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "dsnVahp6u9U",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HW3_nUAWQemUy_E0VTOKji253uY",
        "id": "Ugw2n6tEwqvuaUl1BQB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "dsnVahp6u9U",
          "textDisplay": "Falou pouco demais \nPostos de atendimento est\u00e3o man\u00e9 aa nto as pessoas pra casa sem nenhum.  protocolo de tratamento\nAs vezes mandam tomar aspirina \nFaka s\u00e9rio",
          "textOriginal": "Falou pouco demais \nPostos de atendimento est\u00e3o man\u00e9 aa nto as pessoas pra casa sem nenhum.  protocolo de tratamento\nAs vezes mandam tomar aspirina \nFaka s\u00e9rio",
          "authorDisplayName": "cristiane carregosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlzOeOQ9S2ICZIp4iZ-7Bewbiqn3ahV7ll7w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQRspw9fP_2qD0TnlgM-62w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQRspw9fP_2qD0TnlgM-62w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-12T21:41:18Z",
          "updatedAt": "2020-07-12T21:41:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]