[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IbhObE_24UJVxL2BruFVhR7WIp4",
    "id": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "tzZvuObSNC4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "l3fl-EYyQggHob5RaCF7edLfODE",
        "id": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "tzZvuObSNC4",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "Willer Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlpGFXEEVo5jOMx2W6VgKD5Tgz7v6Sh8nd-IK-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-15T01:34:26Z",
          "updatedAt": "2021-10-15T01:34:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nj3BYa88VR6DKu0aq0qUG0N2N8s",
        "id": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg.9TVUrXqj0LV9TW_uua1ZVO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Valeu Willer. \n\nSe liga que hoje \u00e0s 18h tem Sa\u00fade com Democracia e \u00e0s 20h tem A HORA DO REI DO BAI\u00c3O.\n\nAbra\u00e7o, at\u00e9 \u00e1 noite.",
          "textOriginal": "Valeu Willer. \n\nSe liga que hoje \u00e0s 18h tem Sa\u00fade com Democracia e \u00e0s 20h tem A HORA DO REI DO BAI\u00c3O.\n\nAbra\u00e7o, at\u00e9 \u00e1 noite.",
          "parentId": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-15T11:46:33Z",
          "updatedAt": "2021-10-15T11:46:33Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IbhObE_24UJVxL2BruFVhR7WIp4",
    "id": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "tzZvuObSNC4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "l3fl-EYyQggHob5RaCF7edLfODE",
        "id": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "tzZvuObSNC4",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "Willer Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlpGFXEEVo5jOMx2W6VgKD5Tgz7v6Sh8nd-IK-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-15T01:34:26Z",
          "updatedAt": "2021-10-15T01:34:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nj3BYa88VR6DKu0aq0qUG0N2N8s",
        "id": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg.9TVUrXqj0LV9TW_uua1ZVO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Valeu Willer. \n\nSe liga que hoje \u00e0s 18h tem Sa\u00fade com Democracia e \u00e0s 20h tem A HORA DO REI DO BAI\u00c3O.\n\nAbra\u00e7o, at\u00e9 \u00e1 noite.",
          "textOriginal": "Valeu Willer. \n\nSe liga que hoje \u00e0s 18h tem Sa\u00fade com Democracia e \u00e0s 20h tem A HORA DO REI DO BAI\u00c3O.\n\nAbra\u00e7o, at\u00e9 \u00e1 noite.",
          "parentId": "Ugw5ZIBHF3hAbxD3cnJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-15T11:46:33Z",
          "updatedAt": "2021-10-15T11:46:33Z"
        }
      }
    ]
  }
]