[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3q1h7bAw8qelsRZzaBUpt7y9wOQ",
    "id": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zqgnIktKdPk7SPNxKE9hHaYuwME",
        "id": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "\"NAO SE FAZ COPA DO MUNDO COM HOSPITAIS AMIGO\"\nRONALDO,  \"FEN\u00d4MENO\".",
          "textOriginal": "\"NAO SE FAZ COPA DO MUNDO COM HOSPITAIS AMIGO\"\nRONALDO,  \"FEN\u00d4MENO\".",
          "authorDisplayName": "Cria\u00e7\u00e3o Raiz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Mtxg2aolAIu3PyJD_ybGPlLAO7eMAnVIAJjZCDmzGcMTtqr7_5qHI4wicGrC-X7rFLS_FgnKWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvTBhcWUMP4wnD_KzcSoKUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvTBhcWUMP4wnD_KzcSoKUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 30,
          "publishedAt": "2021-03-14T13:39:52Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T13:39:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "L1b3ZQU_K92TpfZUGhMkePP5--s",
        "id": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg.9KsAyeoWUU09Kvuzj_uMi9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "se escondendo ne",
          "textOriginal": "se escondendo ne",
          "parentId": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o ernesto bacaro Jo\u00e3o ernesto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdoNQanpSeN-a77zJDUPbEs62IfPgd5YcnWEx5mQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs4ld4p_Fy6z51ZVN_K8QLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs4ld4p_Fy6z51ZVN_K8QLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-16T00:28:25Z",
          "updatedAt": "2021-03-16T00:28:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "57mPWPNoV4EqWVncUS3yXYtxIFY",
        "id": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg.9KsAyeoWUU09Ksj_js9J8o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jo\u00e3o ernesto bacaro Jo\u00e3o ernesto se eu pudesse eu iria mesmo, a situa\u00e7\u00e3o l\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o ao covid-19 t\u00e1 menos ruim do que aqui, l\u00e1 apesar de ser um pa\u00eds socialista tem excelentes m\u00e9dicos e aqui temos um genocida no poder.",
          "textOriginal": "@Jo\u00e3o ernesto bacaro Jo\u00e3o ernesto se eu pudesse eu iria mesmo, a situa\u00e7\u00e3o l\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o ao covid-19 t\u00e1 menos ruim do que aqui, l\u00e1 apesar de ser um pa\u00eds socialista tem excelentes m\u00e9dicos e aqui temos um genocida no poder.",
          "parentId": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcone Correia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmBqlMTdUy7D0HmxQJntcKBxBUuaoKTnoIoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtL_Cv5v1929pEdQg11rtZg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtL_Cv5v1929pEdQg11rtZg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T18:51:02Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T18:51:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-s78ApFXs0PJhlpPrjwNXGfgVTo",
        "id": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg.9KsAyeoWUU09KsdLEHvPGU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jo\u00e3o ernesto bacaro Jo\u00e3o ernesto Quem tocou o berrante ?",
          "textOriginal": "@Jo\u00e3o ernesto bacaro Jo\u00e3o ernesto Quem tocou o berrante ?",
          "parentId": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Yuri e",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/cJw9TuMLkE6Xkb9Scmm3pYciKIrKBKk_1MMoaLKMJmXa638NK343RRe57Vf_G9l9PZBlS6HKig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWKTZv3hXOz1UJRtNIARuHA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWKTZv3hXOz1UJRtNIARuHA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T17:56:29Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T17:56:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lhmQkhJ_xCvL-j2BwMaBfnFe_Z0",
        "id": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg.9KsAyeoWUU09KsHCGBYJHM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "T\u00fa ainda t\u00e1 nessa ? Vira o disco , j\u00e1 enjoou kkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
          "textOriginal": "T\u00fa ainda t\u00e1 nessa ? Vira o disco , j\u00e1 enjoou kkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
          "parentId": "Ugyw-Ktin3fgPplOR6F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "O PORTAL DO DEL\u00cdRIO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_wKPpw8c1TaXU1CdljOYJBTLiLLj9m8EGzyNn5I9UaD-9Zp5axNb2Mkia7PwMx_Q5S60Hp0jRQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-14T14:34:17Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T14:34:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mLIJSvuX8tZ6U6Cqfdq0qhW3VG4",
    "id": "UgxMhh5dewWJCq5L1wt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b5yX43VubV1asxCWcGm_mWXDSHg",
        "id": "UgxMhh5dewWJCq5L1wt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Que triste \ud83d\ude22",
          "textOriginal": "Que triste \ud83d\ude22",
          "authorDisplayName": "Ivone Meyer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQCeWxwHW5TwVZMYuYh5AGUdvGlAR4VuEGd_Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOtHBDPRarq_eyMpAYj-rHA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOtHBDPRarq_eyMpAYj-rHA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:44:49Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:44:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uRtiTCWhIYiGNhQZRH_32iC3kRM",
    "id": "UgysDbg8nelobjXc3St4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hQqtJewxr9psXGXwNdd7h59874k",
        "id": "UgysDbg8nelobjXc3St4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Eu espero que n\u00f3s tiremos alguma coisa boa de tudo isso... Sem sa\u00fades sem assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade adequada, e sem educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o precisamos nem entrar numa guerra para batermos os recordes mundiais de mortes!",
          "textOriginal": "Eu espero que n\u00f3s tiremos alguma coisa boa de tudo isso... Sem sa\u00fades sem assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade adequada, e sem educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o precisamos nem entrar numa guerra para batermos os recordes mundiais de mortes!",
          "authorDisplayName": "Caroline Am\u00e9rico",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRMof1QwVbRf-FCe2zs7lK8AkFZmFLKl8WqZ6Vjhw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpMIis2Tvq4ydG3na2BD1-A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpMIis2Tvq4ydG3na2BD1-A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T17:14:46Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T17:14:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "tOd4M1LChljBpmuxnNcATos3edI",
    "id": "UgyDqaXwywnCZQch1Et4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cnlADiFjFXO_aCHZQLd-s1-R8Oo",
        "id": "UgyDqaXwywnCZQch1Et4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Santo Deus! Tende miseric\u00f3rdia de n\u00f3s!",
          "textOriginal": "Santo Deus! Tende miseric\u00f3rdia de n\u00f3s!",
          "authorDisplayName": "Duzair Venancio de Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkwu24WpuTVaDiQxJOaBUkLGtBftyK7MOdrYaOHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYit8ToIjGXwAlVbKi0R5jw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYit8ToIjGXwAlVbKi0R5jw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-12T20:49:25Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T20:49:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ekCdtjrX6g2ufRskVSeh9t5Xdkg",
        "id": "UgyDqaXwywnCZQch1Et4AaABAg.9KnnY415sid9KsUfm3EN1t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgyDqaXwywnCZQch1Et4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Floral Shoppe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6RlXx-p7-opo6MZ8-wejCipOMTCIw_v7acb0ICQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_cH7P-QjltO3gU0LB83wQA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_cH7P-QjltO3gU0LB83wQA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T16:32:03Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T16:32:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HcGU3IJwIXUbnpaaG7WTgnbszAU",
    "id": "UgxipICncm2_aWuEw8N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "91CApNtL4XZcZYLv-ZAhlDeJkjU",
        "id": "UgxipICncm2_aWuEw8N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "textOriginal": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "authorDisplayName": "Player FF",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAhCZYUXYk9B_cPrOQ-lB4UkVa3aPIySUdjWy1yQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWxcKF434NWMrUZqDBbiRbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWxcKF434NWMrUZqDBbiRbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:03:06Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:03:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wkqptjZjuTlIRiQjR-io_FJ2iBo",
    "id": "Ugw1e418CXDB7MWKoDh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UaPu6zka-LpxNMZax29v9EZL3NM",
        "id": "Ugw1e418CXDB7MWKoDh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Salmos 46: Deus \u00e9 o nosso ref\u00fagio e fortaleza, socorro bem presente na ang\u00fastia. Portanto n\u00e3o temeremos, ainda que a terra se mude, e ainda que os montes se transportem para o meio dos mares.",
          "textOriginal": "Salmos 46: Deus \u00e9 o nosso ref\u00fagio e fortaleza, socorro bem presente na ang\u00fastia. Portanto n\u00e3o temeremos, ainda que a terra se mude, e ainda que os montes se transportem para o meio dos mares.",
          "authorDisplayName": "curada para ministrar curas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_3Dq1k52KxMT8iz-4DTGdfC35YzM2KEvt9orOdO31adMxej5T_IuC57UwWftgZuo5X0I_OaO9g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOz-K1pTXojTBP7DXHX5KhA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOz-K1pTXojTBP7DXHX5KhA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-12T16:12:59Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T16:12:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VGRG8Lv7HGV9BG5BOfuM8509tZ8",
    "id": "UgzviqeOX6rUy7QNUKp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5PCBxttovZmXdIu73rL9t5RmAIo",
        "id": "UgzviqeOX6rUy7QNUKp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "E muita gente nega a pandemia, lament\u00e1vel.",
          "textOriginal": "E muita gente nega a pandemia, lament\u00e1vel.",
          "authorDisplayName": "Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2N1t8rYvtp7O5C1cF2bTdjXzXWzwK3rnHf5ORmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNf0OgBGHMQ3sYlbEEad6nQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNf0OgBGHMQ3sYlbEEad6nQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T16:11:36Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T16:11:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Nzt522-tElBqIjOSgKtJKOXVF3s",
    "id": "UgwGxYWD1dWO_oh8wk14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "z9_CNnU4lEajJQnTRtnz1jzQx7s",
        "id": "UgwGxYWD1dWO_oh8wk14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Em cada minuto no Brasil morre 1,6 pessoas. Muito tristeg",
          "textOriginal": "Em cada minuto no Brasil morre 1,6 pessoas. Muito tristeg",
          "authorDisplayName": "Janice Adja",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/QRnqwmOWWYzFiziw7vAy8cZlk2meyffRmBjXzdviXyspluTZhgXAUhZz8erhNInLR4gB5ooXeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnfYROylaW9y1LJdzBccciw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnfYROylaW9y1LJdzBccciw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T18:39:19Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T18:39:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CRYV0GXDOXchGnJxhXOtX6cqSeY",
    "id": "Ugzo7PoAZXkgth3MZUZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3EfJ81X_nKS8vwljLwfYFZ6YZzQ",
        "id": "Ugzo7PoAZXkgth3MZUZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Infelizmente as pessoas n\u00e3o leva s\u00e9rio ,vdd nua e crua t\u00e1 a\u00ed e governantes vamos levar fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida s\u00f3 assim h\u00e1 respeito .",
          "textOriginal": "Infelizmente as pessoas n\u00e3o leva s\u00e9rio ,vdd nua e crua t\u00e1 a\u00ed e governantes vamos levar fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida s\u00f3 assim h\u00e1 respeito .",
          "authorDisplayName": "Fernando Henrique Pereira chagas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/K5Zyhnbr4VGVPflL1QrpBkW27KzRG2ffU069f1QjzE5t7gcdJeajdhgeOv9nUdpbllQ-PBoZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrAPVIZBgayf2ajKcEfL6wA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrAPVIZBgayf2ajKcEfL6wA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-13T00:52:45Z",
          "updatedAt": "2021-03-13T00:52:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LrJiy9DHC4bCBKr2Or8zemlYyNE",
    "id": "Ugx7LY5Sn-W7gIqlnLV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fZX2YyoxJp_qnXDMjaubx253HUU",
        "id": "Ugx7LY5Sn-W7gIqlnLV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "S\u00f3 Deus que pode  fazer este v\u00edrus ir embora quand o o povo se converter",
          "textOriginal": "S\u00f3 Deus que pode  fazer este v\u00edrus ir embora quand o o povo se converter",
          "authorDisplayName": "Maria Jose",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfj-Qn3BBOWprwWh4aOs8seXGNRlIfnIbvwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy6HnpGlzWBSQY32X6LBLPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCy6HnpGlzWBSQY32X6LBLPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-14T18:27:55Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T18:27:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ALW5cjn315ey4y1MQIHnZJ3Jw5Q",
    "id": "UgxE0_xDNAdzO-7z6wF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "plawh7IXYZsFoz3l336aXaim5ss",
        "id": "UgxE0_xDNAdzO-7z6wF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "PARECE ESTAR CAINDO O NUMERO DE MORTES EM 24H PESQUISEI POR COVID NAS ULTIMAS 24H,UMA NOTICIA ERA DE 1 DIA ATRAS E OUTRA ERA DE 2 H ATRAS E O NUMERO ESTAVA MENOR ISTO DEVE SIGNIFICAR REDUCAO,MAS ISTO NAO SIGNIFICA QUE DEVEMOS PARAR DE NOS CUIDAR E SIM CONTINUAR NOS CUIDANDO ATE ZERARMOS O NUMERO DE MORTES.\nOS ORGAOS COMPETENTES DE SAUDE DEVEM FOCAR NESTE MOMENTO ALEM DE FAZER O MAXIMO PARA NAO INTERROMPER A VACINACAO E PROCURAR COMBATER A NOVA VARIANTE QUE SURGIU EM SAO PAULO.",
          "textOriginal": "PARECE ESTAR CAINDO O NUMERO DE MORTES EM 24H PESQUISEI POR COVID NAS ULTIMAS 24H,UMA NOTICIA ERA DE 1 DIA ATRAS E OUTRA ERA DE 2 H ATRAS E O NUMERO ESTAVA MENOR ISTO DEVE SIGNIFICAR REDUCAO,MAS ISTO NAO SIGNIFICA QUE DEVEMOS PARAR DE NOS CUIDAR E SIM CONTINUAR NOS CUIDANDO ATE ZERARMOS O NUMERO DE MORTES.\nOS ORGAOS COMPETENTES DE SAUDE DEVEM FOCAR NESTE MOMENTO ALEM DE FAZER O MAXIMO PARA NAO INTERROMPER A VACINACAO E PROCURAR COMBATER A NOVA VARIANTE QUE SURGIU EM SAO PAULO.",
          "authorDisplayName": "Kadu Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5_HXWTQbde4GBXCxpBSmZ0WONX534eZfNHssS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4oGhuRKhZR6wKiks-MIOPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4oGhuRKhZR6wKiks-MIOPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-14T23:27:02Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T23:27:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1aPRJZ-WWJjXFglSnC8laE65FPQ",
    "id": "UgzrlO5wP1mPofU74C14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MXGBCsSjqZVEFyd1mVv9810AHb0",
        "id": "UgzrlO5wP1mPofU74C14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "textOriginal": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "authorDisplayName": "Luciene Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMiGbCmvtFIsYdE5HliqhqcUjkS6HQMGdbww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH_SU6CZlpqDHDmL76Yutbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH_SU6CZlpqDHDmL76Yutbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T21:08:41Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T21:08:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "veNHgmWhg2W2f-9UgfO5mxO41y8",
    "id": "Ugw7EtdmZYlmULHCIzR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EhHQGP-9C-FTg2zu4tWOUAaDFqk",
        "id": "Ugw7EtdmZYlmULHCIzR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "textOriginal": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "authorDisplayName": "Luciene Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMiGbCmvtFIsYdE5HliqhqcUjkS6HQMGdbww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH_SU6CZlpqDHDmL76Yutbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH_SU6CZlpqDHDmL76Yutbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T21:08:15Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T21:08:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xCMu9C2hFcOjRjLpOd5F7nAXUf4",
    "id": "Ugy-udivDmFnCDI7-Ex4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yxnFxNjHPBcx2nODH5dQufOtp7k",
        "id": "Ugy-udivDmFnCDI7-Ex4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Parabens aos negacionistas... a doen\u00e7a  ta a\u00ed,  faca sua parte",
          "textOriginal": "Parabens aos negacionistas... a doen\u00e7a  ta a\u00ed,  faca sua parte",
          "authorDisplayName": "Maria Jess",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZYE7jsuAKnyk1a62D5KRLulg0Jb5nw0TYDjHB=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3oyoqrsPTmx-rJV5P8bzWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3oyoqrsPTmx-rJV5P8bzWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-03-12T07:46:27Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T07:46:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aXbTZBrn5UdZlzdgG5_cUihXM_Y",
    "id": "UgysRLVXtF4YxI6YN854AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x3GZiS9Qgt3rccpVEPpRtFRt5-U",
        "id": "UgysRLVXtF4YxI6YN854AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "E pouco adiantou praticamente o mundo avisar H\u00c1 2 MESES sobre a desgra\u00e7a da P1 ... trag\u00e9dia mais que anunciada DE NOVO !",
          "textOriginal": "E pouco adiantou praticamente o mundo avisar H\u00c1 2 MESES sobre a desgra\u00e7a da P1 ... trag\u00e9dia mais que anunciada DE NOVO !",
          "authorDisplayName": "Pablo Roberto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTgMHIAtERFcyXilvEFSFxidl5ai-I16WcUIJbysQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIlAEhNNXk6wFXkd2BXd94Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIlAEhNNXk6wFXkd2BXd94Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-14T12:58:57Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T12:58:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KSWfY9SU1eCMVk6Aykhm4uv2caE",
    "id": "UgzreWtAG2Mlvi62TcB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iKDEglDOaZH37v9bhlYvis7XuG0",
        "id": "UgzreWtAG2Mlvi62TcB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Cara se vc v\u00ea que o assunto e s\u00e9rio n\u00e3o acabe o v\u00eddeo com esse logo e essa frase desse jeito, \"Uol\"",
          "textOriginal": "Cara se vc v\u00ea que o assunto e s\u00e9rio n\u00e3o acabe o v\u00eddeo com esse logo e essa frase desse jeito, \"Uol\"",
          "authorDisplayName": "Mike Ticona",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/0HV5b1LLt8SFqprOmTLDlsFRLBJhq41MIOEo7jDn6QY6-B2E5e2aSBdLpDJ1vsAHhn0JpLq0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChNKXtDRMuP7u7Ia1VmuUkA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChNKXtDRMuP7u7Ia1VmuUkA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-03-14T15:23:31Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T15:23:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "h4tRoNj6wJBZv_Igaww3N0kdJ6M",
    "id": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XGHI4ZjYohdxgGybQED0G1oR3Fw",
        "id": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Lastim\u00e1vel que um pa\u00eds como Brasil tenha chegado a esse ponto.\n\"Que nesses cemit\u00e9rios ecoem mito....mito...mito\"\nE que amaldi\u00e7oado seja essa palavra para hist\u00f3ria do pa\u00eds.",
          "textOriginal": "Lastim\u00e1vel que um pa\u00eds como Brasil tenha chegado a esse ponto.\n\"Que nesses cemit\u00e9rios ecoem mito....mito...mito\"\nE que amaldi\u00e7oado seja essa palavra para hist\u00f3ria do pa\u00eds.",
          "authorDisplayName": "super HATE",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSff2iT2buWJoc6gM5WFnpbJ9GS4SJFUx0iiw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC6FwNPsE0VBQd3QGBWHzQw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC6FwNPsE0VBQd3QGBWHzQw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 21,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:35:55Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:35:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ygKN5Tmgr4wkS0IkMI_6GqTXI84",
        "id": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg.9KljX_xsdUO9Kq1JbuBKsZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Um Pa\u00eds como o Brasil? Kkk  O Brasil n\u00e3o \u00e9 Reino Unido, querido.",
          "textOriginal": "Um Pa\u00eds como o Brasil? Kkk  O Brasil n\u00e3o \u00e9 Reino Unido, querido.",
          "parentId": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gesane Soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/N6R6xzCDsBIfHJkMEmDvK5tTc_GAKkpxV3RW7O_65II2mZqf28KGfRKu3ddoUYCAPiD6c2nW-Tw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCARGKDZEH-fyIPMubAWgP8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCARGKDZEH-fyIPMubAWgP8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-13T17:37:00Z",
          "updatedAt": "2021-03-13T17:37:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zq7mi8XSmRf-N7L4t0Y4OhkrYsQ",
        "id": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg.9KljX_xsdUO9Kn56ejQEyB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mario Nako nas m\u00e3os do Bolsonaro, o Brasil t\u00e1 caminhando pra virar uma Venezuela. L\u00e1 t\u00e1 cheio de militar no governo que s\u00f3 fazem cagada tbm",
          "textOriginal": "@Mario Nako nas m\u00e3os do Bolsonaro, o Brasil t\u00e1 caminhando pra virar uma Venezuela. L\u00e1 t\u00e1 cheio de militar no governo que s\u00f3 fazem cagada tbm",
          "parentId": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-12T14:12:27Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T14:12:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7yUNfRt1QLtUT1jkLb1QT_uXvz8",
        "id": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg.9KljX_xsdUO9KmuKINKjID",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edriel castro em 2019 a dengue matou no Brasil 782 pessoas. Isso d\u00e1 uma m\u00e9dia de duas mortes por dia. Isso mesmo, DUAS mortes por dia de dengue contra DUAS MIL de Covid. Ent\u00e3o se for pra espalhar desinforma\u00e7\u00e3o, fa\u00e7a um favor  a todo mundo e fique calado, pq n\u00e3o sei se vc j\u00e1 percebeu mas desinforma\u00e7\u00e3o mata!",
          "textOriginal": "@Edriel castro em 2019 a dengue matou no Brasil 782 pessoas. Isso d\u00e1 uma m\u00e9dia de duas mortes por dia. Isso mesmo, DUAS mortes por dia de dengue contra DUAS MIL de Covid. Ent\u00e3o se for pra espalhar desinforma\u00e7\u00e3o, fa\u00e7a um favor  a todo mundo e fique calado, pq n\u00e3o sei se vc j\u00e1 percebeu mas desinforma\u00e7\u00e3o mata!",
          "parentId": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-12T12:29:28Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T12:29:28Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zrv__VlpJ9rFN30rUrntQLfFbTc",
        "id": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg.9KljX_xsdUO9Km7ApLsNvH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "OH POL\u00cdITICO VC SABIA QUE O MOSQUITINHO MATA MAIS DE 750 MIL PESSOAS NO MUNDO POR ANO ??? N\u00c3O TO VENDO VC ACUSAR A ONU!!! TO VENDO SEU DEDINHO POL\u00cdTICO APONTAR PARA O \u00daNICO FOCO... ACORDA O POVO N\u00c3O \u00c9 BURRO. O POVO ACORDOU!!!\nCHORA AI OS MORTOS PELO MOSQUITINHO E DIGO MAIS... N\u00c3O TO VENDO NINGU\u00c9M FAZER NADA PRA MUDAR ISSO...",
          "textOriginal": "OH POL\u00cdITICO VC SABIA QUE O MOSQUITINHO MATA MAIS DE 750 MIL PESSOAS NO MUNDO POR ANO ??? N\u00c3O TO VENDO VC ACUSAR A ONU!!! TO VENDO SEU DEDINHO POL\u00cdTICO APONTAR PARA O \u00daNICO FOCO... ACORDA O POVO N\u00c3O \u00c9 BURRO. O POVO ACORDOU!!!\nCHORA AI OS MORTOS PELO MOSQUITINHO E DIGO MAIS... N\u00c3O TO VENDO NINGU\u00c9M FAZER NADA PRA MUDAR ISSO...",
          "parentId": "UgxMwEhTAqjAgF_MURt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edriel castro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ7zf0DB3nkTaX25x4NZe9l5FStO6PR3lhdKQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2b3u3NOqo5wk5yAq7Ut1zA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2b3u3NOqo5wk5yAq7Ut1zA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-12T05:11:16Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T05:11:16Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "K4GeZ1Tyea6r7AIZIlPlcAkouHY",
    "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_lizx8GZHbOqFc8vnnyndzPDFoo",
        "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Efeito de termos o pior presidente de toda a hist\u00f3ria justamente numa Pandemia n\u00e3o existe hora pior pra duas coisas estarem ocorrendo no mesmo dia",
          "textOriginal": "Efeito de termos o pior presidente de toda a hist\u00f3ria justamente numa Pandemia n\u00e3o existe hora pior pra duas coisas estarem ocorrendo no mesmo dia",
          "authorDisplayName": "mauricio oliveira nogueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHsoalIpb88AgRMiQCJ8yfz8ZCI12TWhvc7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuZQDuCs7AntePTrDwQTsqw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuZQDuCs7AntePTrDwQTsqw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 42,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:10:51Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:10:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oTUWWlnbLCY8Z5MRHCqwLZx7TLc",
        "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg.9KlgewsUga79Krx-2S5N1L",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edriel castro vc tem algum problema?",
          "textOriginal": "@Edriel castro vc tem algum problema?",
          "parentId": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jorand, vc bate punheta?",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/2rLsLWRD-4RLAXCQNQCdTKBMZh0XBs0GsZUttSUNQOlKC0xkbkjwgsnrBSEQe0jvuxN7n3z4gA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrDV7TYwTwNitdxf6lX8hYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrDV7TYwTwNitdxf6lX8hYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T11:28:59Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T11:28:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lhQBLj2sMgv4Yd1fANthAbOA0Yg",
        "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg.9KlgewsUga79KnwJYtvrhR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o vote no luladr\u00e3o e nem no bolsonaro \u00e9 cabo daciolo na cabe\u00e7a.",
          "textOriginal": "N\u00e3o vote no luladr\u00e3o e nem no bolsonaro \u00e9 cabo daciolo na cabe\u00e7a.",
          "parentId": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "an\u00f4nimos 1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRt4uzYTyHvVYv6F_Lu2PHS6KH5QQumRnmfbN4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYtsKzHpqocCZoZuL1gVkhQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYtsKzHpqocCZoZuL1gVkhQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-12T22:06:05Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T22:06:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B2nNaCAaoKmzgTTv15sP2aq6LeU",
        "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg.9KlgewsUga79KnaHPwWIOx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tadin kkkkkk n \u00e9 o melhor mas definitivamente n \u00e9 o pior, ta se doendo pq o candidato n ganhou e nem vai ganhar kkkkk",
          "textOriginal": "Tadin kkkkkk n \u00e9 o melhor mas definitivamente n \u00e9 o pior, ta se doendo pq o candidato n ganhou e nem vai ganhar kkkkk",
          "parentId": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ector Pitsgrove",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJK9Z3jr6WvXJEWoxG6nCsqE6rcjWUJyQPunPN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmizz4t9hAPa59AaopaRedA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmizz4t9hAPa59AaopaRedA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-12T18:53:33Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T18:53:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mc1vSE3eUESQnQY7tGCeuFHLmZY",
        "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg.9KlgewsUga79Km81MznHWW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "VOU DAR MAIS UMA CHANCE PRA ELE...#BOLSONARO2022 D\u00c1 PROXIMA ELE APRENDE",
          "textOriginal": "VOU DAR MAIS UMA CHANCE PRA ELE...#BOLSONARO2022 D\u00c1 PROXIMA ELE APRENDE",
          "parentId": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edriel castro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ7zf0DB3nkTaX25x4NZe9l5FStO6PR3lhdKQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2b3u3NOqo5wk5yAq7Ut1zA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2b3u3NOqo5wk5yAq7Ut1zA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-03-12T05:18:43Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T05:18:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3tjkBPwFkEI4POZA1UN-pvhs-Qo",
        "id": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg.9KlgewsUga79Klm1t-tFHZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pior presidente da hist\u00f3ria + uma pandemia = Bomba atomica perfeita",
          "textOriginal": "Pior presidente da hist\u00f3ria + uma pandemia = Bomba atomica perfeita",
          "parentId": "UgyIPAZ8pCzIQ8JVPHV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Valdenio Marcelo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSFeoXNYwxxBu5t1xRs4wAX2vhyhaaI3Hbb9adhsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcYGU2fVYgLis9XDFGNSegA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcYGU2fVYgLis9XDFGNSegA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:57:48Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:57:48Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bRk2GV6-5fbVIZ09jXnxV9TaYV8",
    "id": "UgyM6ax76MN7GbFoQ3h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RabpW8CyXC7FhpQJQmhahnz46wg",
        "id": "UgyM6ax76MN7GbFoQ3h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Se ey morace no EUA ja tinha me livrado de um governo negacionista aff",
          "textOriginal": "Se ey morace no EUA ja tinha me livrado de um governo negacionista aff",
          "authorDisplayName": "Marcio Almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRq2vGKc5pZxxwb-f0Oqilr_I-RF8puCaCjRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPcaeuO6ZrIsWyzNXMiVsMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPcaeuO6ZrIsWyzNXMiVsMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T12:07:07Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T12:07:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_O-o_7rdrOBA2YjIup9w65tDhk0",
    "id": "Ugwp4-rNrQEoDA06Lht4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Zl0Y5svQ1IgERLj2scQKFF7JMwY",
        "id": "Ugwp4-rNrQEoDA06Lht4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Meu Deus",
          "textOriginal": "Meu Deus",
          "authorDisplayName": "Luciene Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMiGbCmvtFIsYdE5HliqhqcUjkS6HQMGdbww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH_SU6CZlpqDHDmL76Yutbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH_SU6CZlpqDHDmL76Yutbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T21:08:29Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T21:08:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "5Dbv7Qr1e57pK7ihiUn5MJhoOuM",
    "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NoD0jhcJMsA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jdhuzsKH3cb4M_iNJr9CHJD1kKc",
        "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NoD0jhcJMsA",
          "textDisplay": "Quanto prazer em contar mortos. Quanto pior melhor pra vcs n\u00e9?",
          "textOriginal": "Quanto prazer em contar mortos. Quanto pior melhor pra vcs n\u00e9?",
          "authorDisplayName": "Silvio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/clpFMUTfBVHgDckuLI4c_aCMijca_Q-w6hIVag_XtuhfEjhnK_rs7HuXPP7NPp059HZ_2Q7_IQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:42:05Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:42:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LjwJHiAJL50JcApU2cVPWUQ7JK8",
        "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9KruwNX5DLg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Silvio tu ainda t\u00e1 nessa que a culpa \u00e9 do STF e dos governadores, se n\u00e3o fossem por eles a situa\u00e7\u00e3o estava pior ainda, pois esse presidente \u00e9 um genocida.",
          "textOriginal": "@Silvio tu ainda t\u00e1 nessa que a culpa \u00e9 do STF e dos governadores, se n\u00e3o fossem por eles a situa\u00e7\u00e3o estava pior ainda, pois esse presidente \u00e9 um genocida.",
          "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcone Correia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmBqlMTdUy7D0HmxQJntcKBxBUuaoKTnoIoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtL_Cv5v1929pEdQg11rtZg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtL_Cv5v1929pEdQg11rtZg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T11:11:00Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T11:11:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "miWVAXMtIZWXf-QZ7glUKEhrQCo",
        "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9KmlyTmEIPw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tiago Oliveira de Lucia Que faz palanque pol\u00edtico s\u00e3o os mau car\u00e1ter dos governadores de estado que desviaram os milh\u00f5es enviados e agora querem se fazer de v\u00edtimas. Acorda do transe petista.",
          "textOriginal": "@Tiago Oliveira de Lucia Que faz palanque pol\u00edtico s\u00e3o os mau car\u00e1ter dos governadores de estado que desviaram os milh\u00f5es enviados e agora querem se fazer de v\u00edtimas. Acorda do transe petista.",
          "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Silvio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/clpFMUTfBVHgDckuLI4c_aCMijca_Q-w6hIVag_XtuhfEjhnK_rs7HuXPP7NPp059HZ_2Q7_IQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2dMGUQiCfX54G0OnKxtdrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-12T11:16:26Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T11:16:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mzPQJ_m4Do1aBEUtxV6Mflf5kOg",
        "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9KlnJhlu4JT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fernando Cunha ele est\u00e1 usando a pandemia desde o in\u00edcio para desbancar rivais das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Ao ir contra as medidas restritivas, por exemplo, ele faz um jogo pol\u00edtico que ele sabe que vai matar milhares de pessoas, mas se coloca do lado oposto de uma medida impopular que os governadores ser\u00e3o obrigados a tomar. A mesma coisa com o Mandetta.\n\nEsse psicopata n\u00e3o se importa com quantos brasileiros morrem, ele s\u00f3 se importa com as elei\u00e7\u00f5es!",
          "textOriginal": "@Fernando Cunha ele est\u00e1 usando a pandemia desde o in\u00edcio para desbancar rivais das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Ao ir contra as medidas restritivas, por exemplo, ele faz um jogo pol\u00edtico que ele sabe que vai matar milhares de pessoas, mas se coloca do lado oposto de uma medida impopular que os governadores ser\u00e3o obrigados a tomar. A mesma coisa com o Mandetta.\n\nEsse psicopata n\u00e3o se importa com quantos brasileiros morrem, ele s\u00f3 se importa com as elei\u00e7\u00f5es!",
          "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-03-12T02:08:58Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T02:08:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SUgJAHbOIUqZMaE_JGt-SmUv3DM",
        "id": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg.9KlkEm4b0rF9Kll-ugOPm8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Qto pior melhor para o presidente q usa a pandemia e os mortos de palanque pol\u00edtico ao inv\u00e9s de fazer alguma coisa pra ajudar!",
          "textOriginal": "Qto pior melhor para o presidente q usa a pandemia e os mortos de palanque pol\u00edtico ao inv\u00e9s de fazer alguma coisa pra ajudar!",
          "parentId": "UgyvM2brN-LPrlW80cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tiago Oliveira de Lucia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzSUHcK4oXqG8ztJuQ3KmdeEqPZlyPm-gUuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNnm_07k1vBJH9OGiIPteEg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-03-12T01:48:48Z",
          "updatedAt": "2021-03-12T01:48:48Z"
        }
      }
    ]
  }
]