[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wRvjlSG9McyP8K-5JtVcOmy9jFg",
    "id": "Ugwq3BiTbmtfHvuLNn94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kNk7syNe4Rv1HNr3ZY9s-xS5ifI",
        "id": "Ugwq3BiTbmtfHvuLNn94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "Eu digo nao ao pac 32,eu digo nao a privatizacao da petrobraz e correios.",
          "textOriginal": "Eu digo nao ao pac 32,eu digo nao a privatizacao da petrobraz e correios.",
          "authorDisplayName": "Iracema Goncalves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiRNiMMJnd0kHqdcDM-lDY13New8pAK11ezA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtnf58b-P5qxaRLuYn3wKZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtnf58b-P5qxaRLuYn3wKZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-09T16:44:11Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T16:44:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bu5OWu0iFgw9-UfH1UPWFVuEDKk",
    "id": "Ugwbxxjr9gRu7-azXQx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u_G75SJQV8A86WvPV5mjE8eXbG4",
        "id": "Ugwbxxjr9gRu7-azXQx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "No brasil unica coisa que nao sobe e o salario do trabalhador",
          "textOriginal": "No brasil unica coisa que nao sobe e o salario do trabalhador",
          "authorDisplayName": "Anselmo Duarte",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlIde_J-6GFkVlNTumNkPoXe-YVMl4g2PkCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFaKlDhN_X5t5e4NFeeAQNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFaKlDhN_X5t5e4NFeeAQNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-12-09T13:07:08Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T13:07:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "U7lLr1DwvMfdanhNC3dQg-n6FWE",
    "id": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "62nB6IDmSa2k0RAlvdw_1JvmEbY",
        "id": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "Lascou . Sa\u00fade  particular  mais cara, o pov\u00e3o  da Hilux vai ter que pagar  mais caro.",
          "textOriginal": "Lascou . Sa\u00fade  particular  mais cara, o pov\u00e3o  da Hilux vai ter que pagar  mais caro.",
          "authorDisplayName": "Guilherme Santiago",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdCUzcqzoR9OIxIIwRHblHkLJOmcZd9frEZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1k8Dkott_A5Zb2rG5EEqPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1k8Dkott_A5Zb2rG5EEqPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:52:44Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:52:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QAaBmYFu8NW3s0lz3BE72l_sNAA",
        "id": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg.9VjKCkGB9Gb9VjNBTusjtr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Os tais gado n\u00e9 ? \ud83e\udd23",
          "textOriginal": "Os tais gado n\u00e9 ? \ud83e\udd23",
          "parentId": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Frank Dalpiaz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSkIJVw6MrBakwx7Za5FF6m-YIFNgvBfHartQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt4toCIUN-pdu6ExIIkya4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt4toCIUN-pdu6ExIIkya4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-09T13:18:47Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T13:18:47Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "j9vHxrIDAuT2G0bmD-gqz0RPrag",
    "id": "UgwXFU_f34KsMD3Eh5d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LSCDKbJoVos8LYpfABRGPqQfFAs",
        "id": "UgwXFU_f34KsMD3Eh5d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "faz desconto para vacinados?",
          "textOriginal": "faz desconto para vacinados?",
          "authorDisplayName": "Edu Cara\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJHWADCUhfdXOlrBEwQR72lL4S-Ip4YsbqBl3r0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgaZqaawa1UrwR7xBInK3eQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgaZqaawa1UrwR7xBInK3eQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-10T07:18:10Z",
          "updatedAt": "2021-12-10T07:18:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1LTsAadzzU80FzCnvL3CVphf15k",
    "id": "UgwjJZDR10uCh_p5bb94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0L3mW2KJS--0TgilUrkcshhp590",
        "id": "UgwjJZDR10uCh_p5bb94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "PARA OS QUE SOFREM DE AMN\u00c9SIA:\n\n Na \u00e9poca de Luladr\u00e3o  os pre\u00e7os eram baixo mais o sal\u00e1rio insignificante. \nsal\u00e1rio m\u00ednimo no ano de 2003 era de 240 reais + 90 reais do bolsa fam\u00edlia; \n\n A fam\u00edlia de classe media baixa gastava pelo menos 150 reais com cesta b\u00e1sica mensal + 30 reais de g\u00e1s + conta de energia  + conta de \u00e1gua + mais passagens com transportes p\u00fablicos ou compra de combust\u00edveis, e milhares de brasileiros que ainda tinha que pagar aluguel = \u00e9 s\u00f3 somar e fazer uma base dos custos na \u00e9poca do  9 dedo. O sal\u00e1rio m\u00ednimo foi subindo pra 540 reais  at\u00e9 2011 e  levando junto o aumento dos pre\u00e7os. RESULTADO; \" o ex presidi\u00e1rio lula n\u00e3o tirou os pobres da pobreza\". E na \u00e9poca de DilmAnta  o sal\u00e1rio foi pra 880 reais + 176 reais do bolsa fam\u00edlia, mais os pre\u00e7os das coisas subiram junto e deu na mesma \ud83d\udca9.  \nA tal  do ranking da 6\u00b0 posi\u00e7\u00e3o da economia mundial acabou sendo saqueado pelo PT, com in\u00fameros esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil, com milhares de obras inacabadas e superfaturadas,e investimentos em pa\u00edses comunistas sem receber nada, e com LULADR\u00c3O fortalecendo sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa do FORO de S\u00c3O PAULO, deixando o  povo brasileiro na mis\u00e9ria. \"E na \u00e9poca do PTlixo o Brasil n\u00e3o sofreu uma das piores pandemia mundial, que gerou CRISES e MORTES de milh\u00f5es de pessoas no MUNDO TODO pelo covid19\". Agora os hip\u00f3critas manipulados culpam um presidente por conta da pandemia que afetou o MUNDO com um v\u00edrus que veio da china, pq n\u00e3o culpam o presidente da china? (agora reclamam dos pre\u00e7os e esquece do fiquem em casa a economia v\u00ea depois.)\nem 3 anos o governo Bolsonaro fez mais melhorias do que todos os 14 anos do PT dos infernos e lidando com uma das piores pandemia global, essa \u00e9 a verdade que os vermelhos n\u00e3o aguentam.  \n\n\"PARA OS QUE AINDA NEGAM A REALIDADE; Vazam pra Cuba ou Venezuela  L\u00c1 foi UM DOS PA\u00cdSES  que LULADR\u00c3O e DILMANTA investiu com o dinheiro SAQUEADO do Brasil  e talvez a PANDEMIA GLOBAL n\u00e3o tenha afetado esses pa\u00edses comunistas com MORTES e CRISES ent\u00e3o ca\u00edam fora do Brasil TRAIDORES da P\u00c1TRIA comunistas de meia tigela. \n\" ESQUERDOPATAS IN\u00daTEIS S\u00c3O AL\u00c9RGICOS A VERDADE \"...\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udd25",
          "textOriginal": "PARA OS QUE SOFREM DE AMN\u00c9SIA:\n\n Na \u00e9poca de Luladr\u00e3o  os pre\u00e7os eram baixo mais o sal\u00e1rio insignificante. \nsal\u00e1rio m\u00ednimo no ano de 2003 era de 240 reais + 90 reais do bolsa fam\u00edlia; \n\n A fam\u00edlia de classe media baixa gastava pelo menos 150 reais com cesta b\u00e1sica mensal + 30 reais de g\u00e1s + conta de energia  + conta de \u00e1gua + mais passagens com transportes p\u00fablicos ou compra de combust\u00edveis, e milhares de brasileiros que ainda tinha que pagar aluguel = \u00e9 s\u00f3 somar e fazer uma base dos custos na \u00e9poca do  9 dedo. O sal\u00e1rio m\u00ednimo foi subindo pra 540 reais  at\u00e9 2011 e  levando junto o aumento dos pre\u00e7os. RESULTADO; \" o ex presidi\u00e1rio lula n\u00e3o tirou os pobres da pobreza\". E na \u00e9poca de DilmAnta  o sal\u00e1rio foi pra 880 reais + 176 reais do bolsa fam\u00edlia, mais os pre\u00e7os das coisas subiram junto e deu na mesma \ud83d\udca9.  \nA tal  do ranking da 6\u00b0 posi\u00e7\u00e3o da economia mundial acabou sendo saqueado pelo PT, com in\u00fameros esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil, com milhares de obras inacabadas e superfaturadas,e investimentos em pa\u00edses comunistas sem receber nada, e com LULADR\u00c3O fortalecendo sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa do FORO de S\u00c3O PAULO, deixando o  povo brasileiro na mis\u00e9ria. \"E na \u00e9poca do PTlixo o Brasil n\u00e3o sofreu uma das piores pandemia mundial, que gerou CRISES e MORTES de milh\u00f5es de pessoas no MUNDO TODO pelo covid19\". Agora os hip\u00f3critas manipulados culpam um presidente por conta da pandemia que afetou o MUNDO com um v\u00edrus que veio da china, pq n\u00e3o culpam o presidente da china? (agora reclamam dos pre\u00e7os e esquece do fiquem em casa a economia v\u00ea depois.)\nem 3 anos o governo Bolsonaro fez mais melhorias do que todos os 14 anos do PT dos infernos e lidando com uma das piores pandemia global, essa \u00e9 a verdade que os vermelhos n\u00e3o aguentam.  \n\n\"PARA OS QUE AINDA NEGAM A REALIDADE; Vazam pra Cuba ou Venezuela  L\u00c1 foi UM DOS PA\u00cdSES  que LULADR\u00c3O e DILMANTA investiu com o dinheiro SAQUEADO do Brasil  e talvez a PANDEMIA GLOBAL n\u00e3o tenha afetado esses pa\u00edses comunistas com MORTES e CRISES ent\u00e3o ca\u00edam fora do Brasil TRAIDORES da P\u00c1TRIA comunistas de meia tigela. \n\" ESQUERDOPATAS IN\u00daTEIS S\u00c3O AL\u00c9RGICOS A VERDADE \"...\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udd25",
          "authorDisplayName": "Aceita que d\u00f3i menos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/H9XEmYcIh4fI3EN7fHqcBFM1ZGVSU07pX7RBFjEbgVUxN5xP_UkNq9ppP8dq5ABVdrEtn5sNQNE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1b6Num2-DkHn79OhzXejwg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1b6Num2-DkHn79OhzXejwg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-10T00:32:00Z",
          "updatedAt": "2021-12-10T00:32:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VD7LfD6OcJ7Qg-hKbsqc4dHwWP4",
    "id": "UgybVTpgw17pmIn1Xi54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sYEZXQfaCCjqJ8UYt6GvRRiKVcU",
        "id": "UgybVTpgw17pmIn1Xi54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "LASCOU MESMO",
          "textOriginal": "LASCOU MESMO",
          "authorDisplayName": "Odaisa Maria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCaqYvXnkIkEV9bBvDDaxCY5P45Cd0XGwz_5ST=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDIxlbmMOmPSE4FBwxZdHrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDIxlbmMOmPSE4FBwxZdHrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-09T13:05:21Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T13:05:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "V82wr-PTatL4O9Fh3XjjAZOFwYU",
    "id": "UgxgEQh2ZiNCM5-FU294AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NutpESABRdgVvBT5y-ZYQvnHmCQ",
        "id": "UgxgEQh2ZiNCM5-FU294AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "T\u00e1 barato",
          "textOriginal": "T\u00e1 barato",
          "authorDisplayName": "Raquel Custodia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2Cjd6wJsouAwj3as_dQ8NNC_SpvMV53tU_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:58:49Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:58:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OW_9hZM_FIu6cJknvc1mJCCLrRs",
    "id": "UgxvPqnA0fQ3RJy8iDl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CmtnaQc2YNEGodrCfe71bDerhGg",
        "id": "UgxvPqnA0fQ3RJy8iDl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "Tem que aumentar mesmo",
          "textOriginal": "Tem que aumentar mesmo",
          "authorDisplayName": "Raquel Custodia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2Cjd6wJsouAwj3as_dQ8NNC_SpvMV53tU_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:58:27Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:58:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "o2W6v1I2jXq8BDtJgigItPYm9_0",
    "id": "Ugw7eqemqIq66LDbQ114AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IeLKKD0q41GKbbuNVJvoKJf2uew",
        "id": "Ugw7eqemqIq66LDbQ114AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "BOSTONARO.KKKKKKKKKKK",
          "textOriginal": "BOSTONARO.KKKKKKKKKKK",
          "authorDisplayName": "Francisco Cesar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/43dZoRKlpCW6McQ_4x8NLQVzYmviyEwEOHbLuxqcf0WcJvYZ7aFCNgI_UFCY02d1hv_JmU5OGA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCn4fxh1mQGKfQxkSdCNciRQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCn4fxh1mQGKfQxkSdCNciRQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:47:39Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:47:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wRvjlSG9McyP8K-5JtVcOmy9jFg",
    "id": "Ugwq3BiTbmtfHvuLNn94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kNk7syNe4Rv1HNr3ZY9s-xS5ifI",
        "id": "Ugwq3BiTbmtfHvuLNn94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "Eu digo nao ao pac 32,eu digo nao a privatizacao da petrobraz e correios.",
          "textOriginal": "Eu digo nao ao pac 32,eu digo nao a privatizacao da petrobraz e correios.",
          "authorDisplayName": "Iracema Goncalves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiRNiMMJnd0kHqdcDM-lDY13New8pAK11ezA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtnf58b-P5qxaRLuYn3wKZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtnf58b-P5qxaRLuYn3wKZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-09T16:44:11Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T16:44:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bu5OWu0iFgw9-UfH1UPWFVuEDKk",
    "id": "Ugwbxxjr9gRu7-azXQx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u_G75SJQV8A86WvPV5mjE8eXbG4",
        "id": "Ugwbxxjr9gRu7-azXQx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "No brasil unica coisa que nao sobe e o salario do trabalhador",
          "textOriginal": "No brasil unica coisa que nao sobe e o salario do trabalhador",
          "authorDisplayName": "Anselmo Duarte",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlIde_J-6GFkVlNTumNkPoXe-YVMl4g2PkCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFaKlDhN_X5t5e4NFeeAQNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFaKlDhN_X5t5e4NFeeAQNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-12-09T13:07:08Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T13:07:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "U7lLr1DwvMfdanhNC3dQg-n6FWE",
    "id": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "62nB6IDmSa2k0RAlvdw_1JvmEbY",
        "id": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "Lascou . Sa\u00fade  particular  mais cara, o pov\u00e3o  da Hilux vai ter que pagar  mais caro.",
          "textOriginal": "Lascou . Sa\u00fade  particular  mais cara, o pov\u00e3o  da Hilux vai ter que pagar  mais caro.",
          "authorDisplayName": "Guilherme Santiago",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdCUzcqzoR9OIxIIwRHblHkLJOmcZd9frEZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1k8Dkott_A5Zb2rG5EEqPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1k8Dkott_A5Zb2rG5EEqPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:52:44Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:52:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QAaBmYFu8NW3s0lz3BE72l_sNAA",
        "id": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg.9VjKCkGB9Gb9VjNBTusjtr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Os tais gado n\u00e9 ? \ud83e\udd23",
          "textOriginal": "Os tais gado n\u00e9 ? \ud83e\udd23",
          "parentId": "UgwElNSrBZ115CD7X9N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Frank Dalpiaz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSkIJVw6MrBakwx7Za5FF6m-YIFNgvBfHartQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt4toCIUN-pdu6ExIIkya4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt4toCIUN-pdu6ExIIkya4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-09T13:18:47Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T13:18:47Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "j9vHxrIDAuT2G0bmD-gqz0RPrag",
    "id": "UgwXFU_f34KsMD3Eh5d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LSCDKbJoVos8LYpfABRGPqQfFAs",
        "id": "UgwXFU_f34KsMD3Eh5d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "faz desconto para vacinados?",
          "textOriginal": "faz desconto para vacinados?",
          "authorDisplayName": "Edu Cara\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJHWADCUhfdXOlrBEwQR72lL4S-Ip4YsbqBl3r0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgaZqaawa1UrwR7xBInK3eQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgaZqaawa1UrwR7xBInK3eQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-10T07:18:10Z",
          "updatedAt": "2021-12-10T07:18:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1LTsAadzzU80FzCnvL3CVphf15k",
    "id": "UgwjJZDR10uCh_p5bb94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0L3mW2KJS--0TgilUrkcshhp590",
        "id": "UgwjJZDR10uCh_p5bb94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "PARA OS QUE SOFREM DE AMN\u00c9SIA:\n\n Na \u00e9poca de Luladr\u00e3o  os pre\u00e7os eram baixo mais o sal\u00e1rio insignificante. \nsal\u00e1rio m\u00ednimo no ano de 2003 era de 240 reais + 90 reais do bolsa fam\u00edlia; \n\n A fam\u00edlia de classe media baixa gastava pelo menos 150 reais com cesta b\u00e1sica mensal + 30 reais de g\u00e1s + conta de energia  + conta de \u00e1gua + mais passagens com transportes p\u00fablicos ou compra de combust\u00edveis, e milhares de brasileiros que ainda tinha que pagar aluguel = \u00e9 s\u00f3 somar e fazer uma base dos custos na \u00e9poca do  9 dedo. O sal\u00e1rio m\u00ednimo foi subindo pra 540 reais  at\u00e9 2011 e  levando junto o aumento dos pre\u00e7os. RESULTADO; \" o ex presidi\u00e1rio lula n\u00e3o tirou os pobres da pobreza\". E na \u00e9poca de DilmAnta  o sal\u00e1rio foi pra 880 reais + 176 reais do bolsa fam\u00edlia, mais os pre\u00e7os das coisas subiram junto e deu na mesma \ud83d\udca9.  \nA tal  do ranking da 6\u00b0 posi\u00e7\u00e3o da economia mundial acabou sendo saqueado pelo PT, com in\u00fameros esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil, com milhares de obras inacabadas e superfaturadas,e investimentos em pa\u00edses comunistas sem receber nada, e com LULADR\u00c3O fortalecendo sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa do FORO de S\u00c3O PAULO, deixando o  povo brasileiro na mis\u00e9ria. \"E na \u00e9poca do PTlixo o Brasil n\u00e3o sofreu uma das piores pandemia mundial, que gerou CRISES e MORTES de milh\u00f5es de pessoas no MUNDO TODO pelo covid19\". Agora os hip\u00f3critas manipulados culpam um presidente por conta da pandemia que afetou o MUNDO com um v\u00edrus que veio da china, pq n\u00e3o culpam o presidente da china? (agora reclamam dos pre\u00e7os e esquece do fiquem em casa a economia v\u00ea depois.)\nem 3 anos o governo Bolsonaro fez mais melhorias do que todos os 14 anos do PT dos infernos e lidando com uma das piores pandemia global, essa \u00e9 a verdade que os vermelhos n\u00e3o aguentam.  \n\n\"PARA OS QUE AINDA NEGAM A REALIDADE; Vazam pra Cuba ou Venezuela  L\u00c1 foi UM DOS PA\u00cdSES  que LULADR\u00c3O e DILMANTA investiu com o dinheiro SAQUEADO do Brasil  e talvez a PANDEMIA GLOBAL n\u00e3o tenha afetado esses pa\u00edses comunistas com MORTES e CRISES ent\u00e3o ca\u00edam fora do Brasil TRAIDORES da P\u00c1TRIA comunistas de meia tigela. \n\" ESQUERDOPATAS IN\u00daTEIS S\u00c3O AL\u00c9RGICOS A VERDADE \"...\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udd25",
          "textOriginal": "PARA OS QUE SOFREM DE AMN\u00c9SIA:\n\n Na \u00e9poca de Luladr\u00e3o  os pre\u00e7os eram baixo mais o sal\u00e1rio insignificante. \nsal\u00e1rio m\u00ednimo no ano de 2003 era de 240 reais + 90 reais do bolsa fam\u00edlia; \n\n A fam\u00edlia de classe media baixa gastava pelo menos 150 reais com cesta b\u00e1sica mensal + 30 reais de g\u00e1s + conta de energia  + conta de \u00e1gua + mais passagens com transportes p\u00fablicos ou compra de combust\u00edveis, e milhares de brasileiros que ainda tinha que pagar aluguel = \u00e9 s\u00f3 somar e fazer uma base dos custos na \u00e9poca do  9 dedo. O sal\u00e1rio m\u00ednimo foi subindo pra 540 reais  at\u00e9 2011 e  levando junto o aumento dos pre\u00e7os. RESULTADO; \" o ex presidi\u00e1rio lula n\u00e3o tirou os pobres da pobreza\". E na \u00e9poca de DilmAnta  o sal\u00e1rio foi pra 880 reais + 176 reais do bolsa fam\u00edlia, mais os pre\u00e7os das coisas subiram junto e deu na mesma \ud83d\udca9.  \nA tal  do ranking da 6\u00b0 posi\u00e7\u00e3o da economia mundial acabou sendo saqueado pelo PT, com in\u00fameros esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil, com milhares de obras inacabadas e superfaturadas,e investimentos em pa\u00edses comunistas sem receber nada, e com LULADR\u00c3O fortalecendo sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa do FORO de S\u00c3O PAULO, deixando o  povo brasileiro na mis\u00e9ria. \"E na \u00e9poca do PTlixo o Brasil n\u00e3o sofreu uma das piores pandemia mundial, que gerou CRISES e MORTES de milh\u00f5es de pessoas no MUNDO TODO pelo covid19\". Agora os hip\u00f3critas manipulados culpam um presidente por conta da pandemia que afetou o MUNDO com um v\u00edrus que veio da china, pq n\u00e3o culpam o presidente da china? (agora reclamam dos pre\u00e7os e esquece do fiquem em casa a economia v\u00ea depois.)\nem 3 anos o governo Bolsonaro fez mais melhorias do que todos os 14 anos do PT dos infernos e lidando com uma das piores pandemia global, essa \u00e9 a verdade que os vermelhos n\u00e3o aguentam.  \n\n\"PARA OS QUE AINDA NEGAM A REALIDADE; Vazam pra Cuba ou Venezuela  L\u00c1 foi UM DOS PA\u00cdSES  que LULADR\u00c3O e DILMANTA investiu com o dinheiro SAQUEADO do Brasil  e talvez a PANDEMIA GLOBAL n\u00e3o tenha afetado esses pa\u00edses comunistas com MORTES e CRISES ent\u00e3o ca\u00edam fora do Brasil TRAIDORES da P\u00c1TRIA comunistas de meia tigela. \n\" ESQUERDOPATAS IN\u00daTEIS S\u00c3O AL\u00c9RGICOS A VERDADE \"...\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udd25",
          "authorDisplayName": "Aceita que d\u00f3i menos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/H9XEmYcIh4fI3EN7fHqcBFM1ZGVSU07pX7RBFjEbgVUxN5xP_UkNq9ppP8dq5ABVdrEtn5sNQNE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1b6Num2-DkHn79OhzXejwg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1b6Num2-DkHn79OhzXejwg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-10T00:32:00Z",
          "updatedAt": "2021-12-10T00:32:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VD7LfD6OcJ7Qg-hKbsqc4dHwWP4",
    "id": "UgybVTpgw17pmIn1Xi54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sYEZXQfaCCjqJ8UYt6GvRRiKVcU",
        "id": "UgybVTpgw17pmIn1Xi54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "LASCOU MESMO",
          "textOriginal": "LASCOU MESMO",
          "authorDisplayName": "Odaisa Maria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCaqYvXnkIkEV9bBvDDaxCY5P45Cd0XGwz_5ST=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDIxlbmMOmPSE4FBwxZdHrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDIxlbmMOmPSE4FBwxZdHrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-09T13:05:21Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T13:05:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "V82wr-PTatL4O9Fh3XjjAZOFwYU",
    "id": "UgxgEQh2ZiNCM5-FU294AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NutpESABRdgVvBT5y-ZYQvnHmCQ",
        "id": "UgxgEQh2ZiNCM5-FU294AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "T\u00e1 barato",
          "textOriginal": "T\u00e1 barato",
          "authorDisplayName": "Raquel Custodia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2Cjd6wJsouAwj3as_dQ8NNC_SpvMV53tU_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:58:49Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:58:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OW_9hZM_FIu6cJknvc1mJCCLrRs",
    "id": "UgxvPqnA0fQ3RJy8iDl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CmtnaQc2YNEGodrCfe71bDerhGg",
        "id": "UgxvPqnA0fQ3RJy8iDl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "Tem que aumentar mesmo",
          "textOriginal": "Tem que aumentar mesmo",
          "authorDisplayName": "Raquel Custodia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2Cjd6wJsouAwj3as_dQ8NNC_SpvMV53tU_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYMFhzQdk-iEL1udu0E7Gug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:58:27Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:58:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "o2W6v1I2jXq8BDtJgigItPYm9_0",
    "id": "Ugw7eqemqIq66LDbQ114AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "yiPheaSNWr0",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IeLKKD0q41GKbbuNVJvoKJf2uew",
        "id": "Ugw7eqemqIq66LDbQ114AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "yiPheaSNWr0",
          "textDisplay": "BOSTONARO.KKKKKKKKKKK",
          "textOriginal": "BOSTONARO.KKKKKKKKKKK",
          "authorDisplayName": "Francisco Cesar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/43dZoRKlpCW6McQ_4x8NLQVzYmviyEwEOHbLuxqcf0WcJvYZ7aFCNgI_UFCY02d1hv_JmU5OGA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCn4fxh1mQGKfQxkSdCNciRQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCn4fxh1mQGKfQxkSdCNciRQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-12-09T12:47:39Z",
          "updatedAt": "2021-12-09T12:47:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]