[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JgRUdM--g3UNWb8-fH0v10ai8uQ",
    "id": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z4-6XekgnQA7FYQo4zD7clkDOTI",
        "id": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Mejor que el penoso video de Abascal. Eso s\u00ed, la precariedad que muchos llevamos sufriendo durante a\u00f1os no era lo suficientemente urgente para Cs hasta ahora como para sentar cabeza y desbloquear la situaci\u00f3n pol\u00edtica. Ya os vale.",
          "textOriginal": "Mejor que el penoso video de Abascal. Eso s\u00ed, la precariedad que muchos llevamos sufriendo durante a\u00f1os no era lo suficientemente urgente para Cs hasta ahora como para sentar cabeza y desbloquear la situaci\u00f3n pol\u00edtica. Ya os vale.",
          "authorDisplayName": "kkomas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStr9DuekqdTIMyvb6GdfzCKfN8ZgwqUU-MGv1r=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoqcdpWUw_eY6LcUq9sGzDw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoqcdpWUw_eY6LcUq9sGzDw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-12T15:14:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T15:14:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EpGq4xhVlPnwMBLZZ_yfyQFLs58",
        "id": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg.966M62hY-VO968_OPUjvYF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Los nuevos son peores todav\u00eda que el PP PSOE",
          "textOriginal": "Los nuevos son peores todav\u00eda que el PP PSOE",
          "parentId": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucio Septimio Basiano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQH6LM1xSnLHpfts7pZmKBpZ3SM6tIMijWA0w-N5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPMuAGkdwKvFeKmFJUCLHMg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPMuAGkdwKvFeKmFJUCLHMg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-13T11:58:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-13T11:58:09Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JOH4juuAp7vgxocq89Dq2fzirmY",
    "id": "Ugxu-ZTKXyDtCKxd6iZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BFEh8cFaR-yGOsiudRlKGS7K6_w",
        "id": "Ugxu-ZTKXyDtCKxd6iZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Hemos tenido que llegar a las puertas del apocalipsis para cuidadanos recapacite.",
          "textOriginal": "Hemos tenido que llegar a las puertas del apocalipsis para cuidadanos recapacite.",
          "authorDisplayName": "Manuel Alejandro L\u00f3pez G",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRbP0euGSmDf-FgbRxzThRFvl6dlQ9A-0dLA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Mso5Ubj-0AzdO3l9s_YRA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4Mso5Ubj-0AzdO3l9s_YRA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:29:05Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:29:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IbfT30kOctT88lqXlWTPdJaPRvE",
    "id": "UgwPVSDVbexndD1cB-l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hf0DJoRjW8awderaMHaY8hU_6nU",
        "id": "UgwPVSDVbexndD1cB-l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Muy bien \ud83d\udc4f\ud83e\udde1",
          "textOriginal": "Muy bien \ud83d\udc4f\ud83e\udde1",
          "authorDisplayName": "Guillermo Amat",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJ4Tv91Vcm3I7aFMUkgyj8gbCRhxEfr13Gx-6xGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0mPNIyeRUdixBOC3r6FWuw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0mPNIyeRUdixBOC3r6FWuw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:58:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:58:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fuXCACUE155hnb7BOoCl_o5ecYo",
    "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KMJiTr83JWBfR3subDAtTgO1Pk8",
        "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Bravo por cambio de rumbo de este partido!",
          "textOriginal": "Bravo por cambio de rumbo de este partido!",
          "authorDisplayName": "Perlas ensangrentadas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/jJSCWhad2418zlpydsr3IYL1yD4eR3cmbSmwHF79yVjZU1E00jFPM35ueI-PR3LSYb0VDgtKEpE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs2Scx9Ub173oR016YdZ4Nw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs2Scx9Ub173oR016YdZ4Nw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:29:47Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:29:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MUthhK88H6eeF7Xsjk8wY9xOnwo",
        "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg.966A4gUxRs_966fgS3xrkw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "CeNeCe \nAsahayahaj",
          "textOriginal": "CeNeCe \nAsahayahaj",
          "parentId": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Z",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnzYvV-rxpmgsVklm4bb8Ua1hrlU8s8v0QzE--ug=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9NAF3PqTNXCoRJMIa4SwAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9NAF3PqTNXCoRJMIa4SwAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:14:41Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:14:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Xsl7o6pLLvqzQjnKRQ4RsU8drt0",
        "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg.966A4gUxRs_966AyoclG2C",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cu\u00e1ntos van ya? xDdd",
          "textOriginal": "Cu\u00e1ntos van ya? xDdd",
          "parentId": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "CeNeCe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ22C-gaMrm8pZkMHsEIyhXTQsJEu9goDIwoEuv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUMj4khMBGhHWDWiDHXR8fQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUMj4khMBGhHWDWiDHXR8fQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:37:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:37:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rts9FMHoZg19-6tdW_pb9niaJs8",
    "id": "UgwRwhp7Kvvh8NSB2U14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2Y5aaI7eJr9P3zbrmNQxhIrUIeE",
        "id": "UgwRwhp7Kvvh8NSB2U14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "As\u00ed se habla eres muy grande y humilde un ejemplo a seguir,",
          "textOriginal": "As\u00ed se habla eres muy grande y humilde un ejemplo a seguir,",
          "authorDisplayName": "Ismael Mart\u00ednez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS-Mb01X76h1fSA3RxsbG_KzTcb1B6ppZgvAA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcwK7CtJErMrTQMNDXO5pFw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcwK7CtJErMrTQMNDXO5pFw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:50:50Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:50:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9RaF8oyA2SgI6z7Ut-ODboKAugo",
    "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s5Z1mIA6XwMRGg2VW3q_DRUCPRU",
        "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Incre\u00edble. No cre\u00eda que fuese a vivir lo suficiente para oir y ver a esa mujer hacer y decir algo sensato. Pensaba que no ten\u00eda cerebro. Vaya, que me alegro.",
          "textOriginal": "Incre\u00edble. No cre\u00eda que fuese a vivir lo suficiente para oir y ver a esa mujer hacer y decir algo sensato. Pensaba que no ten\u00eda cerebro. Vaya, que me alegro.",
          "authorDisplayName": "Dido Arendt",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXwPHqAnfYsrjgM1ylcSmnCPwwTufprU_WgqxLAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyhUa56e2jIj5_ZjYtDTnPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyhUa56e2jIj5_ZjYtDTnPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:46:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:46:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fh9F2JnJYjN4osX46SOaoS4vL0A",
        "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg.966BzDBcEM8966T2Qv578y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@jesus garcia . Sin ofender por favor,  que  Dido  no te ha ofendido.",
          "textOriginal": "@jesus garcia . Sin ofender por favor,  que  Dido  no te ha ofendido.",
          "parentId": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "loremar Oliva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6yPbkXUW2gTfFRUHIgrhMboteX9_Rze0NRilr8PD8SNnxDVNkBXCNYGJ8xqDI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T16:15:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T16:15:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KRUJQ3EcPQsDGKVFOei64uepYsc",
        "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg.966BzDBcEM8966CV0Haf5X",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Totalmente.",
          "textOriginal": "Totalmente.",
          "parentId": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "sigfredo sinm\u00e1s",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2k5T0CdzkqDZ63FQCtfdGbCt_qkq1wGJWbC1YeA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN0xp1Gww2jtriBpQUFHaJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCN0xp1Gww2jtriBpQUFHaJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:50:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:50:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "t9LJx9zcSJcsVRyxr4vkJpfFFOA",
    "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GxverAa7IOHjTcTchxALVZwpxns",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "\u00a1Grande In\u00e9s! El gobierno es incapaz y pat\u00e9ticamente torpe con la actual crisis de la enfermedad.\nO les facilitamos las cosas o se cargan el pa\u00eds entero.\nBravo Ciudadanos.",
          "textOriginal": "\u00a1Grande In\u00e9s! El gobierno es incapaz y pat\u00e9ticamente torpe con la actual crisis de la enfermedad.\nO les facilitamos las cosas o se cargan el pa\u00eds entero.\nBravo Ciudadanos.",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:59:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:59:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YlqsycObyROf1F20twpfka8o1T0",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966ityqzd3d",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hellboy \"Bajas\" dices.....\u00bfTe crees que \u00e9sto es un juego o qu\u00e9?\u00bfSon asumibles esas bajas?.\nT\u00edpico pensamiento progre, \"se sacrifican por m\u00ed\" XD.",
          "textOriginal": "@Hellboy \"Bajas\" dices.....\u00bfTe crees que \u00e9sto es un juego o qu\u00e9?\u00bfSon asumibles esas bajas?.\nT\u00edpico pensamiento progre, \"se sacrifican por m\u00ed\" XD.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:42:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:42:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Hn34zSCorrVF_ZA01Aq6SPH0jmY",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966iakjYMhO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hellboy A otro con ese cuento, no esper\u00e9is que por que ahora tengamos una emergencia os vamos a dejar hacer lo que os d\u00e9 la gana, los presupuestos de urgencias y punto, y en cu\u00e1nto pase la crisis y se pueda se cancela.\nEl gobierno y sus medidas han sido una chapuza, las ccaa obedecen c\u00f3mo debe ser para afrontar la crisis pero no es excusa.\nLos espa\u00f1oles en Italia hace unas semanas ya denunciaban que no se estaban tomando medidas de precauci\u00f3n, hace todo un mes que ya tuvimos al primer muerto por COD y lo trataron de ocultar.\nLos transportistas tambi\u00e9n levantaron la voz y ahora resulta que son uno de los grupos profesionales m\u00e1s afectados despu\u00e9s de los obvios.\n\u00a1Mira la tele ahora mismo! \u00a1Est\u00e1n llamando a la cuarentena en casa!\u00a1Qu\u00e9 ya es muy tarde para hablar de eso cu\u00e1ndo no han tomado ninguna medida hasta hace 2 d\u00edas.\nNo se necesita el consejo de la OMS y de 20.000 cient\u00edficos para ver que las fronteras y los medios de transporte son el principal foco de entrada.....\u00bfEstamos tontos o que?.\nInsisto, no se hac\u00edan controles, muchos de los contagios en Espa\u00f1a fueron por gente que viajaba entre Espa\u00f1a e Italia cu\u00e1ndo ya exist\u00edan alarmas sanitarias.......\nSon unos chapuzas, esperemos que el golpe no sea demasiado duro, Italia ya est\u00e1 cerrando fronteras.....\nSon unos malditos incompetentes y chapuzas y se exigir\u00e1n cabezas, tiempo al tiempo hoy tienes esos \"presupuestos de emergencia\", ma\u00f1ana pagar\u00e1n.",
          "textOriginal": "@Hellboy A otro con ese cuento, no esper\u00e9is que por que ahora tengamos una emergencia os vamos a dejar hacer lo que os d\u00e9 la gana, los presupuestos de urgencias y punto, y en cu\u00e1nto pase la crisis y se pueda se cancela.\nEl gobierno y sus medidas han sido una chapuza, las ccaa obedecen c\u00f3mo debe ser para afrontar la crisis pero no es excusa.\nLos espa\u00f1oles en Italia hace unas semanas ya denunciaban que no se estaban tomando medidas de precauci\u00f3n, hace todo un mes que ya tuvimos al primer muerto por COD y lo trataron de ocultar.\nLos transportistas tambi\u00e9n levantaron la voz y ahora resulta que son uno de los grupos profesionales m\u00e1s afectados despu\u00e9s de los obvios.\n\u00a1Mira la tele ahora mismo! \u00a1Est\u00e1n llamando a la cuarentena en casa!\u00a1Qu\u00e9 ya es muy tarde para hablar de eso cu\u00e1ndo no han tomado ninguna medida hasta hace 2 d\u00edas.\nNo se necesita el consejo de la OMS y de 20.000 cient\u00edficos para ver que las fronteras y los medios de transporte son el principal foco de entrada.....\u00bfEstamos tontos o que?.\nInsisto, no se hac\u00edan controles, muchos de los contagios en Espa\u00f1a fueron por gente que viajaba entre Espa\u00f1a e Italia cu\u00e1ndo ya exist\u00edan alarmas sanitarias.......\nSon unos chapuzas, esperemos que el golpe no sea demasiado duro, Italia ya est\u00e1 cerrando fronteras.....\nSon unos malditos incompetentes y chapuzas y se exigir\u00e1n cabezas, tiempo al tiempo hoy tienes esos \"presupuestos de emergencia\", ma\u00f1ana pagar\u00e1n.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:40:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:40:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8r02YnasbBpNDM725oodLxIC5t4",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966e3jHWBut",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@jesus garcia pues yo te repito que es un problema global, no local, y que desde el principio se ha seguido el consejo de expertos ajenos al gobierno y que cualquier partido hubiera seguido los mismos protocolos. La responsabilidad es, sobre todo, ciudadana.\nLo tomas, o lo dejas, pero es la realidad contrastable pura y dura. Ni Rajoy, ni S\u00e1nchez, ni Abascal, ni Arrimadas...hubieran hecho nada diferente.\n\nNo es momento ni para la demagogia, ni el populismo, ni para la arrogancia.\n\nTe deseo lo mejor, por cierto... y \u00e1nimo, que pasar\u00e1 pronto y esperemos que con el menor n\u00famero de bajas posible.",
          "textOriginal": "@jesus garcia pues yo te repito que es un problema global, no local, y que desde el principio se ha seguido el consejo de expertos ajenos al gobierno y que cualquier partido hubiera seguido los mismos protocolos. La responsabilidad es, sobre todo, ciudadana.\nLo tomas, o lo dejas, pero es la realidad contrastable pura y dura. Ni Rajoy, ni S\u00e1nchez, ni Abascal, ni Arrimadas...hubieran hecho nada diferente.\n\nNo es momento ni para la demagogia, ni el populismo, ni para la arrogancia.\n\nTe deseo lo mejor, por cierto... y \u00e1nimo, que pasar\u00e1 pronto y esperemos que con el menor n\u00famero de bajas posible.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hellboy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhQyfI8P4giuGiQlG5ah0fuXsTxMRbawax4jm7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:00:32Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:00:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Kd3LHYsCPsdl4MESa1xG0Bo8IB4",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966ZX7WvZX2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hellboy Aqu\u00ed nadie va a aceptar \u00f3rdenes de nadie, el sentido com\u00fan dice que hay que apoyar al gobierno ahora para que no la caguen m\u00e1s y eso est\u00e1 por encima de ideolog\u00edas, pero no me vengas con que el gobierno \"ni pincha no corta\", \u00a1Qu\u00e9 r\u00e1pido depuran algunos las responsabilidades!.\nTras la crisis llegar\u00e1 el momento de pedir cabezas, tiempo al tiempo.",
          "textOriginal": "@Hellboy Aqu\u00ed nadie va a aceptar \u00f3rdenes de nadie, el sentido com\u00fan dice que hay que apoyar al gobierno ahora para que no la caguen m\u00e1s y eso est\u00e1 por encima de ideolog\u00edas, pero no me vengas con que el gobierno \"ni pincha no corta\", \u00a1Qu\u00e9 r\u00e1pido depuran algunos las responsabilidades!.\nTras la crisis llegar\u00e1 el momento de pedir cabezas, tiempo al tiempo.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T17:12:07Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T17:12:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2BSRVtXneIeU6TBgjtKRbsZaFHw",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966TUhABtsp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "El gobierno no tiene nada que ver. De hecho, el asesor de la OMS es el mismo que estaba con Rajoy. Es m\u00e1s, si no se han tomado medidas antes fu\u00e9 porque la patronal empresarial se opuso.\nPor favor, no seamos tan \"espa\u00f1oles\" y rememos todos en la misma direcci\u00f3n.",
          "textOriginal": "El gobierno no tiene nada que ver. De hecho, el asesor de la OMS es el mismo que estaba con Rajoy. Es m\u00e1s, si no se han tomado medidas antes fu\u00e9 porque la patronal empresarial se opuso.\nPor favor, no seamos tan \"espa\u00f1oles\" y rememos todos en la misma direcci\u00f3n.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hellboy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhQyfI8P4giuGiQlG5ah0fuXsTxMRbawax4jm7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T16:19:21Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T16:19:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QIsDdkPpUrvFU0WTFshUn01j9KA",
    "id": "UgxwFEvb3idTlh7JwQl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "46MihdV4rlRcxMbnJ3y9HVU9S0o",
        "id": "UgxwFEvb3idTlh7JwQl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "No es cierto es una careta la de In\u00e9s Arrimadas , esta diciendo esto por las circunstancias,  pero a lejos se ve lo mala que es , igual que Albert.",
          "textOriginal": "No es cierto es una careta la de In\u00e9s Arrimadas , esta diciendo esto por las circunstancias,  pero a lejos se ve lo mala que es , igual que Albert.",
          "authorDisplayName": "loremar Oliva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6yPbkXUW2gTfFRUHIgrhMboteX9_Rze0NRilr8PD8SNnxDVNkBXCNYGJ8xqDI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:26:20Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:26:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wnVhzZy379YcKrwC3WYdZJDs9tQ",
    "id": "UgwfkytSpSlSKzDhjQJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2UILDb6JXK1bV75wPpiKHOQT-lY",
        "id": "UgwfkytSpSlSKzDhjQJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "\u00a1Qu\u00e9 linda es In\u00e9s!",
          "textOriginal": "\u00a1Qu\u00e9 linda es In\u00e9s!",
          "authorDisplayName": "gjcorre0",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQBTC-zAfDwvk5P_At1Y_X2qEr7g-FIuqWFUDUv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTp01wRfWikFg4ITMrro3qA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTp01wRfWikFg4ITMrro3qA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:49:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:49:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OcS_Z3A1DIarssbNibUMY-bbUCA",
    "id": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PIwEEzgxuZ6_ALlaq-5ZB9gwhWw",
        "id": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Con base en*",
          "textOriginal": "Con base en*",
          "authorDisplayName": "Gabriela Casanova",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiZeCjL0yrR6IiCJJv7YU3SmjnWYRJgxbLxUK8og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgNgW78PaRpPcKUk3ogyCsQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgNgW78PaRpPcKUk3ogyCsQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:35:20Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:35:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WX6nr3iVG5CVfQys4UNgb1E2pgw",
        "id": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg.966AiLcTyDn966IMtGgXAe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Joder pareces escribante, espero que hayas entendido el mensaje m\u00e1s que centrarte en como hablan.",
          "textOriginal": "Joder pareces escribante, espero que hayas entendido el mensaje m\u00e1s que centrarte en como hablan.",
          "parentId": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sergio Roman Granada",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQJ0hhoU53KpAdNFzqP44G2K9qGLAS8Oo46bQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxO7qJNJ8ezOpee514sF7Dg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxO7qJNJ8ezOpee514sF7Dg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:42:10Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:42:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Cgy2JzWNZ004gqhGxxcVzacuSwE",
    "id": "UgwHGqOFgUR37RMWA8V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qo1Utcpkub13_gKigszy-AbZy0w",
        "id": "UgwHGqOFgUR37RMWA8V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Sra. Arrimadas, increible!! pues venga ha trabajar.",
          "textOriginal": "Sra. Arrimadas, increible!! pues venga ha trabajar.",
          "authorDisplayName": "jose luis muelle rodil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Om2xvRI6oXnZ1LiAGR7y4AMDt-gmxv1VLXcYVHWJSS_Q2jjkbaLuXb3PA2JSq-HefpdhVSpy=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD-pRRjE4O8r4OEq4frUPhQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCD-pRRjE4O8r4OEq4frUPhQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T21:02:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T21:02:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JgRUdM--g3UNWb8-fH0v10ai8uQ",
    "id": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z4-6XekgnQA7FYQo4zD7clkDOTI",
        "id": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Mejor que el penoso video de Abascal. Eso s\u00ed, la precariedad que muchos llevamos sufriendo durante a\u00f1os no era lo suficientemente urgente para Cs hasta ahora como para sentar cabeza y desbloquear la situaci\u00f3n pol\u00edtica. Ya os vale.",
          "textOriginal": "Mejor que el penoso video de Abascal. Eso s\u00ed, la precariedad que muchos llevamos sufriendo durante a\u00f1os no era lo suficientemente urgente para Cs hasta ahora como para sentar cabeza y desbloquear la situaci\u00f3n pol\u00edtica. Ya os vale.",
          "authorDisplayName": "kkomas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStr9DuekqdTIMyvb6GdfzCKfN8ZgwqUU-MGv1r=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoqcdpWUw_eY6LcUq9sGzDw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoqcdpWUw_eY6LcUq9sGzDw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-12T15:14:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T15:14:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EpGq4xhVlPnwMBLZZ_yfyQFLs58",
        "id": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg.966M62hY-VO968_OPUjvYF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Los nuevos son peores todav\u00eda que el PP PSOE",
          "textOriginal": "Los nuevos son peores todav\u00eda que el PP PSOE",
          "parentId": "UgwSbU9CCYD5WKXgQkl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucio Septimio Basiano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQH6LM1xSnLHpfts7pZmKBpZ3SM6tIMijWA0w-N5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPMuAGkdwKvFeKmFJUCLHMg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPMuAGkdwKvFeKmFJUCLHMg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-13T11:58:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-13T11:58:09Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JOH4juuAp7vgxocq89Dq2fzirmY",
    "id": "Ugxu-ZTKXyDtCKxd6iZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BFEh8cFaR-yGOsiudRlKGS7K6_w",
        "id": "Ugxu-ZTKXyDtCKxd6iZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Hemos tenido que llegar a las puertas del apocalipsis para cuidadanos recapacite.",
          "textOriginal": "Hemos tenido que llegar a las puertas del apocalipsis para cuidadanos recapacite.",
          "authorDisplayName": "Manuel Alejandro L\u00f3pez G",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRbP0euGSmDf-FgbRxzThRFvl6dlQ9A-0dLA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4Mso5Ubj-0AzdO3l9s_YRA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4Mso5Ubj-0AzdO3l9s_YRA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:29:05Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:29:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IbfT30kOctT88lqXlWTPdJaPRvE",
    "id": "UgwPVSDVbexndD1cB-l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hf0DJoRjW8awderaMHaY8hU_6nU",
        "id": "UgwPVSDVbexndD1cB-l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Muy bien \ud83d\udc4f\ud83e\udde1",
          "textOriginal": "Muy bien \ud83d\udc4f\ud83e\udde1",
          "authorDisplayName": "Guillermo Amat",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTJ4Tv91Vcm3I7aFMUkgyj8gbCRhxEfr13Gx-6xGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0mPNIyeRUdixBOC3r6FWuw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0mPNIyeRUdixBOC3r6FWuw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:58:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:58:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fuXCACUE155hnb7BOoCl_o5ecYo",
    "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KMJiTr83JWBfR3subDAtTgO1Pk8",
        "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Bravo por cambio de rumbo de este partido!",
          "textOriginal": "Bravo por cambio de rumbo de este partido!",
          "authorDisplayName": "Perlas ensangrentadas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/jJSCWhad2418zlpydsr3IYL1yD4eR3cmbSmwHF79yVjZU1E00jFPM35ueI-PR3LSYb0VDgtKEpE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs2Scx9Ub173oR016YdZ4Nw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs2Scx9Ub173oR016YdZ4Nw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:29:47Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:29:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MUthhK88H6eeF7Xsjk8wY9xOnwo",
        "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg.966A4gUxRs_966fgS3xrkw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "CeNeCe \nAsahayahaj",
          "textOriginal": "CeNeCe \nAsahayahaj",
          "parentId": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Z",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnzYvV-rxpmgsVklm4bb8Ua1hrlU8s8v0QzE--ug=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9NAF3PqTNXCoRJMIa4SwAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9NAF3PqTNXCoRJMIa4SwAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:14:41Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:14:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Xsl7o6pLLvqzQjnKRQ4RsU8drt0",
        "id": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg.966A4gUxRs_966AyoclG2C",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cu\u00e1ntos van ya? xDdd",
          "textOriginal": "Cu\u00e1ntos van ya? xDdd",
          "parentId": "UgxeQljlU9AfIheDKFJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "CeNeCe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ22C-gaMrm8pZkMHsEIyhXTQsJEu9goDIwoEuv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUMj4khMBGhHWDWiDHXR8fQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUMj4khMBGhHWDWiDHXR8fQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:37:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:37:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rts9FMHoZg19-6tdW_pb9niaJs8",
    "id": "UgwRwhp7Kvvh8NSB2U14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2Y5aaI7eJr9P3zbrmNQxhIrUIeE",
        "id": "UgwRwhp7Kvvh8NSB2U14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "As\u00ed se habla eres muy grande y humilde un ejemplo a seguir,",
          "textOriginal": "As\u00ed se habla eres muy grande y humilde un ejemplo a seguir,",
          "authorDisplayName": "Ismael Mart\u00ednez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS-Mb01X76h1fSA3RxsbG_KzTcb1B6ppZgvAA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcwK7CtJErMrTQMNDXO5pFw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcwK7CtJErMrTQMNDXO5pFw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:50:50Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:50:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9RaF8oyA2SgI6z7Ut-ODboKAugo",
    "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s5Z1mIA6XwMRGg2VW3q_DRUCPRU",
        "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Incre\u00edble. No cre\u00eda que fuese a vivir lo suficiente para oir y ver a esa mujer hacer y decir algo sensato. Pensaba que no ten\u00eda cerebro. Vaya, que me alegro.",
          "textOriginal": "Incre\u00edble. No cre\u00eda que fuese a vivir lo suficiente para oir y ver a esa mujer hacer y decir algo sensato. Pensaba que no ten\u00eda cerebro. Vaya, que me alegro.",
          "authorDisplayName": "Dido Arendt",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXwPHqAnfYsrjgM1ylcSmnCPwwTufprU_WgqxLAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyhUa56e2jIj5_ZjYtDTnPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyhUa56e2jIj5_ZjYtDTnPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:46:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:46:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fh9F2JnJYjN4osX46SOaoS4vL0A",
        "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg.966BzDBcEM8966T2Qv578y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@jesus garcia . Sin ofender por favor,  que  Dido  no te ha ofendido.",
          "textOriginal": "@jesus garcia . Sin ofender por favor,  que  Dido  no te ha ofendido.",
          "parentId": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "loremar Oliva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6yPbkXUW2gTfFRUHIgrhMboteX9_Rze0NRilr8PD8SNnxDVNkBXCNYGJ8xqDI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T16:15:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T16:15:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KRUJQ3EcPQsDGKVFOei64uepYsc",
        "id": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg.966BzDBcEM8966CV0Haf5X",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Totalmente.",
          "textOriginal": "Totalmente.",
          "parentId": "UgzvnSpmstVqOfsNUWh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "sigfredo sinm\u00e1s",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2k5T0CdzkqDZ63FQCtfdGbCt_qkq1wGJWbC1YeA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN0xp1Gww2jtriBpQUFHaJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCN0xp1Gww2jtriBpQUFHaJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:50:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:50:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "t9LJx9zcSJcsVRyxr4vkJpfFFOA",
    "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GxverAa7IOHjTcTchxALVZwpxns",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "\u00a1Grande In\u00e9s! El gobierno es incapaz y pat\u00e9ticamente torpe con la actual crisis de la enfermedad.\nO les facilitamos las cosas o se cargan el pa\u00eds entero.\nBravo Ciudadanos.",
          "textOriginal": "\u00a1Grande In\u00e9s! El gobierno es incapaz y pat\u00e9ticamente torpe con la actual crisis de la enfermedad.\nO les facilitamos las cosas o se cargan el pa\u00eds entero.\nBravo Ciudadanos.",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:59:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:59:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YlqsycObyROf1F20twpfka8o1T0",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966ityqzd3d",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hellboy \"Bajas\" dices.....\u00bfTe crees que \u00e9sto es un juego o qu\u00e9?\u00bfSon asumibles esas bajas?.\nT\u00edpico pensamiento progre, \"se sacrifican por m\u00ed\" XD.",
          "textOriginal": "@Hellboy \"Bajas\" dices.....\u00bfTe crees que \u00e9sto es un juego o qu\u00e9?\u00bfSon asumibles esas bajas?.\nT\u00edpico pensamiento progre, \"se sacrifican por m\u00ed\" XD.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:42:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:42:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Hn34zSCorrVF_ZA01Aq6SPH0jmY",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966iakjYMhO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hellboy A otro con ese cuento, no esper\u00e9is que por que ahora tengamos una emergencia os vamos a dejar hacer lo que os d\u00e9 la gana, los presupuestos de urgencias y punto, y en cu\u00e1nto pase la crisis y se pueda se cancela.\nEl gobierno y sus medidas han sido una chapuza, las ccaa obedecen c\u00f3mo debe ser para afrontar la crisis pero no es excusa.\nLos espa\u00f1oles en Italia hace unas semanas ya denunciaban que no se estaban tomando medidas de precauci\u00f3n, hace todo un mes que ya tuvimos al primer muerto por COD y lo trataron de ocultar.\nLos transportistas tambi\u00e9n levantaron la voz y ahora resulta que son uno de los grupos profesionales m\u00e1s afectados despu\u00e9s de los obvios.\n\u00a1Mira la tele ahora mismo! \u00a1Est\u00e1n llamando a la cuarentena en casa!\u00a1Qu\u00e9 ya es muy tarde para hablar de eso cu\u00e1ndo no han tomado ninguna medida hasta hace 2 d\u00edas.\nNo se necesita el consejo de la OMS y de 20.000 cient\u00edficos para ver que las fronteras y los medios de transporte son el principal foco de entrada.....\u00bfEstamos tontos o que?.\nInsisto, no se hac\u00edan controles, muchos de los contagios en Espa\u00f1a fueron por gente que viajaba entre Espa\u00f1a e Italia cu\u00e1ndo ya exist\u00edan alarmas sanitarias.......\nSon unos chapuzas, esperemos que el golpe no sea demasiado duro, Italia ya est\u00e1 cerrando fronteras.....\nSon unos malditos incompetentes y chapuzas y se exigir\u00e1n cabezas, tiempo al tiempo hoy tienes esos \"presupuestos de emergencia\", ma\u00f1ana pagar\u00e1n.",
          "textOriginal": "@Hellboy A otro con ese cuento, no esper\u00e9is que por que ahora tengamos una emergencia os vamos a dejar hacer lo que os d\u00e9 la gana, los presupuestos de urgencias y punto, y en cu\u00e1nto pase la crisis y se pueda se cancela.\nEl gobierno y sus medidas han sido una chapuza, las ccaa obedecen c\u00f3mo debe ser para afrontar la crisis pero no es excusa.\nLos espa\u00f1oles en Italia hace unas semanas ya denunciaban que no se estaban tomando medidas de precauci\u00f3n, hace todo un mes que ya tuvimos al primer muerto por COD y lo trataron de ocultar.\nLos transportistas tambi\u00e9n levantaron la voz y ahora resulta que son uno de los grupos profesionales m\u00e1s afectados despu\u00e9s de los obvios.\n\u00a1Mira la tele ahora mismo! \u00a1Est\u00e1n llamando a la cuarentena en casa!\u00a1Qu\u00e9 ya es muy tarde para hablar de eso cu\u00e1ndo no han tomado ninguna medida hasta hace 2 d\u00edas.\nNo se necesita el consejo de la OMS y de 20.000 cient\u00edficos para ver que las fronteras y los medios de transporte son el principal foco de entrada.....\u00bfEstamos tontos o que?.\nInsisto, no se hac\u00edan controles, muchos de los contagios en Espa\u00f1a fueron por gente que viajaba entre Espa\u00f1a e Italia cu\u00e1ndo ya exist\u00edan alarmas sanitarias.......\nSon unos chapuzas, esperemos que el golpe no sea demasiado duro, Italia ya est\u00e1 cerrando fronteras.....\nSon unos malditos incompetentes y chapuzas y se exigir\u00e1n cabezas, tiempo al tiempo hoy tienes esos \"presupuestos de emergencia\", ma\u00f1ana pagar\u00e1n.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:40:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:40:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8r02YnasbBpNDM725oodLxIC5t4",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966e3jHWBut",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@jesus garcia pues yo te repito que es un problema global, no local, y que desde el principio se ha seguido el consejo de expertos ajenos al gobierno y que cualquier partido hubiera seguido los mismos protocolos. La responsabilidad es, sobre todo, ciudadana.\nLo tomas, o lo dejas, pero es la realidad contrastable pura y dura. Ni Rajoy, ni S\u00e1nchez, ni Abascal, ni Arrimadas...hubieran hecho nada diferente.\n\nNo es momento ni para la demagogia, ni el populismo, ni para la arrogancia.\n\nTe deseo lo mejor, por cierto... y \u00e1nimo, que pasar\u00e1 pronto y esperemos que con el menor n\u00famero de bajas posible.",
          "textOriginal": "@jesus garcia pues yo te repito que es un problema global, no local, y que desde el principio se ha seguido el consejo de expertos ajenos al gobierno y que cualquier partido hubiera seguido los mismos protocolos. La responsabilidad es, sobre todo, ciudadana.\nLo tomas, o lo dejas, pero es la realidad contrastable pura y dura. Ni Rajoy, ni S\u00e1nchez, ni Abascal, ni Arrimadas...hubieran hecho nada diferente.\n\nNo es momento ni para la demagogia, ni el populismo, ni para la arrogancia.\n\nTe deseo lo mejor, por cierto... y \u00e1nimo, que pasar\u00e1 pronto y esperemos que con el menor n\u00famero de bajas posible.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hellboy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhQyfI8P4giuGiQlG5ah0fuXsTxMRbawax4jm7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T18:00:32Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T18:00:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Kd3LHYsCPsdl4MESa1xG0Bo8IB4",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966ZX7WvZX2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hellboy Aqu\u00ed nadie va a aceptar \u00f3rdenes de nadie, el sentido com\u00fan dice que hay que apoyar al gobierno ahora para que no la caguen m\u00e1s y eso est\u00e1 por encima de ideolog\u00edas, pero no me vengas con que el gobierno \"ni pincha no corta\", \u00a1Qu\u00e9 r\u00e1pido depuran algunos las responsabilidades!.\nTras la crisis llegar\u00e1 el momento de pedir cabezas, tiempo al tiempo.",
          "textOriginal": "@Hellboy Aqu\u00ed nadie va a aceptar \u00f3rdenes de nadie, el sentido com\u00fan dice que hay que apoyar al gobierno ahora para que no la caguen m\u00e1s y eso est\u00e1 por encima de ideolog\u00edas, pero no me vengas con que el gobierno \"ni pincha no corta\", \u00a1Qu\u00e9 r\u00e1pido depuran algunos las responsabilidades!.\nTras la crisis llegar\u00e1 el momento de pedir cabezas, tiempo al tiempo.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jesus garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDhs3J5KjO9qZAvRuFhhyYpsxlcVQ3ABUvT5cv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnAmcvpu4vbh0zKJp5uOYRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T17:12:07Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T17:12:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2BSRVtXneIeU6TBgjtKRbsZaFHw",
        "id": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg.966DQwHCMWZ966TUhABtsp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "El gobierno no tiene nada que ver. De hecho, el asesor de la OMS es el mismo que estaba con Rajoy. Es m\u00e1s, si no se han tomado medidas antes fu\u00e9 porque la patronal empresarial se opuso.\nPor favor, no seamos tan \"espa\u00f1oles\" y rememos todos en la misma direcci\u00f3n.",
          "textOriginal": "El gobierno no tiene nada que ver. De hecho, el asesor de la OMS es el mismo que estaba con Rajoy. Es m\u00e1s, si no se han tomado medidas antes fu\u00e9 porque la patronal empresarial se opuso.\nPor favor, no seamos tan \"espa\u00f1oles\" y rememos todos en la misma direcci\u00f3n.",
          "parentId": "UgyYtbdiAOwaCBqNLrN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hellboy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhQyfI8P4giuGiQlG5ah0fuXsTxMRbawax4jm7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXskOx3pA9SPqbArDLa5KCA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T16:19:21Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T16:19:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QIsDdkPpUrvFU0WTFshUn01j9KA",
    "id": "UgxwFEvb3idTlh7JwQl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "46MihdV4rlRcxMbnJ3y9HVU9S0o",
        "id": "UgxwFEvb3idTlh7JwQl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "No es cierto es una careta la de In\u00e9s Arrimadas , esta diciendo esto por las circunstancias,  pero a lejos se ve lo mala que es , igual que Albert.",
          "textOriginal": "No es cierto es una careta la de In\u00e9s Arrimadas , esta diciendo esto por las circunstancias,  pero a lejos se ve lo mala que es , igual que Albert.",
          "authorDisplayName": "loremar Oliva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6yPbkXUW2gTfFRUHIgrhMboteX9_Rze0NRilr8PD8SNnxDVNkBXCNYGJ8xqDI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHKJPVG5NMzC-nqMoAIJLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:26:20Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:26:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wnVhzZy379YcKrwC3WYdZJDs9tQ",
    "id": "UgwfkytSpSlSKzDhjQJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2UILDb6JXK1bV75wPpiKHOQT-lY",
        "id": "UgwfkytSpSlSKzDhjQJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "\u00a1Qu\u00e9 linda es In\u00e9s!",
          "textOriginal": "\u00a1Qu\u00e9 linda es In\u00e9s!",
          "authorDisplayName": "gjcorre0",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQBTC-zAfDwvk5P_At1Y_X2qEr7g-FIuqWFUDUv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTp01wRfWikFg4ITMrro3qA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTp01wRfWikFg4ITMrro3qA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:49:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:49:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OcS_Z3A1DIarssbNibUMY-bbUCA",
    "id": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PIwEEzgxuZ6_ALlaq-5ZB9gwhWw",
        "id": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Con base en*",
          "textOriginal": "Con base en*",
          "authorDisplayName": "Gabriela Casanova",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiZeCjL0yrR6IiCJJv7YU3SmjnWYRJgxbLxUK8og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgNgW78PaRpPcKUk3ogyCsQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgNgW78PaRpPcKUk3ogyCsQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T13:35:20Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T13:35:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WX6nr3iVG5CVfQys4UNgb1E2pgw",
        "id": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg.966AiLcTyDn966IMtGgXAe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Joder pareces escribante, espero que hayas entendido el mensaje m\u00e1s que centrarte en como hablan.",
          "textOriginal": "Joder pareces escribante, espero que hayas entendido el mensaje m\u00e1s que centrarte en como hablan.",
          "parentId": "UgwlSQKplSSsmYy4d1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sergio Roman Granada",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQJ0hhoU53KpAdNFzqP44G2K9qGLAS8Oo46bQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxO7qJNJ8ezOpee514sF7Dg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxO7qJNJ8ezOpee514sF7Dg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-12T14:42:10Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T14:42:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Cgy2JzWNZ004gqhGxxcVzacuSwE",
    "id": "UgwHGqOFgUR37RMWA8V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "odtUNR-C15E",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qo1Utcpkub13_gKigszy-AbZy0w",
        "id": "UgwHGqOFgUR37RMWA8V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "odtUNR-C15E",
          "textDisplay": "Sra. Arrimadas, increible!! pues venga ha trabajar.",
          "textOriginal": "Sra. Arrimadas, increible!! pues venga ha trabajar.",
          "authorDisplayName": "jose luis muelle rodil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Om2xvRI6oXnZ1LiAGR7y4AMDt-gmxv1VLXcYVHWJSS_Q2jjkbaLuXb3PA2JSq-HefpdhVSpy=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD-pRRjE4O8r4OEq4frUPhQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCD-pRRjE4O8r4OEq4frUPhQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-12T21:02:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-12T21:02:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]