[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gMKZ5gG9NQf0g5iv7NqVK4umTbc",
    "id": "UgyWEEtOnn9_qG6Fqbd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IHVKzeW8kxCR1UWYfTdWwglQkkY",
        "id": "UgyWEEtOnn9_qG6Fqbd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
          "textDisplay": "Uma observa\u00e7\u00e3o n\u00e3o mencionada: expressivo percentual, principalmente de m\u00e9dicos contratados em regime de urg\u00eancia N\u00c3O T\u00caM O PREPARO M\u00cdNIMO PARA EXERCER A PROFISS\u00c3O. Sou m\u00e9dico das frente de combate, na \u00e1rea de pediatria e reitero - tais profissionais colocaram a si mesmos e, principalmente, aos pacientes, a situa\u00e7\u00f5es de greve risco.",
          "textOriginal": "Uma observa\u00e7\u00e3o n\u00e3o mencionada: expressivo percentual, principalmente de m\u00e9dicos contratados em regime de urg\u00eancia N\u00c3O T\u00caM O PREPARO M\u00cdNIMO PARA EXERCER A PROFISS\u00c3O. Sou m\u00e9dico das frente de combate, na \u00e1rea de pediatria e reitero - tais profissionais colocaram a si mesmos e, principalmente, aos pacientes, a situa\u00e7\u00f5es de greve risco.",
          "authorDisplayName": "Paulo Truglio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRb2FFJ2BIxOywW4HcupPKA4LzN2N9Me5yb6Ye46g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs7sYObDUO0_5rfrXrWE6FA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs7sYObDUO0_5rfrXrWE6FA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-23T21:17:19Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T21:17:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "86EWJ4_SqergSOdTwpZo3XcFSG8",
    "id": "UgzKa-FZSxk6HLdrHHp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LZxRehl65Ofy-I7n3N35bkZqbVI",
        "id": "UgzKa-FZSxk6HLdrHHp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
          "textDisplay": "O problema \u00e9 que este numero trata-se de  profssionais terceirizados, quarteirizados, trabalho precarizado e sem vinculo com as diretrizes preconizadas pelo SUS. Concurso p\u00fablico e trabalhadores com autonomia para fiscalizar os processos de trabalho \u00e9 o que vai fortalecer o SUS.",
          "textOriginal": "O problema \u00e9 que este numero trata-se de  profssionais terceirizados, quarteirizados, trabalho precarizado e sem vinculo com as diretrizes preconizadas pelo SUS. Concurso p\u00fablico e trabalhadores com autonomia para fiscalizar os processos de trabalho \u00e9 o que vai fortalecer o SUS.",
          "authorDisplayName": "Fl\u00e1via Anuncia\u00e7\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSaMBiscN_G7nB8Hf9uMIetLFGP7fo9LYq4dYws=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVhDRmb27cObMEstbR2Td2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVhDRmb27cObMEstbR2Td2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-23T21:11:25Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T21:12:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "96JqKwOxqsU93pOEUn6f7z1FAug",
    "id": "UgwM9RJ1vjd5cMsApD14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MLp8J0p_zv23zFi9hQf2sF76MeI",
        "id": "UgwM9RJ1vjd5cMsApD14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
          "textDisplay": "Viva o SUS!",
          "textOriginal": "Viva o SUS!",
          "authorDisplayName": "Hugo Daniel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHYRchy9jxhNLRvgpfPEclv1DM8eQMRbye8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcffknR6BbpvCIrHixR63XA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcffknR6BbpvCIrHixR63XA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T21:03:35Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T21:03:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gMKZ5gG9NQf0g5iv7NqVK4umTbc",
    "id": "UgyWEEtOnn9_qG6Fqbd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IHVKzeW8kxCR1UWYfTdWwglQkkY",
        "id": "UgyWEEtOnn9_qG6Fqbd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
          "textDisplay": "Uma observa\u00e7\u00e3o n\u00e3o mencionada: expressivo percentual, principalmente de m\u00e9dicos contratados em regime de urg\u00eancia N\u00c3O T\u00caM O PREPARO M\u00cdNIMO PARA EXERCER A PROFISS\u00c3O. Sou m\u00e9dico das frente de combate, na \u00e1rea de pediatria e reitero - tais profissionais colocaram a si mesmos e, principalmente, aos pacientes, a situa\u00e7\u00f5es de greve risco.",
          "textOriginal": "Uma observa\u00e7\u00e3o n\u00e3o mencionada: expressivo percentual, principalmente de m\u00e9dicos contratados em regime de urg\u00eancia N\u00c3O T\u00caM O PREPARO M\u00cdNIMO PARA EXERCER A PROFISS\u00c3O. Sou m\u00e9dico das frente de combate, na \u00e1rea de pediatria e reitero - tais profissionais colocaram a si mesmos e, principalmente, aos pacientes, a situa\u00e7\u00f5es de greve risco.",
          "authorDisplayName": "Paulo Truglio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRb2FFJ2BIxOywW4HcupPKA4LzN2N9Me5yb6Ye46g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs7sYObDUO0_5rfrXrWE6FA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs7sYObDUO0_5rfrXrWE6FA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-23T21:17:19Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T21:17:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "86EWJ4_SqergSOdTwpZo3XcFSG8",
    "id": "UgzKa-FZSxk6HLdrHHp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LZxRehl65Ofy-I7n3N35bkZqbVI",
        "id": "UgzKa-FZSxk6HLdrHHp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
          "textDisplay": "O problema \u00e9 que este numero trata-se de  profssionais terceirizados, quarteirizados, trabalho precarizado e sem vinculo com as diretrizes preconizadas pelo SUS. Concurso p\u00fablico e trabalhadores com autonomia para fiscalizar os processos de trabalho \u00e9 o que vai fortalecer o SUS.",
          "textOriginal": "O problema \u00e9 que este numero trata-se de  profssionais terceirizados, quarteirizados, trabalho precarizado e sem vinculo com as diretrizes preconizadas pelo SUS. Concurso p\u00fablico e trabalhadores com autonomia para fiscalizar os processos de trabalho \u00e9 o que vai fortalecer o SUS.",
          "authorDisplayName": "Fl\u00e1via Anuncia\u00e7\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSaMBiscN_G7nB8Hf9uMIetLFGP7fo9LYq4dYws=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVhDRmb27cObMEstbR2Td2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVhDRmb27cObMEstbR2Td2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-23T21:11:25Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T21:12:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "96JqKwOxqsU93pOEUn6f7z1FAug",
    "id": "UgwM9RJ1vjd5cMsApD14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MLp8J0p_zv23zFi9hQf2sF76MeI",
        "id": "UgwM9RJ1vjd5cMsApD14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "lQ6Snugm_Qo",
          "textDisplay": "Viva o SUS!",
          "textOriginal": "Viva o SUS!",
          "authorDisplayName": "Hugo Daniel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHYRchy9jxhNLRvgpfPEclv1DM8eQMRbye8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcffknR6BbpvCIrHixR63XA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcffknR6BbpvCIrHixR63XA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T21:03:35Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T21:03:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]