[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "y2Db1WHyWEspJf6nOTwr_7WiZeM",
    "id": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6tPNYhwmShb2y_L2CUit9YOrdKQ",
        "id": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "O  Governo  Federal  tem  tomar  atitude  para  n\u00e3o  deixar entrar  este  CEPA  em  nosso  Pa\u00eds  ,  colocando  em  quarentena  as  possas  que vierem  de  fora : EUROPA  e  AFRICA  DO SUL",
          "textOriginal": "O  Governo  Federal  tem  tomar  atitude  para  n\u00e3o  deixar entrar  este  CEPA  em  nosso  Pa\u00eds  ,  colocando  em  quarentena  as  possas  que vierem  de  fora : EUROPA  e  AFRICA  DO SUL",
          "authorDisplayName": "Sergio Loureiro da Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHkjL4hzN2wywvOqco4cPw8rDUZ1aGSGiasQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQDZ5AOlCotYXLvRVhGEoDA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQDZ5AOlCotYXLvRVhGEoDA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-11-28T02:36:42Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T02:36:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8jqDdW-6hPoj2MVtyMjcrYCEvQo",
        "id": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg.9VGty6gqR4e9VIJ0BJj5Ky",
        "snippet": {
          "textDisplay": "J\u00e1 chegou aqui jovem, com toda certeza. Demora um pouco a aparecer.",
          "textOriginal": "J\u00e1 chegou aqui jovem, com toda certeza. Demora um pouco a aparecer.",
          "parentId": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Junior Resende",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQorETKkpr1ibpp2pYz8hD9Zuzyy3jPi0zXaQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgBMxVp24zte2OvLsxTIbAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgBMxVp24zte2OvLsxTIbAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-28T15:43:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T15:43:33Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Nw4gKjnF1_OVcYBs4xgzuUKRQW0",
    "id": "Ugw6W7kMR3RZ8VO2qIx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9qINH9h1bEemfbHKadiwHftDxVw",
        "id": "Ugw6W7kMR3RZ8VO2qIx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "1:39 Para o Dr. Hans Chucrute \u00e9 necess\u00e1rio acelerar as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "1:39 Para o Dr. Hans Chucrute \u00e9 necess\u00e1rio acelerar as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Rafael Ramos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6MwesJcZzzzTErSzktDN-BqtPDWZ2UI98neNFgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX1EbwGyrZKgkvCOIx1i5pw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX1EbwGyrZKgkvCOIx1i5pw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-10T22:35:02Z",
          "updatedAt": "2022-01-10T22:35:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qPFE8b3jI5-LkVMpXTIR3M_p0-4",
    "id": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2xY7CWUgIuYk53G2lZYVXWz2bJ8",
        "id": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "\"O melhor lugar do mundo \u00e9 aos p\u00e9s do Salvador.\"\nLetra de uma m\u00fasica",
          "textOriginal": "\"O melhor lugar do mundo \u00e9 aos p\u00e9s do Salvador.\"\nLetra de uma m\u00fasica",
          "authorDisplayName": "Humberto J\u00fanior",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/cTgHt4Weg8RhKumdPVs8QoErLDs-xBW_E8WT6j5drT7p5n-fl8LnlcfhlANjfpvBgfzJtlJa4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH3E3r1r5-PcwQ1yGppl7vQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH3E3r1r5-PcwQ1yGppl7vQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:24:47Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:24:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fHYM3GxoAoN0_E_2WzRXqJwRtGY",
        "id": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg.9VFunj9-Kdw9VG2LSn7298",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 verdade, em Salvador tem praias bel\u00edssimas.",
          "textOriginal": "\u00c9 verdade, em Salvador tem praias bel\u00edssimas.",
          "parentId": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Dino Saulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwWL8S0YL8X4AbA29Lm6cBOWTc62Rtse0vmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-27T18:39:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T18:39:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "29DJaq82MEK-ESIY9DGkTXIjU3U",
    "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ANCGrcflm-jjy6qHfDOMRvLfpjE",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "A vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 importante sim, mas ao dizer que APENAS 67% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 totalmente vacinada, vejo como infeliz e hip\u00f3crita a afirma\u00e7\u00e3o da rep\u00f3rter como \"causa dos casos de covid\". N\u00e3o considero suficiente esta reportagem para me esclarecer realmente os fatos.",
          "textOriginal": "A vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 importante sim, mas ao dizer que APENAS 67% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 totalmente vacinada, vejo como infeliz e hip\u00f3crita a afirma\u00e7\u00e3o da rep\u00f3rter como \"causa dos casos de covid\". N\u00e3o considero suficiente esta reportagem para me esclarecer realmente os fatos.",
          "authorDisplayName": "shiroukamui25",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyeOveRpz54iJB8EPGgKcJVnLiH71zDlGwCpeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3flp3EEVkifftWItp7-r9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3flp3EEVkifftWItp7-r9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-27T20:23:23Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T20:23:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gkkGC_ACGvgIXCnyCufWMejJ1Mg",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49X9zwvc4VV0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Eliel Gadotti isso\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbcomo essas pessoas podem ser t\u00e3o ego\u00edstas?",
          "textOriginal": "@Eliel Gadotti isso\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbcomo essas pessoas podem ser t\u00e3o ego\u00edstas?",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "editwxr _",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSuWd-IdYKNLOWVMohB1ll7Z64NJfMtN6Nb1p8Dfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrHBYoP9iB31BBEr6OEJbIw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrHBYoP9iB31BBEr6OEJbIw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-14T03:17:04Z",
          "updatedAt": "2022-01-14T03:17:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "q_PymPSpgDX4skWkIUToU92nyq8",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49VLyKCLhf4R",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@hoowk meus parab\u00e9ns, \u00e9 por causa de pessoas como voc\u00ea que o v\u00edrus se espalha mais r\u00e1pido, sofre muta\u00e7\u00f5es e, consequentemente, mata mais pessoas.",
          "textOriginal": "@hoowk meus parab\u00e9ns, \u00e9 por causa de pessoas como voc\u00ea que o v\u00edrus se espalha mais r\u00e1pido, sofre muta\u00e7\u00f5es e, consequentemente, mata mais pessoas.",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Eliel Gadotti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgTfaz-HjnsvUVAqTy5-kkd0DEHQPK7Hy_mcTtTA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT3hYLw3Mkyq6GGU-CLY_Lw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCT3hYLw3Mkyq6GGU-CLY_Lw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-30T01:51:00Z",
          "updatedAt": "2021-11-30T01:51:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UNT0mfWuehE_mezxauhYZOTZS8g",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49VHwiBOwCNh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@hoowk pq??",
          "textOriginal": "@hoowk pq??",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "NutellaGamer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/C2lActJxeLjhEEBcv1CeYLKwh24B2rmp4GELRENdGf6qpruHrtoUAHxlSc_hDt4vLQ0q8Ew_a4Y=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT6NScQV3TXIxBrtK-9V3lQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCT6NScQV3TXIxBrtK-9V3lQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-28T12:19:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T12:19:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r92KOjBKvniY_ED3TIIhMnTBAQM",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49VH1QUb3SUO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tenho 20 anos, e ainda n\u00e3o me vacinei, e nem fa\u00e7o quest\u00e3o, o pq? Pq n\u00e3o vejo motivo pra isso, e nem usar m\u00e1scara.. quero mais \u00e9 que mais pessoas como eu, possam adotar essa postura",
          "textOriginal": "Tenho 20 anos, e ainda n\u00e3o me vacinei, e nem fa\u00e7o quest\u00e3o, o pq? Pq n\u00e3o vejo motivo pra isso, e nem usar m\u00e1scara.. quero mais \u00e9 que mais pessoas como eu, possam adotar essa postura",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "hoowk",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HxcKk890XOGTxZgMPz_ZJeXso5CzguUiDpLvjZrOna6KQUrbXmTzwTsDF7a3hFMo11VHQOcIcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-28T03:50:37Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T03:50:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_WrA8bvy0_nQQXmFql-hAVblcx0",
    "id": "UgwpWFx72B_U-ZpISNt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WIQlrMbYc-2PppEcGBVCEHTa6qQ",
        "id": "UgwpWFx72B_U-ZpISNt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 que vai chover no noroeste?",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 que vai chover no noroeste?",
          "authorDisplayName": "Dino Saulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwWL8S0YL8X4AbA29Lm6cBOWTc62Rtse0vmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-27T18:40:15Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T18:40:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "B17eajhzZdZjiPhAQjZMF1mNlMQ",
    "id": "Ugx3dynllAwJzUZYLex4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TN5x2uQJcX539eW7N0U4Qvn-6mY",
        "id": "Ugx3dynllAwJzUZYLex4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "Homem domina homem para o seu preju\u00edzo.    Eclesiastes 8:9",
          "textOriginal": "Homem domina homem para o seu preju\u00edzo.    Eclesiastes 8:9",
          "authorDisplayName": "Ezequiel 3:18-19",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1kSrr-TnihHlgD9LkqhcbJi9U6-67s1bgzdMD7XDsSE14R-765kn6Q7JDq9B6=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjvMXxoaF05s1dzQPOKujjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjvMXxoaF05s1dzQPOKujjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-28T13:13:38Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T13:13:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zSGc-8CWZD3RujOP5FzprMIKEdo",
    "id": "Ugzh0RzSC1GVnrX36_h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jJ14YclCszpFSgSVANBvAVDidhk",
        "id": "Ugzh0RzSC1GVnrX36_h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "QUEM \u00c9 REPRESENTADO POR BOLSONARO?\nTodos os pol\u00edticos devem representar uma parte da sociedade e legislar ou governar para todos. O errado da representatividade \u00e9 quando se legisla e/ou governa somente para uma parte da sociedade, que \u00e9 plural e diversificada. Neste sentido, a representatividade pol\u00edtica de Bolsonaro iniciou com os militares das For\u00e7as Armadas e transbordou para todos os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablico e privada, al\u00e9m das mil\u00edcias. Hoje, Bolsonaro expandiu o leque de representatividade social e institucional na pol\u00edtica. Ele representa a escravid\u00e3o e suas multifacetas, a ditadura militar, os empres\u00e1rios selvagens, o agroneg\u00f3cio que desmata, envenena e n\u00e3o reconhece os direitos trabalhistas e humanos, o capitalismo industrial e financeiro, as mil\u00edcias, as pessoas sem forma\u00e7\u00e3o elementar, profundamente ressentidas e dependentes materialmente dos seus ide\u00f3logos, sem abandonar aqueles primeiros grupos citados acima. Portanto, Bolsonaro n\u00e3o representa somente pessoas e grupos institucionais da sociedade, ele representa o que h\u00e1 de pior em cada um de n\u00f3s e em cada um dos grupos sociais e institui\u00e7\u00f5es.\nTodas as representatividades t\u00eam algo de leg\u00edtimo e importante e ao mesmo tempo precisam se abrir ao todo em sua pluralidade e diversidade. A representatividade \u00e9 boa e importante para que cada grupo se re\u00fana fisicamente, virtualmente, academicamente para organizar as suas pautas essenciais. Essa organiza\u00e7\u00e3o interna de cada grupo social n\u00e3o pode ser empecilho para dialogar com outros grupos sociais e chegar a alguns denominadores comuns, pontos de converg\u00eancias. A representatividade n\u00e3o pode ser negada ou silenciada no di\u00e1logo com o outro grupo social. Isto n\u00e3o significa que ela precise impedir o outro grupo social de ser ele mesmo e suas idiossincrasias. O \u201cprogressismo neoliberal\u201d (Nancy Fraser) vem para dividir os grupos identit\u00e1rios, torna-los mais d\u00f3ceis aos dominadores burgueses, manipul\u00e1-los de tal modo que n\u00e3o haja lutas por articula\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Assim, a representatividade pode ser solu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o problema. No Brasil, os privilegiados vencem por WO, ou seja, eles vencem por n\u00e3o terem advers\u00e1rios ou concorrentes.\nOs grupos sociais e institucionais representados por Bolsonaro margeiam o crime, a ilegalidade, o n\u00e3o politicamente correto, quando n\u00e3o estimula ou comete todos estes crimes e erros acima. Eles legitimam todas essas atrocidades a \"opini\u00e3o\", \"propriedade particular\", \"minha fam\u00edlia\", \"ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a fazer ou permanecer na empresa, grupo, institui\u00e7\u00e3o\", \u201ceu n\u00e3o mandei ningu\u00e9m falar ou fazer determinadas coisas\u201d. Esses desvios ou tentativas de legitimar o absurdo \u00e9 uma busca pela anomia cognitiva, ou seja, estes criminosos ou influenciadores de ilegalidades provocam a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade onde a lei \u00e9 o \"vale tudo\", \"a lei do mais forte\", \"a guerra de todos contra todos\", \"o homem \u00e9 o lobo do homem\" (Hobbes). Dessa maneira, os grupos representados por Bolsonaro e a pr\u00f3pria fam\u00edlia de Bolsonaro buscam legitimar o absurdo hist\u00f3rico e sempre escondido para torn\u00e1-lo comum, natural, cotidiano, banal.\nA oposi\u00e7\u00e3o ou a resist\u00eancia a estes tipos de grupos sociais e suas representatividades n\u00e3o podem usar as mesmas \"armas\" de seus advers\u00e1rios. Eles precisam buscar o Estado e denunciar de maneira reiterada todos os crimes destes representantes e dos representados. O duro \u00e9 que o Estado \u00e9 composto por este tipo de pessoa. \u00c9 como a galinha pedir socorro a raposa. Eles n\u00e3o podem ter sossego ao cometer crimes ou influenciar os desavisados a cometerem erros e crimes como algo natural. Dessa maneira, o escudo dos antibolsonaristas \u00e9 o Estado, a Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 e o protagonismo individual e grupal e as \"armas\" do bolsonarismo \u00e9 a tentativa de banalizar o crime e o erro.\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\nsergiocssn@yahoo.com.br\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n02/11/2021,",
          "textOriginal": "QUEM \u00c9 REPRESENTADO POR BOLSONARO?\nTodos os pol\u00edticos devem representar uma parte da sociedade e legislar ou governar para todos. O errado da representatividade \u00e9 quando se legisla e/ou governa somente para uma parte da sociedade, que \u00e9 plural e diversificada. Neste sentido, a representatividade pol\u00edtica de Bolsonaro iniciou com os militares das For\u00e7as Armadas e transbordou para todos os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablico e privada, al\u00e9m das mil\u00edcias. Hoje, Bolsonaro expandiu o leque de representatividade social e institucional na pol\u00edtica. Ele representa a escravid\u00e3o e suas multifacetas, a ditadura militar, os empres\u00e1rios selvagens, o agroneg\u00f3cio que desmata, envenena e n\u00e3o reconhece os direitos trabalhistas e humanos, o capitalismo industrial e financeiro, as mil\u00edcias, as pessoas sem forma\u00e7\u00e3o elementar, profundamente ressentidas e dependentes materialmente dos seus ide\u00f3logos, sem abandonar aqueles primeiros grupos citados acima. Portanto, Bolsonaro n\u00e3o representa somente pessoas e grupos institucionais da sociedade, ele representa o que h\u00e1 de pior em cada um de n\u00f3s e em cada um dos grupos sociais e institui\u00e7\u00f5es.\nTodas as representatividades t\u00eam algo de leg\u00edtimo e importante e ao mesmo tempo precisam se abrir ao todo em sua pluralidade e diversidade. A representatividade \u00e9 boa e importante para que cada grupo se re\u00fana fisicamente, virtualmente, academicamente para organizar as suas pautas essenciais. Essa organiza\u00e7\u00e3o interna de cada grupo social n\u00e3o pode ser empecilho para dialogar com outros grupos sociais e chegar a alguns denominadores comuns, pontos de converg\u00eancias. A representatividade n\u00e3o pode ser negada ou silenciada no di\u00e1logo com o outro grupo social. Isto n\u00e3o significa que ela precise impedir o outro grupo social de ser ele mesmo e suas idiossincrasias. O \u201cprogressismo neoliberal\u201d (Nancy Fraser) vem para dividir os grupos identit\u00e1rios, torna-los mais d\u00f3ceis aos dominadores burgueses, manipul\u00e1-los de tal modo que n\u00e3o haja lutas por articula\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Assim, a representatividade pode ser solu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o problema. No Brasil, os privilegiados vencem por WO, ou seja, eles vencem por n\u00e3o terem advers\u00e1rios ou concorrentes.\nOs grupos sociais e institucionais representados por Bolsonaro margeiam o crime, a ilegalidade, o n\u00e3o politicamente correto, quando n\u00e3o estimula ou comete todos estes crimes e erros acima. Eles legitimam todas essas atrocidades a \"opini\u00e3o\", \"propriedade particular\", \"minha fam\u00edlia\", \"ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a fazer ou permanecer na empresa, grupo, institui\u00e7\u00e3o\", \u201ceu n\u00e3o mandei ningu\u00e9m falar ou fazer determinadas coisas\u201d. Esses desvios ou tentativas de legitimar o absurdo \u00e9 uma busca pela anomia cognitiva, ou seja, estes criminosos ou influenciadores de ilegalidades provocam a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade onde a lei \u00e9 o \"vale tudo\", \"a lei do mais forte\", \"a guerra de todos contra todos\", \"o homem \u00e9 o lobo do homem\" (Hobbes). Dessa maneira, os grupos representados por Bolsonaro e a pr\u00f3pria fam\u00edlia de Bolsonaro buscam legitimar o absurdo hist\u00f3rico e sempre escondido para torn\u00e1-lo comum, natural, cotidiano, banal.\nA oposi\u00e7\u00e3o ou a resist\u00eancia a estes tipos de grupos sociais e suas representatividades n\u00e3o podem usar as mesmas \"armas\" de seus advers\u00e1rios. Eles precisam buscar o Estado e denunciar de maneira reiterada todos os crimes destes representantes e dos representados. O duro \u00e9 que o Estado \u00e9 composto por este tipo de pessoa. \u00c9 como a galinha pedir socorro a raposa. Eles n\u00e3o podem ter sossego ao cometer crimes ou influenciar os desavisados a cometerem erros e crimes como algo natural. Dessa maneira, o escudo dos antibolsonaristas \u00e9 o Estado, a Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 e o protagonismo individual e grupal e as \"armas\" do bolsonarismo \u00e9 a tentativa de banalizar o crime e o erro.\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\nsergiocssn@yahoo.com.br\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n02/11/2021,",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:23:13Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:23:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "huQ3Dgb9ztWZL3zuyi87NCw96yY",
    "id": "UgwnbE_OUeA2ruT1scl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LQZ9ONntycS2FwMN208gGNCV7rU",
        "id": "UgwnbE_OUeA2ruT1scl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "MUITA GENTE FICANDO DOENTE COM ESSAS VACINA E OS JORNAIS N\u00c3O FALAM NADA!!",
          "textOriginal": "MUITA GENTE FICANDO DOENTE COM ESSAS VACINA E OS JORNAIS N\u00c3O FALAM NADA!!",
          "authorDisplayName": "Trader jD'fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT34KsLShbPUTp0Sq9Dq0wV6Tl2oAe5Q2KTATRl0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:28:49Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:28:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "oUpvsV3brqE7zwTLJg_f5r4k1c4",
    "id": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mo4wP5_Xcp367l1tAh49Emuiaeo",
        "id": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "OLHA A VACINA FAZENDO EFEITO E A M\u00cdDIA N\u00c3O FALA NADA",
          "textOriginal": "OLHA A VACINA FAZENDO EFEITO E A M\u00cdDIA N\u00c3O FALA NADA",
          "authorDisplayName": "Trader jD'fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT34KsLShbPUTp0Sq9Dq0wV6Tl2oAe5Q2KTATRl0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:08:49Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:08:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NQeQLARAvAy87DV0TmHuSQ6d0Gw",
        "id": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg.9VFsymAUn4d9VI7bgpRD6t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "S\u00f3 pega quem n foi vacinado",
          "textOriginal": "S\u00f3 pega quem n foi vacinado",
          "parentId": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg",
          "authorDisplayName": "hoowk",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HxcKk890XOGTxZgMPz_ZJeXso5CzguUiDpLvjZrOna6KQUrbXmTzwTsDF7a3hFMo11VHQOcIcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-28T14:03:57Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T14:03:57Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "j0RB8iCcv5YRnQxjvdY90uUE66Y",
    "id": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mg2qzZfs-jZNmcIVlMQy-ZcZAsE",
        "id": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "N\u00e3o sei que medo \u00e9 este, a morte \u00e9 certa um dia. Vacina quem quiser. Cada um \u00e9 dono da sua vida. Viva e seja feliz at\u00e9 quando durar.",
          "textOriginal": "N\u00e3o sei que medo \u00e9 este, a morte \u00e9 certa um dia. Vacina quem quiser. Cada um \u00e9 dono da sua vida. Viva e seja feliz at\u00e9 quando durar.",
          "authorDisplayName": "ROBERTO MIRANDA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShAJJEwaE8zKxyVsGuD3TBEtPjTu053AKuzk0idA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYhAwF7voC-PSm_ZARCb1Jg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYhAwF7voC-PSm_ZARCb1Jg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-30T16:25:26Z",
          "updatedAt": "2021-11-30T16:25:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NRKAQMMMCeQ6zNwjCanPxSrNbOg",
        "id": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg.9VNXOjHRb3z9VO1G22K8d2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade",
          "textOriginal": "Verdade",
          "parentId": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jussara Oliveira Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQOLfs_iWR5fUqCgVN73Z_osU-gMeKQ5a31gA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVRXGkHhkGpqVkzJTHLRzFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVRXGkHhkGpqVkzJTHLRzFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-30T21:03:52Z",
          "updatedAt": "2021-11-30T21:03:52Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sI0JcyANwBu48ZmCQ_VJars81fs",
    "id": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OYSe1EYRBwlN4R3FghfQiKXRCRc",
        "id": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "Qual 4\u00aa onda, qual qu\u00ea? Tudo hist\u00f3ria da carochinha.",
          "textOriginal": "Qual 4\u00aa onda, qual qu\u00ea? Tudo hist\u00f3ria da carochinha.",
          "authorDisplayName": "Jose Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdg5yQ4wQs31jiBHsh1BfCa7MK4eQ8SRrA_MBiVA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:22:27Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:22:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i3ZTMQC7eXfyhAjtGtH2zrKSFkk",
        "id": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg.9VFuXjOofWN9VI0TjCr9sN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lhem  Blanco - Pare para pensar e deixe de emprenhar pelos ouvidos. \nA essa altura do campeonato s\u00f3 tem este tipo de discurso quem ainda n\u00e3o acordou, ou n\u00e3o tem capacidade de sair do marasmo. \nAcorda para a vida, querido.",
          "textOriginal": "@Lhem  Blanco - Pare para pensar e deixe de emprenhar pelos ouvidos. \nA essa altura do campeonato s\u00f3 tem este tipo de discurso quem ainda n\u00e3o acordou, ou n\u00e3o tem capacidade de sair do marasmo. \nAcorda para a vida, querido.",
          "parentId": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jose Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdg5yQ4wQs31jiBHsh1BfCa7MK4eQ8SRrA_MBiVA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-28T13:01:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T13:01:33Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "y2Db1WHyWEspJf6nOTwr_7WiZeM",
    "id": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6tPNYhwmShb2y_L2CUit9YOrdKQ",
        "id": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "O  Governo  Federal  tem  tomar  atitude  para  n\u00e3o  deixar entrar  este  CEPA  em  nosso  Pa\u00eds  ,  colocando  em  quarentena  as  possas  que vierem  de  fora : EUROPA  e  AFRICA  DO SUL",
          "textOriginal": "O  Governo  Federal  tem  tomar  atitude  para  n\u00e3o  deixar entrar  este  CEPA  em  nosso  Pa\u00eds  ,  colocando  em  quarentena  as  possas  que vierem  de  fora : EUROPA  e  AFRICA  DO SUL",
          "authorDisplayName": "Sergio Loureiro da Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHkjL4hzN2wywvOqco4cPw8rDUZ1aGSGiasQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQDZ5AOlCotYXLvRVhGEoDA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQDZ5AOlCotYXLvRVhGEoDA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-11-28T02:36:42Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T02:36:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8jqDdW-6hPoj2MVtyMjcrYCEvQo",
        "id": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg.9VGty6gqR4e9VIJ0BJj5Ky",
        "snippet": {
          "textDisplay": "J\u00e1 chegou aqui jovem, com toda certeza. Demora um pouco a aparecer.",
          "textOriginal": "J\u00e1 chegou aqui jovem, com toda certeza. Demora um pouco a aparecer.",
          "parentId": "UgwD_JJiIkOndSfx8lx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Junior Resende",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQorETKkpr1ibpp2pYz8hD9Zuzyy3jPi0zXaQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgBMxVp24zte2OvLsxTIbAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgBMxVp24zte2OvLsxTIbAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-28T15:43:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T15:43:33Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Nw4gKjnF1_OVcYBs4xgzuUKRQW0",
    "id": "Ugw6W7kMR3RZ8VO2qIx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9qINH9h1bEemfbHKadiwHftDxVw",
        "id": "Ugw6W7kMR3RZ8VO2qIx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "1:39 Para o Dr. Hans Chucrute \u00e9 necess\u00e1rio acelerar as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "1:39 Para o Dr. Hans Chucrute \u00e9 necess\u00e1rio acelerar as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Rafael Ramos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6MwesJcZzzzTErSzktDN-BqtPDWZ2UI98neNFgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX1EbwGyrZKgkvCOIx1i5pw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX1EbwGyrZKgkvCOIx1i5pw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-10T22:35:02Z",
          "updatedAt": "2022-01-10T22:35:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qPFE8b3jI5-LkVMpXTIR3M_p0-4",
    "id": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2xY7CWUgIuYk53G2lZYVXWz2bJ8",
        "id": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "\"O melhor lugar do mundo \u00e9 aos p\u00e9s do Salvador.\"\nLetra de uma m\u00fasica",
          "textOriginal": "\"O melhor lugar do mundo \u00e9 aos p\u00e9s do Salvador.\"\nLetra de uma m\u00fasica",
          "authorDisplayName": "Humberto J\u00fanior",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/cTgHt4Weg8RhKumdPVs8QoErLDs-xBW_E8WT6j5drT7p5n-fl8LnlcfhlANjfpvBgfzJtlJa4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH3E3r1r5-PcwQ1yGppl7vQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH3E3r1r5-PcwQ1yGppl7vQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:24:47Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:24:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fHYM3GxoAoN0_E_2WzRXqJwRtGY",
        "id": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg.9VFunj9-Kdw9VG2LSn7298",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 verdade, em Salvador tem praias bel\u00edssimas.",
          "textOriginal": "\u00c9 verdade, em Salvador tem praias bel\u00edssimas.",
          "parentId": "UgxsHFSEmrCEO845xqh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Dino Saulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwWL8S0YL8X4AbA29Lm6cBOWTc62Rtse0vmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-27T18:39:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T18:39:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "29DJaq82MEK-ESIY9DGkTXIjU3U",
    "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ANCGrcflm-jjy6qHfDOMRvLfpjE",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "A vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 importante sim, mas ao dizer que APENAS 67% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 totalmente vacinada, vejo como infeliz e hip\u00f3crita a afirma\u00e7\u00e3o da rep\u00f3rter como \"causa dos casos de covid\". N\u00e3o considero suficiente esta reportagem para me esclarecer realmente os fatos.",
          "textOriginal": "A vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 importante sim, mas ao dizer que APENAS 67% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 totalmente vacinada, vejo como infeliz e hip\u00f3crita a afirma\u00e7\u00e3o da rep\u00f3rter como \"causa dos casos de covid\". N\u00e3o considero suficiente esta reportagem para me esclarecer realmente os fatos.",
          "authorDisplayName": "shiroukamui25",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyeOveRpz54iJB8EPGgKcJVnLiH71zDlGwCpeQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3flp3EEVkifftWItp7-r9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3flp3EEVkifftWItp7-r9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-27T20:23:23Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T20:23:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gkkGC_ACGvgIXCnyCufWMejJ1Mg",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49X9zwvc4VV0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Eliel Gadotti isso\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbcomo essas pessoas podem ser t\u00e3o ego\u00edstas?",
          "textOriginal": "@Eliel Gadotti isso\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbcomo essas pessoas podem ser t\u00e3o ego\u00edstas?",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "editwxr _",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSuWd-IdYKNLOWVMohB1ll7Z64NJfMtN6Nb1p8Dfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrHBYoP9iB31BBEr6OEJbIw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrHBYoP9iB31BBEr6OEJbIw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-14T03:17:04Z",
          "updatedAt": "2022-01-14T03:17:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "q_PymPSpgDX4skWkIUToU92nyq8",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49VLyKCLhf4R",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@hoowk meus parab\u00e9ns, \u00e9 por causa de pessoas como voc\u00ea que o v\u00edrus se espalha mais r\u00e1pido, sofre muta\u00e7\u00f5es e, consequentemente, mata mais pessoas.",
          "textOriginal": "@hoowk meus parab\u00e9ns, \u00e9 por causa de pessoas como voc\u00ea que o v\u00edrus se espalha mais r\u00e1pido, sofre muta\u00e7\u00f5es e, consequentemente, mata mais pessoas.",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Eliel Gadotti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgTfaz-HjnsvUVAqTy5-kkd0DEHQPK7Hy_mcTtTA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT3hYLw3Mkyq6GGU-CLY_Lw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCT3hYLw3Mkyq6GGU-CLY_Lw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-30T01:51:00Z",
          "updatedAt": "2021-11-30T01:51:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UNT0mfWuehE_mezxauhYZOTZS8g",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49VHwiBOwCNh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@hoowk pq??",
          "textOriginal": "@hoowk pq??",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "NutellaGamer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/C2lActJxeLjhEEBcv1CeYLKwh24B2rmp4GELRENdGf6qpruHrtoUAHxlSc_hDt4vLQ0q8Ew_a4Y=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT6NScQV3TXIxBrtK-9V3lQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCT6NScQV3TXIxBrtK-9V3lQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-28T12:19:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T12:19:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r92KOjBKvniY_ED3TIIhMnTBAQM",
        "id": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg.9VGEErgHsJ49VH1QUb3SUO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tenho 20 anos, e ainda n\u00e3o me vacinei, e nem fa\u00e7o quest\u00e3o, o pq? Pq n\u00e3o vejo motivo pra isso, e nem usar m\u00e1scara.. quero mais \u00e9 que mais pessoas como eu, possam adotar essa postura",
          "textOriginal": "Tenho 20 anos, e ainda n\u00e3o me vacinei, e nem fa\u00e7o quest\u00e3o, o pq? Pq n\u00e3o vejo motivo pra isso, e nem usar m\u00e1scara.. quero mais \u00e9 que mais pessoas como eu, possam adotar essa postura",
          "parentId": "Ugz2k2Z82VO4pH740Vd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "hoowk",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HxcKk890XOGTxZgMPz_ZJeXso5CzguUiDpLvjZrOna6KQUrbXmTzwTsDF7a3hFMo11VHQOcIcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-28T03:50:37Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T03:50:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_WrA8bvy0_nQQXmFql-hAVblcx0",
    "id": "UgwpWFx72B_U-ZpISNt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WIQlrMbYc-2PppEcGBVCEHTa6qQ",
        "id": "UgwpWFx72B_U-ZpISNt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 que vai chover no noroeste?",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 que vai chover no noroeste?",
          "authorDisplayName": "Dino Saulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwWL8S0YL8X4AbA29Lm6cBOWTc62Rtse0vmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCapXerafxzPsKFcQPm3g2Kw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-27T18:40:15Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T18:40:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "B17eajhzZdZjiPhAQjZMF1mNlMQ",
    "id": "Ugx3dynllAwJzUZYLex4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TN5x2uQJcX539eW7N0U4Qvn-6mY",
        "id": "Ugx3dynllAwJzUZYLex4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "Homem domina homem para o seu preju\u00edzo.    Eclesiastes 8:9",
          "textOriginal": "Homem domina homem para o seu preju\u00edzo.    Eclesiastes 8:9",
          "authorDisplayName": "Ezequiel 3:18-19",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1kSrr-TnihHlgD9LkqhcbJi9U6-67s1bgzdMD7XDsSE14R-765kn6Q7JDq9B6=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjvMXxoaF05s1dzQPOKujjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjvMXxoaF05s1dzQPOKujjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-28T13:13:38Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T13:13:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zSGc-8CWZD3RujOP5FzprMIKEdo",
    "id": "Ugzh0RzSC1GVnrX36_h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jJ14YclCszpFSgSVANBvAVDidhk",
        "id": "Ugzh0RzSC1GVnrX36_h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "QUEM \u00c9 REPRESENTADO POR BOLSONARO?\nTodos os pol\u00edticos devem representar uma parte da sociedade e legislar ou governar para todos. O errado da representatividade \u00e9 quando se legisla e/ou governa somente para uma parte da sociedade, que \u00e9 plural e diversificada. Neste sentido, a representatividade pol\u00edtica de Bolsonaro iniciou com os militares das For\u00e7as Armadas e transbordou para todos os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablico e privada, al\u00e9m das mil\u00edcias. Hoje, Bolsonaro expandiu o leque de representatividade social e institucional na pol\u00edtica. Ele representa a escravid\u00e3o e suas multifacetas, a ditadura militar, os empres\u00e1rios selvagens, o agroneg\u00f3cio que desmata, envenena e n\u00e3o reconhece os direitos trabalhistas e humanos, o capitalismo industrial e financeiro, as mil\u00edcias, as pessoas sem forma\u00e7\u00e3o elementar, profundamente ressentidas e dependentes materialmente dos seus ide\u00f3logos, sem abandonar aqueles primeiros grupos citados acima. Portanto, Bolsonaro n\u00e3o representa somente pessoas e grupos institucionais da sociedade, ele representa o que h\u00e1 de pior em cada um de n\u00f3s e em cada um dos grupos sociais e institui\u00e7\u00f5es.\nTodas as representatividades t\u00eam algo de leg\u00edtimo e importante e ao mesmo tempo precisam se abrir ao todo em sua pluralidade e diversidade. A representatividade \u00e9 boa e importante para que cada grupo se re\u00fana fisicamente, virtualmente, academicamente para organizar as suas pautas essenciais. Essa organiza\u00e7\u00e3o interna de cada grupo social n\u00e3o pode ser empecilho para dialogar com outros grupos sociais e chegar a alguns denominadores comuns, pontos de converg\u00eancias. A representatividade n\u00e3o pode ser negada ou silenciada no di\u00e1logo com o outro grupo social. Isto n\u00e3o significa que ela precise impedir o outro grupo social de ser ele mesmo e suas idiossincrasias. O \u201cprogressismo neoliberal\u201d (Nancy Fraser) vem para dividir os grupos identit\u00e1rios, torna-los mais d\u00f3ceis aos dominadores burgueses, manipul\u00e1-los de tal modo que n\u00e3o haja lutas por articula\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Assim, a representatividade pode ser solu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o problema. No Brasil, os privilegiados vencem por WO, ou seja, eles vencem por n\u00e3o terem advers\u00e1rios ou concorrentes.\nOs grupos sociais e institucionais representados por Bolsonaro margeiam o crime, a ilegalidade, o n\u00e3o politicamente correto, quando n\u00e3o estimula ou comete todos estes crimes e erros acima. Eles legitimam todas essas atrocidades a \"opini\u00e3o\", \"propriedade particular\", \"minha fam\u00edlia\", \"ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a fazer ou permanecer na empresa, grupo, institui\u00e7\u00e3o\", \u201ceu n\u00e3o mandei ningu\u00e9m falar ou fazer determinadas coisas\u201d. Esses desvios ou tentativas de legitimar o absurdo \u00e9 uma busca pela anomia cognitiva, ou seja, estes criminosos ou influenciadores de ilegalidades provocam a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade onde a lei \u00e9 o \"vale tudo\", \"a lei do mais forte\", \"a guerra de todos contra todos\", \"o homem \u00e9 o lobo do homem\" (Hobbes). Dessa maneira, os grupos representados por Bolsonaro e a pr\u00f3pria fam\u00edlia de Bolsonaro buscam legitimar o absurdo hist\u00f3rico e sempre escondido para torn\u00e1-lo comum, natural, cotidiano, banal.\nA oposi\u00e7\u00e3o ou a resist\u00eancia a estes tipos de grupos sociais e suas representatividades n\u00e3o podem usar as mesmas \"armas\" de seus advers\u00e1rios. Eles precisam buscar o Estado e denunciar de maneira reiterada todos os crimes destes representantes e dos representados. O duro \u00e9 que o Estado \u00e9 composto por este tipo de pessoa. \u00c9 como a galinha pedir socorro a raposa. Eles n\u00e3o podem ter sossego ao cometer crimes ou influenciar os desavisados a cometerem erros e crimes como algo natural. Dessa maneira, o escudo dos antibolsonaristas \u00e9 o Estado, a Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 e o protagonismo individual e grupal e as \"armas\" do bolsonarismo \u00e9 a tentativa de banalizar o crime e o erro.\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\nsergiocssn@yahoo.com.br\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n02/11/2021,",
          "textOriginal": "QUEM \u00c9 REPRESENTADO POR BOLSONARO?\nTodos os pol\u00edticos devem representar uma parte da sociedade e legislar ou governar para todos. O errado da representatividade \u00e9 quando se legisla e/ou governa somente para uma parte da sociedade, que \u00e9 plural e diversificada. Neste sentido, a representatividade pol\u00edtica de Bolsonaro iniciou com os militares das For\u00e7as Armadas e transbordou para todos os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablico e privada, al\u00e9m das mil\u00edcias. Hoje, Bolsonaro expandiu o leque de representatividade social e institucional na pol\u00edtica. Ele representa a escravid\u00e3o e suas multifacetas, a ditadura militar, os empres\u00e1rios selvagens, o agroneg\u00f3cio que desmata, envenena e n\u00e3o reconhece os direitos trabalhistas e humanos, o capitalismo industrial e financeiro, as mil\u00edcias, as pessoas sem forma\u00e7\u00e3o elementar, profundamente ressentidas e dependentes materialmente dos seus ide\u00f3logos, sem abandonar aqueles primeiros grupos citados acima. Portanto, Bolsonaro n\u00e3o representa somente pessoas e grupos institucionais da sociedade, ele representa o que h\u00e1 de pior em cada um de n\u00f3s e em cada um dos grupos sociais e institui\u00e7\u00f5es.\nTodas as representatividades t\u00eam algo de leg\u00edtimo e importante e ao mesmo tempo precisam se abrir ao todo em sua pluralidade e diversidade. A representatividade \u00e9 boa e importante para que cada grupo se re\u00fana fisicamente, virtualmente, academicamente para organizar as suas pautas essenciais. Essa organiza\u00e7\u00e3o interna de cada grupo social n\u00e3o pode ser empecilho para dialogar com outros grupos sociais e chegar a alguns denominadores comuns, pontos de converg\u00eancias. A representatividade n\u00e3o pode ser negada ou silenciada no di\u00e1logo com o outro grupo social. Isto n\u00e3o significa que ela precise impedir o outro grupo social de ser ele mesmo e suas idiossincrasias. O \u201cprogressismo neoliberal\u201d (Nancy Fraser) vem para dividir os grupos identit\u00e1rios, torna-los mais d\u00f3ceis aos dominadores burgueses, manipul\u00e1-los de tal modo que n\u00e3o haja lutas por articula\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Assim, a representatividade pode ser solu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o problema. No Brasil, os privilegiados vencem por WO, ou seja, eles vencem por n\u00e3o terem advers\u00e1rios ou concorrentes.\nOs grupos sociais e institucionais representados por Bolsonaro margeiam o crime, a ilegalidade, o n\u00e3o politicamente correto, quando n\u00e3o estimula ou comete todos estes crimes e erros acima. Eles legitimam todas essas atrocidades a \"opini\u00e3o\", \"propriedade particular\", \"minha fam\u00edlia\", \"ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a fazer ou permanecer na empresa, grupo, institui\u00e7\u00e3o\", \u201ceu n\u00e3o mandei ningu\u00e9m falar ou fazer determinadas coisas\u201d. Esses desvios ou tentativas de legitimar o absurdo \u00e9 uma busca pela anomia cognitiva, ou seja, estes criminosos ou influenciadores de ilegalidades provocam a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade onde a lei \u00e9 o \"vale tudo\", \"a lei do mais forte\", \"a guerra de todos contra todos\", \"o homem \u00e9 o lobo do homem\" (Hobbes). Dessa maneira, os grupos representados por Bolsonaro e a pr\u00f3pria fam\u00edlia de Bolsonaro buscam legitimar o absurdo hist\u00f3rico e sempre escondido para torn\u00e1-lo comum, natural, cotidiano, banal.\nA oposi\u00e7\u00e3o ou a resist\u00eancia a estes tipos de grupos sociais e suas representatividades n\u00e3o podem usar as mesmas \"armas\" de seus advers\u00e1rios. Eles precisam buscar o Estado e denunciar de maneira reiterada todos os crimes destes representantes e dos representados. O duro \u00e9 que o Estado \u00e9 composto por este tipo de pessoa. \u00c9 como a galinha pedir socorro a raposa. Eles n\u00e3o podem ter sossego ao cometer crimes ou influenciar os desavisados a cometerem erros e crimes como algo natural. Dessa maneira, o escudo dos antibolsonaristas \u00e9 o Estado, a Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 e o protagonismo individual e grupal e as \"armas\" do bolsonarismo \u00e9 a tentativa de banalizar o crime e o erro.\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\nsergiocssn@yahoo.com.br\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n02/11/2021,",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:23:13Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:23:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "huQ3Dgb9ztWZL3zuyi87NCw96yY",
    "id": "UgwnbE_OUeA2ruT1scl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LQZ9ONntycS2FwMN208gGNCV7rU",
        "id": "UgwnbE_OUeA2ruT1scl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "MUITA GENTE FICANDO DOENTE COM ESSAS VACINA E OS JORNAIS N\u00c3O FALAM NADA!!",
          "textOriginal": "MUITA GENTE FICANDO DOENTE COM ESSAS VACINA E OS JORNAIS N\u00c3O FALAM NADA!!",
          "authorDisplayName": "Trader jD'fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT34KsLShbPUTp0Sq9Dq0wV6Tl2oAe5Q2KTATRl0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:28:49Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:28:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "oUpvsV3brqE7zwTLJg_f5r4k1c4",
    "id": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mo4wP5_Xcp367l1tAh49Emuiaeo",
        "id": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "OLHA A VACINA FAZENDO EFEITO E A M\u00cdDIA N\u00c3O FALA NADA",
          "textOriginal": "OLHA A VACINA FAZENDO EFEITO E A M\u00cdDIA N\u00c3O FALA NADA",
          "authorDisplayName": "Trader jD'fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT34KsLShbPUTp0Sq9Dq0wV6Tl2oAe5Q2KTATRl0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4MCJ6oClTgDcwrhhKoTTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:08:49Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:08:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NQeQLARAvAy87DV0TmHuSQ6d0Gw",
        "id": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg.9VFsymAUn4d9VI7bgpRD6t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "S\u00f3 pega quem n foi vacinado",
          "textOriginal": "S\u00f3 pega quem n foi vacinado",
          "parentId": "Ugwg2NetoY0GYPPcbO14AaABAg",
          "authorDisplayName": "hoowk",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HxcKk890XOGTxZgMPz_ZJeXso5CzguUiDpLvjZrOna6KQUrbXmTzwTsDF7a3hFMo11VHQOcIcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCou0LD8008YCr0XdH1JyH9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-28T14:03:57Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T14:03:57Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "j0RB8iCcv5YRnQxjvdY90uUE66Y",
    "id": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mg2qzZfs-jZNmcIVlMQy-ZcZAsE",
        "id": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "N\u00e3o sei que medo \u00e9 este, a morte \u00e9 certa um dia. Vacina quem quiser. Cada um \u00e9 dono da sua vida. Viva e seja feliz at\u00e9 quando durar.",
          "textOriginal": "N\u00e3o sei que medo \u00e9 este, a morte \u00e9 certa um dia. Vacina quem quiser. Cada um \u00e9 dono da sua vida. Viva e seja feliz at\u00e9 quando durar.",
          "authorDisplayName": "ROBERTO MIRANDA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShAJJEwaE8zKxyVsGuD3TBEtPjTu053AKuzk0idA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYhAwF7voC-PSm_ZARCb1Jg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYhAwF7voC-PSm_ZARCb1Jg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-30T16:25:26Z",
          "updatedAt": "2021-11-30T16:25:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NRKAQMMMCeQ6zNwjCanPxSrNbOg",
        "id": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg.9VNXOjHRb3z9VO1G22K8d2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade",
          "textOriginal": "Verdade",
          "parentId": "Ugw_1127irnFLVammuJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jussara Oliveira Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQOLfs_iWR5fUqCgVN73Z_osU-gMeKQ5a31gA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVRXGkHhkGpqVkzJTHLRzFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVRXGkHhkGpqVkzJTHLRzFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-30T21:03:52Z",
          "updatedAt": "2021-11-30T21:03:52Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sI0JcyANwBu48ZmCQ_VJars81fs",
    "id": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "sffIQPe9dpo",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OYSe1EYRBwlN4R3FghfQiKXRCRc",
        "id": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "sffIQPe9dpo",
          "textDisplay": "Qual 4\u00aa onda, qual qu\u00ea? Tudo hist\u00f3ria da carochinha.",
          "textOriginal": "Qual 4\u00aa onda, qual qu\u00ea? Tudo hist\u00f3ria da carochinha.",
          "authorDisplayName": "Jose Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdg5yQ4wQs31jiBHsh1BfCa7MK4eQ8SRrA_MBiVA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-27T17:22:27Z",
          "updatedAt": "2021-11-27T17:22:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i3ZTMQC7eXfyhAjtGtH2zrKSFkk",
        "id": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg.9VFuXjOofWN9VI0TjCr9sN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lhem  Blanco - Pare para pensar e deixe de emprenhar pelos ouvidos. \nA essa altura do campeonato s\u00f3 tem este tipo de discurso quem ainda n\u00e3o acordou, ou n\u00e3o tem capacidade de sair do marasmo. \nAcorda para a vida, querido.",
          "textOriginal": "@Lhem  Blanco - Pare para pensar e deixe de emprenhar pelos ouvidos. \nA essa altura do campeonato s\u00f3 tem este tipo de discurso quem ainda n\u00e3o acordou, ou n\u00e3o tem capacidade de sair do marasmo. \nAcorda para a vida, querido.",
          "parentId": "UgyxRaoJwWOadl7uTUV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jose Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdg5yQ4wQs31jiBHsh1BfCa7MK4eQ8SRrA_MBiVA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh4SDWeRLe7u7cptHxNdKTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-28T13:01:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-28T13:01:33Z"
        }
      }
    ]
  }
]