[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Zu_WvMHzy_vjEVpGUoeQ2yWRqEI",
    "id": "UgzpmlRxPmt2F8Je5UF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "P9D1AKGCvpheVzskiRIf5B6mnlw",
        "id": "UgzpmlRxPmt2F8Je5UF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "N\u00f3s preparamos uma CARTILHA ESPECIAL respondendo \u00e0s PRINCIPAIS D\u00daVIDAS da popula\u00e7\u00e3o sobre o novo Coronav\u00edrus (Covid-19). Acesse gratuitamente agora mesmo e informe-se melhor: https://conteudos.imeb.com.br/cartilha-coronavirus",
          "textOriginal": "N\u00f3s preparamos uma CARTILHA ESPECIAL respondendo \u00e0s PRINCIPAIS D\u00daVIDAS da popula\u00e7\u00e3o sobre o novo Coronav\u00edrus (Covid-19). Acesse gratuitamente agora mesmo e informe-se melhor: https://conteudos.imeb.com.br/cartilha-coronavirus",
          "authorDisplayName": "Cl\u00ednica IMEB",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTuCbHMvMAU385u-48BkZ07LEwrZLgsXf7MwD8dfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVxAirLqIXKP2ttE2-5DZ3Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVxAirLqIXKP2ttE2-5DZ3Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-06-24T16:23:29Z",
          "updatedAt": "2020-06-24T16:23:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "scRgxC4OROuxSgkspNk_sD-wbjI",
    "id": "UgxmbkY2gP2n0BEkNCB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WGPiw3VDkrJzDMK0aHXRwHgg1KQ",
        "id": "UgxmbkY2gP2n0BEkNCB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "\u00d3timas informa\u00e7\u00f5es doutor Renato. Grande abra\u00e7o!!!",
          "textOriginal": "\u00d3timas informa\u00e7\u00f5es doutor Renato. Grande abra\u00e7o!!!",
          "authorDisplayName": "Janaina Nascimento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRa0QXdwApBI3M4PqGzDFgI7dWUpxZpRCTick8B=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYG-AOmDILaea26cqzKVMKA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYG-AOmDILaea26cqzKVMKA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-06-24T16:50:23Z",
          "updatedAt": "2020-06-24T16:50:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "alzi8ZOcjw-obOVH9399Re9Abmo",
    "id": "UgwEi_PtKnbqYRwpuaJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0sPZWQ1mWqjE6Ebzc4eD-BerVXQ",
        "id": "UgwEi_PtKnbqYRwpuaJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Excelente explica\u00e7\u00e3o, simples e objetiva",
          "textOriginal": "Excelente explica\u00e7\u00e3o, simples e objetiva",
          "authorDisplayName": "Pete Keila",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQo1OjTFGKPpkYIi_5CPRGO2F-6yGxoBi3XAEO4dXU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2bgdOwHfl1M9fNdN--ZAiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2bgdOwHfl1M9fNdN--ZAiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-23T18:25:57Z",
          "updatedAt": "2021-03-23T18:25:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zstCXk--iWDYuL33Q88iD0sEHIg",
    "id": "Ugz_u1V1TjU9GHjP-eZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S0mLI0YwpUkuRW2vPSuH5ShDdZk",
        "id": "Ugz_u1V1TjU9GHjP-eZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Obrigado muito boa \u2665\ufe0f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Obrigado muito boa \u2665\ufe0f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Rosilene Ferreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxhsccpViYYm6NtyQlPs5pvDGz5lVm7VtcOw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQNPr_K397Je9rLQSMpnbSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQNPr_K397Je9rLQSMpnbSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-29T20:32:13Z",
          "updatedAt": "2020-06-29T20:32:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nvmPcZGJc9od3LPXMQskr23ZjsY",
    "id": "UgzSfU3wxC-EVC23IZZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6N-v9YtT8lBjxyZ9oPsYSq2wvCk",
        "id": "UgzSfU3wxC-EVC23IZZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Oi boa tarde Renato Barra \namei o v\u00eddeo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns gosto muito de ouvir soubre sa\u00fade \nValeu \ud83d\udc4d \nQue Deus te aben\u00e7oe \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f",
          "textOriginal": "Oi boa tarde Renato Barra \namei o v\u00eddeo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns gosto muito de ouvir soubre sa\u00fade \nValeu \ud83d\udc4d \nQue Deus te aben\u00e7oe \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f",
          "authorDisplayName": "Lua Luar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ0zu-yCr-3KtBUL-2UxHDPH47P6VIG1gCs-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH0Eql0BeWoM2wVa4t0Zcjg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH0Eql0BeWoM2wVa4t0Zcjg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-06-24T16:55:38Z",
          "updatedAt": "2020-06-24T16:55:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Yu-xMLOX_5H2sH4c1-Y9nhdheAA",
    "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8n3KT-F5ZIPS8jjoFEw1lb5vTOE",
        "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Tenho 21 anos, sou obeso e hipertenso, por\u00e9m fa\u00e7o exerc\u00edcios f\u00edsicos a 2 meses, j\u00e1 perdi 15kg. Hoje recebi o teste positivo da covid, tenho sintomas leves, sentindo eles a mais ou menos 5 dias. Ser\u00e1 que j\u00e1 chances de eu evoluir para um caso grave? J\u00e1 tive covid em agosto do ano passado e fui assintom\u00e1tico.",
          "textOriginal": "Tenho 21 anos, sou obeso e hipertenso, por\u00e9m fa\u00e7o exerc\u00edcios f\u00edsicos a 2 meses, j\u00e1 perdi 15kg. Hoje recebi o teste positivo da covid, tenho sintomas leves, sentindo eles a mais ou menos 5 dias. Ser\u00e1 que j\u00e1 chances de eu evoluir para um caso grave? J\u00e1 tive covid em agosto do ano passado e fui assintom\u00e1tico.",
          "authorDisplayName": "Rodrigo Gamer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQQTK7dbBu4TpHmRIT3K6NbOevySbDY8w_iulBQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-07T17:59:27Z",
          "updatedAt": "2021-06-07T17:59:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "J2axyp-3opQ0aPL8qKuvXdtxERc",
        "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg.9OIWFGp3ViO9Q3zRxvkYMO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rodrigo Von Klugegra\u00e7as a Deus sim, me curei e n\u00e3o tive nenhum sintoma grave",
          "textOriginal": "@Rodrigo Von Klugegra\u00e7as a Deus sim, me curei e n\u00e3o tive nenhum sintoma grave",
          "parentId": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rodrigo Gamer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQQTK7dbBu4TpHmRIT3K6NbOevySbDY8w_iulBQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCW3MUOTpnvf0BsXBx7_t4_w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-21T19:37:30Z",
          "updatedAt": "2021-07-21T19:37:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "E7jeN1hFhBUbsP4YMOsN7JCQVJE",
        "id": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg.9OIWFGp3ViO9PX-ahzbQ5Z",
        "snippet": {
          "textDisplay": "vc t\u00e1 bem amigo?",
          "textOriginal": "vc t\u00e1 bem amigo?",
          "parentId": "UgzTwSmC5j1QUKU1FA54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rodrigo Von Kluge",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRAifu7GQG8OhrVglobdycmtlWUKnyclP5Ve79xHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTIVG1Ell0uPflCb1GDryMg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTIVG1Ell0uPflCb1GDryMg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-08T05:34:09Z",
          "updatedAt": "2021-07-08T05:34:09Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "tIw0lynQyK1TeN5F0_VZJwtdY3E",
    "id": "Ugx2Rh6Au-sFZ-1QFF14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PHsxOvbgw_KSRwRsoLENCsSg2Ys",
        "id": "Ugx2Rh6Au-sFZ-1QFF14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "O imc \u00e9 para a m\u00e9dia geral da popula\u00e7\u00e3o comum  e N\u00e3o serve muito como par\u00e2metro de atletas .",
          "textOriginal": "O imc \u00e9 para a m\u00e9dia geral da popula\u00e7\u00e3o comum  e N\u00e3o serve muito como par\u00e2metro de atletas .",
          "authorDisplayName": "jean",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTx6mLzLbPRS_AJlnZ8oZcMmDngT5PYA5OM_qCGQ4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQQyS7BpNYOLzFKZaCaD6Pg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQQyS7BpNYOLzFKZaCaD6Pg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-11T23:18:59Z",
          "updatedAt": "2021-06-11T23:18:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FMg6T-Tj0dscE202ehvspbWCylQ",
    "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pJul6Xd27uGjofivXCzSkAdnGw4",
        "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "As pessoas hoje em dia s\u00e3o tipo: \"Meu corpo minhas regras\". As pessoas se fazem de cega pra essa doen\u00e7a, e se vc falar ou tentar avisar, a pessoa j\u00e1 acha ruim e te chama de preconceituoso.",
          "textOriginal": "As pessoas hoje em dia s\u00e3o tipo: \"Meu corpo minhas regras\". As pessoas se fazem de cega pra essa doen\u00e7a, e se vc falar ou tentar avisar, a pessoa j\u00e1 acha ruim e te chama de preconceituoso.",
          "authorDisplayName": "Dom",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-0KFnGiM4q3FXWgYjLrkp-rJTlfvntO-WK8G5JFfKzg7QZT9TIMUiqd9N9zqWsqbw3jRrscVTQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_GNwFHFfTzCw5B7YCTC-nw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_GNwFHFfTzCw5B7YCTC-nw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-04-21T19:42:14Z",
          "updatedAt": "2021-04-21T19:42:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cEEYYvzZ0GclX9Uw389j7rPXKbo",
        "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg.9MPfe1hppCO9SIMdVzXE4A",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Pedro Augusto Pereira Siqueira ser gordo n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, ser obeso \u00e9.",
          "textOriginal": "@Pedro Augusto Pereira Siqueira ser gordo n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, ser obeso \u00e9.",
          "parentId": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o t\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQWFhCQ6jorHv40ViaIKTi5AsKV3i1e_ZNkCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCGluRbazDwm3XLbydWblew",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCGluRbazDwm3XLbydWblew"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-09-15T02:41:05Z",
          "updatedAt": "2021-09-15T02:41:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0VlwV-ApkSkUF5PNdSJN5yCRGxs",
        "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg.9MPfe1hppCO9OfHe77owF7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E eu sou uma pessoa obesa; fiz exames gerais, minha sa\u00fade est\u00e1 \u00f3tima! Relacionar uma pessoa gorda a falta de sa\u00fade \u00e9 preconceito sim, comece associar doen\u00e7as a magreza.",
          "textOriginal": "E eu sou uma pessoa obesa; fiz exames gerais, minha sa\u00fade est\u00e1 \u00f3tima! Relacionar uma pessoa gorda a falta de sa\u00fade \u00e9 preconceito sim, comece associar doen\u00e7as a magreza.",
          "parentId": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro Augusto Pereira Siqueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxABwYtokM4YbHsB3v-X8h6xAL5BWa1ewnHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-tESGeC4qwe_-zd5D3ZF4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-tESGeC4qwe_-zd5D3ZF4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-16T23:33:40Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T23:33:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XMVecWJkYihrRiGaTrNb4CrrKvY",
        "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg.9MPfe1hppCO9OfHYPaKZOq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Pomar do Rafa sua \u201copini\u00e3o\u201d deixa de ser uma opini\u00e3o quando magoa algu\u00e9m.",
          "textOriginal": "@Pomar do Rafa sua \u201copini\u00e3o\u201d deixa de ser uma opini\u00e3o quando magoa algu\u00e9m.",
          "parentId": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro Augusto Pereira Siqueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxABwYtokM4YbHsB3v-X8h6xAL5BWa1ewnHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-tESGeC4qwe_-zd5D3ZF4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-tESGeC4qwe_-zd5D3ZF4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-16T23:32:45Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T23:32:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fIZfGZjg_7tvypJRdBlBvsX6EUM",
        "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg.9MPfe1hppCO9OfHVVnBoMJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Primeiramente se chama Body positive, segundamente ningu\u00e9m fecha os olhos para doen\u00e7as, o fato \u00e9 \u201cvoc\u00ea \u00e9 bonito (a) do seu jeito, voc\u00ea n\u00e3o precisa entrar um padr\u00e3o\u201d, agora se afeta sua sa\u00fade, o assunto \u00e9 outro! \u00c9 s\u00f3 pelo jeito do seu coment\u00e1rio voc\u00ea deve comentar muita merda em v\u00eddeos de body positive",
          "textOriginal": "Primeiramente se chama Body positive, segundamente ningu\u00e9m fecha os olhos para doen\u00e7as, o fato \u00e9 \u201cvoc\u00ea \u00e9 bonito (a) do seu jeito, voc\u00ea n\u00e3o precisa entrar um padr\u00e3o\u201d, agora se afeta sua sa\u00fade, o assunto \u00e9 outro! \u00c9 s\u00f3 pelo jeito do seu coment\u00e1rio voc\u00ea deve comentar muita merda em v\u00eddeos de body positive",
          "parentId": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro Augusto Pereira Siqueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxABwYtokM4YbHsB3v-X8h6xAL5BWa1ewnHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-tESGeC4qwe_-zd5D3ZF4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-tESGeC4qwe_-zd5D3ZF4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-16T23:32:21Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T23:32:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4IAqGWTjk4dYgjamyctauMzQLEs",
        "id": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg.9MPfe1hppCO9MRRUQJBNRy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "verdade. com esse mimimi criado em cima das tais \"minorias\", vc nao pode mais dar opini\u00e3o, e vale lembrar que opini\u00e3o \u00e9 diferente de fato, e \u00e9 fato que obesidade \u00e9 doen\u00e7a. eu por exemplo, sou doente, pois mesmo nao sendo gordo, tenho barriga um pouco saltada e isso j\u00e1 \u00e9 considerado inflama\u00e7\u00e3o e estou correndo pra voltar ao normal logo! a turma do meu corpo minhas regras jura de p\u00e9 junto que \u00e9 poss\u00edvel ser gordo e ser saud\u00e1vel, \u00e9 a nova moda dizer isso, mas \u00e9 uma balela, uma mentira pra encobrir uma \u00fanica coisa: gente fraca de personalidade que culpa terceiros pelos problemas da pr\u00f3pria vida.",
          "textOriginal": "verdade. com esse mimimi criado em cima das tais \"minorias\", vc nao pode mais dar opini\u00e3o, e vale lembrar que opini\u00e3o \u00e9 diferente de fato, e \u00e9 fato que obesidade \u00e9 doen\u00e7a. eu por exemplo, sou doente, pois mesmo nao sendo gordo, tenho barriga um pouco saltada e isso j\u00e1 \u00e9 considerado inflama\u00e7\u00e3o e estou correndo pra voltar ao normal logo! a turma do meu corpo minhas regras jura de p\u00e9 junto que \u00e9 poss\u00edvel ser gordo e ser saud\u00e1vel, \u00e9 a nova moda dizer isso, mas \u00e9 uma balela, uma mentira pra encobrir uma \u00fanica coisa: gente fraca de personalidade que culpa terceiros pelos problemas da pr\u00f3pria vida.",
          "parentId": "UgzV1CDlewmmD7Mtgqp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pomar do Rafa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLnYuxXHi3RLtJBqaT6yfJ2ehjsYP5H2ELaAgc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTnpszXootG75A4MrUqrWlg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTnpszXootG75A4MrUqrWlg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-22T12:08:12Z",
          "updatedAt": "2021-04-22T12:08:12Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "NxuGIVKpTdeluGFS9i4ms3bwzWE",
    "id": "Ugx4caZdl7Z0jixONZ54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7AR1XD9bB307mEBIqN6hZlLaEmA",
        "id": "Ugx4caZdl7Z0jixONZ54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Ol\u00e1 infelizmente estou com covid e estou acima do peso.fiquei internada uma semana mais ainda me sinto muito debilitada. Quando me levanto tenho crise de tosse e falta de ar",
          "textOriginal": "Ol\u00e1 infelizmente estou com covid e estou acima do peso.fiquei internada uma semana mais ainda me sinto muito debilitada. Quando me levanto tenho crise de tosse e falta de ar",
          "authorDisplayName": "veilza Ribeiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/jN7ggly_tqborb5z-ssDbPsx5gimTPmnpa6tNtRQHEGj9K9rLnsTt_MB2TGUvfzTutgruSUHqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwdF555nCP6yMJQaVxB9-gA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwdF555nCP6yMJQaVxB9-gA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-12-22T00:24:29Z",
          "updatedAt": "2020-12-22T00:24:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WUkSdnhTs5kTf-GA6NhiIvWMJpc",
        "id": "Ugx4caZdl7Z0jixONZ54AaABAg.9HYblNCTYF-9NcsLHuZnHD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vc \u00e9 obesa?",
          "textOriginal": "Vc \u00e9 obesa?",
          "parentId": "Ugx4caZdl7Z0jixONZ54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ant\u00f4nio Mac\u00eado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlEskCOwS4pbqf_E1KlD1sWQgumdL8_CC-rotb6uk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-22T04:33:54Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T04:33:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MH6TeB0uHgvH5gHDd5nbfzFnkSo",
        "id": "Ugx4caZdl7Z0jixONZ54AaABAg.9HYblNCTYF-9MvoLYpjRNS",
        "snippet": {
          "textDisplay": "se vc se curar e VAI tor\u00e7o para que vc perca o peso",
          "textOriginal": "se vc se curar e VAI tor\u00e7o para que vc perca o peso",
          "parentId": "Ugx4caZdl7Z0jixONZ54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo Braga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/jVOIso1f7Z21b8lm89ezUxEM9DmkXx4SA1F8sK2iSkl26HfQh08h34FLB523OR9ZDDkRwfrs8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChfRbXJzehrnt9oESJkVmTg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChfRbXJzehrnt9oESJkVmTg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-04T16:33:09Z",
          "updatedAt": "2021-05-04T16:33:09Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bhqg_aGVfSU0GPjUZcFW660RvBY",
    "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r75EsuAb4KiVr0gv_FcXLLWe6EQ",
        "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Queria tanto perder peso\ud83d\ude25 luto contra a obesidade desde o inicio sa minha adolescencia... hoje com 30 anos estou com quase 150kgs... o meu grande desejo e emagrecer saudavelmente... pois eu emagreci 30kgs quando tinha 24 anos mas exagerei nas dizias e acabei por apanhou uma gastroentrite porque deixei completamente as batatas, o pao, tudo o que e de refrigerentes... so comia mesmo verduras e frutas. Depois disso nem consigo mais fazer dieta. E horrivel",
          "textOriginal": "Queria tanto perder peso\ud83d\ude25 luto contra a obesidade desde o inicio sa minha adolescencia... hoje com 30 anos estou com quase 150kgs... o meu grande desejo e emagrecer saudavelmente... pois eu emagreci 30kgs quando tinha 24 anos mas exagerei nas dizias e acabei por apanhou uma gastroentrite porque deixei completamente as batatas, o pao, tudo o que e de refrigerentes... so comia mesmo verduras e frutas. Depois disso nem consigo mais fazer dieta. E horrivel",
          "authorDisplayName": "Madalena Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXJqiMfUsDgZnGNmZZs4c04zOe8kh7522uAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTMdAjcWokzDUTDUyH3HdBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTMdAjcWokzDUTDUyH3HdBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-25T06:28:11Z",
          "updatedAt": "2020-11-25T06:28:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RkOJ6cimYctxR4lnPcts92lNRCU",
        "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg.9GTjva3H_WF9NcwXTHz0NV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ant\u00f4nio Mac\u00eado Procura o canal do Dr M\u00e1rcio passos e Dayan Siebra,tem muitos v\u00eddeos que vai te ajudar.\nEu perdi 23kg com a dieta Cetog\u00eanica,essa dieta \u00e9 a melhor para perder muito peso.\nA Jojo todinho est\u00e1 fazendo essa dieta e j\u00e1 teve um bom resultado.\nVc tem que determinar que vc precisa mudar.\nVc vai conseguir,n\u00e3o desista,foi assim que eu fiz, mesmo em dias dif\u00edceis eu mim mantive motivada a continuar,porque meu foco era melhorar minha sa\u00fade",
          "textOriginal": "@Ant\u00f4nio Mac\u00eado Procura o canal do Dr M\u00e1rcio passos e Dayan Siebra,tem muitos v\u00eddeos que vai te ajudar.\nEu perdi 23kg com a dieta Cetog\u00eanica,essa dieta \u00e9 a melhor para perder muito peso.\nA Jojo todinho est\u00e1 fazendo essa dieta e j\u00e1 teve um bom resultado.\nVc tem que determinar que vc precisa mudar.\nVc vai conseguir,n\u00e3o desista,foi assim que eu fiz, mesmo em dias dif\u00edceis eu mim mantive motivada a continuar,porque meu foco era melhorar minha sa\u00fade",
          "parentId": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laiane Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRoWxU8fn2vY1J0imYeTPmsKSi5Yp5GSJi4iA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaKFv67_pYOEJf7a6BRTHgg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaKFv67_pYOEJf7a6BRTHgg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-22T05:10:31Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T05:10:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b8r8PSs3s32nmUDWgLdvTuEc63U",
        "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg.9GTjva3H_WF9NcuIkdHDjB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Como vc est\u00e1?  Tbm sou obeso, estou com muito medo de pegar Covid \ud83d\ude14",
          "textOriginal": "Como vc est\u00e1?  Tbm sou obeso, estou com muito medo de pegar Covid \ud83d\ude14",
          "parentId": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ant\u00f4nio Mac\u00eado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlEskCOwS4pbqf_E1KlD1sWQgumdL8_CC-rotb6uk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-22T04:51:02Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T04:51:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ggjtw3yRNFsRzvVA5_G9Lge9dPY",
        "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg.9GTjva3H_WF9NcuE2P4efY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laiane Oliveira nossa eu qria ao menos sair da obesidade.  Estou com muito medo de pegar Covid.",
          "textOriginal": "@Laiane Oliveira nossa eu qria ao menos sair da obesidade.  Estou com muito medo de pegar Covid.",
          "parentId": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ant\u00f4nio Mac\u00eado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlEskCOwS4pbqf_E1KlD1sWQgumdL8_CC-rotb6uk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-22T04:50:23Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T04:50:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hp6W11koLCfvGtTJfbLb_g9kQgo",
        "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg.9GTjva3H_WF9LSm5ImlB-f",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se vc fizer dieta com acompanhamento m\u00e9dico,vc emagrece sem sofrer.\nProcura no YouTube Dr. M\u00e1rcio Passos ele \u00e9 nutr\u00f3logo.\nEu fiz tratamento com ele e j\u00e1 perdi 23kg sem sofrer e estou mim sentindo bem.\nEle faz teleconsulta",
          "textOriginal": "Se vc fizer dieta com acompanhamento m\u00e9dico,vc emagrece sem sofrer.\nProcura no YouTube Dr. M\u00e1rcio Passos ele \u00e9 nutr\u00f3logo.\nEu fiz tratamento com ele e j\u00e1 perdi 23kg sem sofrer e estou mim sentindo bem.\nEle faz teleconsulta",
          "parentId": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laiane Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRoWxU8fn2vY1J0imYeTPmsKSi5Yp5GSJi4iA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaKFv67_pYOEJf7a6BRTHgg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaKFv67_pYOEJf7a6BRTHgg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-03-29T04:04:51Z",
          "updatedAt": "2021-03-29T04:05:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oAW5A01I6HCj5_wDz2u3zYUqGf0",
        "id": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg.9GTjva3H_WF9KQxTL6tPpR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Come\u00e7a fazendo cardios e a\u00ed com o tempo voc\u00ea v\u00ea uma dieta adequada a sua situa\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "Come\u00e7a fazendo cardios e a\u00ed com o tempo voc\u00ea v\u00ea uma dieta adequada a sua situa\u00e7\u00e3o",
          "parentId": "UgzIPASmVF105wZRqsl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "luis carlos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmTyebRDoNt42JWHorovFCpnMNNziyBkzBZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe0X5amGZ70RExkaVZIygrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCe0X5amGZ70RExkaVZIygrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-03T14:34:23Z",
          "updatedAt": "2021-03-03T14:34:23Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WMEENCRd7IORgZhx5VubCy1oV-M",
    "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XjFdyoQkqWpoPrxo_oWQQ2qOAiA",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Eu sou obesa e gostaria de saber se tenho direito ao afastamento do trabalho por ser do grupo de risco. Posso pedir para o m\u00e9dico me dar um atestado que sou do grupo de risco?",
          "textOriginal": "Eu sou obesa e gostaria de saber se tenho direito ao afastamento do trabalho por ser do grupo de risco. Posso pedir para o m\u00e9dico me dar um atestado que sou do grupo de risco?",
          "authorDisplayName": "Lindis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GouPluyk3T0khMQvl6d8Kf10tP73qwyTIgSXjtH6lTksqNggTJWcdj53CdcDEwDVw-YsqVAeODE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChYR2vMbcLXV1R9nNEGlASg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChYR2vMbcLXV1R9nNEGlASg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-08-20T16:45:04Z",
          "updatedAt": "2020-08-20T16:45:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6o_bUgKpbdxsf2hUWyS92RSISzs",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg.9Ca4PtEYG129OU2QqiiPPI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Caroline Cardenas N\u00e3o",
          "textOriginal": "@Caroline Cardenas N\u00e3o",
          "parentId": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lindis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GouPluyk3T0khMQvl6d8Kf10tP73qwyTIgSXjtH6lTksqNggTJWcdj53CdcDEwDVw-YsqVAeODE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChYR2vMbcLXV1R9nNEGlASg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChYR2vMbcLXV1R9nNEGlASg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-12T05:29:46Z",
          "updatedAt": "2021-06-12T05:29:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jhRMDfwak_Say2XhAk8D4VVIRXI",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg.9Ca4PtEYG129OTYcXggdbu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Voc\u00ea conseguiu tomar a Vacina ?",
          "textOriginal": "Voc\u00ea conseguiu tomar a Vacina ?",
          "parentId": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Caroline Cardenas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgVzzs4w_-O9PbaeWBobiLhiTEfrYIEPpHEALZAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMxNX1vIjx8ZgpO3h0xxg3w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMxNX1vIjx8ZgpO3h0xxg3w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-12T00:51:53Z",
          "updatedAt": "2021-06-12T00:51:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "66GSVpVC6ozjXvPw9_tQAP9Shxs",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg.9Ca4PtEYG129NeQEzuaNDN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ant\u00f4nio Mac\u00eado Pedi para o m\u00e9dico, mas ele disse que, apesar de ser um fato observado o maior risco em pessoas com obesidade, n\u00e3o existem estudos cient\u00edficos que comprovem. \nN\u00f3s somos do grupo de risco, mas n\u00e3o reconhecem aff. \nComecei a usar m\u00e1scaras n95 no trabalho que protegem mais e na hora das refei\u00e7\u00f5es fico afastada dos outros colegas para n\u00e3o me contaminar. Prefira as n95 ou PFF2. Compre na internet. O jeito \u00e9 a gente se cuidar como pode, infelizmente.",
          "textOriginal": "@Ant\u00f4nio Mac\u00eado Pedi para o m\u00e9dico, mas ele disse que, apesar de ser um fato observado o maior risco em pessoas com obesidade, n\u00e3o existem estudos cient\u00edficos que comprovem. \nN\u00f3s somos do grupo de risco, mas n\u00e3o reconhecem aff. \nComecei a usar m\u00e1scaras n95 no trabalho que protegem mais e na hora das refei\u00e7\u00f5es fico afastada dos outros colegas para n\u00e3o me contaminar. Prefira as n95 ou PFF2. Compre na internet. O jeito \u00e9 a gente se cuidar como pode, infelizmente.",
          "parentId": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lindis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GouPluyk3T0khMQvl6d8Kf10tP73qwyTIgSXjtH6lTksqNggTJWcdj53CdcDEwDVw-YsqVAeODE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChYR2vMbcLXV1R9nNEGlASg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChYR2vMbcLXV1R9nNEGlASg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-22T18:58:07Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T18:58:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SSs6dusyP-ae6X5WmaxVQEQ5I8U",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg.9Ca4PtEYG129NcsA12enPT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E a\u00ed o que vc fez? Estou com muito medo de pegar o covid,  tbm estou obeso",
          "textOriginal": "E a\u00ed o que vc fez? Estou com muito medo de pegar o covid,  tbm estou obeso",
          "parentId": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ant\u00f4nio Mac\u00eado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlEskCOwS4pbqf_E1KlD1sWQgumdL8_CC-rotb6uk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-22T04:32:22Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T04:32:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "k8N0OPPjWH1y6YgxTMK_o6QyVsU",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg.9Ca4PtEYG129LU7ttA0_7p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Infelizmente as empresas n\u00e3o dariam conta de afastar tds do grupo de risco",
          "textOriginal": "Infelizmente as empresas n\u00e3o dariam conta de afastar tds do grupo de risco",
          "parentId": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rose Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0FmMcoKK__VIEDqc4hUSW8DnPFuCG27AA1W71VQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1OluAud1L9Z1MEiXYQ6csQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1OluAud1L9Z1MEiXYQ6csQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-29T16:43:22Z",
          "updatedAt": "2021-03-29T16:43:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wweuTOB00nAC9YLKhZ6f9mYl9xY",
        "id": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg.9Ca4PtEYG129KsYHqJzibX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00d1",
          "textOriginal": "\u00d1",
          "parentId": "Ugyd8ZhBYM1uEvqQmVp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Caio Assis Advogado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_XX5_0Te1-0KRgkE5yhP4pDyqGRYzdV0qRPEJaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOeyQb9lt--AEcqSALVCErA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOeyQb9lt--AEcqSALVCErA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-14T17:03:35Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T17:03:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7I2QsKqIldyJN8cUYVb_K40_pfI",
    "id": "UgzU-fZ1_PikfK-_s5V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6EPr9Jea_mq5KJCjSR6MpVuskIk",
        "id": "UgzU-fZ1_PikfK-_s5V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Essas youtuber q romantizam a obesidade, deveriam ver esse video!",
          "textOriginal": "Essas youtuber q romantizam a obesidade, deveriam ver esse video!",
          "authorDisplayName": "Carla Cristina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmZTna6D8tGb7PCQoU9-K1gCK2wVD6_PCGG-NeUw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqpeNXCwZ4OMcLppWGGB2Rw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqpeNXCwZ4OMcLppWGGB2Rw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-15T18:38:20Z",
          "updatedAt": "2021-08-15T18:38:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZpNSQoST-ar5Bprscv3gIMGgUos",
    "id": "UgySninRdruOKGGdtQB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7HAbJbcIf-pATe24x8ok4rGWj-g",
        "id": "UgySninRdruOKGGdtQB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Gostei.",
          "textOriginal": "Gostei.",
          "authorDisplayName": "irany cerqueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZ0o9Kbr4siR3gR2fMoM1YV0pjQxKyl0Nt7lzz=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEGa4BeUpURq4n-z003rmFg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEGa4BeUpURq4n-z003rmFg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-25T18:14:52Z",
          "updatedAt": "2020-06-25T18:14:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "XtkZSdyayPXNxHgI_8fI_APc6bc",
    "id": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jkYdDBpiHn6YOLPELoK_p_j4flo",
        "id": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Conhe\u00e7o pessoas acima do peso que n\u00e3o tem press\u00e3o alta nem diabetes e teve sintomas leves de covid,vi tamb\u00e9m magros sem comorbidades morrerem de covid aqui na minha cidade no Paran\u00e1.\nEssa doen\u00e7a \u00e9 foda parece escolher algumas pessoas independente de ser obeso ou cormobidades 0.",
          "textOriginal": "Conhe\u00e7o pessoas acima do peso que n\u00e3o tem press\u00e3o alta nem diabetes e teve sintomas leves de covid,vi tamb\u00e9m magros sem comorbidades morrerem de covid aqui na minha cidade no Paran\u00e1.\nEssa doen\u00e7a \u00e9 foda parece escolher algumas pessoas independente de ser obeso ou cormobidades 0.",
          "authorDisplayName": "Rejane RPG",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FciJ3SJ92-ZdyN-XFo7XExSa_dkVymzQsjjdSS719BQpG5rlobdcvofYSvajt3ke64vDq-gG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8BhRfcFpC7NBi6LESDHjNw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8BhRfcFpC7NBi6LESDHjNw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-04T03:58:58Z",
          "updatedAt": "2021-06-04T03:58:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ih64BmbpwoukZ1z0WwaN2Vd01pk",
        "id": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg.9O9HfoIfUds9PQHqsjiFGv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Guilherme Candido dos Santos N\u00e3o d\u00e1 porque a\u00ed eu seria \"gordof\u00f3bica\"por\u00e9m n\u00e3o acho certo alguns gordos furarem a fila da vacina",
          "textOriginal": "@Guilherme Candido dos Santos N\u00e3o d\u00e1 porque a\u00ed eu seria \"gordof\u00f3bica\"por\u00e9m n\u00e3o acho certo alguns gordos furarem a fila da vacina",
          "parentId": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rejane RPG",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FciJ3SJ92-ZdyN-XFo7XExSa_dkVymzQsjjdSS719BQpG5rlobdcvofYSvajt3ke64vDq-gG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8BhRfcFpC7NBi6LESDHjNw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8BhRfcFpC7NBi6LESDHjNw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-05T14:58:58Z",
          "updatedAt": "2021-07-05T14:58:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FpckbDvKLTJZVWXfNdavS2_FLhc",
        "id": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg.9O9HfoIfUds9PQ7OVMNId-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rejane RPG Na duvida \u00e9 melhor emagrecer..... mas vai falar isso pras pessoas..... simplesmente nao aceitam..",
          "textOriginal": "@Rejane RPG Na duvida \u00e9 melhor emagrecer..... mas vai falar isso pras pessoas..... simplesmente nao aceitam..",
          "parentId": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guilherme Candido dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1XpgMtax-jJZfrvrCR__Siz13I_ImLJC9ix6Hpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQdB4LWBHMTpiqR6xfm4FaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQdB4LWBHMTpiqR6xfm4FaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-05T13:27:34Z",
          "updatedAt": "2021-07-05T13:27:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Og7dMhXc--iZJoGAotyT7FBdUMU",
        "id": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg.9O9HfoIfUds9PPwyZOJa_B",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Guilherme Candido dos Santos Eu n\u00e3o posso afirmar se um magro tinha ou n\u00e3o comorbidades, s\u00f3 sei que conhe\u00e7o muitos na minha cidade que eram gorduchos pegaram covid sem sintomas, n\u00e3o sei porque ....\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
          "textOriginal": "@Guilherme Candido dos Santos Eu n\u00e3o posso afirmar se um magro tinha ou n\u00e3o comorbidades, s\u00f3 sei que conhe\u00e7o muitos na minha cidade que eram gorduchos pegaram covid sem sintomas, n\u00e3o sei porque ....\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
          "parentId": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rejane RPG",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FciJ3SJ92-ZdyN-XFo7XExSa_dkVymzQsjjdSS719BQpG5rlobdcvofYSvajt3ke64vDq-gG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8BhRfcFpC7NBi6LESDHjNw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8BhRfcFpC7NBi6LESDHjNw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-05T11:47:46Z",
          "updatedAt": "2021-07-05T11:47:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IHAlFpqpeIsr4ZSkhyhMOoPgTOk",
        "id": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg.9O9HfoIfUds9POJ_HksXhM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Como voce tem certeza absoluta que o magro nao tinha comorbidade?  as vezes nem ele mesmo sabia se tinha ou nao comorbidade, fato eh que a maioria das pessoas vitimas, \ncom menos de 50 anos est\u00e3o no sobrepeso ou obesas.",
          "textOriginal": "Como voce tem certeza absoluta que o magro nao tinha comorbidade?  as vezes nem ele mesmo sabia se tinha ou nao comorbidade, fato eh que a maioria das pessoas vitimas, \ncom menos de 50 anos est\u00e3o no sobrepeso ou obesas.",
          "parentId": "UgwUwp4bk9pu4YWz1414AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guilherme Candido dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1XpgMtax-jJZfrvrCR__Siz13I_ImLJC9ix6Hpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQdB4LWBHMTpiqR6xfm4FaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQdB4LWBHMTpiqR6xfm4FaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-04T20:35:33Z",
          "updatedAt": "2021-07-04T20:36:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-tOVavON2M9w8eO3stT4LMRQPU0",
    "id": "UgxuAYiY3JxNxl_D1OJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zzvQaEmq092u46GlOjSvbhn1bSM",
        "id": "UgxuAYiY3JxNxl_D1OJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Gostei",
          "textOriginal": "Gostei",
          "authorDisplayName": "Zenaide De jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXndDHDSBy8q9GOQG1lCLLH9HQ2MMhOUyeiIw1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHgIkZTJgZdp95DTPxeBuQg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHgIkZTJgZdp95DTPxeBuQg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-09-03T10:48:09Z",
          "updatedAt": "2020-09-03T10:48:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uR-zup7h8Uz1_xvWBKyMiWEIF0A",
    "id": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vQACZBy7WrA8H6XEA-k8MtORC5k",
        "id": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Doutor sou obeso mas n\u00e3o tenho nenhuma doen\u00e7a como diabetes ou ipertens\u00e3o... ainda corro risco ?",
          "textOriginal": "Doutor sou obeso mas n\u00e3o tenho nenhuma doen\u00e7a como diabetes ou ipertens\u00e3o... ainda corro risco ?",
          "authorDisplayName": "Cloud Full",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQo9Ry4f2dujsHGtzJLPqokHSM0Ha5aU-SvuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsDo5XA1JThP4thRhYMmU7Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsDo5XA1JThP4thRhYMmU7Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-07-08T20:09:28Z",
          "updatedAt": "2020-07-08T20:09:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "emTxrJqd28MUQAcRQ6EpjNmYS0w",
        "id": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg.9AricNUsf6B9OTOCa73xMo",
        "snippet": {
          "textDisplay": "S\u00f3 lembrando que o imc n\u00e3o serve como par\u00e2metro para atletas . \u00c9 usado mais na popula\u00e7\u00e3o comum em geral, para se ter um par\u00e2metro m\u00e9dio.",
          "textOriginal": "S\u00f3 lembrando que o imc n\u00e3o serve como par\u00e2metro para atletas . \u00c9 usado mais na popula\u00e7\u00e3o comum em geral, para se ter um par\u00e2metro m\u00e9dio.",
          "parentId": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "jean",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTx6mLzLbPRS_AJlnZ8oZcMmDngT5PYA5OM_qCGQ4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQQyS7BpNYOLzFKZaCaD6Pg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQQyS7BpNYOLzFKZaCaD6Pg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-11T23:20:49Z",
          "updatedAt": "2021-06-11T23:21:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RVUzw63Jypgn178wcVuUM983w3E",
        "id": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg.9AricNUsf6B9FKSxp3O-td",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Pedro Colares miser\u00e1vel e um g\u00eanio kkkkkkk vdd",
          "textOriginal": "@Pedro Colares miser\u00e1vel e um g\u00eanio kkkkkkk vdd",
          "parentId": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marianna e hist\u00f3ria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTpoqqjjFoFS5f-FYNJomCGujIl5naK52m_coUi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ZqXlEe_P9aDDOSeurNqxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2ZqXlEe_P9aDDOSeurNqxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-10-27T19:26:38Z",
          "updatedAt": "2020-10-27T19:26:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qKrXix9HCxHOwfyHUjAWd18LYsA",
        "id": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg.9AricNUsf6B9FK18Diuoab",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sim, com o tempo vc pode ter essas doen\u00e7as e tem mais chance de infartar e de ter um avc do que uma pessoa magra.",
          "textOriginal": "Sim, com o tempo vc pode ter essas doen\u00e7as e tem mais chance de infartar e de ter um avc do que uma pessoa magra.",
          "parentId": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro Colares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_Kg7COe6Gv-WMgiWse0KyEwTjSw3-XffzJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChcZJeBE1bUmIWhYS6qZbWA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChcZJeBE1bUmIWhYS6qZbWA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-10-27T15:23:32Z",
          "updatedAt": "2020-10-27T15:23:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GGlHWRwZGAXEX_7MphLIU1m0uc8",
        "id": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg.9AricNUsf6B9DQNXedfAo-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o sei boa pergunta",
          "textOriginal": "N\u00e3o sei boa pergunta",
          "parentId": "UgzoLHYQlxqxjaF6VwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marianna e hist\u00f3ria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTpoqqjjFoFS5f-FYNJomCGujIl5naK52m_coUi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ZqXlEe_P9aDDOSeurNqxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2ZqXlEe_P9aDDOSeurNqxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-10T09:31:54Z",
          "updatedAt": "2020-09-10T09:31:54Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "BkfMHcfTKGp-5SZbzeZBCkbgqxg",
    "id": "UgxNxNnt4NVcPuJagZ94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mpEkVRLt4pSl91injbZKKNwKtck",
        "id": "UgxNxNnt4NVcPuJagZ94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Sou obeso to indo tomar minha vacina",
          "textOriginal": "Sou obeso to indo tomar minha vacina",
          "authorDisplayName": "Gui e kelly Vlog",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/A1xwDZbQvajFI5kBcTC-hcvqlJw0AXeVBXUHM52_vpnmBqoezG3oAQMTP6ulLQeOR7fEZ2zKRQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvFkylu5-qQ5trM9-HA6c0A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvFkylu5-qQ5trM9-HA6c0A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-15T15:33:26Z",
          "updatedAt": "2021-06-15T15:33:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nIs1LAyQ_T1Nc_5zA9SWqo9QD7w",
    "id": "UgyQHA739A71xYmMM8B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BFS8t23mD5FsOx_MFCUbegK8Phk",
        "id": "UgyQHA739A71xYmMM8B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "\u00c9 ainda fecham as academias, enfim a burrice",
          "textOriginal": "\u00c9 ainda fecham as academias, enfim a burrice",
          "authorDisplayName": "Davi Anuncia\u00e7\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHQO9e9Csd5pMEm-Fd6bzELJOIgm8e7Wa-ePX8fL8Aai0s-qOsefm_JVS_QUsV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQFxZuoixe2gfgVs1t8gaoQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQFxZuoixe2gfgVs1t8gaoQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-13T11:59:37Z",
          "updatedAt": "2021-05-13T11:59:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6p1OZ3CZvDyID7QGXMWuu0NdQP8",
        "id": "UgyQHA739A71xYmMM8B4AaABAg.9NHVBvemuUX9NsAPHNJ2DK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Exatamente",
          "textOriginal": "Exatamente",
          "parentId": "UgyQHA739A71xYmMM8B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "fabiana costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQaqejGzYs0XGoZbhWC_0AvpSpnI4P8OuL3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUJa-9usmaIkSekoxA8OJPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUJa-9usmaIkSekoxA8OJPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-28T03:09:04Z",
          "updatedAt": "2021-05-28T03:09:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VJUZlC-5olP-ObUQ8gwaFyzldrM",
    "id": "UgyPwmUJasWwgy8Vb5x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vO0capQ3sedXOZA1SxIUpETlvCQ",
        "id": "UgyPwmUJasWwgy8Vb5x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "O meu seu 23",
          "textOriginal": "O meu seu 23",
          "authorDisplayName": "Rafaela Bomfim",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLScnb1j524S-9sY1wt2-58Dw1rit96ZUHFFqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxiF7tvlBEvGz9v4UIQ78Fw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxiF7tvlBEvGz9v4UIQ78Fw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-22T02:45:56Z",
          "updatedAt": "2021-08-22T02:45:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bpyFssu8DBBnKQ2btUVDVA8OH0M",
    "id": "Ugzz556W1MqWGOkPbCF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5CcWejNCoIOOrFGydfL80kDZRH4",
        "id": "Ugzz556W1MqWGOkPbCF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Eu vivi 15 anos kkkk t\u00e1 bom minha m\u00e3e vai sentir falta mais eu tenho medo de agulha e n\u00e3o vou pro hospital se eu pegar isso obrigado mundo",
          "textOriginal": "Eu vivi 15 anos kkkk t\u00e1 bom minha m\u00e3e vai sentir falta mais eu tenho medo de agulha e n\u00e3o vou pro hospital se eu pegar isso obrigado mundo",
          "authorDisplayName": "Salles Ferreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/5FWVbQIGBLdmCwnvshk1DGXiEPl7WCeZNDm0vdjg7oawB4IuZ8MoRYREolPIDn2VNvIdk_0EQA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5weL-U8uqd9XqGmZq2Km6Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5weL-U8uqd9XqGmZq2Km6Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-17T01:01:28Z",
          "updatedAt": "2020-11-17T01:01:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "H1wkpFmhc-NaKza_KzblLccpcJ8",
        "id": "Ugzz556W1MqWGOkPbCF4AaABAg.9G8ZAdbwByJ9NcuQ4duAbF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu estou com muito medo de pegar Covid. Vc ao menos \u00e9 muito novo.",
          "textOriginal": "Eu estou com muito medo de pegar Covid. Vc ao menos \u00e9 muito novo.",
          "parentId": "Ugzz556W1MqWGOkPbCF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ant\u00f4nio Mac\u00eado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlEskCOwS4pbqf_E1KlD1sWQgumdL8_CC-rotb6uk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsXRFcxZVsy9SJ6YcX3PFRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-22T04:52:02Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T04:52:02Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZWzuhSUPORxjRZnk-c9CJHNDiTs",
    "id": "UgxpkNwfGT0dD4ueSFB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "V7vf7mLqAnw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "61qpZcy_o39tETZGFFAliOVTHv8",
        "id": "UgxpkNwfGT0dD4ueSFB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "V7vf7mLqAnw",
          "textDisplay": "Gordofobia!!!!",
          "textOriginal": "Gordofobia!!!!",
          "authorDisplayName": "suspiro 23",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRlO7woBwm9kDwwsyesWLRaYYgifmKkO_gaIRSEjg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCloKzLwwmKHADDljXX-O8dg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCloKzLwwmKHADDljXX-O8dg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-07-19T14:10:09Z",
          "updatedAt": "2020-07-19T14:10:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OeSUmmwa61he0M4xQxN9gs8LxYs",
        "id": "UgxpkNwfGT0dD4ueSFB4AaABAg.9BIPFHn-N9h9N8OcJh0SLL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o sabe nem o que est\u00e1 falando",
          "textOriginal": "N\u00e3o sabe nem o que est\u00e1 falando",
          "parentId": "UgxpkNwfGT0dD4ueSFB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "LS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR1FtnjXqJzoVCE05BvEqwYdTtsJbqWl9fPs0Zidg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh_P57-1a5tjumuy4HJLtqg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh_P57-1a5tjumuy4HJLtqg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-09T23:09:01Z",
          "updatedAt": "2021-05-09T23:09:01Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kbyGo_wiijuXZRMjxA4UDL1FdeU",
        "id": "UgxpkNwfGT0dD4ueSFB4AaABAg.9BIPFHn-N9h9MNh6qW6UY6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cala boca cara.",
          "textOriginal": "Cala boca cara.",
          "parentId": "UgxpkNwfGT0dD4ueSFB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Keyaru Yeager",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3ZLby9K2x1NkxWS0hhb36_9MYF2vQdq-cZWQ55mURXIQr9Eo3QdZbFsNd1cmMvu2828yn-O0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzQPFt-vQjodWpy_0BmLk4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzQPFt-vQjodWpy_0BmLk4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-21T01:16:34Z",
          "updatedAt": "2021-04-21T01:16:34Z"
        }
      }
    ]
  }
]