[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "XlaN9qTLFPr7T8OxnJ_xy3IEkzY",
    "id": "UgxxvV_4GEu9DklQdyN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Jnbxof8htFwcV3gVjrUBXgS8pqc",
        "id": "UgxxvV_4GEu9DklQdyN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "OREMOS pelo fim da PESTE ATUAL DE COVID-19 E de suas CEPAS malditas todas!",
          "textOriginal": "OREMOS pelo fim da PESTE ATUAL DE COVID-19 E de suas CEPAS malditas todas!",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Luiz Villar Coedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/NYqsYjDdFRnREfNKtHltGlFl4ECRIXVlMrIzUzf73Yzepx1ExXABTD1ZQvY6Fs8HQA_lK9i7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1wqLeLJd19Qd2W768cWGrg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1wqLeLJd19Qd2W768cWGrg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-12-08T00:29:33Z",
          "updatedAt": "2021-12-08T00:29:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kyJiuEAHe1tMhFdRzklsniDeALM",
    "id": "UgxS4eC88EtsArOsGG94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7qQ4FBMj-foCZdSHCKY8ol92XJA",
        "id": "UgxS4eC88EtsArOsGG94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "Que Jesus Cristo tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s, am\u00e9m.\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\ude2d\u271d\ufe0f\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "Que Jesus Cristo tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s, am\u00e9m.\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\ude2d\u271d\ufe0f\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Vitor Hugo Nunes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9pmpNtKh6LZV6yvyHOrGd04qGPgGGGkzRvV3JwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ESJV90koVyjnaqh2F6RDQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ESJV90koVyjnaqh2F6RDQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-06T20:15:40Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T20:15:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HE2LEAyNANKKS_EZuK2jo8soCTA",
    "id": "UgxkkthyB7K3aNhA5DB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pU7h-PNWAAbfBJiKRIUIVINx-78",
        "id": "UgxkkthyB7K3aNhA5DB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "JAIR MESSIAS BOLSONARO, eleito \"personalidade do ano\" pela REVISTA TIME; o cara \u00e9 MITO mesmo!!! Chora petistas, imprensa corrupta, o choro \u00e9 livre n\u00e9 MAJU!!! Vou \u00e9 ri um pouquinho desses abutres sanguessugas...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "JAIR MESSIAS BOLSONARO, eleito \"personalidade do ano\" pela REVISTA TIME; o cara \u00e9 MITO mesmo!!! Chora petistas, imprensa corrupta, o choro \u00e9 livre n\u00e9 MAJU!!! Vou \u00e9 ri um pouquinho desses abutres sanguessugas...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "authorDisplayName": "jomar carreiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSztupqWfwvRO7c7eGKoCBKfaFnj_VTjUCD1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCb9_1tZgxLWncMA_PN2dgow",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCb9_1tZgxLWncMA_PN2dgow"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-08T11:29:59Z",
          "updatedAt": "2021-12-08T11:29:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9NCtvb1axNxLuEp2Wh-Ybp3Z6bk",
    "id": "UgzT9KOLas-svtCEGGV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "o8vOFvGigEFtrtnLmYu5C41ZvJc",
        "id": "UgzT9KOLas-svtCEGGV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "H\u00c1 LUTAS DE CLASSES NO BRASIL?\n\nAs lutas de classes ou lutas dos indiv\u00edduos por reconhecimento social e por direitos s\u00e3o alguns pressupostos de uma Na\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica. Os indiv\u00edduos e os grupos sociais devem ter uma paridade de armas e serem julgados por um corpo jur\u00eddico que contemple a presen\u00e7a a pluralidade e a diversidade social daquela Na\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, a sociedade ideal tem representatividade de todos os grupos sociais em todas as inst\u00e2ncias e lugares de poder e decis\u00e3o. Contudo, se uma Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem representatividade em todos os lugares, postos e poderes, n\u00e3o se pode afirmar pereptoriamente ser um pa\u00eds democr\u00e1tico. Assim, a pergunta que se faz em \u00faltima inst\u00e2ncia \u00e9: o Brasil \u00e9 democr\u00e1tico?\n\nNo Brasil, as castas familiares e sociais reinam absolutamente. A burguesia brasileira \u00e9 dona dos meios de produ\u00e7\u00e3o de bens e consumo e lideram o capitalismo financeiro. Eles s\u00e3o os \"donos do Brasil\". Eles t\u00eam dinheiro e poder para comprar qualquer pessoa e autoridade. A classe m\u00e9dia brasileira ficou historicamente respons\u00e1vel pelas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, juntamente com as lideran\u00e7as militares. A \"ral\u00e9\" ou classe popular ficou respons\u00e1vel pelos trabalhos bra\u00e7ais e mal pagos. Dessa maneira, o Brasil \u00e9 formado por castas e as lutas sociais ocorrem somente dentro da pr\u00f3pria classe social e n\u00e3o de todos os cidad\u00e3os com paridade de armas.\n\nQuando se refaz as perguntas da presente reflex\u00e3o, eu diria que sim, h\u00e1 luta social no Brasil. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 lutas de classes sociais e muito menos h\u00e1 democracia no Brasil. Estas afirma\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas adv\u00e9m da simples constata\u00e7\u00e3o que no Brasil n\u00e3o h\u00e1 paridade de armas para todas as classes sociais concorrerem por todos os cargos e fun\u00e7\u00f5es da sociedade. Quando se constata que poucas pessoas das classes populares t\u00eam cursos superiores significando que aqueles poucos advindos das classes populares s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es e n\u00e3o s\u00e3o regras. Essa constata\u00e7\u00e3o se percebe nas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de alto padr\u00e3o, onde quase que inexiste pessoas provenientes das classes populares. Essas pessoas formadas e provenientes das classes m\u00e9dias v\u00e3o sempre ser respons\u00e1veis pela sa\u00fade, pelos benef\u00edcios sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos, seguran\u00e7a, jur\u00eddicos de toda a sociedade e dificilmente colocar\u00e3o as classes populares como prioridade. Assim, as castas v\u00e3o se defender e ao mesmo tempo v\u00e3o colocar as classes populares como \"bodes expiat\u00f3rios\" de todos os males da sociedade.\n\nA crueldade da classe m\u00e9dia brasileira e da burguesia se nota ao dificultar os processos para uma pessoa da classe popular subir para cargos ou fun\u00e7\u00f5es das classes m\u00e9dias.  Essas pessoas sofrem todos os tipos de \"ritos de inicia\u00e7\u00e3o\", bullying para se vencer ao processo e permanecer profundamente dominada, explorada, humilhada. Dessa maneira, as fun\u00e7\u00f5es e cargos p\u00fablicos, sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos s\u00e3o para determinadas castas e n\u00e3o para as classes populares.\n\nA meritocracia brasileira \u00e9 um engodo, uma mentira. Ela tem a fun\u00e7\u00e3o de legitimar os privil\u00e9gios das classes m\u00e9dias e burguesas. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil por n\u00e3o termos \"paridade de armas\" nas lutas por direitos e reconhecimento social. Quando a heran\u00e7a vem como m\u00e9rito, Santo Ambr\u00f3sio lembrava que o rico \u00e9 filho do ladr\u00e3o ou ele \u00e9 o pr\u00f3prio ladr\u00e3o. Eu diria que a heran\u00e7a antecipa os privil\u00e9gios das classes. Dificilmente uma pessoa da classe m\u00e9dia n\u00e3o teve como privil\u00e9gio tudo aquilo que o capacita para as lutas por direitos e reconhecimento social. Portanto, as classes populares s\u00e3o compostas de pessoas que n\u00e3o s\u00e3o contadas ou s\u00e3o inexistentes ou s\u00e3o invisibilizadas ou s\u00e3o silenciadas em seus direitos e lutas por reconhecimento social. Este fato \u00e9 prova que h\u00e1 uma democracia somente para os privilegiados do Brasil e n\u00e3o para todos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n02/11/2021",
          "textOriginal": "H\u00c1 LUTAS DE CLASSES NO BRASIL?\n\nAs lutas de classes ou lutas dos indiv\u00edduos por reconhecimento social e por direitos s\u00e3o alguns pressupostos de uma Na\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica. Os indiv\u00edduos e os grupos sociais devem ter uma paridade de armas e serem julgados por um corpo jur\u00eddico que contemple a presen\u00e7a a pluralidade e a diversidade social daquela Na\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, a sociedade ideal tem representatividade de todos os grupos sociais em todas as inst\u00e2ncias e lugares de poder e decis\u00e3o. Contudo, se uma Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem representatividade em todos os lugares, postos e poderes, n\u00e3o se pode afirmar pereptoriamente ser um pa\u00eds democr\u00e1tico. Assim, a pergunta que se faz em \u00faltima inst\u00e2ncia \u00e9: o Brasil \u00e9 democr\u00e1tico?\n\nNo Brasil, as castas familiares e sociais reinam absolutamente. A burguesia brasileira \u00e9 dona dos meios de produ\u00e7\u00e3o de bens e consumo e lideram o capitalismo financeiro. Eles s\u00e3o os \"donos do Brasil\". Eles t\u00eam dinheiro e poder para comprar qualquer pessoa e autoridade. A classe m\u00e9dia brasileira ficou historicamente respons\u00e1vel pelas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, juntamente com as lideran\u00e7as militares. A \"ral\u00e9\" ou classe popular ficou respons\u00e1vel pelos trabalhos bra\u00e7ais e mal pagos. Dessa maneira, o Brasil \u00e9 formado por castas e as lutas sociais ocorrem somente dentro da pr\u00f3pria classe social e n\u00e3o de todos os cidad\u00e3os com paridade de armas.\n\nQuando se refaz as perguntas da presente reflex\u00e3o, eu diria que sim, h\u00e1 luta social no Brasil. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 lutas de classes sociais e muito menos h\u00e1 democracia no Brasil. Estas afirma\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas adv\u00e9m da simples constata\u00e7\u00e3o que no Brasil n\u00e3o h\u00e1 paridade de armas para todas as classes sociais concorrerem por todos os cargos e fun\u00e7\u00f5es da sociedade. Quando se constata que poucas pessoas das classes populares t\u00eam cursos superiores significando que aqueles poucos advindos das classes populares s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es e n\u00e3o s\u00e3o regras. Essa constata\u00e7\u00e3o se percebe nas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de alto padr\u00e3o, onde quase que inexiste pessoas provenientes das classes populares. Essas pessoas formadas e provenientes das classes m\u00e9dias v\u00e3o sempre ser respons\u00e1veis pela sa\u00fade, pelos benef\u00edcios sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos, seguran\u00e7a, jur\u00eddicos de toda a sociedade e dificilmente colocar\u00e3o as classes populares como prioridade. Assim, as castas v\u00e3o se defender e ao mesmo tempo v\u00e3o colocar as classes populares como \"bodes expiat\u00f3rios\" de todos os males da sociedade.\n\nA crueldade da classe m\u00e9dia brasileira e da burguesia se nota ao dificultar os processos para uma pessoa da classe popular subir para cargos ou fun\u00e7\u00f5es das classes m\u00e9dias.  Essas pessoas sofrem todos os tipos de \"ritos de inicia\u00e7\u00e3o\", bullying para se vencer ao processo e permanecer profundamente dominada, explorada, humilhada. Dessa maneira, as fun\u00e7\u00f5es e cargos p\u00fablicos, sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos s\u00e3o para determinadas castas e n\u00e3o para as classes populares.\n\nA meritocracia brasileira \u00e9 um engodo, uma mentira. Ela tem a fun\u00e7\u00e3o de legitimar os privil\u00e9gios das classes m\u00e9dias e burguesas. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil por n\u00e3o termos \"paridade de armas\" nas lutas por direitos e reconhecimento social. Quando a heran\u00e7a vem como m\u00e9rito, Santo Ambr\u00f3sio lembrava que o rico \u00e9 filho do ladr\u00e3o ou ele \u00e9 o pr\u00f3prio ladr\u00e3o. Eu diria que a heran\u00e7a antecipa os privil\u00e9gios das classes. Dificilmente uma pessoa da classe m\u00e9dia n\u00e3o teve como privil\u00e9gio tudo aquilo que o capacita para as lutas por direitos e reconhecimento social. Portanto, as classes populares s\u00e3o compostas de pessoas que n\u00e3o s\u00e3o contadas ou s\u00e3o inexistentes ou s\u00e3o invisibilizadas ou s\u00e3o silenciadas em seus direitos e lutas por reconhecimento social. Este fato \u00e9 prova que h\u00e1 uma democracia somente para os privilegiados do Brasil e n\u00e3o para todos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n02/11/2021",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-06T19:33:40Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T19:33:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_K5LHzaRuUaNbpUz14HpkU3YzBY",
    "id": "UgwdctKLm-dde-NX4kl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wiWMd-smVrH_8wnQYErm3CKnQYM",
        "id": "UgwdctKLm-dde-NX4kl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "Marcelo Queiroga excelente ministro da sa\u00fade \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Marcelo Queiroga excelente ministro da sa\u00fade \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Roberto Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSi7-lbX829vrjJbm-Md39fqzQU5CElz09Yqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw9UCNGhqJOnmuTg5K5VdnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw9UCNGhqJOnmuTg5K5VdnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-06T19:36:26Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T19:36:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "svg4ByRk9NKgDi9YiuoefjwiPQU",
    "id": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KInftAXLfWa-oaWvN20N_V27Uck",
        "id": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "VOLTA MANDETTA",
          "textOriginal": "VOLTA MANDETTA",
          "authorDisplayName": "SF Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIj-6cXy4VgvLR46AXYfWEaRBN0L3Gd-Q8og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR6PijFxrze6QBq7nifKCJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR6PijFxrze6QBq7nifKCJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-06T19:21:36Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T19:21:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HLLNOqiMGw3y4lGDIG1po2SJYaY",
        "id": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg.9VcIKExA6yW9VcMzkhyoZl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
          "textOriginal": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
          "parentId": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Costa Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KWLjI4wblYIYt-HIBgI1z9EcrTGLOgbLXucxKfTXHNER3SkKXzDDDL9VK-n7Flj9hYEosqrW=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQD58KuIJpNkecvlQoulmiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQD58KuIJpNkecvlQoulmiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-06T20:02:21Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T20:02:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "XlaN9qTLFPr7T8OxnJ_xy3IEkzY",
    "id": "UgxxvV_4GEu9DklQdyN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Jnbxof8htFwcV3gVjrUBXgS8pqc",
        "id": "UgxxvV_4GEu9DklQdyN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "OREMOS pelo fim da PESTE ATUAL DE COVID-19 E de suas CEPAS malditas todas!",
          "textOriginal": "OREMOS pelo fim da PESTE ATUAL DE COVID-19 E de suas CEPAS malditas todas!",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Luiz Villar Coedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/NYqsYjDdFRnREfNKtHltGlFl4ECRIXVlMrIzUzf73Yzepx1ExXABTD1ZQvY6Fs8HQA_lK9i7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1wqLeLJd19Qd2W768cWGrg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1wqLeLJd19Qd2W768cWGrg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-12-08T00:29:33Z",
          "updatedAt": "2021-12-08T00:29:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kyJiuEAHe1tMhFdRzklsniDeALM",
    "id": "UgxS4eC88EtsArOsGG94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7qQ4FBMj-foCZdSHCKY8ol92XJA",
        "id": "UgxS4eC88EtsArOsGG94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "Que Jesus Cristo tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s, am\u00e9m.\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\ude2d\u271d\ufe0f\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "Que Jesus Cristo tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s, am\u00e9m.\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\ude2d\u271d\ufe0f\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Vitor Hugo Nunes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9pmpNtKh6LZV6yvyHOrGd04qGPgGGGkzRvV3JwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ESJV90koVyjnaqh2F6RDQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ESJV90koVyjnaqh2F6RDQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-06T20:15:40Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T20:15:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HE2LEAyNANKKS_EZuK2jo8soCTA",
    "id": "UgxkkthyB7K3aNhA5DB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pU7h-PNWAAbfBJiKRIUIVINx-78",
        "id": "UgxkkthyB7K3aNhA5DB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "JAIR MESSIAS BOLSONARO, eleito \"personalidade do ano\" pela REVISTA TIME; o cara \u00e9 MITO mesmo!!! Chora petistas, imprensa corrupta, o choro \u00e9 livre n\u00e9 MAJU!!! Vou \u00e9 ri um pouquinho desses abutres sanguessugas...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "JAIR MESSIAS BOLSONARO, eleito \"personalidade do ano\" pela REVISTA TIME; o cara \u00e9 MITO mesmo!!! Chora petistas, imprensa corrupta, o choro \u00e9 livre n\u00e9 MAJU!!! Vou \u00e9 ri um pouquinho desses abutres sanguessugas...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "authorDisplayName": "jomar carreiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSztupqWfwvRO7c7eGKoCBKfaFnj_VTjUCD1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCb9_1tZgxLWncMA_PN2dgow",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCb9_1tZgxLWncMA_PN2dgow"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-08T11:29:59Z",
          "updatedAt": "2021-12-08T11:29:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9NCtvb1axNxLuEp2Wh-Ybp3Z6bk",
    "id": "UgzT9KOLas-svtCEGGV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "o8vOFvGigEFtrtnLmYu5C41ZvJc",
        "id": "UgzT9KOLas-svtCEGGV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "H\u00c1 LUTAS DE CLASSES NO BRASIL?\n\nAs lutas de classes ou lutas dos indiv\u00edduos por reconhecimento social e por direitos s\u00e3o alguns pressupostos de uma Na\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica. Os indiv\u00edduos e os grupos sociais devem ter uma paridade de armas e serem julgados por um corpo jur\u00eddico que contemple a presen\u00e7a a pluralidade e a diversidade social daquela Na\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, a sociedade ideal tem representatividade de todos os grupos sociais em todas as inst\u00e2ncias e lugares de poder e decis\u00e3o. Contudo, se uma Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem representatividade em todos os lugares, postos e poderes, n\u00e3o se pode afirmar pereptoriamente ser um pa\u00eds democr\u00e1tico. Assim, a pergunta que se faz em \u00faltima inst\u00e2ncia \u00e9: o Brasil \u00e9 democr\u00e1tico?\n\nNo Brasil, as castas familiares e sociais reinam absolutamente. A burguesia brasileira \u00e9 dona dos meios de produ\u00e7\u00e3o de bens e consumo e lideram o capitalismo financeiro. Eles s\u00e3o os \"donos do Brasil\". Eles t\u00eam dinheiro e poder para comprar qualquer pessoa e autoridade. A classe m\u00e9dia brasileira ficou historicamente respons\u00e1vel pelas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, juntamente com as lideran\u00e7as militares. A \"ral\u00e9\" ou classe popular ficou respons\u00e1vel pelos trabalhos bra\u00e7ais e mal pagos. Dessa maneira, o Brasil \u00e9 formado por castas e as lutas sociais ocorrem somente dentro da pr\u00f3pria classe social e n\u00e3o de todos os cidad\u00e3os com paridade de armas.\n\nQuando se refaz as perguntas da presente reflex\u00e3o, eu diria que sim, h\u00e1 luta social no Brasil. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 lutas de classes sociais e muito menos h\u00e1 democracia no Brasil. Estas afirma\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas adv\u00e9m da simples constata\u00e7\u00e3o que no Brasil n\u00e3o h\u00e1 paridade de armas para todas as classes sociais concorrerem por todos os cargos e fun\u00e7\u00f5es da sociedade. Quando se constata que poucas pessoas das classes populares t\u00eam cursos superiores significando que aqueles poucos advindos das classes populares s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es e n\u00e3o s\u00e3o regras. Essa constata\u00e7\u00e3o se percebe nas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de alto padr\u00e3o, onde quase que inexiste pessoas provenientes das classes populares. Essas pessoas formadas e provenientes das classes m\u00e9dias v\u00e3o sempre ser respons\u00e1veis pela sa\u00fade, pelos benef\u00edcios sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos, seguran\u00e7a, jur\u00eddicos de toda a sociedade e dificilmente colocar\u00e3o as classes populares como prioridade. Assim, as castas v\u00e3o se defender e ao mesmo tempo v\u00e3o colocar as classes populares como \"bodes expiat\u00f3rios\" de todos os males da sociedade.\n\nA crueldade da classe m\u00e9dia brasileira e da burguesia se nota ao dificultar os processos para uma pessoa da classe popular subir para cargos ou fun\u00e7\u00f5es das classes m\u00e9dias.  Essas pessoas sofrem todos os tipos de \"ritos de inicia\u00e7\u00e3o\", bullying para se vencer ao processo e permanecer profundamente dominada, explorada, humilhada. Dessa maneira, as fun\u00e7\u00f5es e cargos p\u00fablicos, sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos s\u00e3o para determinadas castas e n\u00e3o para as classes populares.\n\nA meritocracia brasileira \u00e9 um engodo, uma mentira. Ela tem a fun\u00e7\u00e3o de legitimar os privil\u00e9gios das classes m\u00e9dias e burguesas. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil por n\u00e3o termos \"paridade de armas\" nas lutas por direitos e reconhecimento social. Quando a heran\u00e7a vem como m\u00e9rito, Santo Ambr\u00f3sio lembrava que o rico \u00e9 filho do ladr\u00e3o ou ele \u00e9 o pr\u00f3prio ladr\u00e3o. Eu diria que a heran\u00e7a antecipa os privil\u00e9gios das classes. Dificilmente uma pessoa da classe m\u00e9dia n\u00e3o teve como privil\u00e9gio tudo aquilo que o capacita para as lutas por direitos e reconhecimento social. Portanto, as classes populares s\u00e3o compostas de pessoas que n\u00e3o s\u00e3o contadas ou s\u00e3o inexistentes ou s\u00e3o invisibilizadas ou s\u00e3o silenciadas em seus direitos e lutas por reconhecimento social. Este fato \u00e9 prova que h\u00e1 uma democracia somente para os privilegiados do Brasil e n\u00e3o para todos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n02/11/2021",
          "textOriginal": "H\u00c1 LUTAS DE CLASSES NO BRASIL?\n\nAs lutas de classes ou lutas dos indiv\u00edduos por reconhecimento social e por direitos s\u00e3o alguns pressupostos de uma Na\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica. Os indiv\u00edduos e os grupos sociais devem ter uma paridade de armas e serem julgados por um corpo jur\u00eddico que contemple a presen\u00e7a a pluralidade e a diversidade social daquela Na\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, a sociedade ideal tem representatividade de todos os grupos sociais em todas as inst\u00e2ncias e lugares de poder e decis\u00e3o. Contudo, se uma Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem representatividade em todos os lugares, postos e poderes, n\u00e3o se pode afirmar pereptoriamente ser um pa\u00eds democr\u00e1tico. Assim, a pergunta que se faz em \u00faltima inst\u00e2ncia \u00e9: o Brasil \u00e9 democr\u00e1tico?\n\nNo Brasil, as castas familiares e sociais reinam absolutamente. A burguesia brasileira \u00e9 dona dos meios de produ\u00e7\u00e3o de bens e consumo e lideram o capitalismo financeiro. Eles s\u00e3o os \"donos do Brasil\". Eles t\u00eam dinheiro e poder para comprar qualquer pessoa e autoridade. A classe m\u00e9dia brasileira ficou historicamente respons\u00e1vel pelas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, juntamente com as lideran\u00e7as militares. A \"ral\u00e9\" ou classe popular ficou respons\u00e1vel pelos trabalhos bra\u00e7ais e mal pagos. Dessa maneira, o Brasil \u00e9 formado por castas e as lutas sociais ocorrem somente dentro da pr\u00f3pria classe social e n\u00e3o de todos os cidad\u00e3os com paridade de armas.\n\nQuando se refaz as perguntas da presente reflex\u00e3o, eu diria que sim, h\u00e1 luta social no Brasil. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 lutas de classes sociais e muito menos h\u00e1 democracia no Brasil. Estas afirma\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas adv\u00e9m da simples constata\u00e7\u00e3o que no Brasil n\u00e3o h\u00e1 paridade de armas para todas as classes sociais concorrerem por todos os cargos e fun\u00e7\u00f5es da sociedade. Quando se constata que poucas pessoas das classes populares t\u00eam cursos superiores significando que aqueles poucos advindos das classes populares s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es e n\u00e3o s\u00e3o regras. Essa constata\u00e7\u00e3o se percebe nas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de alto padr\u00e3o, onde quase que inexiste pessoas provenientes das classes populares. Essas pessoas formadas e provenientes das classes m\u00e9dias v\u00e3o sempre ser respons\u00e1veis pela sa\u00fade, pelos benef\u00edcios sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos, seguran\u00e7a, jur\u00eddicos de toda a sociedade e dificilmente colocar\u00e3o as classes populares como prioridade. Assim, as castas v\u00e3o se defender e ao mesmo tempo v\u00e3o colocar as classes populares como \"bodes expiat\u00f3rios\" de todos os males da sociedade.\n\nA crueldade da classe m\u00e9dia brasileira e da burguesia se nota ao dificultar os processos para uma pessoa da classe popular subir para cargos ou fun\u00e7\u00f5es das classes m\u00e9dias.  Essas pessoas sofrem todos os tipos de \"ritos de inicia\u00e7\u00e3o\", bullying para se vencer ao processo e permanecer profundamente dominada, explorada, humilhada. Dessa maneira, as fun\u00e7\u00f5es e cargos p\u00fablicos, sociais, pol\u00edticos, econ\u00f4micos s\u00e3o para determinadas castas e n\u00e3o para as classes populares.\n\nA meritocracia brasileira \u00e9 um engodo, uma mentira. Ela tem a fun\u00e7\u00e3o de legitimar os privil\u00e9gios das classes m\u00e9dias e burguesas. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil por n\u00e3o termos \"paridade de armas\" nas lutas por direitos e reconhecimento social. Quando a heran\u00e7a vem como m\u00e9rito, Santo Ambr\u00f3sio lembrava que o rico \u00e9 filho do ladr\u00e3o ou ele \u00e9 o pr\u00f3prio ladr\u00e3o. Eu diria que a heran\u00e7a antecipa os privil\u00e9gios das classes. Dificilmente uma pessoa da classe m\u00e9dia n\u00e3o teve como privil\u00e9gio tudo aquilo que o capacita para as lutas por direitos e reconhecimento social. Portanto, as classes populares s\u00e3o compostas de pessoas que n\u00e3o s\u00e3o contadas ou s\u00e3o inexistentes ou s\u00e3o invisibilizadas ou s\u00e3o silenciadas em seus direitos e lutas por reconhecimento social. Este fato \u00e9 prova que h\u00e1 uma democracia somente para os privilegiados do Brasil e n\u00e3o para todos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nBlog: https://draft.blogger.com/blog/pages/51760664007557877\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n02/11/2021",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-06T19:33:40Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T19:33:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_K5LHzaRuUaNbpUz14HpkU3YzBY",
    "id": "UgwdctKLm-dde-NX4kl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wiWMd-smVrH_8wnQYErm3CKnQYM",
        "id": "UgwdctKLm-dde-NX4kl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "Marcelo Queiroga excelente ministro da sa\u00fade \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Marcelo Queiroga excelente ministro da sa\u00fade \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Roberto Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSi7-lbX829vrjJbm-Md39fqzQU5CElz09Yqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw9UCNGhqJOnmuTg5K5VdnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw9UCNGhqJOnmuTg5K5VdnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-06T19:36:26Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T19:36:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "svg4ByRk9NKgDi9YiuoefjwiPQU",
    "id": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "D573jcV1HLw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KInftAXLfWa-oaWvN20N_V27Uck",
        "id": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "D573jcV1HLw",
          "textDisplay": "VOLTA MANDETTA",
          "textOriginal": "VOLTA MANDETTA",
          "authorDisplayName": "SF Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIj-6cXy4VgvLR46AXYfWEaRBN0L3Gd-Q8og=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR6PijFxrze6QBq7nifKCJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR6PijFxrze6QBq7nifKCJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-06T19:21:36Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T19:21:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HLLNOqiMGw3y4lGDIG1po2SJYaY",
        "id": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg.9VcIKExA6yW9VcMzkhyoZl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
          "textOriginal": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
          "parentId": "UgwUr9G5yPr5Tdt_ZhJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Costa Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KWLjI4wblYIYt-HIBgI1z9EcrTGLOgbLXucxKfTXHNER3SkKXzDDDL9VK-n7Flj9hYEosqrW=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQD58KuIJpNkecvlQoulmiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQD58KuIJpNkecvlQoulmiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-06T20:02:21Z",
          "updatedAt": "2021-12-06T20:02:21Z"
        }
      }
    ]
  }
]