[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "62djhIrn_5pU6z6pLjbwviynIL0",
    "id": "UgyXhVdrpeu3wMm-cMh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cDJZ7Lg5vhGFyemsrwSYx66sM7s",
        "id": "UgyXhVdrpeu3wMm-cMh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelos v\u00eddeos, pela did\u00e1tica. Informa\u00e7\u00e3o util\u00edssima. Viva o SUS",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelos v\u00eddeos, pela did\u00e1tica. Informa\u00e7\u00e3o util\u00edssima. Viva o SUS",
          "authorDisplayName": "Sebastiao Rodrigues da Silva Junior",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/F2TZ75SaP5DJklzS6Qp9KAS7RiDJXYUoWkeNmlsTj0XuIOZ-ehAm4Rjz5I726qrGy3IdKMi21A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC49yN8VjoGGklFkOzcK2MPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC49yN8VjoGGklFkOzcK2MPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-16T14:12:13Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T14:12:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xlkByETWskuPX18g71VmzUhBgA0",
    "id": "UgzsMGFl9tv2Dvq5fah4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZLDABnrSprC3WVPjYnKACZt_tbw",
        "id": "UgzsMGFl9tv2Dvq5fah4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "Viva ao SUS! \u00d3timo v\u00eddeo \u263a\ufe0f",
          "textOriginal": "Viva ao SUS! \u00d3timo v\u00eddeo \u263a\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Bruna Goularth",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBbvG8HOejE6qxXA1PSSomAxQyWHqCgU405Zy65A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgx2O1vPGY-PilRFKVE5P7Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgx2O1vPGY-PilRFKVE5P7Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-23T20:31:07Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T20:31:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EMrOuYQvzJALR0QQmkB6uGf4_ro",
    "id": "UgwzEjMhtgXDwlPcfnR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Vy6-MHWz3LJ4iyCl8xnm_KmFKag",
        "id": "UgwzEjMhtgXDwlPcfnR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "POR QU\u00ca ESSES L\u00cdDERES?\n\nEu conversava com um engenheiro mec\u00e2nico que trabalhava como CEO de uma grande empresa multinacional brasileira.\n\nEu perguntava a ele: por qu\u00ea as empresas pegam esses profissionais de \u00e1reas diferentes para exercer fun\u00e7\u00f5es sem especializa\u00e7\u00e3o.\n\nEsse CEO me respondia: a minha profiss\u00e3o ensina a resolver problemas com as armas que se tem no momento.\n\nEsse fato de resolver os problemas, sem olhar algumas consequ\u00eancias e at\u00e9 atitudes \u00e9ticas aprovam estes atores sociais como melhor para a empresa.\n\nO que \u00e9 bom para a empresa, nem sempre \u00e9 bom para o cliente, ou at\u00e9 para a sociedade em geral.\n\nO simples fato de n\u00e3o ser especialista n\u00e3o \u00e9 atestado de que o indiv\u00edduo vai fazer tudo errado.\n\nPor\u00e9m, a especializa\u00e7\u00e3o faz o ator social consciente de suas infra\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis puni\u00e7\u00f5es.\n\nEsses fatos impedem o l\u00edder de uma empresa fazer o que se deseja, mas obriga a fazer o que \u00e9 correto segundo as leis do Estado.\n\nDessa maneira, o n\u00e3o especialista \u00e9 \"bom\" para resolver problemas sem maiores algazarras.\n\nEu vejo que Bolsonaro como ex-militar, pol\u00edtico e at\u00e9 presidente, o Pazuello como militar e ministro da sa\u00fade e o secret\u00e1rio da Sa\u00fade do Estado de Amazonas Marcellus Campelo como engenheiro s\u00e3o atores pol\u00edticos com a mesma fun\u00e7\u00e3o acima: fazer o que o l\u00edder pol\u00edtico deseja.\n\nEsses atores pol\u00edticos supracitados s\u00e3o bons para facilitar as corrup\u00e7\u00f5es e n\u00e3o cumprir as fun\u00e7\u00f5es que um especialista da \u00e1rea poderia exigir.\n\nPortanto, n\u00e3o podemos demonizar os n\u00e3o especialistas, mas devemos ficar atentos ao oportunismo e suas respectivas benevol\u00eancias aos seus l\u00edderes pol\u00edticos imediatos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n15/06/2021",
          "textOriginal": "POR QU\u00ca ESSES L\u00cdDERES?\n\nEu conversava com um engenheiro mec\u00e2nico que trabalhava como CEO de uma grande empresa multinacional brasileira.\n\nEu perguntava a ele: por qu\u00ea as empresas pegam esses profissionais de \u00e1reas diferentes para exercer fun\u00e7\u00f5es sem especializa\u00e7\u00e3o.\n\nEsse CEO me respondia: a minha profiss\u00e3o ensina a resolver problemas com as armas que se tem no momento.\n\nEsse fato de resolver os problemas, sem olhar algumas consequ\u00eancias e at\u00e9 atitudes \u00e9ticas aprovam estes atores sociais como melhor para a empresa.\n\nO que \u00e9 bom para a empresa, nem sempre \u00e9 bom para o cliente, ou at\u00e9 para a sociedade em geral.\n\nO simples fato de n\u00e3o ser especialista n\u00e3o \u00e9 atestado de que o indiv\u00edduo vai fazer tudo errado.\n\nPor\u00e9m, a especializa\u00e7\u00e3o faz o ator social consciente de suas infra\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis puni\u00e7\u00f5es.\n\nEsses fatos impedem o l\u00edder de uma empresa fazer o que se deseja, mas obriga a fazer o que \u00e9 correto segundo as leis do Estado.\n\nDessa maneira, o n\u00e3o especialista \u00e9 \"bom\" para resolver problemas sem maiores algazarras.\n\nEu vejo que Bolsonaro como ex-militar, pol\u00edtico e at\u00e9 presidente, o Pazuello como militar e ministro da sa\u00fade e o secret\u00e1rio da Sa\u00fade do Estado de Amazonas Marcellus Campelo como engenheiro s\u00e3o atores pol\u00edticos com a mesma fun\u00e7\u00e3o acima: fazer o que o l\u00edder pol\u00edtico deseja.\n\nEsses atores pol\u00edticos supracitados s\u00e3o bons para facilitar as corrup\u00e7\u00f5es e n\u00e3o cumprir as fun\u00e7\u00f5es que um especialista da \u00e1rea poderia exigir.\n\nPortanto, n\u00e3o podemos demonizar os n\u00e3o especialistas, mas devemos ficar atentos ao oportunismo e suas respectivas benevol\u00eancias aos seus l\u00edderes pol\u00edticos imediatos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n15/06/2021",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-15T21:27:13Z",
          "updatedAt": "2021-06-15T21:27:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Bk-KSZyfzGLjO3tyRQ3v9RvH4tA",
    "id": "UgzrkULgFxeXGtjy-nZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8XnJtx8ub_M3RK5rqxHv_xJBLsc",
        "id": "UgzrkULgFxeXGtjy-nZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "15/06/ 2021...SEM \"EU\"...Conforme vou me desapegando do \"ego', \"eu\", vou ficando mais pr\u00f3ximo, cada vez mais pertinho de Deus! Conforme vou me desfazendo dos desejos da carne, dos impulsos animais, vou ficando mais leve, mais solto, mais livre! Na vida, a verdadeira riqueza n\u00e3o est\u00e1 em ganhar, mas em perder;\u00a0n\u00e3o est\u00e1 no subir, mas no descer; n\u00e3o est\u00e1 no agarrar, mas no ceder; na ess\u00eancia, a vida \u00e9 uma poesia, uma arte! O corpo fala, mat\u00e9ria sente, a vida flui na velocidade acima da velocidade do tempo; acima da velocidade da luz! Conforme vou me desfazendo do \"ego\",\u00a0 do\"eu\", dos impulsos carnais, vou me elevando \u00e0s alturas\u00a0dos c\u00e9us, ficando pertinho de Deus; pertinho da ess\u00eancia, da raz\u00e3o pura! No aqui e agora, neste exato instante, sou uma onda, um quantum, um f\u00f3ton, uma luz, uma part\u00edcula divina, invis\u00edvel, inteligente, fantasma! p\u00e1gina\u00a01016...lei 12.965/2014...",
          "textOriginal": "15/06/ 2021...SEM \"EU\"...Conforme vou me desapegando do \"ego', \"eu\", vou ficando mais pr\u00f3ximo, cada vez mais pertinho de Deus! Conforme vou me desfazendo dos desejos da carne, dos impulsos animais, vou ficando mais leve, mais solto, mais livre! Na vida, a verdadeira riqueza n\u00e3o est\u00e1 em ganhar, mas em perder;\u00a0n\u00e3o est\u00e1 no subir, mas no descer; n\u00e3o est\u00e1 no agarrar, mas no ceder; na ess\u00eancia, a vida \u00e9 uma poesia, uma arte! O corpo fala, mat\u00e9ria sente, a vida flui na velocidade acima da velocidade do tempo; acima da velocidade da luz! Conforme vou me desfazendo do \"ego\",\u00a0 do\"eu\", dos impulsos carnais, vou me elevando \u00e0s alturas\u00a0dos c\u00e9us, ficando pertinho de Deus; pertinho da ess\u00eancia, da raz\u00e3o pura! No aqui e agora, neste exato instante, sou uma onda, um quantum, um f\u00f3ton, uma luz, uma part\u00edcula divina, invis\u00edvel, inteligente, fantasma! p\u00e1gina\u00a01016...lei 12.965/2014...",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Luis dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmMzB2Zjmw2rrLe-COIbJV_vpaABsYUox3D3Hq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEb0-3EJJuo7INPUEO6mXZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEb0-3EJJuo7INPUEO6mXZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-06-15T19:12:34Z",
          "updatedAt": "2021-06-15T19:12:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QSNAJSnnOYE5MjfhYRzQlQLNR2Q",
    "id": "UgySU07TbIOZj3VOG4V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s-YB4oruv5qYy6tHvvNRICwa41o",
        "id": "UgySU07TbIOZj3VOG4V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "#DefendaOSUS\n#VivaOSUS",
          "textOriginal": "#DefendaOSUS\n#VivaOSUS",
          "authorDisplayName": "Henri Gil - Piaz Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWtbs1NDTjlTYqK31aDsISugwNZxYWFzROi_X3DA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZJ7vTYNYxiiF9jwMQ9UkmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZJ7vTYNYxiiF9jwMQ9UkmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-16T18:55:33Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T18:55:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2zvR0rQKKWjZR4DH2ZTwkwKbWUU",
    "id": "Ugy4hSKziRg7SS6Vh3R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9KJoJRIHymVvgOZc_lirWQw2RnI",
        "id": "Ugy4hSKziRg7SS6Vh3R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "#Lulapresidente2022",
          "textOriginal": "#Lulapresidente2022",
          "authorDisplayName": "Agostinho Cavalcante",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCCt9r7_Vmg3uCTWNVM7mgs8DubwmmyOGHjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC50KrQKedW6VZzNQb7yZs8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC50KrQKedW6VZzNQb7yZs8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-16T11:28:30Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T11:28:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "62djhIrn_5pU6z6pLjbwviynIL0",
    "id": "UgyXhVdrpeu3wMm-cMh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cDJZ7Lg5vhGFyemsrwSYx66sM7s",
        "id": "UgyXhVdrpeu3wMm-cMh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelos v\u00eddeos, pela did\u00e1tica. Informa\u00e7\u00e3o util\u00edssima. Viva o SUS",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelos v\u00eddeos, pela did\u00e1tica. Informa\u00e7\u00e3o util\u00edssima. Viva o SUS",
          "authorDisplayName": "Sebastiao Rodrigues da Silva Junior",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/F2TZ75SaP5DJklzS6Qp9KAS7RiDJXYUoWkeNmlsTj0XuIOZ-ehAm4Rjz5I726qrGy3IdKMi21A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC49yN8VjoGGklFkOzcK2MPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC49yN8VjoGGklFkOzcK2MPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-16T14:12:13Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T14:12:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xlkByETWskuPX18g71VmzUhBgA0",
    "id": "UgzsMGFl9tv2Dvq5fah4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZLDABnrSprC3WVPjYnKACZt_tbw",
        "id": "UgzsMGFl9tv2Dvq5fah4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "Viva ao SUS! \u00d3timo v\u00eddeo \u263a\ufe0f",
          "textOriginal": "Viva ao SUS! \u00d3timo v\u00eddeo \u263a\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Bruna Goularth",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBbvG8HOejE6qxXA1PSSomAxQyWHqCgU405Zy65A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgx2O1vPGY-PilRFKVE5P7Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgx2O1vPGY-PilRFKVE5P7Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-23T20:31:07Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T20:31:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EMrOuYQvzJALR0QQmkB6uGf4_ro",
    "id": "UgwzEjMhtgXDwlPcfnR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Vy6-MHWz3LJ4iyCl8xnm_KmFKag",
        "id": "UgwzEjMhtgXDwlPcfnR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "POR QU\u00ca ESSES L\u00cdDERES?\n\nEu conversava com um engenheiro mec\u00e2nico que trabalhava como CEO de uma grande empresa multinacional brasileira.\n\nEu perguntava a ele: por qu\u00ea as empresas pegam esses profissionais de \u00e1reas diferentes para exercer fun\u00e7\u00f5es sem especializa\u00e7\u00e3o.\n\nEsse CEO me respondia: a minha profiss\u00e3o ensina a resolver problemas com as armas que se tem no momento.\n\nEsse fato de resolver os problemas, sem olhar algumas consequ\u00eancias e at\u00e9 atitudes \u00e9ticas aprovam estes atores sociais como melhor para a empresa.\n\nO que \u00e9 bom para a empresa, nem sempre \u00e9 bom para o cliente, ou at\u00e9 para a sociedade em geral.\n\nO simples fato de n\u00e3o ser especialista n\u00e3o \u00e9 atestado de que o indiv\u00edduo vai fazer tudo errado.\n\nPor\u00e9m, a especializa\u00e7\u00e3o faz o ator social consciente de suas infra\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis puni\u00e7\u00f5es.\n\nEsses fatos impedem o l\u00edder de uma empresa fazer o que se deseja, mas obriga a fazer o que \u00e9 correto segundo as leis do Estado.\n\nDessa maneira, o n\u00e3o especialista \u00e9 \"bom\" para resolver problemas sem maiores algazarras.\n\nEu vejo que Bolsonaro como ex-militar, pol\u00edtico e at\u00e9 presidente, o Pazuello como militar e ministro da sa\u00fade e o secret\u00e1rio da Sa\u00fade do Estado de Amazonas Marcellus Campelo como engenheiro s\u00e3o atores pol\u00edticos com a mesma fun\u00e7\u00e3o acima: fazer o que o l\u00edder pol\u00edtico deseja.\n\nEsses atores pol\u00edticos supracitados s\u00e3o bons para facilitar as corrup\u00e7\u00f5es e n\u00e3o cumprir as fun\u00e7\u00f5es que um especialista da \u00e1rea poderia exigir.\n\nPortanto, n\u00e3o podemos demonizar os n\u00e3o especialistas, mas devemos ficar atentos ao oportunismo e suas respectivas benevol\u00eancias aos seus l\u00edderes pol\u00edticos imediatos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n15/06/2021",
          "textOriginal": "POR QU\u00ca ESSES L\u00cdDERES?\n\nEu conversava com um engenheiro mec\u00e2nico que trabalhava como CEO de uma grande empresa multinacional brasileira.\n\nEu perguntava a ele: por qu\u00ea as empresas pegam esses profissionais de \u00e1reas diferentes para exercer fun\u00e7\u00f5es sem especializa\u00e7\u00e3o.\n\nEsse CEO me respondia: a minha profiss\u00e3o ensina a resolver problemas com as armas que se tem no momento.\n\nEsse fato de resolver os problemas, sem olhar algumas consequ\u00eancias e at\u00e9 atitudes \u00e9ticas aprovam estes atores sociais como melhor para a empresa.\n\nO que \u00e9 bom para a empresa, nem sempre \u00e9 bom para o cliente, ou at\u00e9 para a sociedade em geral.\n\nO simples fato de n\u00e3o ser especialista n\u00e3o \u00e9 atestado de que o indiv\u00edduo vai fazer tudo errado.\n\nPor\u00e9m, a especializa\u00e7\u00e3o faz o ator social consciente de suas infra\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis puni\u00e7\u00f5es.\n\nEsses fatos impedem o l\u00edder de uma empresa fazer o que se deseja, mas obriga a fazer o que \u00e9 correto segundo as leis do Estado.\n\nDessa maneira, o n\u00e3o especialista \u00e9 \"bom\" para resolver problemas sem maiores algazarras.\n\nEu vejo que Bolsonaro como ex-militar, pol\u00edtico e at\u00e9 presidente, o Pazuello como militar e ministro da sa\u00fade e o secret\u00e1rio da Sa\u00fade do Estado de Amazonas Marcellus Campelo como engenheiro s\u00e3o atores pol\u00edticos com a mesma fun\u00e7\u00e3o acima: fazer o que o l\u00edder pol\u00edtico deseja.\n\nEsses atores pol\u00edticos supracitados s\u00e3o bons para facilitar as corrup\u00e7\u00f5es e n\u00e3o cumprir as fun\u00e7\u00f5es que um especialista da \u00e1rea poderia exigir.\n\nPortanto, n\u00e3o podemos demonizar os n\u00e3o especialistas, mas devemos ficar atentos ao oportunismo e suas respectivas benevol\u00eancias aos seus l\u00edderes pol\u00edticos imediatos.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nsergiocssn@yahoo.com.br\n\nCV: http://lattes.cnpq.br/2903651184076330\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n15/06/2021",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-15T21:27:13Z",
          "updatedAt": "2021-06-15T21:27:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Bk-KSZyfzGLjO3tyRQ3v9RvH4tA",
    "id": "UgzrkULgFxeXGtjy-nZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8XnJtx8ub_M3RK5rqxHv_xJBLsc",
        "id": "UgzrkULgFxeXGtjy-nZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "15/06/ 2021...SEM \"EU\"...Conforme vou me desapegando do \"ego', \"eu\", vou ficando mais pr\u00f3ximo, cada vez mais pertinho de Deus! Conforme vou me desfazendo dos desejos da carne, dos impulsos animais, vou ficando mais leve, mais solto, mais livre! Na vida, a verdadeira riqueza n\u00e3o est\u00e1 em ganhar, mas em perder;\u00a0n\u00e3o est\u00e1 no subir, mas no descer; n\u00e3o est\u00e1 no agarrar, mas no ceder; na ess\u00eancia, a vida \u00e9 uma poesia, uma arte! O corpo fala, mat\u00e9ria sente, a vida flui na velocidade acima da velocidade do tempo; acima da velocidade da luz! Conforme vou me desfazendo do \"ego\",\u00a0 do\"eu\", dos impulsos carnais, vou me elevando \u00e0s alturas\u00a0dos c\u00e9us, ficando pertinho de Deus; pertinho da ess\u00eancia, da raz\u00e3o pura! No aqui e agora, neste exato instante, sou uma onda, um quantum, um f\u00f3ton, uma luz, uma part\u00edcula divina, invis\u00edvel, inteligente, fantasma! p\u00e1gina\u00a01016...lei 12.965/2014...",
          "textOriginal": "15/06/ 2021...SEM \"EU\"...Conforme vou me desapegando do \"ego', \"eu\", vou ficando mais pr\u00f3ximo, cada vez mais pertinho de Deus! Conforme vou me desfazendo dos desejos da carne, dos impulsos animais, vou ficando mais leve, mais solto, mais livre! Na vida, a verdadeira riqueza n\u00e3o est\u00e1 em ganhar, mas em perder;\u00a0n\u00e3o est\u00e1 no subir, mas no descer; n\u00e3o est\u00e1 no agarrar, mas no ceder; na ess\u00eancia, a vida \u00e9 uma poesia, uma arte! O corpo fala, mat\u00e9ria sente, a vida flui na velocidade acima da velocidade do tempo; acima da velocidade da luz! Conforme vou me desfazendo do \"ego\",\u00a0 do\"eu\", dos impulsos carnais, vou me elevando \u00e0s alturas\u00a0dos c\u00e9us, ficando pertinho de Deus; pertinho da ess\u00eancia, da raz\u00e3o pura! No aqui e agora, neste exato instante, sou uma onda, um quantum, um f\u00f3ton, uma luz, uma part\u00edcula divina, invis\u00edvel, inteligente, fantasma! p\u00e1gina\u00a01016...lei 12.965/2014...",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Luis dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmMzB2Zjmw2rrLe-COIbJV_vpaABsYUox3D3Hq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEb0-3EJJuo7INPUEO6mXZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEb0-3EJJuo7INPUEO6mXZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-06-15T19:12:34Z",
          "updatedAt": "2021-06-15T19:12:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QSNAJSnnOYE5MjfhYRzQlQLNR2Q",
    "id": "UgySU07TbIOZj3VOG4V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s-YB4oruv5qYy6tHvvNRICwa41o",
        "id": "UgySU07TbIOZj3VOG4V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "#DefendaOSUS\n#VivaOSUS",
          "textOriginal": "#DefendaOSUS\n#VivaOSUS",
          "authorDisplayName": "Henri Gil - Piaz Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWtbs1NDTjlTYqK31aDsISugwNZxYWFzROi_X3DA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZJ7vTYNYxiiF9jwMQ9UkmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZJ7vTYNYxiiF9jwMQ9UkmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-16T18:55:33Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T18:55:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2zvR0rQKKWjZR4DH2ZTwkwKbWUU",
    "id": "Ugy4hSKziRg7SS6Vh3R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "pDLBidUwMkk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9KJoJRIHymVvgOZc_lirWQw2RnI",
        "id": "Ugy4hSKziRg7SS6Vh3R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "pDLBidUwMkk",
          "textDisplay": "#Lulapresidente2022",
          "textOriginal": "#Lulapresidente2022",
          "authorDisplayName": "Agostinho Cavalcante",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCCt9r7_Vmg3uCTWNVM7mgs8DubwmmyOGHjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC50KrQKedW6VZzNQb7yZs8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC50KrQKedW6VZzNQb7yZs8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-16T11:28:30Z",
          "updatedAt": "2021-06-16T11:28:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]