[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UCXA0ebn10gEDtObqsbSEmZHHN8",
    "id": "Ugw4s9MfM9iu6nqRBGl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9p6f8I2_NxtFj6zJNoBlQrDYztM",
        "id": "Ugw4s9MfM9iu6nqRBGl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "FORA BOLSONARO FORA GOVERNADO JO\u00c3O DORIA NINGU\u00c9M MERECE ESSA POL\u00cdTICA NO BRASIL",
          "textOriginal": "FORA BOLSONARO FORA GOVERNADO JO\u00c3O DORIA NINGU\u00c9M MERECE ESSA POL\u00cdTICA NO BRASIL",
          "authorDisplayName": "Fabiano Miranda De Souza Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR6mg_diAGbvqMC7tRcW2-UVW_NsHygcIUJpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2Vhwv7Zm5Cz3oSK68ZwtoQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2Vhwv7Zm5Cz3oSK68ZwtoQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-06-20T22:24:39Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T22:24:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mg-mTBGjAJ0LWpjKmvJ0gLjno0w",
        "id": "Ugw4s9MfM9iu6nqRBGl4AaABAg.9OpSw1GvuRy9Oun8fMlC8H",
        "snippet": {
          "textDisplay": "EHSr",
          "textOriginal": "EHSr",
          "parentId": "Ugw4s9MfM9iu6nqRBGl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lincoln Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXdmODfeUCySV-zCiDMGBbYLQWWfhNtDuPX_2xtDg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfB-UURP2Jmzkbta8lDCBAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfB-UURP2Jmzkbta8lDCBAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-23T00:06:13Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T00:06:13Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Rxx-03gFXMwW92HOiQSIuUL_rb0",
    "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pg4AIKv2ILUkZnbJGPpX7_l-bHM",
        "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "QUE DEUS TENHA PIEDADE  DOS BRASILEIROS.",
          "textOriginal": "QUE DEUS TENHA PIEDADE  DOS BRASILEIROS.",
          "authorDisplayName": "Antonio Oscar Sodre",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSZOI3iBassM2jevV9r8mlROl69B7zEZwaMlbWZpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGXvCCb3J9XdYHWhNq05-tA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGXvCCb3J9XdYHWhNq05-tA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:03:01Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:03:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8Ge1M3oDXwVnFiNV3-2ao-PCO_Y",
        "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg.9On3Og-jMHb9OunDpPj2-e",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Salette",
          "textOriginal": "Salette",
          "parentId": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lincoln Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXdmODfeUCySV-zCiDMGBbYLQWWfhNtDuPX_2xtDg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfB-UURP2Jmzkbta8lDCBAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfB-UURP2Jmzkbta8lDCBAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-23T00:06:55Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T00:06:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DQfEOil0FlkFgbQzT_3Cy5XBZ7A",
        "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg.9On3Og-jMHb9OsfnNYYSO_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Matheus Henrique kkkkk Bom pra vc.  Ou vc \u00e9 muito ruim. Kkkk ou n\u00e3o e sua hora mesmo!  Com certeza merece ser. feliz. Kkkkk viva a vida!  \ud83d\udc4d\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d\u270b\ud83d\ude1c",
          "textOriginal": "@Matheus Henrique kkkkk Bom pra vc.  Ou vc \u00e9 muito ruim. Kkkk ou n\u00e3o e sua hora mesmo!  Com certeza merece ser. feliz. Kkkkk viva a vida!  \ud83d\udc4d\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d\u270b\ud83d\ude1c",
          "parentId": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "susete lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Yn-dnbXmUTMuDaN3s30M45ZjksfMv3xag8Jq8P4HWRreUQ2urZfeRVooSW7emRyMRy3nwdfN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMiYG8TNqAO-HRfcTLjJFCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMiYG8TNqAO-HRfcTLjJFCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T04:23:31Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T04:23:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hb1kMIFU08MTDc3bbFMcd05mG-w",
        "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg.9On3Og-jMHb9Oq4Szn_HIf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Matheus Henrique cuidado. Kkk o Covid tb mata os novinhos kkkkkk todis morrem. Sr intelugente. Kkkkkkk",
          "textOriginal": "@Matheus Henrique cuidado. Kkk o Covid tb mata os novinhos kkkkkk todis morrem. Sr intelugente. Kkkkkkk",
          "parentId": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "susete lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Yn-dnbXmUTMuDaN3s30M45ZjksfMv3xag8Jq8P4HWRreUQ2urZfeRVooSW7emRyMRy3nwdfN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMiYG8TNqAO-HRfcTLjJFCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMiYG8TNqAO-HRfcTLjJFCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-21T04:10:04Z",
          "updatedAt": "2021-06-21T04:10:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6GyrHnsTpZhJgIqG8_-eWaCuc1A",
        "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg.9On3Og-jMHb9OoDSX4OcHN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Os coroa tudo com medo KKKK",
          "textOriginal": "Os coroa tudo com medo KKKK",
          "parentId": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Henrique",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHmCR8RK-B9HjqpwLrSmS6fA-CCgz36tE3fLIO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg_tuaWuWsgzaOE8uc-dN1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCg_tuaWuWsgzaOE8uc-dN1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T10:50:10Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T10:50:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8yw07B26rgz-_rafPnzn8nAEi24",
        "id": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg.9On3Og-jMHb9On7QrmozHy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Digo que Deus tenga piedade do Sr Bolsonaro ! Que tornou a vuda dos brasileiros num mar de l\u00e1grimas porque n\u00e3o na rica familua dele que h\u00e1 perdas por conta do Covid a qual ele nega e debocha da ci\u00eancia deste Pa\u00eds! Parabens pela sua ignor\u00e2ncia Sr Presudente.",
          "textOriginal": "Digo que Deus tenga piedade do Sr Bolsonaro ! Que tornou a vuda dos brasileiros num mar de l\u00e1grimas porque n\u00e3o na rica familua dele que h\u00e1 perdas por conta do Covid a qual ele nega e debocha da ci\u00eancia deste Pa\u00eds! Parabens pela sua ignor\u00e2ncia Sr Presudente.",
          "parentId": "Ugw-G6wuNAGi2Lenwrh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "susete lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Yn-dnbXmUTMuDaN3s30M45ZjksfMv3xag8Jq8P4HWRreUQ2urZfeRVooSW7emRyMRy3nwdfN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMiYG8TNqAO-HRfcTLjJFCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMiYG8TNqAO-HRfcTLjJFCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:38:16Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:38:16Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RSADYjyZ0K9wCUz6DJBsWcp-YfA",
    "id": "UgyUURpL_lU74fJBcjp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0Khg4gDL48nNOUZ93A8r0bEkvxg",
        "id": "UgyUURpL_lU74fJBcjp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "FORA BOLSONARO FORA GOVERNADO JO\u00c3O DORIA NINGU\u00c9M MERECE ESSA POL\u00cdTICA NO BRASIL",
          "textOriginal": "FORA BOLSONARO FORA GOVERNADO JO\u00c3O DORIA NINGU\u00c9M MERECE ESSA POL\u00cdTICA NO BRASIL",
          "authorDisplayName": "Fabiano Miranda De Souza Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR6mg_diAGbvqMC7tRcW2-UVW_NsHygcIUJpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2Vhwv7Zm5Cz3oSK68ZwtoQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2Vhwv7Zm5Cz3oSK68ZwtoQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2021-06-20T22:24:17Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T22:24:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "myMKZ3s6IJm37fW3JUMEuk0mz40",
        "id": "UgyUURpL_lU74fJBcjp4AaABAg.9OpStOKDLBl9OunA9CFxfJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "EHSr",
          "textOriginal": "EHSr",
          "parentId": "UgyUURpL_lU74fJBcjp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lincoln Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXdmODfeUCySV-zCiDMGBbYLQWWfhNtDuPX_2xtDg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfB-UURP2Jmzkbta8lDCBAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfB-UURP2Jmzkbta8lDCBAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-23T00:06:25Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T00:06:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "udhNIAZiYOoTRVyRNApxQyC83aM",
    "id": "UgxYINR0DATodM5U6kp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CtgAWc1ou5waZ8Przbyl9VQAWAI",
        "id": "UgxYINR0DATodM5U6kp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "FORA BOLSONARO FORA GOVERNADO JO\u00c3O DORIA NINGU\u00c9M MERECE ESSA POL\u00cdTICA NO BRASIL",
          "textOriginal": "FORA BOLSONARO FORA GOVERNADO JO\u00c3O DORIA NINGU\u00c9M MERECE ESSA POL\u00cdTICA NO BRASIL",
          "authorDisplayName": "Fabiano Miranda De Souza Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR6mg_diAGbvqMC7tRcW2-UVW_NsHygcIUJpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2Vhwv7Zm5Cz3oSK68ZwtoQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2Vhwv7Zm5Cz3oSK68ZwtoQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-06-20T22:25:36Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T22:25:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4yxtpxSlrvLSvCqo-0yrQ-aZAys",
        "id": "UgxYINR0DATodM5U6kp4AaABAg.9OpT2-nLfH39OpyRdl2-Fi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Up",
          "textOriginal": "Up",
          "parentId": "UgxYINR0DATodM5U6kp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Gon\u00e7alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y5xJghUQq3B3XBw4dkgOdPbZkRcYi9-yX9rB1NqxvqmTTBOcnBXyn6jgwtWX0vWRfeoy9zB0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1V82RGw3Ngc4dGczjI4myA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1V82RGw3Ngc4dGczjI4myA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-21T03:08:43Z",
          "updatedAt": "2021-06-21T03:08:43Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hWgIQD_choJNELJxwnUTUP_DYRI",
    "id": "UgyC5Y-1MD5Zoh2LSEV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LjzQurBd7ldfWgBPHCWe-6br69A",
        "id": "UgyC5Y-1MD5Zoh2LSEV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "\u00c9 bom dar uma olhada nos outros pa\u00edses latinos. Pelo n\u00famero dehabitantes, a Argentina, a Colombia, o Peru e o Chile estoa iguais ao Brasil",
          "textOriginal": "\u00c9 bom dar uma olhada nos outros pa\u00edses latinos. Pelo n\u00famero dehabitantes, a Argentina, a Colombia, o Peru e o Chile estoa iguais ao Brasil",
          "authorDisplayName": "jefferson dion\u00edsio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCXjaRYrLV6zdlpSlXzs98SGDjDhvCqLPwce10Aw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBnJdKxqbGtebRsoCdaRU4A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBnJdKxqbGtebRsoCdaRU4A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-26T00:46:32Z",
          "updatedAt": "2021-06-26T00:46:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Pj_pKFKO8zPMeqXLP6gUWqZiyLs",
    "id": "UgyZ35cPxPUpSalcd0d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-GD4xfrMXtfvuounP_YvNifneOA",
        "id": "UgyZ35cPxPUpSalcd0d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "500 mil no Brasil e milh\u00f5es pelo mundo. Todo esse alarme e mobiliza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m deveria ocorrer contra outros males que ceifam milh\u00f5es de vidas pelo mundo. Al\u00e9m de outras doen\u00e7as, temos a fome que mata infinitamente mais que o corona. O corona s\u00f3 \u00e9 o foco atual devido sua a\u00e7\u00e3o profundamente democr\u00e1tica. Ele \u00e9 capaz de atingir massivamente   e indistintamente todas as pessoas,  o que o torna um grande perigo para a economia mundial. Onde est\u00e1 a mobiliza\u00e7\u00e3o contra as causas de mortes que afetam milh\u00f5es de pobres pelo mundo?",
          "textOriginal": "500 mil no Brasil e milh\u00f5es pelo mundo. Todo esse alarme e mobiliza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m deveria ocorrer contra outros males que ceifam milh\u00f5es de vidas pelo mundo. Al\u00e9m de outras doen\u00e7as, temos a fome que mata infinitamente mais que o corona. O corona s\u00f3 \u00e9 o foco atual devido sua a\u00e7\u00e3o profundamente democr\u00e1tica. Ele \u00e9 capaz de atingir massivamente   e indistintamente todas as pessoas,  o que o torna um grande perigo para a economia mundial. Onde est\u00e1 a mobiliza\u00e7\u00e3o contra as causas de mortes que afetam milh\u00f5es de pobres pelo mundo?",
          "authorDisplayName": "Paulo Roberto Petersen Loreto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQK7Rb0QRBpuTTND5JiY_y9gU6mGAY2WAd_3g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu3ZtraxYjfgMiZH27wl3qg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu3ZtraxYjfgMiZH27wl3qg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-21T02:59:58Z",
          "updatedAt": "2021-06-21T03:10:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "q2cKfldiYHuHTssr2Wmw7t8vVLk",
    "id": "UgyzyrmBKdJrtNNGg5h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Cgs71-5vefqRsLMKN495AKAm3pk",
        "id": "UgyzyrmBKdJrtNNGg5h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Imagina: \nDesde o come\u00e7o do coronavirus no Brasil j\u00e1 passou de meio milh\u00e3o de pessoas, isto \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o inteira de Florian\u00f3polis-SC, tudo junto sendo extinta!",
          "textOriginal": "Imagina: \nDesde o come\u00e7o do coronavirus no Brasil j\u00e1 passou de meio milh\u00e3o de pessoas, isto \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o inteira de Florian\u00f3polis-SC, tudo junto sendo extinta!",
          "authorDisplayName": "Cristano Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKXgZIfmwSDBLvp8vZWdT4VvZiG4btUubtWPNYkA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClVu5y2I2gxISYSi8OtFTbA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClVu5y2I2gxISYSi8OtFTbA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-27T00:49:04Z",
          "updatedAt": "2021-06-27T00:49:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9ddGFNqDjFpAPQ2ZofVZYKfr3_k",
    "id": "UgzzOB-vvFw0_W40Uoh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "N2_7x7Hq35npqsjSypySxqT8g28",
        "id": "UgzzOB-vvFw0_W40Uoh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "\ud83d\ude13\ud83d\ude22\ud83d\ude14\nTriste !",
          "textOriginal": "\ud83d\ude13\ud83d\ude22\ud83d\ude14\nTriste !",
          "authorDisplayName": "Juba : o Sniper de Bagd\u00e1 Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/IskT13Skc0VmmsYqICS7rLoMj8uJOEvvn8MiHcHlsS_i7pqK4_g42zviT1f2YW_8r1Yp5ZpB=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoz28IuMtn7sKSBYgQen_Xw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoz28IuMtn7sKSBYgQen_Xw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:33:05Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:33:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Fn7dcPBwHEvVU-4Issh2azdA7EA",
    "id": "UgzpZ995sDe_LSlmmfF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Rv2n2Me5-ZzjUZ_dEHbQai5quec",
        "id": "UgzpZ995sDe_LSlmmfF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "\ud83d\ude14",
          "textOriginal": "\ud83d\ude14",
          "authorDisplayName": "FALE COM MARLUS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_V3WfVWRk6d-0DPHocOJkFIH9O3XfAy4Tm9ATOjIfU1k1Vj6KZ6xvWqCoBcGnw6zryUDL5sv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzjH4qDsdQYS5NqmMVw-FLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzjH4qDsdQYS5NqmMVw-FLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:43:43Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:43:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dpw2VAoGrV5pnDlf5bgz7pYGSD0",
    "id": "UgzU9-3TLk-ge4yz1pd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FuRMh2xEteXTMQvKeFbioZjJczQ",
        "id": "UgzU9-3TLk-ge4yz1pd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Sobre numero e cont\u00e1gio subestimado , volto citar ( embora deva haver outros pontos Br afora) a ironia da localidade do Hospital referencia j\u00e1 saturado Ronaldo Gazzola no RJ  c/ batid\u00e3o , pagoda\u00e7o ... covid fest c/ todas irregularidades ontem , hoje o dia ( e noite) inteiro s/ parar, que nunca parou durante a pandemia ...  quem quiser ver ou pedir fotos e videos em tempo real... isto mostra junto a falta de testagem e demais medidas  a pr\u00e1tica subnotific\u00e3o !!!",
          "textOriginal": "Sobre numero e cont\u00e1gio subestimado , volto citar ( embora deva haver outros pontos Br afora) a ironia da localidade do Hospital referencia j\u00e1 saturado Ronaldo Gazzola no RJ  c/ batid\u00e3o , pagoda\u00e7o ... covid fest c/ todas irregularidades ontem , hoje o dia ( e noite) inteiro s/ parar, que nunca parou durante a pandemia ...  quem quiser ver ou pedir fotos e videos em tempo real... isto mostra junto a falta de testagem e demais medidas  a pr\u00e1tica subnotific\u00e3o !!!",
          "authorDisplayName": "Pablo Roberto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTgMHIAtERFcyXilvEFSFxidl5ai-I16WcUIJbysQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIlAEhNNXk6wFXkd2BXd94Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIlAEhNNXk6wFXkd2BXd94Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T08:08:52Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T08:08:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SxdGE2Ax6eexwA_qwJ0f6HxVOC0",
    "id": "UgxBK7kOYcJW4t9pihN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9RXm-awVkj7MmI7r4BUCWM1RTyY",
        "id": "UgxBK7kOYcJW4t9pihN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "CPI n\u00e3o era para apurar os fatos?",
          "textOriginal": "CPI n\u00e3o era para apurar os fatos?",
          "authorDisplayName": "Susana Cardoso de Oliveira CARDOSO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/T1CIOytPddJTaNyaDw8Q4h5U3qR1CZKg60yMbr3XDSwqoOKOFiP5ltlzAZAXBZnPQJw8T1MEVw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3vxyMhGVZJ9uoZf51ncrwg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3vxyMhGVZJ9uoZf51ncrwg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:48:41Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:48:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mZfby5EIpzTk8W_T0G6ujGkDTHA",
    "id": "UgwL6v-O-XkIim9VpAt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5db6PVr3JYGISaW0geLw_bnXYLI",
        "id": "UgwL6v-O-XkIim9VpAt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "O BICHINHO VEIO DO PA\u00cdS QUE PATROCINA ESTE JORNALECO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
          "textOriginal": "O BICHINHO VEIO DO PA\u00cdS QUE PATROCINA ESTE JORNALECO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
          "authorDisplayName": "Sandro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_cbeU2EUZ5Jw7F4C3FXEbNEhUpnwNWHJCPyClsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkoo7TFHyFxhzNJ-XeRsiDQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkoo7TFHyFxhzNJ-XeRsiDQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T14:30:33Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T14:30:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "XVYToiYTJaj0H4a6Ra6RSDm94ZQ",
    "id": "Ugx-lg08YNdt4dXNHHZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SoU1p7G4ZAAT_WsaGT9xO566GpE",
        "id": "Ugx-lg08YNdt4dXNHHZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "J\u00e1 sei que o Bolsonaro vai fazer uma motociata pra comemorar!  \ud83d\ude44",
          "textOriginal": "J\u00e1 sei que o Bolsonaro vai fazer uma motociata pra comemorar!  \ud83d\ude44",
          "authorDisplayName": "Aline A. Monteiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRMql8BX9nzjC0cA7OU8eaFw-cvzIzKj4GouiXK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUG8t4N3NrUxbWDclpjIcFw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUG8t4N3NrUxbWDclpjIcFw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-06-20T16:16:45Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T16:16:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pMvvyLQxoMrIVtdtuJQGYP__L1Q",
        "id": "Ugx-lg08YNdt4dXNHHZ4AaABAg.9OonpQoNGW99OpyXVLOVxI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sim",
          "textOriginal": "Sim",
          "parentId": "Ugx-lg08YNdt4dXNHHZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Gon\u00e7alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/y5xJghUQq3B3XBw4dkgOdPbZkRcYi9-yX9rB1NqxvqmTTBOcnBXyn6jgwtWX0vWRfeoy9zB0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1V82RGw3Ngc4dGczjI4myA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1V82RGw3Ngc4dGczjI4myA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-21T03:09:31Z",
          "updatedAt": "2021-06-21T03:09:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "d6hCr463rgCX7moRvBNoxJyiDYc",
    "id": "Ugz92E-R8zcN1e6toFR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6jNDFvCrxIBUKtKLXKA019IsT1w",
        "id": "Ugz92E-R8zcN1e6toFR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Miseric\u00f3rdia senhor Jesus",
          "textOriginal": "Miseric\u00f3rdia senhor Jesus",
          "authorDisplayName": "Eliana Nascimento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQos7jxSXc_XE8xGRMC_og_Clj-Da5flsre6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpT-iHFsMpgk4Z9VSDEDgvA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpT-iHFsMpgk4Z9VSDEDgvA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T04:31:27Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T04:31:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Xq8N6CS9vSrVoKWZFwSDlIPbMWo",
    "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aIKzFzYKvA7Pfbc77xZmn-1Vd-Q",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Ao final dessa pandemia,os sobreviventes desse holocausto e exterm\u00ednio de brasileiros, poder\u00e3o dizer: gra\u00e7as a Deus,sobrevivi a ao corona v\u00edrus e ao genocida do Bolsonaro, e ser\u00e1 uma triste mancha na hist\u00f3ria do Brasil, que se contar\u00e1 as futuras gera\u00e7\u00f5es de meninos e meninas, que perguntar\u00e3o de que morreram seus pais, m\u00e3es, av\u00f3s e amigos!!!\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
          "textOriginal": "Ao final dessa pandemia,os sobreviventes desse holocausto e exterm\u00ednio de brasileiros, poder\u00e3o dizer: gra\u00e7as a Deus,sobrevivi a ao corona v\u00edrus e ao genocida do Bolsonaro, e ser\u00e1 uma triste mancha na hist\u00f3ria do Brasil, que se contar\u00e1 as futuras gera\u00e7\u00f5es de meninos e meninas, que perguntar\u00e3o de que morreram seus pais, m\u00e3es, av\u00f3s e amigos!!!\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
          "authorDisplayName": "Jorge Lins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTo01IFuwuBtmD1oCapzim2tCmld8Ac0jX_SBHYMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 22,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:10:15Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:10:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 25,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kTPK-ajpcyZ1xMIa6oQ9ANd75yM",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OoVkNz5m4e",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tib\u00farcio Sarvino, voc\u00ea n\u00e3o sabe nem o que \u00e9 sistema de governo kkkkkkk. Sistema de governo \u00e9 presidencialista, mon\u00e1rquico, desp\u00f3tico etc. A Coreia do Norte \u00e9 um sistema presidencialista.",
          "textOriginal": "@Tib\u00farcio Sarvino, voc\u00ea n\u00e3o sabe nem o que \u00e9 sistema de governo kkkkkkk. Sistema de governo \u00e9 presidencialista, mon\u00e1rquico, desp\u00f3tico etc. A Coreia do Norte \u00e9 um sistema presidencialista.",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "apenas mais um cr\u00edtico",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/zkGjsAxv0tGV9YdjmMJIj9wvJgU3q7u1sBJ5LTkWftkvcgTBSKDpmhifNgr2jYis7ZpK340o4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXt2VLUzuBtPab2pTqgdvwA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXt2VLUzuBtPab2pTqgdvwA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T13:30:02Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T13:30:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Cxzp7_rTn5dngXnxIhquyR8lxzQ",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OoV8cQCI78",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@apenas mais um cr\u00edtico Que compara\u00e7\u00e3o mais esdr\u00faxula, o que um v\u00edrus tem a ver com sistema de governo?",
          "textOriginal": "@apenas mais um cr\u00edtico Que compara\u00e7\u00e3o mais esdr\u00faxula, o que um v\u00edrus tem a ver com sistema de governo?",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tib\u00farcio Sarvino",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS22JXUkwap7y5FlGbZsf0r7Db_nqlXIsn0xA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx04BMUdCTq2TT1g_ICzIfg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCx04BMUdCTq2TT1g_ICzIfg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T13:24:44Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T13:24:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r9TyBqJk438_h9XrhH8SE-m6LfM",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OnYkw0BoVT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Sandra Patricio Cestas e Afeto lher uma pouco de historia e saber que o comunismo so se tornou tamanho nome, por conta de causas socias e trabalhistas, \u00e9 difefente de vc falar de historiadores que se dizem anti nazi, sitando o comunismo. Sei que esse governo dispertou inumeros sentidos em pessoas reprimidas, que gostam de tentar humilhar os outros. ISSO INFELISMENTE FOI VIVIDO PELOS INDIOS QUE VIVIAM EM TERRITORIO BRASILEIRO ANTES DA CHEGADA DA COLONIA PORTUGUESA, ISSO FOI VIVIDO PELOS JUDEUS , QUE MD3IANTE A UMA FALSA MORALIDADE DO GOVERNO SE INSTAURARAM AO PODER.  FALA DO COMANDO DO PT, MAS ANTES DO GOLPE QUE TEVE, SE GOSTA DE LER LEIA A CULPA DO TEMER TEM LIVRO SOBRE O ASSUNTO,  VC PODE SER DE UMA CLASSE ELEVADA E NEM SENTIR O PESO QUE TEM A INFLA\u00c7AO SOBRE OS ALIMENTO, SE VC SABE OQUE \u00c9 ISSO E VAI NO SUPERMERCADO E NAO COMPRA MAIS O MESMO, A CULPA NAO \u00c9 DO PT, A CULPA \u00c9 DE S3U GOVERNISTA FRACOOOOOO.",
          "textOriginal": "@Sandra Patricio Cestas e Afeto lher uma pouco de historia e saber que o comunismo so se tornou tamanho nome, por conta de causas socias e trabalhistas, \u00e9 difefente de vc falar de historiadores que se dizem anti nazi, sitando o comunismo. Sei que esse governo dispertou inumeros sentidos em pessoas reprimidas, que gostam de tentar humilhar os outros. ISSO INFELISMENTE FOI VIVIDO PELOS INDIOS QUE VIVIAM EM TERRITORIO BRASILEIRO ANTES DA CHEGADA DA COLONIA PORTUGUESA, ISSO FOI VIVIDO PELOS JUDEUS , QUE MD3IANTE A UMA FALSA MORALIDADE DO GOVERNO SE INSTAURARAM AO PODER.  FALA DO COMANDO DO PT, MAS ANTES DO GOLPE QUE TEVE, SE GOSTA DE LER LEIA A CULPA DO TEMER TEM LIVRO SOBRE O ASSUNTO,  VC PODE SER DE UMA CLASSE ELEVADA E NEM SENTIR O PESO QUE TEM A INFLA\u00c7AO SOBRE OS ALIMENTO, SE VC SABE OQUE \u00c9 ISSO E VAI NO SUPERMERCADO E NAO COMPRA MAIS O MESMO, A CULPA NAO \u00c9 DO PT, A CULPA \u00c9 DE S3U GOVERNISTA FRACOOOOOO.",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Allan lisboaa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRfsmCA8bP9G4Ttb_m1c-gxXaAkIzc9G3c6qA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBcRlf_XKzPKusZ0FjZfzeA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBcRlf_XKzPKusZ0FjZfzeA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T04:37:04Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T04:37:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1mum-57HdKGgfyfkqbSTXlkg4Kg",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OnJtPYHqQu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tib\u00farcio Sarvino quando entro no\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 YouTube,parece que entrei numa comunidade,da mil\u00edcia de Bolsonaro,vem logo um miliciano me abordar armado de bobagens,dando tiro pra todo lado!!!\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "@Tib\u00farcio Sarvino quando entro no\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 YouTube,parece que entrei numa comunidade,da mil\u00edcia de Bolsonaro,vem logo um miliciano me abordar armado de bobagens,dando tiro pra todo lado!!!\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Lins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTo01IFuwuBtmD1oCapzim2tCmld8Ac0jX_SBHYMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:27:10Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:27:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DbscfywHRRveFEX8teaWZWbM7h8",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OnJU-Cz7hd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Carlos Souza \u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0fassinado: Bolsonaro!!!!",
          "textOriginal": "@Carlos Souza \u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0fassinado: Bolsonaro!!!!",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Lins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTo01IFuwuBtmD1oCapzim2tCmld8Ac0jX_SBHYMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:23:33Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:23:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MQr2zmxXWpPz4t3EDEkKSi8xw_s",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OnJ83s1nJv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tib\u00farcio Sarvino viva as organiza\u00e7\u00f5es Globo,e a fam\u00edlia Marinho,e fora as organiza\u00e7\u00f5es criminosas e familicia Bolsonaro!!!\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "@Tib\u00farcio Sarvino viva as organiza\u00e7\u00f5es Globo,e a fam\u00edlia Marinho,e fora as organiza\u00e7\u00f5es criminosas e familicia Bolsonaro!!!\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Lins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTo01IFuwuBtmD1oCapzim2tCmld8Ac0jX_SBHYMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:20:34Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:20:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "waG51bB3Wb3-ks8xZmwmI_rWrzk",
        "id": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg.9On4DfPqgqV9OnIfOdQsdN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tib\u00farcio Sarvino pra micr\u00f3bios ofere\u00e7o a sola do meu p\u00e9 e meu sorriso de desprezo!!!!\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "@Tib\u00farcio Sarvino pra micr\u00f3bios ofere\u00e7o a sola do meu p\u00e9 e meu sorriso de desprezo!!!!\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "parentId": "UgzSbkSpyTKsZ5RDd-l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Lins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTo01IFuwuBtmD1oCapzim2tCmld8Ac0jX_SBHYMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEcUavtbzJBBN5Yti5d-xtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:16:31Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:16:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "j_SvD-d1lYiVNVVUSSSWaUAFrcg",
    "id": "Ugz59pknOPpSiBVLT8x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TLK2aQiI9Z2tKJg8S-Q_zJqbtx4",
        "id": "Ugz59pknOPpSiBVLT8x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "AINDA BEM QUE A NATUREZA CRIOU ESSE MONSTRO CHAMADO CORONAVIRUS. (ADOLF LULA).",
          "textOriginal": "AINDA BEM QUE A NATUREZA CRIOU ESSE MONSTRO CHAMADO CORONAVIRUS. (ADOLF LULA).",
          "authorDisplayName": "Fernando Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQAOXYJo5nW-TUn3N-7qbWpvjytpLApNGJ5rw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvRSbv-Mt7yii_-SnfwkOWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvRSbv-Mt7yii_-SnfwkOWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:04:53Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:04:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FegCTARiu47VfzXv5cexYb4beT0",
    "id": "Ugxuh-3Xo8NS7bQrWDl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ROXQZlao9tsjfY5UK8_LtNEM_o8",
        "id": "Ugxuh-3Xo8NS7bQrWDl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "E AIDS , e C\u00e2ncer ?",
          "textOriginal": "E AIDS , e C\u00e2ncer ?",
          "authorDisplayName": "Sandro Meneghetti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLScijd_4eAfKE593eI6L1KskRQIt685R8Bx7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_XP40UnvIMlqCn6XbDDGEg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_XP40UnvIMlqCn6XbDDGEg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-26T18:58:23Z",
          "updatedAt": "2021-07-26T18:58:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HLh6TrfFIPSvluV4e-lICpt51kI",
    "id": "UgwX7bpDuqh_0T5Oxr14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "syUu9HKppexCUpWFwjyqsnCOeEg",
        "id": "UgwX7bpDuqh_0T5Oxr14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Meio milh\u00e3o? Sei\n--------------------------\nSe multiplicar os dados certinho,j\u00e1 passou 3milh\u00f5es",
          "textOriginal": "Meio milh\u00e3o? Sei\n--------------------------\nSe multiplicar os dados certinho,j\u00e1 passou 3milh\u00f5es",
          "authorDisplayName": "andre azeredo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT15-l4GNgyrCoAPqZ7F8JzP_U6Hyem-svO5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZPC5hgDSP02EK6r8gnxfbQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZPC5hgDSP02EK6r8gnxfbQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-21T16:54:18Z",
          "updatedAt": "2021-06-21T16:54:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mqiR3cMg-MxtFQCqNA2o-UzVu4A",
        "id": "UgwX7bpDuqh_0T5Oxr14AaABAg.9OrRvPlb_Th9P1_rcAClPg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Outros pa\u00edses latinos tambem estao escondendo os n\u00fameros.",
          "textOriginal": "Outros pa\u00edses latinos tambem estao escondendo os n\u00fameros.",
          "parentId": "UgwX7bpDuqh_0T5Oxr14AaABAg",
          "authorDisplayName": "jefferson dion\u00edsio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCXjaRYrLV6zdlpSlXzs98SGDjDhvCqLPwce10Aw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBnJdKxqbGtebRsoCdaRU4A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBnJdKxqbGtebRsoCdaRU4A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-26T00:44:04Z",
          "updatedAt": "2021-06-26T00:44:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9Sq1BU2cdgosIThuLA_GSauSj-A",
    "id": "UgxqmurUxCGQgUrzCF94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AaVpDgwCE8kD5cnNnztiHdhKqz4",
        "id": "UgxqmurUxCGQgUrzCF94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Cobrammmmmm    dos     governadoresssss....    prefeitosssssss    ......   E do    STF.... .duvido....que    algu\u00e9m cobrouuuuuu.....  na minha   cidade  ...prefeito    est\u00e1 fazendo  rodovi\u00e1ria.....sendo  que tinha..  jogou no ch\u00e3o...contruindo outra.....",
          "textOriginal": "Cobrammmmmm    dos     governadoresssss....    prefeitosssssss    ......   E do    STF.... .duvido....que    algu\u00e9m cobrouuuuuu.....  na minha   cidade  ...prefeito    est\u00e1 fazendo  rodovi\u00e1ria.....sendo  que tinha..  jogou no ch\u00e3o...contruindo outra.....",
          "authorDisplayName": "Edmeia Martins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSGy1dIIAwa4yAeE0EfRc5fKXPfBrZ9GQ0Rpw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPpRyj5Vp_6KWO2Oq7NkKAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPpRyj5Vp_6KWO2Oq7NkKAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T14:38:19Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T14:38:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SQh3sGYucueZEs5ogHJFJk0nOI0",
    "id": "Ugz3n-FZfgzkp0SE5P94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3-_EWyIHRzH98ZUtuy6XmoJ2MjA",
        "id": "Ugz3n-FZfgzkp0SE5P94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "E a cpi s\u00f3 comentando crimes e falando besteira.",
          "textOriginal": "E a cpi s\u00f3 comentando crimes e falando besteira.",
          "authorDisplayName": "Regis Matos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRF7LbWfzjHtPAgG8KAgJraFmPHlhworE03hw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl1KrzQzdPuey2PvZgz08Bg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCl1KrzQzdPuey2PvZgz08Bg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T04:46:02Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T04:46:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "N4H0RQofzVyYy6SEfioercVxJXE",
    "id": "UgwFhKeNY8AHVqIj9Al4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "avFstR93TIahHsMso1xVQM2m6rk",
        "id": "UgwFhKeNY8AHVqIj9Al4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Culpa dos governos estaduais que tomaram a frente na campanha.",
          "textOriginal": "Culpa dos governos estaduais que tomaram a frente na campanha.",
          "authorDisplayName": "ERIK HEITZMANN",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAFqAE0SdRKURo3r1EfaOUVsVLgcrVHYMwMfrKnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxeWlyZU1CwpXqgZ9mzme_w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxeWlyZU1CwpXqgZ9mzme_w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:49:52Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:49:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "URTxz06F8u2ppPYDQ_T24Z3K660",
        "id": "UgwFhKeNY8AHVqIj9Al4AaABAg.9On8kqK2msu9OnAGaUoFli",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Porque o Bozo deu autonomia pra eles por meio do decreto 13.979.",
          "textOriginal": "Porque o Bozo deu autonomia pra eles por meio do decreto 13.979.",
          "parentId": "UgwFhKeNY8AHVqIj9Al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Carlos Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSoG0pAs_8MFx-HDWHZJC5susx9NUf7JLCXrBcU0Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-4V-LLjzZYy8KyfpSz8lqw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-4V-LLjzZYy8KyfpSz8lqw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-20T01:03:05Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T01:03:05Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LRVw9mN4bKIu0j2YVEJ1WNnztGg",
    "id": "Ugx3Z0hFze6Xw1JsKXJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oTwIbd3PsgBVgE_RV2KCXTgZRk0",
        "id": "Ugx3Z0hFze6Xw1JsKXJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Cobrem dos governadores e prefeitos. Dinheiro n\u00e3o faltou.",
          "textOriginal": "Cobrem dos governadores e prefeitos. Dinheiro n\u00e3o faltou.",
          "authorDisplayName": "Ana Kraemer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTKXPeqcFHZVIBI8fmz9x2tf-I2G8IKwVK4Fw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmLzG9q4rF6P2n2jzemTexw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmLzG9q4rF6P2n2jzemTexw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-06-19T23:52:25Z",
          "updatedAt": "2021-06-19T23:52:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BnLUnuXhmHcqqEmheWo7DZneBHQ",
        "id": "Ugx3Z0hFze6Xw1JsKXJ4AaABAg.9On2B-Njxyp9On6Cx-vBZR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wagner Campos NAO VENHA COM DESCULPAS",
          "textOriginal": "@Wagner Campos NAO VENHA COM DESCULPAS",
          "parentId": "Ugx3Z0hFze6Xw1JsKXJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Antonio Romiudo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdq4qAVfLic7E5P_tsZdRvqB4FPqJZxCVkZg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiBmhP9WMUZUWBfRrvzS8zQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiBmhP9WMUZUWBfRrvzS8zQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T00:27:38Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T00:27:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z5Y6BbVjDeGx96hOixqzxd26fI4",
        "id": "Ugx3Z0hFze6Xw1JsKXJ4AaABAg.9On2B-Njxyp9On2bRfn7EE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Culpa de quem \u00e9 contra medida de distanciamento, contra m\u00e1scara, contra vacinas e contra todas as medidas sanit\u00e1rias.",
          "textOriginal": "Culpa de quem \u00e9 contra medida de distanciamento, contra m\u00e1scara, contra vacinas e contra todas as medidas sanit\u00e1rias.",
          "parentId": "Ugx3Z0hFze6Xw1JsKXJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fabr\u00edcioFT",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRrxxgwtrPa0iboMEL7wdSKWxEWWdlux2U0yBupBVw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX1bsk5SAH9pC0CyBpgPgXA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX1bsk5SAH9pC0CyBpgPgXA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2021-06-19T23:56:10Z",
          "updatedAt": "2021-06-19T23:57:43Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JMrXB4wUJWfOFftqKICeg0XB4sA",
    "id": "UgzkjDuG8uqNOQm6XBN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NDXSL6lTyzgxRqzEwIi04szDVJ8",
        "id": "UgzkjDuG8uqNOQm6XBN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Bla Bla Bla si as pessoas si cuidasse mais n\u00e3o estaria assim. Imprensa Rid\u00edcula Presidente n\u00e3o \u00e9 bab\u00e1 de ningu\u00e9m\ud83d\ude21",
          "textOriginal": "Bla Bla Bla si as pessoas si cuidasse mais n\u00e3o estaria assim. Imprensa Rid\u00edcula Presidente n\u00e3o \u00e9 bab\u00e1 de ningu\u00e9m\ud83d\ude21",
          "authorDisplayName": "((OPERACIONAL))",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/MMFpknZIH2ykyuJPHFYRSS_HCBi83USWhkBYy3JV2B2rbMOt6Jiv6cD0iRqq_tKS62TAGLIQxQY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCynCKImrfCMjYa6C1nE72Tg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCynCKImrfCMjYa6C1nE72Tg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-20T02:08:45Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T02:08:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "phYHN9IgDwL60dAUMgfJAewT70U",
    "id": "UgzzHXMGuFoBVBe1ngF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "mUOQpibNYMU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BWr8HXSgmGJ--QxbswCoJj-80oE",
        "id": "UgzzHXMGuFoBVBe1ngF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "mUOQpibNYMU",
          "textDisplay": "Bolsonaro reeleito 2022",
          "textOriginal": "Bolsonaro reeleito 2022",
          "authorDisplayName": "SD",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/MpoGB-ZHPz9NsaHVZtybB_XJJY54L8eTUSubOqz8GhClcNaB6yc0C3A6wXE3V8YwD2nr3lt_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqyv6xRch6G8Ti2UMMYt_jA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqyv6xRch6G8Ti2UMMYt_jA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-20T01:00:50Z",
          "updatedAt": "2021-06-20T01:00:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]