[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "W_EvtBPJWinABOCh4EWMm4mMkts",
    "id": "UgxKHzqwve8qqylDZXt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "z5l1tp9UA7g",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8P66TxwjYtMA5azJneme1XMZ2Dg",
        "id": "UgxKHzqwve8qqylDZXt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "z5l1tp9UA7g",
          "textDisplay": "Esse pessoal insiste em dizer que o lockdown n\u00e3o foi agressivo o suficiente, por\u00e9m, \u00e9  dif\u00edcil defender isso quando vemos que em pa\u00edses que se trancaram por mais tempo, e de forma ditatorial as coisas v\u00e3o bem mal. It\u00e1lia, Espanha, Inglaterra, Argentina, etc. \nA grande verdade \u00e9 que quarentena n\u00e3o \u00e9 vacina.\nAgora, fora esse ponto, na minha opini\u00e3o uma boa entrevista, l\u00facida, esclarecedora, com os p\u00e9s no ch\u00e3o, e sem politicagem.",
          "textOriginal": "Esse pessoal insiste em dizer que o lockdown n\u00e3o foi agressivo o suficiente, por\u00e9m, \u00e9  dif\u00edcil defender isso quando vemos que em pa\u00edses que se trancaram por mais tempo, e de forma ditatorial as coisas v\u00e3o bem mal. It\u00e1lia, Espanha, Inglaterra, Argentina, etc. \nA grande verdade \u00e9 que quarentena n\u00e3o \u00e9 vacina.\nAgora, fora esse ponto, na minha opini\u00e3o uma boa entrevista, l\u00facida, esclarecedora, com os p\u00e9s no ch\u00e3o, e sem politicagem.",
          "authorDisplayName": "Rog\u00e9rio Cardoso de Amorim. Cardoso de Amorim.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTfyGGcejYClmhgC1EhUFl0R9HBEoz9jUVyw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCajKgf60JO-AZtO7gmFAnRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCajKgf60JO-AZtO7gmFAnRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-26T17:38:07Z",
          "updatedAt": "2020-09-26T17:45:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hj0aXEF9eejoqVeEKjXtXS8nArM",
    "id": "UgxE1CP3isS0imx-3lZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "z5l1tp9UA7g",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ADyWH1bvkumf2v84erEwH7uG8fo",
        "id": "UgxE1CP3isS0imx-3lZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "z5l1tp9UA7g",
          "textDisplay": "Perder parte da soberania, esse eh o recado?",
          "textOriginal": "Perder parte da soberania, esse eh o recado?",
          "authorDisplayName": "cotidiano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kAfnzsDd1Qe6-nv_1HNnMGjgkfC7e37bKr0joi9PoCByYYfMZJnlJc3xdYex-ZAR1lqC8apCGA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_JBEApQuzoktXvjpQy1rrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_JBEApQuzoktXvjpQy1rrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-25T18:12:05Z",
          "updatedAt": "2020-09-25T18:12:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8sqyKTpKLvfgcg4RV2JYhgICZBU",
    "id": "UgxhNgNLhXZaUJp7IIR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "z5l1tp9UA7g",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hIDJOA2moMzQpGrLDD-g6jdFzlI",
        "id": "UgxhNgNLhXZaUJp7IIR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "z5l1tp9UA7g",
          "textDisplay": "Chega de focinheiras!",
          "textOriginal": "Chega de focinheiras!",
          "authorDisplayName": "Paulo r.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAYkuwpHpRYsdTdOaPm_9LtiZIiOv4VMJ9V8TW6g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7GvA-3kaVwQQj-u698GdYg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7GvA-3kaVwQQj-u698GdYg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-09-25T19:42:26Z",
          "updatedAt": "2020-09-25T19:42:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "W_EvtBPJWinABOCh4EWMm4mMkts",
    "id": "UgxKHzqwve8qqylDZXt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "z5l1tp9UA7g",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8P66TxwjYtMA5azJneme1XMZ2Dg",
        "id": "UgxKHzqwve8qqylDZXt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "z5l1tp9UA7g",
          "textDisplay": "Esse pessoal insiste em dizer que o lockdown n\u00e3o foi agressivo o suficiente, por\u00e9m, \u00e9  dif\u00edcil defender isso quando vemos que em pa\u00edses que se trancaram por mais tempo, e de forma ditatorial as coisas v\u00e3o bem mal. It\u00e1lia, Espanha, Inglaterra, Argentina, etc. \nA grande verdade \u00e9 que quarentena n\u00e3o \u00e9 vacina.\nAgora, fora esse ponto, na minha opini\u00e3o uma boa entrevista, l\u00facida, esclarecedora, com os p\u00e9s no ch\u00e3o, e sem politicagem.",
          "textOriginal": "Esse pessoal insiste em dizer que o lockdown n\u00e3o foi agressivo o suficiente, por\u00e9m, \u00e9  dif\u00edcil defender isso quando vemos que em pa\u00edses que se trancaram por mais tempo, e de forma ditatorial as coisas v\u00e3o bem mal. It\u00e1lia, Espanha, Inglaterra, Argentina, etc. \nA grande verdade \u00e9 que quarentena n\u00e3o \u00e9 vacina.\nAgora, fora esse ponto, na minha opini\u00e3o uma boa entrevista, l\u00facida, esclarecedora, com os p\u00e9s no ch\u00e3o, e sem politicagem.",
          "authorDisplayName": "Rog\u00e9rio Cardoso de Amorim. Cardoso de Amorim.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTfyGGcejYClmhgC1EhUFl0R9HBEoz9jUVyw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCajKgf60JO-AZtO7gmFAnRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCajKgf60JO-AZtO7gmFAnRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-26T17:38:07Z",
          "updatedAt": "2020-09-26T17:45:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hj0aXEF9eejoqVeEKjXtXS8nArM",
    "id": "UgxE1CP3isS0imx-3lZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "z5l1tp9UA7g",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ADyWH1bvkumf2v84erEwH7uG8fo",
        "id": "UgxE1CP3isS0imx-3lZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "z5l1tp9UA7g",
          "textDisplay": "Perder parte da soberania, esse eh o recado?",
          "textOriginal": "Perder parte da soberania, esse eh o recado?",
          "authorDisplayName": "cotidiano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kAfnzsDd1Qe6-nv_1HNnMGjgkfC7e37bKr0joi9PoCByYYfMZJnlJc3xdYex-ZAR1lqC8apCGA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_JBEApQuzoktXvjpQy1rrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_JBEApQuzoktXvjpQy1rrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-25T18:12:05Z",
          "updatedAt": "2020-09-25T18:12:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8sqyKTpKLvfgcg4RV2JYhgICZBU",
    "id": "UgxhNgNLhXZaUJp7IIR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "z5l1tp9UA7g",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hIDJOA2moMzQpGrLDD-g6jdFzlI",
        "id": "UgxhNgNLhXZaUJp7IIR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "z5l1tp9UA7g",
          "textDisplay": "Chega de focinheiras!",
          "textOriginal": "Chega de focinheiras!",
          "authorDisplayName": "Paulo r.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAYkuwpHpRYsdTdOaPm_9LtiZIiOv4VMJ9V8TW6g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7GvA-3kaVwQQj-u698GdYg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7GvA-3kaVwQQj-u698GdYg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-09-25T19:42:26Z",
          "updatedAt": "2020-09-25T19:42:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]