[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1QREqEqHi1jyPh1Zct2NpnXRz0Y",
    "id": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EShtDpR1OGvXoOGnRMvMjBnvp6k",
        "id": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "As prote\u00ednas sempre fazendo um grande papel, nesse caso compondo as jun\u00e7\u00f5es comunicantes da barreira hematoencef\u00e1lica, que \u00e9 important\u00edssima. (12:10)",
          "textOriginal": "As prote\u00ednas sempre fazendo um grande papel, nesse caso compondo as jun\u00e7\u00f5es comunicantes da barreira hematoencef\u00e1lica, que \u00e9 important\u00edssima. (12:10)",
          "authorDisplayName": "Maya Vidal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ0ZXAHJPb3xPuspwnKI9MxhO7cmQcz7zYvdW7WdOk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9zlNb2NQ0RNZvgyLKA-x6g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9zlNb2NQ0RNZvgyLKA-x6g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-12-11T04:34:57Z",
          "updatedAt": "2020-12-11T04:34:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1FiaJs-QNYl5cZ6qfP80z5QBhiE",
        "id": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg.9H6jgCFR5f_9HG2NY9M0Ic",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Isso n\u00e3o \u00e9 lindo? Eu amo!",
          "textOriginal": "Isso n\u00e3o \u00e9 lindo? Eu amo!",
          "parentId": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-14T19:20:11Z",
          "updatedAt": "2020-12-14T19:20:11Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "BAmBXotiXLXOR0C6DLAPRS4krZA",
    "id": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mSWG5zP8Dh8iv9bzZVD3kI5JV88",
        "id": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "\u00d3tima aula!",
          "textOriginal": "\u00d3tima aula!",
          "authorDisplayName": "Carla Regina Farias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRoZweFGXU3IZaQwMbBzJi6SM3f70wcILQ4qiPewA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2pjs2hC2Ms7bYoln3jZVmg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2pjs2hC2Ms7bYoln3jZVmg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-09-01T14:17:16Z",
          "updatedAt": "2020-09-01T14:17:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zY0w91XnM4lzMRlDbkPr8XsOZ8g",
        "id": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg.9D3i1sPhmTp9D6Iu3TiG9F",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada. Que bom que gostou",
          "textOriginal": "Obrigada. Que bom que gostou",
          "parentId": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-02T14:26:35Z",
          "updatedAt": "2020-09-02T14:26:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QqXOe2yk_Gn2dBFH385V2ibCBf4",
    "id": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dESy8OOqDvf58TMfUJU33PolFjU",
        "id": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "Tenho muita tontura crises de nervosa n\u00e3o estou conseguindo dormir mesmo tomando rem\u00e9dio me ajuda por favor me  dizendo que fazer se tem cura",
          "textOriginal": "Tenho muita tontura crises de nervosa n\u00e3o estou conseguindo dormir mesmo tomando rem\u00e9dio me ajuda por favor me  dizendo que fazer se tem cura",
          "authorDisplayName": "Junior Franco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiSi7kR7AKS_nMGknuzTMzKDUby3VN5YKtFg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-07-06T18:06:36Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T18:06:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yh7vfJRgpnQdyvL38sKFCviRgRA",
        "id": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg.9AmLybyIG8C9AmjsEF1tHX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu costumo dizer que se tem doen\u00e7a, tem cura. Como eu falei anteriormente, acho que o melhor caminho \u00e9 voc\u00ea buscar uma consulta com um neurologista.",
          "textOriginal": "Eu costumo dizer que se tem doen\u00e7a, tem cura. Como eu falei anteriormente, acho que o melhor caminho \u00e9 voc\u00ea buscar uma consulta com um neurologista.",
          "parentId": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-06T21:44:10Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T21:44:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qSV37wnO4oF5Q8emtoTOW7vWMSs",
    "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ku0efObudGf3dj_Icvp8lSRzKq8",
        "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "Estou a mas de dois meses sem olfato paladar a uma semana estou com muita tonturas o dia todo tendo crises nervosa todos os dias n\u00e3o estou conseguindo dormir fiz todos exames n\u00e3o deu nada n\u00e3o estou aquentando mais o que fa\u00e7o m\u00e9dico n\u00e3o sabe  me ajuda. por favor aqu\u00e9m procurar",
          "textOriginal": "Estou a mas de dois meses sem olfato paladar a uma semana estou com muita tonturas o dia todo tendo crises nervosa todos os dias n\u00e3o estou conseguindo dormir fiz todos exames n\u00e3o deu nada n\u00e3o estou aquentando mais o que fa\u00e7o m\u00e9dico n\u00e3o sabe  me ajuda. por favor aqu\u00e9m procurar",
          "authorDisplayName": "Junior Franco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiSi7kR7AKS_nMGknuzTMzKDUby3VN5YKtFg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-07-06T18:02:05Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T18:02:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QeTsFatFFv-qvHJqpz1--4PIPNg",
        "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg.9AmLSdNuLqr9FmGi5ckqW4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica  eu sinto dores de cabe\u00e7a  no v\u00e3o  da nuca na regi\u00e3o dos neur\u00f4nios acima   ,  mas j\u00e1 tem 28 dias  sou assintom\u00e1ticos  da covid  ,  n\u00e3o se \u00e9 apenas sequelas  .  Estou tomando  dexametasona",
          "textOriginal": "@Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica  eu sinto dores de cabe\u00e7a  no v\u00e3o  da nuca na regi\u00e3o dos neur\u00f4nios acima   ,  mas j\u00e1 tem 28 dias  sou assintom\u00e1ticos  da covid  ,  n\u00e3o se \u00e9 apenas sequelas  .  Estou tomando  dexametasona",
          "parentId": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jerre Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLpi9lct1Y8O-eI5ZaMV7cB7wk5S-K20a7vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ12fChC2DvZ1wo-Wsu70Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ12fChC2DvZ1wo-Wsu70Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-07T23:57:37Z",
          "updatedAt": "2020-11-07T23:57:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_E-nlI2Kk1IMSXId_gErBzX2uiw",
        "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg.9AmLSdNuLqr9Amjj8fMuUt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Oi J\u00fanior Franco. Se voc\u00ea fez o exame sorol\u00f3gico (ELISA) no laborat\u00f3rio e n\u00e3o deu positivo, ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o tem a COVID-19. O Elisa \u00e9 um teste muito confi\u00e1vel.\nA partir de ent\u00e3o, pode-se descartar a COVID-19. \nEu aconselho voc\u00ea procurar um neurologista para mais exames. Daqui a pouco vou subir um v\u00eddeo sobre os testes para COVID-19 e talvez possa tirar alguma d\u00edvida sua quanto aos testes.",
          "textOriginal": "Oi J\u00fanior Franco. Se voc\u00ea fez o exame sorol\u00f3gico (ELISA) no laborat\u00f3rio e n\u00e3o deu positivo, ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o tem a COVID-19. O Elisa \u00e9 um teste muito confi\u00e1vel.\nA partir de ent\u00e3o, pode-se descartar a COVID-19. \nEu aconselho voc\u00ea procurar um neurologista para mais exames. Daqui a pouco vou subir um v\u00eddeo sobre os testes para COVID-19 e talvez possa tirar alguma d\u00edvida sua quanto aos testes.",
          "parentId": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-07-06T21:42:56Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T21:42:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1QREqEqHi1jyPh1Zct2NpnXRz0Y",
    "id": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EShtDpR1OGvXoOGnRMvMjBnvp6k",
        "id": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "As prote\u00ednas sempre fazendo um grande papel, nesse caso compondo as jun\u00e7\u00f5es comunicantes da barreira hematoencef\u00e1lica, que \u00e9 important\u00edssima. (12:10)",
          "textOriginal": "As prote\u00ednas sempre fazendo um grande papel, nesse caso compondo as jun\u00e7\u00f5es comunicantes da barreira hematoencef\u00e1lica, que \u00e9 important\u00edssima. (12:10)",
          "authorDisplayName": "Maya Vidal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ0ZXAHJPb3xPuspwnKI9MxhO7cmQcz7zYvdW7WdOk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9zlNb2NQ0RNZvgyLKA-x6g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9zlNb2NQ0RNZvgyLKA-x6g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-12-11T04:34:57Z",
          "updatedAt": "2020-12-11T04:34:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1FiaJs-QNYl5cZ6qfP80z5QBhiE",
        "id": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg.9H6jgCFR5f_9HG2NY9M0Ic",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Isso n\u00e3o \u00e9 lindo? Eu amo!",
          "textOriginal": "Isso n\u00e3o \u00e9 lindo? Eu amo!",
          "parentId": "UgzPxusDLkYrYOa-NYV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-14T19:20:11Z",
          "updatedAt": "2020-12-14T19:20:11Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "BAmBXotiXLXOR0C6DLAPRS4krZA",
    "id": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mSWG5zP8Dh8iv9bzZVD3kI5JV88",
        "id": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "\u00d3tima aula!",
          "textOriginal": "\u00d3tima aula!",
          "authorDisplayName": "Carla Regina Farias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRoZweFGXU3IZaQwMbBzJi6SM3f70wcILQ4qiPewA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2pjs2hC2Ms7bYoln3jZVmg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2pjs2hC2Ms7bYoln3jZVmg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-09-01T14:17:16Z",
          "updatedAt": "2020-09-01T14:17:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zY0w91XnM4lzMRlDbkPr8XsOZ8g",
        "id": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg.9D3i1sPhmTp9D6Iu3TiG9F",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigada. Que bom que gostou",
          "textOriginal": "Obrigada. Que bom que gostou",
          "parentId": "UgxHpgP95KDSITvFpCF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-09-02T14:26:35Z",
          "updatedAt": "2020-09-02T14:26:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QqXOe2yk_Gn2dBFH385V2ibCBf4",
    "id": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dESy8OOqDvf58TMfUJU33PolFjU",
        "id": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "Tenho muita tontura crises de nervosa n\u00e3o estou conseguindo dormir mesmo tomando rem\u00e9dio me ajuda por favor me  dizendo que fazer se tem cura",
          "textOriginal": "Tenho muita tontura crises de nervosa n\u00e3o estou conseguindo dormir mesmo tomando rem\u00e9dio me ajuda por favor me  dizendo que fazer se tem cura",
          "authorDisplayName": "Junior Franco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiSi7kR7AKS_nMGknuzTMzKDUby3VN5YKtFg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-07-06T18:06:36Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T18:06:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yh7vfJRgpnQdyvL38sKFCviRgRA",
        "id": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg.9AmLybyIG8C9AmjsEF1tHX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu costumo dizer que se tem doen\u00e7a, tem cura. Como eu falei anteriormente, acho que o melhor caminho \u00e9 voc\u00ea buscar uma consulta com um neurologista.",
          "textOriginal": "Eu costumo dizer que se tem doen\u00e7a, tem cura. Como eu falei anteriormente, acho que o melhor caminho \u00e9 voc\u00ea buscar uma consulta com um neurologista.",
          "parentId": "UgxHWANiK5GNzNS0LIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-06T21:44:10Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T21:44:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qSV37wnO4oF5Q8emtoTOW7vWMSs",
    "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6avdJ2bW9UE",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ku0efObudGf3dj_Icvp8lSRzKq8",
        "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6avdJ2bW9UE",
          "textDisplay": "Estou a mas de dois meses sem olfato paladar a uma semana estou com muita tonturas o dia todo tendo crises nervosa todos os dias n\u00e3o estou conseguindo dormir fiz todos exames n\u00e3o deu nada n\u00e3o estou aquentando mais o que fa\u00e7o m\u00e9dico n\u00e3o sabe  me ajuda. por favor aqu\u00e9m procurar",
          "textOriginal": "Estou a mas de dois meses sem olfato paladar a uma semana estou com muita tonturas o dia todo tendo crises nervosa todos os dias n\u00e3o estou conseguindo dormir fiz todos exames n\u00e3o deu nada n\u00e3o estou aquentando mais o que fa\u00e7o m\u00e9dico n\u00e3o sabe  me ajuda. por favor aqu\u00e9m procurar",
          "authorDisplayName": "Junior Franco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTiSi7kR7AKS_nMGknuzTMzKDUby3VN5YKtFg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJXyFJzLL1d6BDFSLKqzI5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-07-06T18:02:05Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T18:02:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QeTsFatFFv-qvHJqpz1--4PIPNg",
        "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg.9AmLSdNuLqr9FmGi5ckqW4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica  eu sinto dores de cabe\u00e7a  no v\u00e3o  da nuca na regi\u00e3o dos neur\u00f4nios acima   ,  mas j\u00e1 tem 28 dias  sou assintom\u00e1ticos  da covid  ,  n\u00e3o se \u00e9 apenas sequelas  .  Estou tomando  dexametasona",
          "textOriginal": "@Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica  eu sinto dores de cabe\u00e7a  no v\u00e3o  da nuca na regi\u00e3o dos neur\u00f4nios acima   ,  mas j\u00e1 tem 28 dias  sou assintom\u00e1ticos  da covid  ,  n\u00e3o se \u00e9 apenas sequelas  .  Estou tomando  dexametasona",
          "parentId": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jerre Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLpi9lct1Y8O-eI5ZaMV7cB7wk5S-K20a7vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ12fChC2DvZ1wo-Wsu70Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ12fChC2DvZ1wo-Wsu70Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-07T23:57:37Z",
          "updatedAt": "2020-11-07T23:57:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_E-nlI2Kk1IMSXId_gErBzX2uiw",
        "id": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg.9AmLSdNuLqr9Amjj8fMuUt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Oi J\u00fanior Franco. Se voc\u00ea fez o exame sorol\u00f3gico (ELISA) no laborat\u00f3rio e n\u00e3o deu positivo, ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o tem a COVID-19. O Elisa \u00e9 um teste muito confi\u00e1vel.\nA partir de ent\u00e3o, pode-se descartar a COVID-19. \nEu aconselho voc\u00ea procurar um neurologista para mais exames. Daqui a pouco vou subir um v\u00eddeo sobre os testes para COVID-19 e talvez possa tirar alguma d\u00edvida sua quanto aos testes.",
          "textOriginal": "Oi J\u00fanior Franco. Se voc\u00ea fez o exame sorol\u00f3gico (ELISA) no laborat\u00f3rio e n\u00e3o deu positivo, ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o tem a COVID-19. O Elisa \u00e9 um teste muito confi\u00e1vel.\nA partir de ent\u00e3o, pode-se descartar a COVID-19. \nEu aconselho voc\u00ea procurar um neurologista para mais exames. Daqui a pouco vou subir um v\u00eddeo sobre os testes para COVID-19 e talvez possa tirar alguma d\u00edvida sua quanto aos testes.",
          "parentId": "UgzHtKghnp2Lvt96bd54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSP63WSXcqFh-M7rpDhWqYLq38biEik6SD0YCxi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-07-06T21:42:56Z",
          "updatedAt": "2020-07-06T21:42:56Z"
        }
      }
    ]
  }
]