[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OT82Doa65LuV2uQGrSzHaToejw8",
    "id": "UgyDB68CoIewnH4dpI54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NYznpPesvbkhGTopaOOc1mzDE4g",
        "id": "UgyDB68CoIewnH4dpI54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "\ud83e\udd47 Vote no TecMundo na final do pr\u00eamio iBest!\r\nhttps://vote.premioibest.com/votacao/conteudo-tecnologia\r\n\ud83d\udd25 Se liga na oferta que encontramos para voc\u00ea!!! \ud83d\udd25\r\nFire TV Stick Lite com Alexa integrado e reprodu\u00e7\u00e3o em Full HD. Oferta por tempo limitado, aproveite j\u00e1: https://amzn.to/3lMKia7 \r\n\r\n00:47 Primeiras 120 mil doses da vacina CoronaVac chegam a S\u00e3o Paulo\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/ciencia/206996-primeiras-120-mil-doses-vacina-coronavac-chegam-paulo.htm\r\n01:45 Carros e vans a gasolina ser\u00e3o proibidos no Reino Unido ap\u00f3s 2030\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-cities/206928-carros-vans-gasolina-proibidos-reino-unido-2030.htm\r\n02:23 Amazon demite funcion\u00e1rios da divis\u00e3o de entregas via drones\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/mercado/206989-amazon-demite-funcionarios-divisao-entregas-via-drones.htm\r\n03:07 Nubank libera Pix de gra\u00e7a para PJ, mesmo para quem n\u00e3o \u00e9 MEI\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/mercado/206990-nubank-libera-pix-graca-pj-mesmo-para-nao-mei.htm\r\n03:44 Spider-Man Miles Morales tem homenagem a ator de Pantera Negra\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/voxel/206958-spider-man-miles-morales-tem-homenagem-ator-pantera-negra.htm\r\n04:15 China est\u00e1 pronta para ir \u00e0 Lua e trazer 'lembrancinhas' para a Terra\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/ciencia/206993-china-pronta-lua-trazer-lembrancinhas-para-terra.htm",
          "textOriginal": "\ud83e\udd47 Vote no TecMundo na final do pr\u00eamio iBest!\r\nhttps://vote.premioibest.com/votacao/conteudo-tecnologia\r\n\ud83d\udd25 Se liga na oferta que encontramos para voc\u00ea!!! \ud83d\udd25\r\nFire TV Stick Lite com Alexa integrado e reprodu\u00e7\u00e3o em Full HD. Oferta por tempo limitado, aproveite j\u00e1: https://amzn.to/3lMKia7 \r\n\r\n00:47 Primeiras 120 mil doses da vacina CoronaVac chegam a S\u00e3o Paulo\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/ciencia/206996-primeiras-120-mil-doses-vacina-coronavac-chegam-paulo.htm\r\n01:45 Carros e vans a gasolina ser\u00e3o proibidos no Reino Unido ap\u00f3s 2030\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-cities/206928-carros-vans-gasolina-proibidos-reino-unido-2030.htm\r\n02:23 Amazon demite funcion\u00e1rios da divis\u00e3o de entregas via drones\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/mercado/206989-amazon-demite-funcionarios-divisao-entregas-via-drones.htm\r\n03:07 Nubank libera Pix de gra\u00e7a para PJ, mesmo para quem n\u00e3o \u00e9 MEI\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/mercado/206990-nubank-libera-pix-graca-pj-mesmo-para-nao-mei.htm\r\n03:44 Spider-Man Miles Morales tem homenagem a ator de Pantera Negra\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/voxel/206958-spider-man-miles-morales-tem-homenagem-ator-pantera-negra.htm\r\n04:15 China est\u00e1 pronta para ir \u00e0 Lua e trazer 'lembrancinhas' para a Terra\r\nhttps://www.tecmundo.com.br/ciencia/206993-china-pronta-lua-trazer-lembrancinhas-para-terra.htm",
          "authorDisplayName": "TecMundo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPK5RLMwk0U7kCZkzN5nN9uMhOBfV4R0QR6ZO_d5k=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 23,
          "publishedAt": "2020-11-19T22:24:26Z",
          "updatedAt": "2020-11-19T22:24:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SbklCpyl0OBpeYIjoBS3AXqTJJs",
        "id": "UgyDB68CoIewnH4dpI54AaABAg.9GG-a78ICAL9GGRQ_sePZK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "donote  tecmundo",
          "textOriginal": "donote  tecmundo",
          "parentId": "UgyDB68CoIewnH4dpI54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hedson Junior Luiz de Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRMGwrnUif7h6-v3aJHjGOiL-r5apCjAWyP8Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgQXLKIji69Wv1vioepaXrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgQXLKIji69Wv1vioepaXrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:27:40Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:27:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1Tsx6y2mVlK17ofUDcjjIQNYzVA",
    "id": "UgzvFEYu9242ckh5Fxt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Q8r2CZR_u-x-ccqacWVlCtPkplQ",
        "id": "UgzvFEYu9242ckh5Fxt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Pergunta : qual a data de validade da vacina ? E se a Anvisa demorar pra aprovar ?",
          "textOriginal": "Pergunta : qual a data de validade da vacina ? E se a Anvisa demorar pra aprovar ?",
          "authorDisplayName": "Mauricio Luti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlK5NbIpjYhRzD4Py61jhsbMzQaL5aGC-8n-p4lQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz8lryzplIfqcYhf9rB6suw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz8lryzplIfqcYhf9rB6suw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T12:37:32Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T12:37:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Hg0SvZrGiQQ28-Koi9UjEUS-BIg",
    "id": "UgycIQTLq9mrQqvEQ7B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hXnziBgTkh0MrrzybYV1RVif6y8",
        "id": "UgycIQTLq9mrQqvEQ7B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Apresentador de qualidade \u00e9 outra coisa!",
          "textOriginal": "Apresentador de qualidade \u00e9 outra coisa!",
          "authorDisplayName": "Eddy Pereira de Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNJHv4pJPPSmXSBGzUrP1_-wHYV7_5lKYkA6JI9w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCil76MLVmgsqRDENXGfC_aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCil76MLVmgsqRDENXGfC_aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-21T16:14:44Z",
          "updatedAt": "2020-11-21T16:14:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ASo32yi9Z_J7hj-Y6ZxSE5pjbPs",
    "id": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ha_DfICw-RfqogbcHPhst93O5yc",
        "id": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Se n\u00e3o fosse o barramento das ind\u00fastrias petrol\u00edferas, j\u00e1 era pra ter barrado h\u00e1 uns 30 anos.",
          "textOriginal": "Se n\u00e3o fosse o barramento das ind\u00fastrias petrol\u00edferas, j\u00e1 era pra ter barrado h\u00e1 uns 30 anos.",
          "authorDisplayName": "Valete L",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Pw1F6hXYefkMEIziSQsgwIvr3RTFT6e5P0OMtJ-4JUlM5mSnyhQBW570rVYQWzHFnLyLfYkupw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzFTcojpqo3wC_is80ugYGQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzFTcojpqo3wC_is80ugYGQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 33,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:17:47Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:17:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TNOI4RVRb5gdjD8lDD6luEW0LuA",
        "id": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg.9GGJQlezwq69GQkM5gxjnC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Os hybrido seram a solu\u00e7\u00e3o, a bateria vai dura um bom tempo e economia de combust\u00edvel vai ser grande",
          "textOriginal": "Os hybrido seram a solu\u00e7\u00e3o, a bateria vai dura um bom tempo e economia de combust\u00edvel vai ser grande",
          "parentId": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joao Victor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWHI1_GQRfbKU5kNnxz3sl2q35mATEF_g6BKfH2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-24T02:34:13Z",
          "updatedAt": "2020-11-24T02:34:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nFXmGLj11wTA7Ae3l38Wg0LWHtI",
        "id": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg.9GGJQlezwq69GQk9XawxZJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nem venha que esse papo de salva o planeta, o que vai poupa de gasolina vai gasta na extra\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria pra bateria, e pra piora a dura\u00e7\u00e3o das baterias s\u00e3o de 8 anos ou 100 mil km",
          "textOriginal": "Nem venha que esse papo de salva o planeta, o que vai poupa de gasolina vai gasta na extra\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria pra bateria, e pra piora a dura\u00e7\u00e3o das baterias s\u00e3o de 8 anos ou 100 mil km",
          "parentId": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joao Victor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWHI1_GQRfbKU5kNnxz3sl2q35mATEF_g6BKfH2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-24T02:32:30Z",
          "updatedAt": "2020-11-24T02:32:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "g_5tBC2F9WPQpJd7M9UlwlHGAHM",
        "id": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg.9GGJQlezwq69GIa9_0-lZn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Carros eletricos ser\u00e3o uma chatisse do caramba, adeus cantadas de pneus e roncos maravilhosos",
          "textOriginal": "Carros eletricos ser\u00e3o uma chatisse do caramba, adeus cantadas de pneus e roncos maravilhosos",
          "parentId": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T22:31:12Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T22:31:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QNnhrt9_lEwZJ_VQbtwQrH2-M4A",
        "id": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg.9GGJQlezwq69GHzT-COf62",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A idade da pedra n\u00e3o acabou por falta de material e sim porque surgiu uma tecnologia melhor.",
          "textOriginal": "A idade da pedra n\u00e3o acabou por falta de material e sim porque surgiu uma tecnologia melhor.",
          "parentId": "UgxvBo5h29ppvKWiQVB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "eduboteon",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS985g43FeSJpMbms-HGScu3ZSmCtvWZIPTmw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFI_5-1EsVIel1V7erxVWow",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFI_5-1EsVIel1V7erxVWow"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T16:53:04Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T16:53:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZA78oxxnPebnIxll3jmQ60-URfM",
    "id": "UgyP7q_XN-65pOSGdsR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7dmqCDT33bPwXKnC7bJldXk2Gug",
        "id": "UgyP7q_XN-65pOSGdsR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Na quest\u00e3o do petr\u00f3leo meu pensamento se reduz a seguinte frase:\nA idade da pedra n\u00e3o acabou por falta de material e sim porque surgiu uma tecnologia melhor.",
          "textOriginal": "Na quest\u00e3o do petr\u00f3leo meu pensamento se reduz a seguinte frase:\nA idade da pedra n\u00e3o acabou por falta de material e sim porque surgiu uma tecnologia melhor.",
          "authorDisplayName": "eduboteon",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS985g43FeSJpMbms-HGScu3ZSmCtvWZIPTmw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFI_5-1EsVIel1V7erxVWow",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFI_5-1EsVIel1V7erxVWow"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T16:53:50Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T16:53:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FFd1tcoYKughhTx4O7VpzKHyb8Q",
    "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9JlKj2bIn10gYwobQ6gUoZ97CDM",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Ainda bem que aqui \u00e9 o Brasil, se um dia proibirem os carros a gasolina vai ser uns vinte anos depois de outros pa\u00edses",
          "textOriginal": "Ainda bem que aqui \u00e9 o Brasil, se um dia proibirem os carros a gasolina vai ser uns vinte anos depois de outros pa\u00edses",
          "authorDisplayName": "k2",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4KPAJSzUktiObVokm1GI62ZBB1X7tPeuyKTAz8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClXXTQPMIkyj9nWPa93t8FQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClXXTQPMIkyj9nWPa93t8FQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 22,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:27:36Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:27:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "snOsiDgVuURPpMyDBEMfQxm1wW0",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg.9GGKYgiAIZV9GIcUCdnRiI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tomara que essas leis de somemte carros eletricos s\u00f3 chegue aqui daqui 50 anos, adoro o som de um V8, o som de uma valvula de alivio a cada troca de marcha de um carro turbo, o som de uma cantada de pneu ao despejar torque excessivo, coisaa que jamais veremos em um carro eletrico, Deus me livre disso",
          "textOriginal": "Tomara que essas leis de somemte carros eletricos s\u00f3 chegue aqui daqui 50 anos, adoro o som de um V8, o som de uma valvula de alivio a cada troca de marcha de um carro turbo, o som de uma cantada de pneu ao despejar torque excessivo, coisaa que jamais veremos em um carro eletrico, Deus me livre disso",
          "parentId": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T22:51:30Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T22:51:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "d9GdEOoh2piu8AZA1b6xoa_bkvc",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg.9GGKYgiAIZV9GGdFpQXwow",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Priviet Homunculus simples, postos de abastecimento eletrico, existem em pa\u00edses desenvolvidos desde a d\u00e9cada passada, \u00e9 super diceminado por l\u00e1, j\u00e1 aqui no Brasil at\u00e9 agora nada....",
          "textOriginal": "@Priviet Homunculus simples, postos de abastecimento eletrico, existem em pa\u00edses desenvolvidos desde a d\u00e9cada passada, \u00e9 super diceminado por l\u00e1, j\u00e1 aqui no Brasil at\u00e9 agora nada....",
          "parentId": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "XharlyeXharlye",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZam5Qm4A2UoTbtQDctQ-5UYqRdjLYUyCH3OZBCws=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3rSwqVlrUY4Ssqa9GuKuDA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3rSwqVlrUY4Ssqa9GuKuDA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:19:47Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:19:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "94Bf74F_XVgmIWu2nSbYXDnD4bQ",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg.9GGKYgiAIZV9GGW76UMDTS",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mr. RodeGagarius na verdade n\u00e3o e data pra acabar e so por poluentes mesmo, e n\u00e3o minha moto por uma el\u00e9trica que n\u00e3o faz nem metade da dist\u00e2ncia que ela faz.",
          "textOriginal": "@Mr. RodeGagarius na verdade n\u00e3o e data pra acabar e so por poluentes mesmo, e n\u00e3o minha moto por uma el\u00e9trica que n\u00e3o faz nem metade da dist\u00e2ncia que ela faz.",
          "parentId": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tiago Farias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSnTVoR-2sqQsiT0L6dSvkLMAdtovnKbECNxl73JUM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvlyIAK_edqOpBSlX961cjw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvlyIAK_edqOpBSlX961cjw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:08:42Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:08:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NafPdBOdVhAfg2n1JMsfx8oARgM",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg.9GGKYgiAIZV9GGVt-qcUoA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ve\u00edculos movidos a combust\u00edvel f\u00f3ssil, se pesquisarem ver\u00e3o que as fontes tem data pra acabar, ent\u00e3o o povo mais avan\u00e7ado j\u00e1 est\u00e3o buscando alternativas. Aqui na rep\u00fablica das bananas, podemos voltar ao tempo das Carro\u00e7as puxadas por burro. Coisa que aqui ainda tem em abund\u00e2ncia.",
          "textOriginal": "Ve\u00edculos movidos a combust\u00edvel f\u00f3ssil, se pesquisarem ver\u00e3o que as fontes tem data pra acabar, ent\u00e3o o povo mais avan\u00e7ado j\u00e1 est\u00e3o buscando alternativas. Aqui na rep\u00fablica das bananas, podemos voltar ao tempo das Carro\u00e7as puxadas por burro. Coisa que aqui ainda tem em abund\u00e2ncia.",
          "parentId": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mr. RodeGagarius",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfHSE41K9Ghdh3VsxoYBdjIyxb2PhuBD4CtYJJJDo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0uylCpYrPWKuHUz5_MvY4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0uylCpYrPWKuHUz5_MvY4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:06:38Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:06:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1SJafXANyAJt6ED9D6LPPeyEpP8",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg.9GGKYgiAIZV9GGUffIZDvt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Priviet Homunculus sim mano celulares eletr\u00f4nico etc s\u00e3o coisas relativamente simples de chegar aqui, a quest\u00e3o para acabar com carro a gasolina e o pa\u00eds ter infraestrutura para outro meios, como tomadas para carros el\u00e9tricos etc nem 4g no pais inteiro temos por causa de nossa infraestrutura prec\u00e1ria",
          "textOriginal": "@Priviet Homunculus sim mano celulares eletr\u00f4nico etc s\u00e3o coisas relativamente simples de chegar aqui, a quest\u00e3o para acabar com carro a gasolina e o pa\u00eds ter infraestrutura para outro meios, como tomadas para carros el\u00e9tricos etc nem 4g no pais inteiro temos por causa de nossa infraestrutura prec\u00e1ria",
          "parentId": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "16jonas1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRncktucZMOCXDS6u9YiAG_LwxkEv4dcKa_JrYFPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVgPGnFjaSYwoI8MRrpy71A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVgPGnFjaSYwoI8MRrpy71A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:56:04Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:56:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "A93QPNlfQyXVkSKdqYjI-mlWiq4",
        "id": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg.9GGKYgiAIZV9GGPvYq2rfX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Qual tecnologia de at\u00e9 2000-2020 chegou t\u00e3o demorada pra falarem tanto isso?",
          "textOriginal": "Qual tecnologia de at\u00e9 2000-2020 chegou t\u00e3o demorada pra falarem tanto isso?",
          "parentId": "UgwWpCd2jyyg_BcPDqZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Priviet Homunculus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/bD9Uiv83xFqiPAFpmrjAqcacS3x4wuZoI76NRWKv-I4SiEswz3jjVNWY4UJCe_CCukuSEVWA_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr8smy43FwlcIfFC_SHy3OQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCr8smy43FwlcIfFC_SHy3OQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:14:33Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:14:33Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CjcV7H-upY0-5vX5QVUfFWmzKwM",
    "id": "UgxOURH4NwylQpvIx_Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6rAF7npHbq_Z6HdSt_5y52RCLr4",
        "id": "UgxOURH4NwylQpvIx_Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Espero v\u00eddeos dos pol\u00edticos tomando essa parada ae kkkkk",
          "textOriginal": "Espero v\u00eddeos dos pol\u00edticos tomando essa parada ae kkkkk",
          "authorDisplayName": "Lucas Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/9n6m7zA4jQJ8pHD7fnNQIgj4GfToFHlRVLGS_mPlcdOhKJd1EMIetOcubHTgtFV4ErnIl6aawQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVjda3tlXUpnFvsBKIBZ9kA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVjda3tlXUpnFvsBKIBZ9kA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2020-11-20T10:45:45Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T10:45:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DCvD4SierRi52LwymPmE1TeBOXY",
    "id": "Ugz_rH8fwPsuAkkqi494AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_p6DkiyDHqIWBNnjgaCVJMiyOsI",
        "id": "Ugz_rH8fwPsuAkkqi494AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Tor\u00e7o por todas as vacinas, mas essas imagens de pol\u00edticos tirando foto com a caixinha da vacina colada no rosto (tipo: fui eu quem fiz) e sem homologa\u00e7\u00e3o das autoridades, me embrulha o est\u00f4mago. S\u00f3 os profissionais de sa\u00fade envolvidos deveriam dar entrevista e falar sobre o assunto.",
          "textOriginal": "Tor\u00e7o por todas as vacinas, mas essas imagens de pol\u00edticos tirando foto com a caixinha da vacina colada no rosto (tipo: fui eu quem fiz) e sem homologa\u00e7\u00e3o das autoridades, me embrulha o est\u00f4mago. S\u00f3 os profissionais de sa\u00fade envolvidos deveriam dar entrevista e falar sobre o assunto.",
          "authorDisplayName": "DONIZETI CARVALHO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTK-m_iWTBKeQOXOfJ7XG71jw0A2F4OyKH9vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsGPsgxTQTLSj33JMogIn1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsGPsgxTQTLSj33JMogIn1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T13:08:19Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T13:10:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6UCzcKQJHyApx4EV6xyP1hnboAA",
    "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wSwb4YK_lw3Gk89n22bH2Mzd-pY",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Acho que o Reino Unido est\u00e1 certo, carros a gasolina poluem muito",
          "textOriginal": "Acho que o Reino Unido est\u00e1 certo, carros a gasolina poluem muito",
          "authorDisplayName": "Berna Rdo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQkzahEyZ0lduYFrcTOCTiW4rt8jq-RW6jjXA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjnEAcgf971SmV6lV2cHVDQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjnEAcgf971SmV6lV2cHVDQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 22,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:57:05Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:57:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 10,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JwzhmBik_LtBc5vQ7NjaM9EUea4",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GVBv5Oz0f2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Palti 64 Alem\u00e3o dando pitaco no Brasil com mais de CEM usinas a carv\u00e3o. Brasileiro \u00e9 muito j\u00fanior. Aceita pito de todo mundo...",
          "textOriginal": "@Palti 64 Alem\u00e3o dando pitaco no Brasil com mais de CEM usinas a carv\u00e3o. Brasileiro \u00e9 muito j\u00fanior. Aceita pito de todo mundo...",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Villa -Canislupus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQm1CCzxEn_-D5mYhqObD-9yowTkd_yUzkLcxgq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUkX6hlOiqC9mZXdu37Clag",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUkX6hlOiqC9mZXdu37Clag"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-25T20:00:46Z",
          "updatedAt": "2020-11-25T20:00:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cazxe9Py7i2a3ZMcvPelSvlLFeU",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GIjtDz5s6i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Usha \ud802\udd90 n\u00e3o gosta desses sons? em que mundo voce vive ?cara acelerar um V8 num track day \u00e9 algo que voce tem que fazer antes de morrer, vai por mim",
          "textOriginal": "@Usha \ud802\udd90 n\u00e3o gosta desses sons? em que mundo voce vive ?cara acelerar um V8 num track day \u00e9 algo que voce tem que fazer antes de morrer, vai por mim",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:56:13Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T23:56:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4uoJxIemePRt_N8LWkIFU4gDT7A",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GIhZRoyNCk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva fora o cheiro de t\u00f3xico que os carros \u00e0 combust\u00e3o exalam, estudos dizem que pessoas que moram em cidades onde h\u00e1 grande fluxo de carros, tem a sa\u00fade dos pulm\u00f5es equivalente \u00e0 de um fumante devido \u00e0 queima dos combust\u00edveis, n\u00e3o tem benef\u00edcio nenhum nisso, apenas polui\u00e7\u00e3o do ar e comprometimento da sa\u00fade.",
          "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva fora o cheiro de t\u00f3xico que os carros \u00e0 combust\u00e3o exalam, estudos dizem que pessoas que moram em cidades onde h\u00e1 grande fluxo de carros, tem a sa\u00fade dos pulm\u00f5es equivalente \u00e0 de um fumante devido \u00e0 queima dos combust\u00edveis, n\u00e3o tem benef\u00edcio nenhum nisso, apenas polui\u00e7\u00e3o do ar e comprometimento da sa\u00fade.",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Usha \ud802\udd90",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KG5fozN4BpHbAmWdbI6MVeV6gs1rLsaZ6QOfDv9tQIoIbA8JBU-2_lz3sCIXqIwrbbOkIBNV8g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9XPg2x4wWG3rw_o2pc9h5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9XPg2x4wWG3rw_o2pc9h5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:35:54Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T23:35:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "48zTII5x_0B7MarSAhTqxMCEdBw",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GIh51npIBs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva n\u00e3o gosto de barulho, prefiro o som baixinho dos sistemas de um el\u00e9trico",
          "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva n\u00e3o gosto de barulho, prefiro o som baixinho dos sistemas de um el\u00e9trico",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Usha \ud802\udd90",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KG5fozN4BpHbAmWdbI6MVeV6gs1rLsaZ6QOfDv9tQIoIbA8JBU-2_lz3sCIXqIwrbbOkIBNV8g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9XPg2x4wWG3rw_o2pc9h5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9XPg2x4wWG3rw_o2pc9h5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:31:45Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T23:31:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "e5N30yNxHqKNGv323EyRe0XI-H8",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GIboY0vMaP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Usha \ud802\udd90 \u00e9 tecnologia da revolu\u00e7\u00e3o industrial sim, porem \u00e9 a mais fascinante, imagine dentro da sua cabe\u00e7a o som borbulhante dos motores V8, o som das cantadas de pneus, o som de espirro emitido a cada troca de marcha de um carro turbo, eletricidade nenhuma substituira isso, repense seus conceitos",
          "textOriginal": "@Usha \ud802\udd90 \u00e9 tecnologia da revolu\u00e7\u00e3o industrial sim, porem \u00e9 a mais fascinante, imagine dentro da sua cabe\u00e7a o som borbulhante dos motores V8, o som das cantadas de pneus, o som de espirro emitido a cada troca de marcha de um carro turbo, eletricidade nenhuma substituira isso, repense seus conceitos",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T22:45:40Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T22:45:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PX5t1l0RfGCEikiMPpQmeATFtDA",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GHsBYkLl4J",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Carro \u00e0 combust\u00e3o \u00e9 tecnologia da revolu\u00e7\u00e3o industrial onde tudo se movimentava atrav\u00e9s da queima de combust\u00edveis",
          "textOriginal": "Carro \u00e0 combust\u00e3o \u00e9 tecnologia da revolu\u00e7\u00e3o industrial onde tudo se movimentava atrav\u00e9s da queima de combust\u00edveis",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Usha \ud802\udd90",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KG5fozN4BpHbAmWdbI6MVeV6gs1rLsaZ6QOfDv9tQIoIbA8JBU-2_lz3sCIXqIwrbbOkIBNV8g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9XPg2x4wWG3rw_o2pc9h5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9XPg2x4wWG3rw_o2pc9h5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:49:31Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:49:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IU4PbvTvlN1hgs5RTS8oNup-9dk",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GHnxb_njoa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Em pa\u00edses como o Brasil, isso teria um pouco de problema por causa do custo, mas pelo que ou\u00e7o falar, mesmo considerando o custo isso n\u00e3o vai ser t\u00e3o problem\u00e1tico l\u00e1, j\u00e1 que carro n\u00e3o se faz t\u00e3o necess\u00e1rio quanto aqui.\nInfelizmente, estamos mais pertos de carros voadores do que um transporte p\u00fablico de qualidade.",
          "textOriginal": "Em pa\u00edses como o Brasil, isso teria um pouco de problema por causa do custo, mas pelo que ou\u00e7o falar, mesmo considerando o custo isso n\u00e3o vai ser t\u00e3o problem\u00e1tico l\u00e1, j\u00e1 que carro n\u00e3o se faz t\u00e3o necess\u00e1rio quanto aqui.\nInfelizmente, estamos mais pertos de carros voadores do que um transporte p\u00fablico de qualidade.",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:12:31Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:12:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fI36VsW5LQ9X2k9q52dJlUAdZtQ",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GHnewnqOQ0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ironiconauta Se come\u00e7armos a produzir energia solar, a\u00ed \u00e9 que vai sobrar energia mesmo.\nMas infelizmente estamos nos n\u00edvel do governo ter tentado taxar o uso do Sol.",
          "textOriginal": "@Ironiconauta Se come\u00e7armos a produzir energia solar, a\u00ed \u00e9 que vai sobrar energia mesmo.\nMas infelizmente estamos nos n\u00edvel do governo ter tentado taxar o uso do Sol.",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:09:58Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:09:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XWPx1QKVQzkFdATgpRFMnY2QbTE",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GHL0K9GYl6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Palti 64 pelo menos no Brasil n \u00e9 para haver tanta preocupa\u00e7\u00e3o quanto a isso, j\u00e1 que h\u00e1 utiliza\u00e7\u00e3o maior de fontes limpas e poder utilizar muito bem da biomassa que vem como subproduto da produ\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria",
          "textOriginal": "@Palti 64 pelo menos no Brasil n \u00e9 para haver tanta preocupa\u00e7\u00e3o quanto a isso, j\u00e1 que h\u00e1 utiliza\u00e7\u00e3o maior de fontes limpas e poder utilizar muito bem da biomassa que vem como subproduto da produ\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ironiconauta",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQAv8YZiu45moRNwnLo2Sb-wqNsnS0-c1JlX9HK0A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2AGMt3LryiK8MY4_hv931A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2AGMt3LryiK8MY4_hv931A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T10:50:53Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T10:50:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mlp9Ld3jmKvoMgMW1uGVQSOUtMs",
        "id": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg.9GGaeXQTt7W9GHIc7lDjHI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade, mas tem ainda o problema de gera\u00e7\u00e3o de energia. N\u00e3o adianta ter um carro a energia, e a energia produzida vem de uma geradora suja que faz energia com carv\u00e3o e etc",
          "textOriginal": "Verdade, mas tem ainda o problema de gera\u00e7\u00e3o de energia. N\u00e3o adianta ter um carro a energia, e a energia produzida vem de uma geradora suja que faz energia com carv\u00e3o e etc",
          "parentId": "Ugz0kNVhg7QGvqYmNY54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Palti 64",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTd_vjBnbmtsxqANECBeytDqCVgIK1fAY7E-wBPdJk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnitV7o2BlDftTe6I8ijW1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnitV7o2BlDftTe6I8ijW1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2020-11-20T10:29:58Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T10:29:58Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RDorJ9HpnmjXQXFW_FpGpgBjEXE",
    "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AYeOaFyB2lBu0WHZF2juAVriv-Y",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Tem que proibir mesmo mas tamb\u00e9m tem que abaixa o pre\u00e7o dos carros el\u00e9trico",
          "textOriginal": "Tem que proibir mesmo mas tamb\u00e9m tem que abaixa o pre\u00e7o dos carros el\u00e9trico",
          "authorDisplayName": "Yoi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UHlUV3RElSFQWaoBB-SkWktjpNrUbNjn9lMXa2JDGyQGVbNCkqIiJZAuytFrJaHKpmxWG2ZAQ5o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 47,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:03:35Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:07:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 28,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Csp1L_vj93_YNZi4SDoKSzuJUZY",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GS1ed616K2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Manoel James lol",
          "textOriginal": "@Manoel James lol",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-24T14:33:25Z",
          "updatedAt": "2020-11-24T14:33:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "plOzv18Qo45tQH-G8k_JZlYyz5Y",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GRw0r1B6u4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@MalvadoChefe Na \u00faltima reuni\u00e3o de pa\u00edses sobre o clima eles deixaram bem claro que o objetivo \u00e9 diminuir a quantidade de veiculos, a primeira coisa \u00e9 tirar o acesso de todos, s\u00f3 um nicho de pessoa possuir\u00e1 um carro.",
          "textOriginal": "@MalvadoChefe Na \u00faltima reuni\u00e3o de pa\u00edses sobre o clima eles deixaram bem claro que o objetivo \u00e9 diminuir a quantidade de veiculos, a primeira coisa \u00e9 tirar o acesso de todos, s\u00f3 um nicho de pessoa possuir\u00e1 um carro.",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Manoel James",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDFwZ5_E4PXkR5w1wPJuB3AcSbA_USt46uaWsb_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHz-mSxpeJRgNfZvtc2zmNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHz-mSxpeJRgNfZvtc2zmNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-24T13:35:25Z",
          "updatedAt": "2020-11-24T13:35:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2emghpCyYqDco47hp6iB8-B6qUg",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GQkgZ_qMKl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A Ford fala que as baterias duram at\u00e9 100mil km ou 8 a 10 anos, sendo que tem gente que roda isso em menos de 2 , ent\u00e3o vai ser parecido bateria de celular",
          "textOriginal": "A Ford fala que as baterias duram at\u00e9 100mil km ou 8 a 10 anos, sendo que tem gente que roda isso em menos de 2 , ent\u00e3o vai ser parecido bateria de celular",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joao Victor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWHI1_GQRfbKU5kNnxz3sl2q35mATEF_g6BKfH2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokoe0sbt2sKnR_V9U288tw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-24T02:37:09Z",
          "updatedAt": "2020-11-24T02:37:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GIwYpIJRr8HbA2eBMNfd5VnZ9tU",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GQT1og4Vwz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva prefere os barulhos de merda ou morrer pelo aquecimento global? Pensa bem pq se a terra esquentar mais 1 grau aq no brasil vai ter disantres naturais vc quer mesmo isso?",
          "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva prefere os barulhos de merda ou morrer pelo aquecimento global? Pensa bem pq se a terra esquentar mais 1 grau aq no brasil vai ter disantres naturais vc quer mesmo isso?",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana Cristina de oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTP42Y3BIcC4l6oIhMVDAVWf_eIDW-ixM_5OQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-23T23:54:10Z",
          "updatedAt": "2020-11-23T23:54:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lMZPhSrddxzy9DXA7fvPz06801w",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GQSRikpICY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@URIEL haha ta achando q e uma bateria de celular facinha de viciar",
          "textOriginal": "@URIEL haha ta achando q e uma bateria de celular facinha de viciar",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana Cristina de oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTP42Y3BIcC4l6oIhMVDAVWf_eIDW-ixM_5OQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG66EO6neza93w0gqbhhNeA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-23T23:48:58Z",
          "updatedAt": "2020-11-23T23:48:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ubRIcg_E_vGYxR3gol6ogLA-Z3Q",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIevQNZKhE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Yoi muito bonita a sua teoria, fique sabendo que energia solar numa metropole 100% carros eletricos n\u00e3o seria suficiente, d\u00e1 conta pois os carros eletricos s\u00e3o de uma porcentagem minuscula, j\u00e1 parou pra pensar na logistica disso tudo abastecer um carro leva menos de 10min se edtiver totalmente vazio,  e o tempo de carregamento de um carro? Imagine a fila de carros que se formara nesses pontos de carregamento",
          "textOriginal": "@Yoi muito bonita a sua teoria, fique sabendo que energia solar numa metropole 100% carros eletricos n\u00e3o seria suficiente, d\u00e1 conta pois os carros eletricos s\u00e3o de uma porcentagem minuscula, j\u00e1 parou pra pensar na logistica disso tudo abastecer um carro leva menos de 10min se edtiver totalmente vazio,  e o tempo de carregamento de um carro? Imagine a fila de carros que se formara nesses pontos de carregamento",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:12:49Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T23:14:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-yfUg_bXEsY9ZP15hDDK78DOu8o",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIeV-Ziz6t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva Os ponto de carregamento s\u00e3o com placa solares e a bateria durar anos e as energia e\u00f3lica est\u00e3o aumentando ent\u00e3o pesquisar antes de falar merda",
          "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva Os ponto de carregamento s\u00e3o com placa solares e a bateria durar anos e as energia e\u00f3lica est\u00e3o aumentando ent\u00e3o pesquisar antes de falar merda",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Yoi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UHlUV3RElSFQWaoBB-SkWktjpNrUbNjn9lMXa2JDGyQGVbNCkqIiJZAuytFrJaHKpmxWG2ZAQ5o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:09:05Z",
          "updatedAt": "2020-11-24T02:39:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FXzKkVJUZ4Z7OWss3H2Pw6b3kgI",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIeIEOtqzG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Yoi a quest\u00e3o das baterias \u00e9 muito seria pois quando elas se esgotarem ser\u00e1 um problema tanto para o meio ambiente quanto para o seu bolso pois mais da metade do valor do carro ser\u00e1 somente a bateria, j\u00e1 pensou? Voce vai trocar a bateria do seu carro depois de alguns anos e ela custa 40 mil reais",
          "textOriginal": "@Yoi a quest\u00e3o das baterias \u00e9 muito seria pois quando elas se esgotarem ser\u00e1 um problema tanto para o meio ambiente quanto para o seu bolso pois mais da metade do valor do carro ser\u00e1 somente a bateria, j\u00e1 pensou? Voce vai trocar a bateria do seu carro depois de alguns anos e ela custa 40 mil reais",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:07:20Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T23:07:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "W6utg_AvAqFV6QHTx_DoMAngiuU",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIdlTyTPah",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Yoi mas \u00e9 ai que est\u00e1 o X da quest\u00e3o, quem parece n\u00e3o se preocupar \u00e9 voce, para onde ir\u00e3o essas baterias quando suas vidas uteis se esgoratem? Ninguem aida sabe dizer, ninguem mesmo, e essa eletricidade toda vir\u00e1 de onde? De geradores a DIESEL ou dependendo do pais atravez da queima de CARV\u00c3O em usinas, ou seja isso \u00e9 uma pura hipocresia",
          "textOriginal": "@Yoi mas \u00e9 ai que est\u00e1 o X da quest\u00e3o, quem parece n\u00e3o se preocupar \u00e9 voce, para onde ir\u00e3o essas baterias quando suas vidas uteis se esgoratem? Ninguem aida sabe dizer, ninguem mesmo, e essa eletricidade toda vir\u00e1 de onde? De geradores a DIESEL ou dependendo do pais atravez da queima de CARV\u00c3O em usinas, ou seja isso \u00e9 uma pura hipocresia",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-11-20T23:02:44Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T23:03:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CVGXEavw4NP8L9DdvsgERc47tnI",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIcW8uiVAk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thiago Ferreira da silva Na verdade vc n\u00e3o tem direito de escolher e nem ningu\u00e9m a polui\u00e7\u00e3o tem que se parada \"A mais quando as merda acontece eu n\u00e3o vou estar vivo\" voc\u00ea n\u00e3o acha que est\u00e1 sendo ego\u00edsta colocar seus lazer acima do mundo e dos ouvidos alheios",
          "textOriginal": "@Thiago Ferreira da silva Na verdade vc n\u00e3o tem direito de escolher e nem ningu\u00e9m a polui\u00e7\u00e3o tem que se parada \"A mais quando as merda acontece eu n\u00e3o vou estar vivo\" voc\u00ea n\u00e3o acha que est\u00e1 sendo ego\u00edsta colocar seus lazer acima do mundo e dos ouvidos alheios",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Yoi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UHlUV3RElSFQWaoBB-SkWktjpNrUbNjn9lMXa2JDGyQGVbNCkqIiJZAuytFrJaHKpmxWG2ZAQ5o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaPxLuaAmdPYVSHGM1yEgmQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T22:51:46Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T22:51:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rQmR5-ooslrP9_avflw2XuG0hNc",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GIahI_B4vT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nao \u00e9 pra proibir os carros a gasolina n\u00e3o, e os roncos borbulhantes de moteres v8? E os sons de cantadas de pneus? E os sons das valvulas de alivio dos turbos? Voces n\u00e3o tem a no\u00e7\u00e3o da falta que isso far\u00e1 no futuro deixem os dois aletricos e gasolina, o consumidor deve ter o direito de escolher o tipo de combustivel se \u00e9 pretr\u00f3leo ou eletricidade",
          "textOriginal": "Nao \u00e9 pra proibir os carros a gasolina n\u00e3o, e os roncos borbulhantes de moteres v8? E os sons de cantadas de pneus? E os sons das valvulas de alivio dos turbos? Voces n\u00e3o tem a no\u00e7\u00e3o da falta que isso far\u00e1 no futuro deixem os dois aletricos e gasolina, o consumidor deve ter o direito de escolher o tipo de combustivel se \u00e9 pretr\u00f3leo ou eletricidade",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago Ferreira da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYyDYZVM8LNW39u8f8o_8yAdQhleVB1JS2szHC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd0iUaMswjtpm4ZSDlvSFVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T22:35:57Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T22:35:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hanPPog-RyjcExYmF89a-9WTDvg",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GI4bHIgHeC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@MalvadoChefe tbm acho que o marcado vai crescer e baratear mas tbm acho que vai demorar um tempokk",
          "textOriginal": "@MalvadoChefe tbm acho que o marcado vai crescer e baratear mas tbm acho que vai demorar um tempokk",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "erikxll",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS76Cfq_v_U5hUP2k4hWt6V36tKCpWIaPILzZVhzQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbCL3kmLN7tczN9n6JmyLFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbCL3kmLN7tczN9n6JmyLFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T17:46:46Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T17:46:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PpRtvy6eo3tDh4D8pZ6U3t8u0rs",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHsdAFVOfR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@ASAF_Telis a manuten\u00e7\u00e3o das estradas poderia ser realizada por empresas privadas interessadas",
          "textOriginal": "@ASAF_Telis a manuten\u00e7\u00e3o das estradas poderia ser realizada por empresas privadas interessadas",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:53:25Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:53:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dIew85tDmmYCGbE-vwfhWWD4NyU",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHogfKyDtj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jose Igo A princ\u00edpio \u00e9 imposto dos carros que paga os gastos do governo com manuten\u00e7\u00e3o de estradas e etc.\nIsso n\u00e3o se aplica ao Brasil. Imposto excessivo, ind\u00fastria da multa, vias horr\u00edveis e o que pagamos s\u00e3o os Porsches dos pol\u00edticos.",
          "textOriginal": "@Jose Igo A princ\u00edpio \u00e9 imposto dos carros que paga os gastos do governo com manuten\u00e7\u00e3o de estradas e etc.\nIsso n\u00e3o se aplica ao Brasil. Imposto excessivo, ind\u00fastria da multa, vias horr\u00edveis e o que pagamos s\u00e3o os Porsches dos pol\u00edticos.",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:18:57Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:18:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v0dyBLoHCy_ZvSgRY4adFV-zQKw",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHoQVtIWQk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@URIEL Creio que uma conscientiza\u00e7\u00e3o quanto ao descarte resolva boa parte desse problema, levando em conta a parte ambiental do problema.",
          "textOriginal": "@URIEL Creio que uma conscientiza\u00e7\u00e3o quanto ao descarte resolva boa parte desse problema, levando em conta a parte ambiental do problema.",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:16:36Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:16:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gwfiqq8ZgaJeb_88MJ2Vnwsb_0I",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHmgTY71XN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jose Igo exactly",
          "textOriginal": "@Jose Igo exactly",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:01:27Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:01:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7q_ztjvKgCWgpfhmPjkpr_L6H2Q",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHm-AYHqec",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tem que zera o imposto \u00e9  oq a China faz",
          "textOriginal": "Tem que zera o imposto \u00e9  oq a China faz",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jose Igo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTVtXnCaRZMgjj6e27h6WqX_M5XhzglrVaslpGB9z0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK1aK3tbDpxwcARU8yICGtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK1aK3tbDpxwcARU8yICGtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T14:55:24Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T14:55:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "H9HUx0y3vVpBMEpXjxd6xBq7v1c",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GHaBSfDItj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Na Calif\u00f3rnia o governo deu subs\u00eddios para baratear o pre\u00e7o dos carros.",
          "textOriginal": "Na Calif\u00f3rnia o governo deu subs\u00eddios para baratear o pre\u00e7o dos carros.",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mesinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR6ZIo05zPUvOeBaDsJzJhH0xHcTzlVIYAys2UbBw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAI9_t-4gnFZQPBfQ151FBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAI9_t-4gnFZQPBfQ151FBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T13:12:13Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T13:12:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9xJJHGRmcj69UYPLsDjXSl39S7E",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GGjuwadBt9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Manoel James tem que considerar que a infla\u00e7\u00e3o no mundo todo tamb\u00e9m est\u00e1 subindo",
          "textOriginal": "@Manoel James tem que considerar que a infla\u00e7\u00e3o no mundo todo tamb\u00e9m est\u00e1 subindo",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "MalvadoChefe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQN-fNByAsRBIRnHVteIXU69nSWyHG8idwC_P0Jcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG_bs2f5opgtEaxuXS9yQhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T05:17:58Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T05:17:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wKgAwFWEzxJA-XSlTUgyKI_Wv6M",
        "id": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg.9GGHnm8zXLE9GGSYI6hsxU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vai um problema e chaga outro\n\nE as baterias desses carros quando ficarem ruim",
          "textOriginal": "Vai um problema e chaga outro\n\nE as baterias desses carros quando ficarem ruim",
          "parentId": "UgzvfFx7adqwM_z-Cul4AaABAg",
          "authorDisplayName": "URIEL",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/vZM7xuWRF-8Quf7OXTHVuj75smaisTfVyiuPq_CNApGt2Xx-SHQ-nV2uUVOHyaTmAIP1w-0D2KM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXYytY0iRBbXDJYpMCazilg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXYytY0iRBbXDJYpMCazilg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:37:27Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:37:27Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ANqz4pmH5iC2HbOzH6m9QaffEb8",
    "id": "UgzaPqKmTp3Lv3ClHUd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RjxREoWKLtMwSCLrhpcaz0-aFBw",
        "id": "UgzaPqKmTp3Lv3ClHUd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Eu conhe\u00e7o essa hist\u00f3ria de \"proibido\" kkkkkk",
          "textOriginal": "Eu conhe\u00e7o essa hist\u00f3ria de \"proibido\" kkkkkk",
          "authorDisplayName": "Leonardo Florindo A. Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnO7xHtZclqhL0LdjPs-XiMRLlJfvWJQA3bknTyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5K2nXSWgvoXq7LUr0a1mdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5K2nXSWgvoXq7LUr0a1mdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:43:16Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:43:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KQ5NQ_uNv_CJlcKUf53i5g40WoU",
    "id": "UgwrCPUV8GJYXKXZJRd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BChfYoWB2ewKDn421P96FFprt6M",
        "id": "UgwrCPUV8GJYXKXZJRd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Governador de S\u00e2o Paulo j\u00e1 falou como ira obrigar as pessoas a tomarem a vacina?",
          "textOriginal": "Governador de S\u00e2o Paulo j\u00e1 falou como ira obrigar as pessoas a tomarem a vacina?",
          "authorDisplayName": "GG",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUV096C-H743OJs40gMPGV_qtzEmRfPLUd0A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrTcheAk34F1w2LQJ2ektaw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrTcheAk34F1w2LQJ2ektaw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T13:50:22Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T13:50:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8uaGvEnwOWzUiOo1IxTTl0axCh8",
    "id": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cTKl8uzVBneqLgM4fbS4MjIcMSQ",
        "id": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Eu moro em Glasgow, Esc\u00f3cia e sempre assisto o hoje no tecmundo",
          "textOriginal": "Eu moro em Glasgow, Esc\u00f3cia e sempre assisto o hoje no tecmundo",
          "authorDisplayName": "Manoel AG",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKqsaTc7e8uOtnIl4MXHl8Bw8p78KNgclyuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqHBUThKPzlf6xBwID-PFsQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqHBUThKPzlf6xBwID-PFsQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-11-20T07:56:44Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T07:56:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VG1KugZWBeB3MMaDMb2fZ44XcbU",
        "id": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg.9GH14kbX6kq9GPrNBT7M7H",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Cayari Cara, \u00e9 assim, se fosse algo mais \"forte\" at\u00e9 que daria para discutir al\u00e9m. Mas tem coisas, como essa que o cara disse, que tanto faz.\nEu por exemplo tenho uma dificuldade maior que o normal para perceber v\u00e1rias coisas, e eu literalmente aprendi a usar uma ideia estilo Schr\u00f6dinger: como n\u00e3o sei a verdade, adoto as duas ideias ao mesmo tempo, considerando as duas como algo poss\u00edvel, e \"trabalho\" com isso.\nNo caso presente, como meio que tanto faz a vida dos outros (e \u00e9 poss\u00edvel ele ter falado a verdade tanto quanto ter mentido), eu adoto: se \u00e9 verdade, \"poxa, que legal\", e eu que odeio calor quero ouvir algo sobre o frio (ou quase); mas se \u00e9 mentira, ok, o cara s\u00f3 foi imaturo e eu ter acreditado ou n\u00e3o n\u00e3o mudou a vida de ningu\u00e9m.\nEnt\u00e3o, fique de boas cara.",
          "textOriginal": "@Cayari Cara, \u00e9 assim, se fosse algo mais \"forte\" at\u00e9 que daria para discutir al\u00e9m. Mas tem coisas, como essa que o cara disse, que tanto faz.\nEu por exemplo tenho uma dificuldade maior que o normal para perceber v\u00e1rias coisas, e eu literalmente aprendi a usar uma ideia estilo Schr\u00f6dinger: como n\u00e3o sei a verdade, adoto as duas ideias ao mesmo tempo, considerando as duas como algo poss\u00edvel, e \"trabalho\" com isso.\nNo caso presente, como meio que tanto faz a vida dos outros (e \u00e9 poss\u00edvel ele ter falado a verdade tanto quanto ter mentido), eu adoto: se \u00e9 verdade, \"poxa, que legal\", e eu que odeio calor quero ouvir algo sobre o frio (ou quase); mas se \u00e9 mentira, ok, o cara s\u00f3 foi imaturo e eu ter acreditado ou n\u00e3o n\u00e3o mudou a vida de ningu\u00e9m.\nEnt\u00e3o, fique de boas cara.",
          "parentId": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-23T18:16:17Z",
          "updatedAt": "2020-11-23T18:16:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OYyv2_Gr3bZUMV-r4QsKjCltQTI",
        "id": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg.9GH14kbX6kq9GPlog3RuyX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "hoje em dia n\u00e3o da pra acreditar em quase nada na net",
          "textOriginal": "hoje em dia n\u00e3o da pra acreditar em quase nada na net",
          "parentId": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Cayari",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSMyEBdDQf1yncAHacGK1egKczapBpawbhqOU6Zfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnUrf7aJaaaH-U8HQY3QlyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnUrf7aJaaaH-U8HQY3QlyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-23T17:27:45Z",
          "updatedAt": "2020-11-23T17:27:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SMt7D4l3w9Xxg_IwY0hKaFz47Xk",
        "id": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg.9GH14kbX6kq9GHnUZuP_oj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 frio a\u00ed? Odeio o calor daqui. Internet tamb\u00e9m \u00e9 horr\u00edvel.",
          "textOriginal": "\u00c9 frio a\u00ed? Odeio o calor daqui. Internet tamb\u00e9m \u00e9 horr\u00edvel.",
          "parentId": "UgzPbg7aIAJYjbFsjz94AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:08:25Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:08:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "pMTkmp-FxzupM2bcJIMGq69Rtes",
    "id": "UgxZIHLPWFwvygD4j554AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "umoPMtwheMnZgQ6xumBCTosyBrk",
        "id": "UgxZIHLPWFwvygD4j554AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Um absurdo terem demitido o fica ligado que \u00e9 hora de fica atualizado",
          "textOriginal": "Um absurdo terem demitido o fica ligado que \u00e9 hora de fica atualizado",
          "authorDisplayName": "Lucas Davi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLST96Jj-6eq4hP8F8TrKlArlOJnwG2e3Loxtar71Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8q7oBcnwxqwcUhziVKRsVA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8q7oBcnwxqwcUhziVKRsVA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T20:22:45Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T20:22:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ewHcCQ_VbrdKDlw2tnFviA2Rsr8",
        "id": "UgxZIHLPWFwvygD4j554AaABAg.9GIMSlbXZH09GN8lOEPufL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Poise ;^; ele tem um canal, mas n \u00e9 a mesma coisa",
          "textOriginal": "Poise ;^; ele tem um canal, mas n \u00e9 a mesma coisa",
          "parentId": "UgxZIHLPWFwvygD4j554AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcaquinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/mF-hvca1GbzzpeDeshpDeVVhMu1JYMbCfJG88sanLzlquYNnMyVBJu1y9QWKNy2vQhWQt0Q6=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqEflBXBtQRXQZXM_n3OMdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqEflBXBtQRXQZXM_n3OMdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-22T16:59:18Z",
          "updatedAt": "2020-11-22T16:59:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "4EQvYOAIh-3FNmhcebEAdfroz_4",
    "id": "UgyayBOaAKHkMw92mXB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9hVDYj4uYxqzCBqoflnN6dB9CFw",
        "id": "UgyayBOaAKHkMw92mXB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 q o S20 FE, daqui uns 5 meses, chega a uns 2500, pq o s20 normal, que \u00e9 melhor q ele, t\u00e1 por 3000. T\u00f4 em d\u00favida dele e o S10 lite.",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 q o S20 FE, daqui uns 5 meses, chega a uns 2500, pq o s20 normal, que \u00e9 melhor q ele, t\u00e1 por 3000. T\u00f4 em d\u00favida dele e o S10 lite.",
          "authorDisplayName": "Davi Porto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1hsHJhSpZKcbiWvSGwIeOqHcFhijfg0uZMXik=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfoZeUplk0snzJvq8sVWd3A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfoZeUplk0snzJvq8sVWd3A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T10:40:24Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T10:40:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "982VzZuoBuNCLj7tz8L8VcIAmAE",
        "id": "UgyayBOaAKHkMw92mXB4AaABAg.9GHJoW5m5oW9GKUunoKXKG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@zTec br em jogos sim pq ele esquenta menos, mas em abertura de apps e atividades di\u00e1rias n\u00e3o.",
          "textOriginal": "@zTec br em jogos sim pq ele esquenta menos, mas em abertura de apps e atividades di\u00e1rias n\u00e3o.",
          "parentId": "UgyayBOaAKHkMw92mXB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Davi Porto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1hsHJhSpZKcbiWvSGwIeOqHcFhijfg0uZMXik=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfoZeUplk0snzJvq8sVWd3A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfoZeUplk0snzJvq8sVWd3A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-21T16:15:06Z",
          "updatedAt": "2020-11-21T16:15:06Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r7V0IKaNt7w4HRWVar-ufTJjO2c",
    "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ds5xw00iKrB_tN9VitxyGEDmnkE",
        "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "1:50 sabia que esse dia ia chegar, quero ver como vao ficar as empresas de petroleo daqui uns anos \ud83d\ude02",
          "textOriginal": "1:50 sabia que esse dia ia chegar, quero ver como vao ficar as empresas de petroleo daqui uns anos \ud83d\ude02",
          "authorDisplayName": "De\u0274\u0274y Ol\u0268ver\u0fd3",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQyNbDWCL05kvxGWKwY5SWF5r48I5a0uv4g6IUgwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwFt0rhCmnYoAyDdf2eEhhA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwFt0rhCmnYoAyDdf2eEhhA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:46:21Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:46:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rqzQT1_oc9J82BXaRtEqooWj4Wo",
        "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg.9GGMh-2cZX29GINUL_lp-E",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@ASAF_Telis Orrah, pqp kkkkkjj",
          "textOriginal": "@ASAF_Telis Orrah, pqp kkkkkjj",
          "parentId": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
          "authorDisplayName": "De\u0274\u0274y Ol\u0268ver\u0fd3",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQyNbDWCL05kvxGWKwY5SWF5r48I5a0uv4g6IUgwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwFt0rhCmnYoAyDdf2eEhhA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwFt0rhCmnYoAyDdf2eEhhA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T20:31:42Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T20:31:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GUkDVwW_mBxRpmusdrOyxcKtMvY",
        "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg.9GGMh-2cZX29GIM0L4k-eY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@De\u0274\u0274y Ol\u0268ver\u0fd3 Acaba com a vida ent\u00e3o, pois todo e qualquer ser vivo h\u00e1 de causar mudan\u00e7as macro ou micro no ambiente que podem ser interpretadas como prejudiciais.\nNa verdade, mesmo acontecimentos inorg\u00e2nicos caem nisso, pois um meteoro caindo na Terra ou mesmo uma erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o n\u00e3o \u00e9 algo que precisa de seres vivos para causar um impacto.\nMas existimos, e somos conscientes, ent\u00e3o a melhor forma de prosseguir \u00e9 evoluir de forma a nos relacionarmos de maneira s\u00e1bia com as coisas, pois a pr\u00f3pria exist\u00eancia em si j\u00e1 \u00e9 suficientemente mut\u00e1vel para que tal \u00f3dio \u00e0 mudan\u00e7as seja inintelig\u00edvel.",
          "textOriginal": "@De\u0274\u0274y Ol\u0268ver\u0fd3 Acaba com a vida ent\u00e3o, pois todo e qualquer ser vivo h\u00e1 de causar mudan\u00e7as macro ou micro no ambiente que podem ser interpretadas como prejudiciais.\nNa verdade, mesmo acontecimentos inorg\u00e2nicos caem nisso, pois um meteoro caindo na Terra ou mesmo uma erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o n\u00e3o \u00e9 algo que precisa de seres vivos para causar um impacto.\nMas existimos, e somos conscientes, ent\u00e3o a melhor forma de prosseguir \u00e9 evoluir de forma a nos relacionarmos de maneira s\u00e1bia com as coisas, pois a pr\u00f3pria exist\u00eancia em si j\u00e1 \u00e9 suficientemente mut\u00e1vel para que tal \u00f3dio \u00e0 mudan\u00e7as seja inintelig\u00edvel.",
          "parentId": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T20:18:52Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T20:18:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NklHBzSvwGuVAOOIzF_AtgTybH0",
        "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg.9GGMh-2cZX29GIBDV5BEbv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A ind\u00fastria petrol\u00edfera nao acabar\u00e1 tao cedo, temos que lembrar que o pl\u00e1stico provem de subst\u00e2ncias encontradas no petr\u00f3leo... e todos aqui acessamos este v\u00eddeo em dispositivos fabricados com tal material, fora suas outras aplica\u00e7oes que nao sejam combust\u00edveis. A ind\u00fastria petrol\u00edfera s\u00f3 acabar\u00e1 quando o material se esgotar provavelmente, e aposto que at\u00e9 l\u00e1 todas as suas aplica\u00e7oes j\u00e1 terao sido substitu\u00eddas atrav\u00e9s de outros m\u00e9todos que nao utilizem o material f\u00f3ssil.",
          "textOriginal": "A ind\u00fastria petrol\u00edfera nao acabar\u00e1 tao cedo, temos que lembrar que o pl\u00e1stico provem de subst\u00e2ncias encontradas no petr\u00f3leo... e todos aqui acessamos este v\u00eddeo em dispositivos fabricados com tal material, fora suas outras aplica\u00e7oes que nao sejam combust\u00edveis. A ind\u00fastria petrol\u00edfera s\u00f3 acabar\u00e1 quando o material se esgotar provavelmente, e aposto que at\u00e9 l\u00e1 todas as suas aplica\u00e7oes j\u00e1 terao sido substitu\u00eddas atrav\u00e9s de outros m\u00e9todos que nao utilizem o material f\u00f3ssil.",
          "parentId": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Momo Shoujou",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3-ScUmZFYgfyU82y2-IK7JzjrwHbL1hBUf0C-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFq2jlCcky5LrEAzRYuptHA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFq2jlCcky5LrEAzRYuptHA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T18:44:33Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T18:44:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iT7hMwSy0_Z_D8-tWFtkh_DYy_I",
        "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg.9GGMh-2cZX29GHp-O45tKc",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se n\u00e3o me engano a Petrobr\u00e1s por exemplo, e tamb\u00e9m outras empresas, tamb\u00e9m fazem \u00e1lcool aqui no Brasil.\nUm pouco de sabedoria e essas empresas conseguem mudar seus rumos, sobreviver, e tudo fica daora.\nPega a Kodak como exemplo: quem sobreviveu bem foi quem se adaptou direito.",
          "textOriginal": "Se n\u00e3o me engano a Petrobr\u00e1s por exemplo, e tamb\u00e9m outras empresas, tamb\u00e9m fazem \u00e1lcool aqui no Brasil.\nUm pouco de sabedoria e essas empresas conseguem mudar seus rumos, sobreviver, e tudo fica daora.\nPega a Kodak como exemplo: quem sobreviveu bem foi quem se adaptou direito.",
          "parentId": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
          "authorDisplayName": "ASAF_Telis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn2Rmc-tYAhU_5-9T3WCSANICYl6Cu4cJQQOHK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQyXOLe_CGBi44XDVrE3IPQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:21:38Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:21:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_6urZ-yYonrQDhjG_N7YZmgTaKE",
        "id": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg.9GGMh-2cZX29GGcwNrBiLu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O petr\u00f3leo \u00e9 escasso, fontes de energia renov\u00e1vel n\u00e3o, isso vai acontecer no mundo inteiro algum dia.",
          "textOriginal": "O petr\u00f3leo \u00e9 escasso, fontes de energia renov\u00e1vel n\u00e3o, isso vai acontecer no mundo inteiro algum dia.",
          "parentId": "UgyY8K6lWuvS63u-Ym54AaABAg",
          "authorDisplayName": "XharlyeXharlye",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZam5Qm4A2UoTbtQDctQ-5UYqRdjLYUyCH3OZBCws=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3rSwqVlrUY4Ssqa9GuKuDA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3rSwqVlrUY4Ssqa9GuKuDA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:17:00Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:17:00Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LLOJxffgu5CD9D98qW6IP-rYhfo",
    "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cVkc0wK2iFv7AvpjcIulqd-dX3I",
        "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Adeus cortes de giros, pipocos, reduzidas de marcha, roncos grossos e agudos... Sentirei saudades dos carros a combust\u00f5es",
          "textOriginal": "Adeus cortes de giros, pipocos, reduzidas de marcha, roncos grossos e agudos... Sentirei saudades dos carros a combust\u00f5es",
          "authorDisplayName": "japa li qiu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHbnrmB4VGXygmqbgYSSKMUhqtKVbTGY_zxb8I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:12:41Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:12:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dWvledzzDUguHtfwm0yYbYWEmpU",
        "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg.9GGIqN-DLUD9GHSEUCit8M",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Pedro Mello sim, eu sei disso, por\u00e9m \u00e9 inevit\u00e1vel que teremos algum carro el\u00e9trico em algum momento. Tentarei cuidar do meu carro a combust\u00e3o at\u00e9 n der mais",
          "textOriginal": "@Pedro Mello sim, eu sei disso, por\u00e9m \u00e9 inevit\u00e1vel que teremos algum carro el\u00e9trico em algum momento. Tentarei cuidar do meu carro a combust\u00e3o at\u00e9 n der mais",
          "parentId": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "japa li qiu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHbnrmB4VGXygmqbgYSSKMUhqtKVbTGY_zxb8I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T11:53:59Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T11:53:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "w_3iQikt7yxiSNcbjcq2H76Vi1M",
        "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg.9GGIqN-DLUD9GHHUC0-qW0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@japa li qiu s\u00f3 vai ser pro\u00edbido vender novos ve\u00edculos a combust\u00e3o. N\u00e3o significa que quem tem um a combust\u00e3o vai ter que jogar o carro fora",
          "textOriginal": "@japa li qiu s\u00f3 vai ser pro\u00edbido vender novos ve\u00edculos a combust\u00e3o. N\u00e3o significa que quem tem um a combust\u00e3o vai ter que jogar o carro fora",
          "parentId": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro Mello",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMRXOXMt4zydI2RqXZUm6XT-n3yH2u5lR8sR4-4UQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxxVYtpO9JfEJreKVmnDasw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxxVYtpO9JfEJreKVmnDasw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T10:20:01Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T13:12:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bccSn14Dk0tduhyskbYYe3RIhuE",
        "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg.9GGIqN-DLUD9GGTvehZ4AU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Anderson Silva o ronco das turbinas enchendo e aliviando pres\u00e3o tbm v\u00e3o fazer falta... Enquanto isso tento curtir ao m\u00e1ximo meu GTI stage 3",
          "textOriginal": "@Anderson Silva o ronco das turbinas enchendo e aliviando pres\u00e3o tbm v\u00e3o fazer falta... Enquanto isso tento curtir ao m\u00e1ximo meu GTI stage 3",
          "parentId": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "japa li qiu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHbnrmB4VGXygmqbgYSSKMUhqtKVbTGY_zxb8I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:49:31Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:49:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EmoQc57En6v_yahSgQybos_141I",
        "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg.9GGIqN-DLUD9GGT6c0DE-E",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ent\u00e3o \u00e9 melhor aproveita enquanto eles ainda existem",
          "textOriginal": "Ent\u00e3o \u00e9 melhor aproveita enquanto eles ainda existem",
          "parentId": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Just another random junk",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/MhKwV35lBc7TyKSCEA_s5eQNNWMBN1zpxMpB07f5rvJLJYX4i2rdoBKdlE2_24Amntn2MBJ_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeagrPTzwi9vvRl8kbtANPw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeagrPTzwi9vvRl8kbtANPw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:42:25Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:42:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MkJfnLaWOyc_H-ZWyqEnDGGOexc",
        "id": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg.9GGIqN-DLUD9GGRNDj4UMa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Foi bom enquanto durou...",
          "textOriginal": "Foi bom enquanto durou...",
          "parentId": "UgwaDVAiBlpD8XqTVDt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anderson Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTDl0CiSOrAuFIB4As3ZoLg2T5Z_3T86Tij252SgEM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp5JV2fyQednGcYKHRzzmKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCp5JV2fyQednGcYKHRzzmKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:27:12Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:27:12Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "v15dt1EvOxJtp9ZfxeWa8zSCVi8",
    "id": "UgxtKWXhI7HrXjceJqJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lp4Am3delRa9gtg7cQqwqk8tCkg",
        "id": "UgxtKWXhI7HrXjceJqJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Qual a porcentagem de efic\u00e1cia dessa vacina ?",
          "textOriginal": "Qual a porcentagem de efic\u00e1cia dessa vacina ?",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Carlos Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRypVVQpxl_VTmS5Ya8knLZc-n5tr9393ozpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYPissYAf94SUF7rrtrDrbA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYPissYAf94SUF7rrtrDrbA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:27:59Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:27:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UyGBEs_qz0bXmaRjtwZQ1L2GfCo",
    "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uXMVWQUZk2W-HWRFofksA2B2nVk",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "S\u00e9rio? Fiquei sabendo que o 1\u00ba lote \u00e9 especialmente pro tecmundo... e a\u00ed? D\u00e1 o bracinho aqui!! \ud83d\ude09\ud83d\udc89",
          "textOriginal": "S\u00e9rio? Fiquei sabendo que o 1\u00ba lote \u00e9 especialmente pro tecmundo... e a\u00ed? D\u00e1 o bracinho aqui!! \ud83d\ude09\ud83d\udc89",
          "authorDisplayName": "Guilherme HP",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_vXA2x3XLXdf62le2m0918tUOVk6Kx9FFgQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIMBdTeqN95DfClXBBqAT0g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIMBdTeqN95DfClXBBqAT0g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 55,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:18:55Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:18:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 16,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9ijcCdfoKbGEQcFAgfky8pZ-e-E",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GTh7MOArlC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@C\u00e1ssio T n\u00e3o existe garantia de que empresa privada v\u00e1 ser melhor que o estado na administra\u00e7\u00e3o e as nossas trag\u00e9dias recentes provam isso. A livre concorr\u00eancia \u00e9 algo bem relativo, pois at\u00e9 os EUA aumentaram o poder do estado quando a concorr\u00eancia n\u00e3o foi favor\u00e1vel a eles, vide as contradi\u00e7\u00f5es na guerra comercial com a China porque o pa\u00eds mais capitalista do mundo est\u00e1 perdendo a lideran\u00e7a em tecnologia para um de ideologia oposta. A desburocratiza\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, mas at\u00e9 que ponto? Pelo menos o que \u00e9 do estado o povo, que infelizmente n\u00e3o sabe reivindicar, pode cobrar diretamente. Uma empresa \"desburocratizada\" pode fazer regras abusivas facilmente tamb\u00e9m e sem ter para onde correr quando falamos de corpora\u00e7\u00f5es, isso se torna t\u00e3o amea\u00e7ador quanto a m\u00e3o pesada do estado, a m\u00e3o invis\u00edvel do mercado n\u00e3o tem dado conta. E n\u00e3o acho justo pagar impostos (EUA tamb\u00e9m paga) e ter que gastar fortunas por qualquer consulta b\u00e1sica, muita vida foi perdida em 2020 por isso. No Canad\u00e1 a sa\u00fade \u00e9 majoritariamente p\u00fablica e funciona muito bem! \u00c9 uma quest\u00e3o de administra\u00e7\u00e3o e cultura, n\u00e3o tem uma f\u00f3rmula perfeita. Eu n\u00e3o acho liberalismo econ\u00f4mico nefasto, assim como critico muito as estatais e taxas excessivas, mas esse modelo n\u00e3o pode ser tratado como uma receita de bolo para qualquer na\u00e7\u00e3o a qualquer momento.",
          "textOriginal": "@C\u00e1ssio T n\u00e3o existe garantia de que empresa privada v\u00e1 ser melhor que o estado na administra\u00e7\u00e3o e as nossas trag\u00e9dias recentes provam isso. A livre concorr\u00eancia \u00e9 algo bem relativo, pois at\u00e9 os EUA aumentaram o poder do estado quando a concorr\u00eancia n\u00e3o foi favor\u00e1vel a eles, vide as contradi\u00e7\u00f5es na guerra comercial com a China porque o pa\u00eds mais capitalista do mundo est\u00e1 perdendo a lideran\u00e7a em tecnologia para um de ideologia oposta. A desburocratiza\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, mas at\u00e9 que ponto? Pelo menos o que \u00e9 do estado o povo, que infelizmente n\u00e3o sabe reivindicar, pode cobrar diretamente. Uma empresa \"desburocratizada\" pode fazer regras abusivas facilmente tamb\u00e9m e sem ter para onde correr quando falamos de corpora\u00e7\u00f5es, isso se torna t\u00e3o amea\u00e7ador quanto a m\u00e3o pesada do estado, a m\u00e3o invis\u00edvel do mercado n\u00e3o tem dado conta. E n\u00e3o acho justo pagar impostos (EUA tamb\u00e9m paga) e ter que gastar fortunas por qualquer consulta b\u00e1sica, muita vida foi perdida em 2020 por isso. No Canad\u00e1 a sa\u00fade \u00e9 majoritariamente p\u00fablica e funciona muito bem! \u00c9 uma quest\u00e3o de administra\u00e7\u00e3o e cultura, n\u00e3o tem uma f\u00f3rmula perfeita. Eu n\u00e3o acho liberalismo econ\u00f4mico nefasto, assim como critico muito as estatais e taxas excessivas, mas esse modelo n\u00e3o pode ser tratado como uma receita de bolo para qualquer na\u00e7\u00e3o a qualquer momento.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-25T06:03:43Z",
          "updatedAt": "2020-11-25T06:03:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-I-PpbjNZYdgIhqWMl93UDGTz1E",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GNSecWO0iw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@huhu300 tem um detalhe que descordo, americanos gastam muito mas ganham muito, e possui qualidade sem fila catastr\u00f3fico do brasil, eles podem deixar dinheiro rendendo e usar quando precisar ao inv\u00e9s do estado tomar conta de voc\u00ea. Pra mim empresas privadas \u00e9 a saida, mas com um pequeno detalhe, concorrencia, e pra dar certo precisa desburocratizar um ABSURDO IMENSO de complexidade se tornando se n\u00e3o uns dos paises mais complexo do mundo de se negociar, fora que pelo relato faltou fiscaliza\u00e7\u00e3o que nem isso governo consegue NO MINIMO do seu dever. O povo precisa aprender que quem toma conta e sabe o que quer \u00e9 ele mesmo, se deixar, o governo cobra 2 3 5 imposto da mesma coisa com desculpa isso, daquilo, por exemplo carro, n\u00e3o \u00e9 seu pois precisa pagar ipva, se parar de pagar perde o altom\u00f3vel, ah ta gastando asfalto? ent\u00e3o pra que serve imposto imbutido no carro na hora de comprar? que deveria custar 40mil em vez de 60 70mil? e os impostos da gasolina? \u00e9 palha\u00e7ada. \u00e9 tanto imposto que n\u00e3o tem como comparar com qualquer outro pais desenvolvido, 2 m\u00eas de sal\u00e1rio americano j\u00e1 paga todo imposto e consegue guardar, imagina ele tiver guardando 4 meses de sal\u00e1rio pra quando vier algo pior? sobraria pra caramba e viveria bem com todos produtos baratos.",
          "textOriginal": "@huhu300 tem um detalhe que descordo, americanos gastam muito mas ganham muito, e possui qualidade sem fila catastr\u00f3fico do brasil, eles podem deixar dinheiro rendendo e usar quando precisar ao inv\u00e9s do estado tomar conta de voc\u00ea. Pra mim empresas privadas \u00e9 a saida, mas com um pequeno detalhe, concorrencia, e pra dar certo precisa desburocratizar um ABSURDO IMENSO de complexidade se tornando se n\u00e3o uns dos paises mais complexo do mundo de se negociar, fora que pelo relato faltou fiscaliza\u00e7\u00e3o que nem isso governo consegue NO MINIMO do seu dever. O povo precisa aprender que quem toma conta e sabe o que quer \u00e9 ele mesmo, se deixar, o governo cobra 2 3 5 imposto da mesma coisa com desculpa isso, daquilo, por exemplo carro, n\u00e3o \u00e9 seu pois precisa pagar ipva, se parar de pagar perde o altom\u00f3vel, ah ta gastando asfalto? ent\u00e3o pra que serve imposto imbutido no carro na hora de comprar? que deveria custar 40mil em vez de 60 70mil? e os impostos da gasolina? \u00e9 palha\u00e7ada. \u00e9 tanto imposto que n\u00e3o tem como comparar com qualquer outro pais desenvolvido, 2 m\u00eas de sal\u00e1rio americano j\u00e1 paga todo imposto e consegue guardar, imagina ele tiver guardando 4 meses de sal\u00e1rio pra quando vier algo pior? sobraria pra caramba e viveria bem com todos produtos baratos.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "C\u00e1ssio T",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGxsDu99XqS1F1-yr-7yp_toNntD90V-4nXg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMA5f7cDFpEL51D3c7_NM2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMA5f7cDFpEL51D3c7_NM2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-22T19:53:08Z",
          "updatedAt": "2020-11-22T19:53:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RLdEmRttXFareRbtqUs_Sy16_Yc",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GNQ7oqVAxP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@C\u00e1ssio T eu entendo preferir esperar um tempo para se vacinar, o problema \u00e9 quando as pessoas ficam achando que porque a vacina \u00e9 de certo pa\u00eds ela \u00e9 perigosa criando v\u00e1rias teorias infundadas e dando a ideia de que a Pandemia n\u00e3o \u00e9 nada demais. J\u00e1 ouvi falarem que n\u00e3o eram 100% essaa vacinas, mas nemhuma vacina \u00e9. A Pandemia \u00e9 seria pot\u00eancias econ\u00f4micas n\u00e3o iriam parar se fosse besteira. O sistema de sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 suficiente para um v\u00edrus novo que se espalha tanto (os outros v\u00edrus e doen\u00e7as recentes se espalhavam menos e ainda assim j\u00e1 causaram problemas) e as pessoas tem que entender isso e se cuidar. Se elas se cuidassem e n\u00e3o tivessem l\u00edderes chamando o v\u00edrus de gripezinha, o v\u00edrus talvez n\u00e3o conseguisse chegar nos picos que chegou e a vacina n\u00e3o seria t\u00e3o urgente pois as pessoas estariam saindo e consumindo com muita seguran\u00e7a depois de um primeiro momento de isolamento bem feito, nem isso teve.\n\nConcordo com voc\u00ea que tem muita coisa errada e essa situa\u00e7\u00e3o mostra como estamos despreparados. Nossos impostos jogados no lixo poderiam salvar vidas. Sobre privatizar eu discordo porque desastres como Mariana, Brumadinho e o apag\u00e3o do Amap\u00e1 foram encabe\u00e7ado por empresas privadas, ou seja, n\u00e3o \u00e9 garantia de qualidade. Nossos problemas n\u00e3o s\u00e3o sobre estatal ou privado e sim sobre m\u00e1 gest\u00e3o de tudo, tipo um v\u00edcio! Felizmente temos o SUS, sen\u00e3o as mortes seriam ainda mais numerosas, mas se fosse melhor administrado muita coisa seria evitada mesmo fora da Pandemia. Imagina nos EUA onde a sa\u00fade \u00e9 car\u00edssima e quase n\u00e3o tem assistencialismo? Apesar de o trabalho ser melhor valorizado l\u00e1, n\u00e3o compensa nesses casos. Esse per\u00edodo mostrou que toda na\u00e7\u00e3o tem suas falhas, mas temos que resolver as nossas, o que est\u00e1 dif\u00edcil. E obrigado por me lembrar da subnotifica\u00e7\u00e3o, eu esqueci desse detalhe ao ver os n\u00fameros em queda, agora o que eu falei tem mais sentido ainda.",
          "textOriginal": "@C\u00e1ssio T eu entendo preferir esperar um tempo para se vacinar, o problema \u00e9 quando as pessoas ficam achando que porque a vacina \u00e9 de certo pa\u00eds ela \u00e9 perigosa criando v\u00e1rias teorias infundadas e dando a ideia de que a Pandemia n\u00e3o \u00e9 nada demais. J\u00e1 ouvi falarem que n\u00e3o eram 100% essaa vacinas, mas nemhuma vacina \u00e9. A Pandemia \u00e9 seria pot\u00eancias econ\u00f4micas n\u00e3o iriam parar se fosse besteira. O sistema de sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 suficiente para um v\u00edrus novo que se espalha tanto (os outros v\u00edrus e doen\u00e7as recentes se espalhavam menos e ainda assim j\u00e1 causaram problemas) e as pessoas tem que entender isso e se cuidar. Se elas se cuidassem e n\u00e3o tivessem l\u00edderes chamando o v\u00edrus de gripezinha, o v\u00edrus talvez n\u00e3o conseguisse chegar nos picos que chegou e a vacina n\u00e3o seria t\u00e3o urgente pois as pessoas estariam saindo e consumindo com muita seguran\u00e7a depois de um primeiro momento de isolamento bem feito, nem isso teve.\n\nConcordo com voc\u00ea que tem muita coisa errada e essa situa\u00e7\u00e3o mostra como estamos despreparados. Nossos impostos jogados no lixo poderiam salvar vidas. Sobre privatizar eu discordo porque desastres como Mariana, Brumadinho e o apag\u00e3o do Amap\u00e1 foram encabe\u00e7ado por empresas privadas, ou seja, n\u00e3o \u00e9 garantia de qualidade. Nossos problemas n\u00e3o s\u00e3o sobre estatal ou privado e sim sobre m\u00e1 gest\u00e3o de tudo, tipo um v\u00edcio! Felizmente temos o SUS, sen\u00e3o as mortes seriam ainda mais numerosas, mas se fosse melhor administrado muita coisa seria evitada mesmo fora da Pandemia. Imagina nos EUA onde a sa\u00fade \u00e9 car\u00edssima e quase n\u00e3o tem assistencialismo? Apesar de o trabalho ser melhor valorizado l\u00e1, n\u00e3o compensa nesses casos. Esse per\u00edodo mostrou que toda na\u00e7\u00e3o tem suas falhas, mas temos que resolver as nossas, o que est\u00e1 dif\u00edcil. E obrigado por me lembrar da subnotifica\u00e7\u00e3o, eu esqueci desse detalhe ao ver os n\u00fameros em queda, agora o que eu falei tem mais sentido ainda.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-22T19:31:03Z",
          "updatedAt": "2020-11-22T19:31:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jd7FGZrLTyJFKfnSXPefynl3SFs",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GNGhZTAGoi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@C\u00e1ssio T voc\u00ea acha que lotaram UTIs a toa? Voc\u00ea sabe quantos outros problemas que n\u00e3o tem nada a ver Covid tamb\u00e9m se agravam se n\u00e3o tiver leito? \u00c9 ruim para todo mundo, inclusive para a economia que alguns defendem acima das vidas. O fato da letalidade ser baixa n\u00e3o significa que o v\u00edrus n\u00e3o seja perigoso e n\u00e3o precise de cuidados. N\u00e3o tem rem\u00e9dio e se espalha r\u00e1pido, podendo chegar a quem \u00e9 grupo de risco e, sim, matar, n\u00e3o importa quantos forem, e j\u00e1 foram quase 200 mil aqui, nesse ano s\u00f3 est\u00e1 perdendo para o n\u00famero de mortos por c\u00e2ncer e doen\u00e7as card\u00edacas nos hospitais. Essa relativiza\u00e7\u00e3o que voc\u00ea viu por a\u00ed e saiu espalhando n\u00e3o tem sentido e contr\u00e1ria a ci\u00eancia.",
          "textOriginal": "@C\u00e1ssio T voc\u00ea acha que lotaram UTIs a toa? Voc\u00ea sabe quantos outros problemas que n\u00e3o tem nada a ver Covid tamb\u00e9m se agravam se n\u00e3o tiver leito? \u00c9 ruim para todo mundo, inclusive para a economia que alguns defendem acima das vidas. O fato da letalidade ser baixa n\u00e3o significa que o v\u00edrus n\u00e3o seja perigoso e n\u00e3o precise de cuidados. N\u00e3o tem rem\u00e9dio e se espalha r\u00e1pido, podendo chegar a quem \u00e9 grupo de risco e, sim, matar, n\u00e3o importa quantos forem, e j\u00e1 foram quase 200 mil aqui, nesse ano s\u00f3 est\u00e1 perdendo para o n\u00famero de mortos por c\u00e2ncer e doen\u00e7as card\u00edacas nos hospitais. Essa relativiza\u00e7\u00e3o que voc\u00ea viu por a\u00ed e saiu espalhando n\u00e3o tem sentido e contr\u00e1ria a ci\u00eancia.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-22T18:08:41Z",
          "updatedAt": "2020-11-22T18:08:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6U2O2KQ8w6sQRKso7LOkCNteGX8",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GNEegy7H4N",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@huhu300 at\u00e9 nosso organismo \u00e9 mais eficiente se comparar com n\u00fameros de infectados com n\u00fameros de mortos, slk tem gente que pega e nem sente e poquissimos precisam de respiradores urgente, alguns apenas alguns dias e outros meses internados.",
          "textOriginal": "@huhu300 at\u00e9 nosso organismo \u00e9 mais eficiente se comparar com n\u00fameros de infectados com n\u00fameros de mortos, slk tem gente que pega e nem sente e poquissimos precisam de respiradores urgente, alguns apenas alguns dias e outros meses internados.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "C\u00e1ssio T",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGxsDu99XqS1F1-yr-7yp_toNntD90V-4nXg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMA5f7cDFpEL51D3c7_NM2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMA5f7cDFpEL51D3c7_NM2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-22T17:50:49Z",
          "updatedAt": "2020-11-22T17:50:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tnHNtu1Ie7gX82_5F9sRc_Jkkzg",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GIrzxmcQ9K",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lofi study and relax O oriente n\u00e3o aceita que o continente americano tenha liberdade. O Brasil \u00e9 visto como um local de mato e indios. Am\u00e9rica na vis\u00e3o deles precisa ser recolonizada, \u00e9 isso que somos... os novos \u00edndios...",
          "textOriginal": "@Lofi study and relax O oriente n\u00e3o aceita que o continente americano tenha liberdade. O Brasil \u00e9 visto como um local de mato e indios. Am\u00e9rica na vis\u00e3o deles precisa ser recolonizada, \u00e9 isso que somos... os novos \u00edndios...",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Samuel Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJj0_cjTd_-8mCc64F5KiqjePo8QeSyq1xjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-eD_RgNSmS9Ol9tc4psrMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-eD_RgNSmS9Ol9tc4psrMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-21T01:07:02Z",
          "updatedAt": "2020-11-21T01:07:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qAhBMd6TItm-k4_jydMTJTMJp-0",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GISV_l4taP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lofi study and relax eu acredito no nosso Instituto Butant\u00e3...\ud83d\udc4d\ud83d\ude02",
          "textOriginal": "@Lofi study and relax eu acredito no nosso Instituto Butant\u00e3...\ud83d\udc4d\ud83d\ude02",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Volta Dislike BR!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/__zCo6FZ9t0vhWRWm_7uYyfIryHiheUVDY2c3u2IyeycF_ZS3Krb5vktAbBnACPLYJZsTjtdYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwHvOweDqOV61hUdZSlKSHA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwHvOweDqOV61hUdZSlKSHA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T21:15:34Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T21:15:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z286BLlNWTEGg3yMWvec4o5ntsI",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GIKlO45SNM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lofi study and relax essa vacina est\u00e1 vindo r\u00e1pido porque o v\u00edrus se espalha demais, mas os principais laborat\u00f3rios que est\u00e3o criando vacinas j\u00e1 tem mais de 90% de efic\u00e1cia comprovada nelas segundo estudos. Por\u00e9m, eu entendo que alguns preferirem esperar algum tempo por precau\u00e7\u00e3o, para ver como vai funcionar, se ser\u00e3o necess\u00e1rias outras doses e como ser\u00e3o os efeitos adversos. O meu coment\u00e1rio \u00e9 sobre os negacionistas anti-vacina que minimizam a pandemia e tem medo desse lote s\u00f3 porque \u00e9 da China, sendo que porque foi uma parceria com v\u00e1rios pa\u00edses.",
          "textOriginal": "@Lofi study and relax essa vacina est\u00e1 vindo r\u00e1pido porque o v\u00edrus se espalha demais, mas os principais laborat\u00f3rios que est\u00e3o criando vacinas j\u00e1 tem mais de 90% de efic\u00e1cia comprovada nelas segundo estudos. Por\u00e9m, eu entendo que alguns preferirem esperar algum tempo por precau\u00e7\u00e3o, para ver como vai funcionar, se ser\u00e3o necess\u00e1rias outras doses e como ser\u00e3o os efeitos adversos. O meu coment\u00e1rio \u00e9 sobre os negacionistas anti-vacina que minimizam a pandemia e tem medo desse lote s\u00f3 porque \u00e9 da China, sendo que porque foi uma parceria com v\u00e1rios pa\u00edses.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T20:07:57Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T20:07:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_FA_9MeyS5WdhIzVg1b9Sh-HFsc",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GI8fzsHhrw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farley Oliveira Almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRY6aMYcjycCj_1Xyw5-eXXDmYKMZ2T5dNK9BWjdNk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVKq2jfJsIAyJLbpSn84b1A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVKq2jfJsIAyJLbpSn84b1A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T18:22:21Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T18:22:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lHJvUUTHkihF-hGdDMJ5PYY2FRo",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GHYy79Zsjk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@huhu300 n\u00e3o tem nada a ver com terra planalista . N\u00e3o tem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o . Eu tomei faz pouco tempo a da gripe.  Cuja \u00e9 comprovada. Mas , essas a\u00ed brigando pra ser aprovada , vai n\u00e3o vai para os testes. Prefiro esperar at\u00e9 q seja de vdd comprovada pela Anvisa",
          "textOriginal": "@huhu300 n\u00e3o tem nada a ver com terra planalista . N\u00e3o tem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o . Eu tomei faz pouco tempo a da gripe.  Cuja \u00e9 comprovada. Mas , essas a\u00ed brigando pra ser aprovada , vai n\u00e3o vai para os testes. Prefiro esperar at\u00e9 q seja de vdd comprovada pela Anvisa",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lofi study and relax",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hnQmxqNtfGtc8Zi3Muz8lqNB9qYdqygx81eCRi5b2UX1-KcyexgcVZ_NjmgcefjU4cTjEwI9=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBr_AIKHltHfa-iZn-R7j1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBr_AIKHltHfa-iZn-R7j1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-11-20T12:52:47Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T18:59:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QRMnPBOT6xkkwOTxqibV-gdLtL0",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GGbMFPTalb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Felipe Pay\u00e3o terraplanistas n\u00e3o v\u00e3o tomar, preferem a sele\u00e7\u00e3o natural. Hehe",
          "textOriginal": "@Felipe Pay\u00e3o terraplanistas n\u00e3o v\u00e3o tomar, preferem a sele\u00e7\u00e3o natural. Hehe",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:03:11Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:03:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UudN8PIb9fA_xP61Kj3ws5xtSow",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GGabH7D38y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Felipe Pay\u00e3o esperar passar uns 2 anos ap\u00f3s uso em cobaias pois vacina feita em 1 ano \u00e9 recorde em tempo ou loucura.",
          "textOriginal": "@Felipe Pay\u00e3o esperar passar uns 2 anos ap\u00f3s uso em cobaias pois vacina feita em 1 ano \u00e9 recorde em tempo ou loucura.",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "C\u00e1ssio T",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGxsDu99XqS1F1-yr-7yp_toNntD90V-4nXg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMA5f7cDFpEL51D3c7_NM2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMA5f7cDFpEL51D3c7_NM2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:56:38Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:56:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5KN0jj2zhylladME4wuxBE8Rx8E",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GGZXWfPDpg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Felipe Pay\u00e3o s\u00e9rio ?  Tem coragem em . Eu s\u00f3 tomo quando realmente estiver comprovada . Pelo visto n\u00e3o tem anda ainda",
          "textOriginal": "@Felipe Pay\u00e3o s\u00e9rio ?  Tem coragem em . Eu s\u00f3 tomo quando realmente estiver comprovada . Pelo visto n\u00e3o tem anda ainda",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lofi study and relax",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hnQmxqNtfGtc8Zi3Muz8lqNB9qYdqygx81eCRi5b2UX1-KcyexgcVZ_NjmgcefjU4cTjEwI9=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBr_AIKHltHfa-iZn-R7j1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBr_AIKHltHfa-iZn-R7j1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:38:31Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:38:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eiFF7iuLZ096Ri77CGsYTtq1Glg",
        "id": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg.9GGJZ1tDTfR9GGYlVO-seW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "j\u00e1 t\u00f4 pronto pra quem chegar primeiro",
          "textOriginal": "j\u00e1 t\u00f4 pronto pra quem chegar primeiro",
          "parentId": "UgwVA3SMuastJ6DyQ_V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Felipe Pay\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKEBt4M_K347efmItRpnRUsclNAZhqhQDmPzKxXQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtMQAfLq2af35CWbY7BVU2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtMQAfLq2af35CWbY7BVU2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:31:49Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:31:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Rc72sigSgBLt6AQQ24Ugxxgna60",
    "id": "UgwWqnlmSV5mSM-42OZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fyVCvP6LOFjeiuZIQbM8FV4PcpU",
        "id": "UgwWqnlmSV5mSM-42OZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "grande coisa proibir carro a gasolina l\u00e1 se eles tem todo rol\u00ea pesado de minera\u00e7\u00e3o na \u00e1frica.\nessa foi literalmente pra ingl\u00eas ver.",
          "textOriginal": "grande coisa proibir carro a gasolina l\u00e1 se eles tem todo rol\u00ea pesado de minera\u00e7\u00e3o na \u00e1frica.\nessa foi literalmente pra ingl\u00eas ver.",
          "authorDisplayName": "Alex Demian",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTOnehTwBEYeexzQsHd1AD0_OjsL8l7fJhjOZKO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsyo7oq6aHz53nBu6Fx_P9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsyo7oq6aHz53nBu6Fx_P9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-22T03:15:04Z",
          "updatedAt": "2020-11-22T03:15:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aOUDUdU3z_-atuuHISokUU0xESc",
    "id": "UgzzG1BkRTFLVZuCLjp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mIpfA6x7mPm7f7bOnIFXMc2OaSA",
        "id": "UgzzG1BkRTFLVZuCLjp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Cad\u00ea o Payao?",
          "textOriginal": "Cad\u00ea o Payao?",
          "authorDisplayName": "Guilherme Mendes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6Bpp1UfCwQ7LnR0XYcouznLtVc-lQwuB5tvuvPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgN81wiMk3Db1Lme2v3jQWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgN81wiMk3Db1Lme2v3jQWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:25:09Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:25:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wHUn-Xw7jD5QLRB_bU7gURYp67Y",
        "id": "UgzzG1BkRTFLVZuCLjp4AaABAg.9GGKGhjaDsO9GGYqNsiypx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "t\u00f4 tocando umas reportagens em texto",
          "textOriginal": "t\u00f4 tocando umas reportagens em texto",
          "parentId": "UgzzG1BkRTFLVZuCLjp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Felipe Pay\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKEBt4M_K347efmItRpnRUsclNAZhqhQDmPzKxXQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtMQAfLq2af35CWbY7BVU2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtMQAfLq2af35CWbY7BVU2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T03:32:29Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T03:32:29Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "s2kNESvveEEigMw4QXtZOtmkHVM",
    "id": "UgyS38Mn7JhwqjX2DjN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Q5vsV6PiWtZTt-TuU5lsevZQG0U",
        "id": "UgyS38Mn7JhwqjX2DjN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Prefiro o L\u00e9o rocha apresentando do que o Felipe payao",
          "textOriginal": "Prefiro o L\u00e9o rocha apresentando do que o Felipe payao",
          "authorDisplayName": "Matheus Campos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4FiyMK2b9S7NSRga3irXV4_gx6nu4w8qPXZTeVQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd7iGl_zmA1GpiozNL5uc2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd7iGl_zmA1GpiozNL5uc2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:07:53Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:07:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CcfZMSPOYEVOwTywkF2yFzoibHU",
    "id": "UgwUe2l5276dpd5nmst4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "11PPxIDb3fZED_s-AabQ7XjNZT0",
        "id": "UgwUe2l5276dpd5nmst4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Cad\u00ea o Felipe payao tecmundo?.",
          "textOriginal": "Cad\u00ea o Felipe payao tecmundo?.",
          "authorDisplayName": "Matheus Campos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4FiyMK2b9S7NSRga3irXV4_gx6nu4w8qPXZTeVQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd7iGl_zmA1GpiozNL5uc2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd7iGl_zmA1GpiozNL5uc2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:01:45Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:01:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "m3VBHUfey2BvY5nAKSPANZb9dW8",
        "id": "UgwUe2l5276dpd5nmst4AaABAg.9GGHaKgiBAi9GGIoBU8TGA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@japa li qiu eu gosto mais do L\u00e9o",
          "textOriginal": "@japa li qiu eu gosto mais do L\u00e9o",
          "parentId": "UgwUe2l5276dpd5nmst4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Campos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4FiyMK2b9S7NSRga3irXV4_gx6nu4w8qPXZTeVQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd7iGl_zmA1GpiozNL5uc2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd7iGl_zmA1GpiozNL5uc2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:12:23Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:12:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IQutede-fXLqJbk9fGHHqD7lkXk",
        "id": "UgwUe2l5276dpd5nmst4AaABAg.9GGHaKgiBAi9GGIceMcBrz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "acabou de dizer q vc prefere o l\u00e9o q o felipe kkkk",
          "textOriginal": "acabou de dizer q vc prefere o l\u00e9o q o felipe kkkk",
          "parentId": "UgwUe2l5276dpd5nmst4AaABAg",
          "authorDisplayName": "japa li qiu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHbnrmB4VGXygmqbgYSSKMUhqtKVbTGY_zxb8I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF4qeQMM-mWvuFPvnOKpa4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:10:48Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:10:48Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3wW8dnHE_hBpeGLOu5GO5Mgna6E",
    "id": "UgxdYjeoYtEWfuHqVqt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s1h2TI9chaSD69rDL0NtVGEodEQ",
        "id": "UgxdYjeoYtEWfuHqVqt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Chineses mandando corona v\u00edrus pra Lua",
          "textOriginal": "Chineses mandando corona v\u00edrus pra Lua",
          "authorDisplayName": "Ex dono de Canal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzByT_PEXmFQ70N_W-IEW2S9FKAMiwVHjpGwCTrg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-4aQLmlo8Ehyu-qDKAGxWQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-4aQLmlo8Ehyu-qDKAGxWQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:44:31Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:44:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xU4eF-adTiMMFFlcncICyu_nEvQ",
    "id": "UgwKtFRS5z1XJJAIJCB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "R9Ldale3vAnHUQ_opFGGr9I9h0U",
        "id": "UgwKtFRS5z1XJJAIJCB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Se voc\u00ea esteve aqui de um like",
          "textOriginal": "Se voc\u00ea esteve aqui de um like",
          "authorDisplayName": "RenanPF Irineu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSy7jsFSz28SAS5dA_wm9UnLxV_LEjoPgvab00gww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7Q9xLBf2TAxv9IES4A_Ahw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7Q9xLBf2TAxv9IES4A_Ahw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:02:17Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:02:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rcGnAGElKav7ueC0YiGkcrMKvWs",
    "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IuSWwJdyrEZvRdviePAWE4wyW1U",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Mais que vontade sobre humana de que essa vacina seja distribu\u00edda. N\u00e3o ideol\u00f3gico sabe, mais a hist\u00f3ria desse indiv\u00edduo \u00e9 de muito lobe.",
          "textOriginal": "Mais que vontade sobre humana de que essa vacina seja distribu\u00edda. N\u00e3o ideol\u00f3gico sabe, mais a hist\u00f3ria desse indiv\u00edduo \u00e9 de muito lobe.",
          "authorDisplayName": "Arquimedes Mariano da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sl0Rt3uvhCIc0xQcgDITcOFjqNI8jDsGhWazWF8xZjZEO3XdvQtDIYBrL9589LMSQXOcI0KXKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:21:35Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:21:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7qmTpohh7H8wtYbvtExID6Gv8HQ",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GJXu25SsiY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@huhu300 Verdade a economia do Brasil n\u00e3o est\u00e1 bem.\n\nAgora! Voltando a quest\u00e3o da vacina, que situa\u00e7\u00e3o complica! A vacina ainda n\u00e3o est\u00e1 100%, ainda tem pouco tempo de teste (Isso \u00e9 fato), por\u00e9m querem nos obrigar assim mesmo. Obrigados por uma imposi\u00e7\u00e3o Legal ou sentimental \"\"Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus\".\n\nE se algumas pessoas que n\u00e3o queriam tomar a vacina, mas foram for\u00e7adas, tiverem algum efeito colateral e morrerem! Neste caso, ser a favor da vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 ser c\u00famplice da morte de qualquer um que possa vir pela vacina???",
          "textOriginal": "@huhu300 Verdade a economia do Brasil n\u00e3o est\u00e1 bem.\n\nAgora! Voltando a quest\u00e3o da vacina, que situa\u00e7\u00e3o complica! A vacina ainda n\u00e3o est\u00e1 100%, ainda tem pouco tempo de teste (Isso \u00e9 fato), por\u00e9m querem nos obrigar assim mesmo. Obrigados por uma imposi\u00e7\u00e3o Legal ou sentimental \"\"Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus\".\n\nE se algumas pessoas que n\u00e3o queriam tomar a vacina, mas foram for\u00e7adas, tiverem algum efeito colateral e morrerem! Neste caso, ser a favor da vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 ser c\u00famplice da morte de qualquer um que possa vir pela vacina???",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Renato Ludiano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbftm4QgDgbeeRkUBqVjYuUuCLV4F238qO1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5e_mBGsSLVYW9iO_o_gXZw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5e_mBGsSLVYW9iO_o_gXZw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-21T07:21:58Z",
          "updatedAt": "2020-11-21T07:21:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "od0F4WMF9qkkR78KR80ld7bHM-8",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GILPnjJtHA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Arquimedes Mariano da Silva eu n\u00e3o estou tendo vis\u00e3o econ\u00f4mica ideologica, n\u00e3o estou falando de capitalismo vs comunismo nem nada do tipo, apenas estou expondo o fato de que a nossa economia est\u00e1 uma vergonha assim como a nossa imagem mundialmente por incompet\u00eancia dessa gest\u00e3o, isso n\u00e3o tem a ver com minhas prefer\u00eancias, tenho certeza que outros candidatos que n\u00e3o est\u00e3o alinhados politicamente comigo fariam algo melhor pelo simples fato de terem um projeto e defend\u00ea-lo em debates sem fugir. Negar a gravidade da pandemia n\u00e3o vai melhorar as coisas, s\u00f3 vai piorar a quest\u00e3o financeira pela falta de estrat\u00e9gia com o aumento na lota\u00e7\u00e3o em hospitais. Gente doente s\u00f3 consome rem\u00e9dio e nem isso elas tem conseguido comprar direito j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 mais aumento real do sal\u00e1rio, n\u00e3o tem emprego suficiente e a mis\u00e9ria voltou a aumentar. Voc\u00ea est\u00e1 alienado em uma ideia negacionista por fanatismo pol\u00edtico, s\u00f3 v\u00ea um lado e de forma conspirat\u00f3ria, a\u00ed fica acusando os outros de desinformados porque n\u00e3o vivem na tua bolha.",
          "textOriginal": "@Arquimedes Mariano da Silva eu n\u00e3o estou tendo vis\u00e3o econ\u00f4mica ideologica, n\u00e3o estou falando de capitalismo vs comunismo nem nada do tipo, apenas estou expondo o fato de que a nossa economia est\u00e1 uma vergonha assim como a nossa imagem mundialmente por incompet\u00eancia dessa gest\u00e3o, isso n\u00e3o tem a ver com minhas prefer\u00eancias, tenho certeza que outros candidatos que n\u00e3o est\u00e3o alinhados politicamente comigo fariam algo melhor pelo simples fato de terem um projeto e defend\u00ea-lo em debates sem fugir. Negar a gravidade da pandemia n\u00e3o vai melhorar as coisas, s\u00f3 vai piorar a quest\u00e3o financeira pela falta de estrat\u00e9gia com o aumento na lota\u00e7\u00e3o em hospitais. Gente doente s\u00f3 consome rem\u00e9dio e nem isso elas tem conseguido comprar direito j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 mais aumento real do sal\u00e1rio, n\u00e3o tem emprego suficiente e a mis\u00e9ria voltou a aumentar. Voc\u00ea est\u00e1 alienado em uma ideia negacionista por fanatismo pol\u00edtico, s\u00f3 v\u00ea um lado e de forma conspirat\u00f3ria, a\u00ed fica acusando os outros de desinformados porque n\u00e3o vivem na tua bolha.",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T20:13:36Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T20:22:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eO_naifksR7QwNKB7GvQqt4xYI8",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GHwoBj7nWU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@huhu300 Bolha ?! hooooooo!! Abra sua vis\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, vai te fazer bem. E uma sugest\u00e3o, tenha vis\u00e3o sente econmia sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Por que sempre vamos querer o que mais no agrada dependendo da nossa posi\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "@huhu300 Bolha ?! hooooooo!! Abra sua vis\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, vai te fazer bem. E uma sugest\u00e3o, tenha vis\u00e3o sente econmia sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Por que sempre vamos querer o que mais no agrada dependendo da nossa posi\u00e7\u00e3o.",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arquimedes Mariano da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sl0Rt3uvhCIc0xQcgDITcOFjqNI8jDsGhWazWF8xZjZEO3XdvQtDIYBrL9589LMSQXOcI0KXKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T16:29:53Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T16:29:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZeQ12TYR4xmQmGPAhRaFtSCe_BY",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GHrRFikGLQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Arquimedes Mariano da Silva saia da bolha! Temos a moeda mais desvalorizada do ano, a postura do governo com rela\u00e7\u00e3o a pandemia, meio ambiente e outros pa\u00edses est\u00e1 afastando capital a todo momento. Economia aquecida \u00e9 piada, nem pleno emprego e com esse quadro piorou ainda mais, o que segura E no aux\u00edlio que foi obra da oposi\u00e7\u00e3o. E sem essa de que s\u00f3 falam em Covid, falam em tudo, s\u00f3 que nesse momento essa \u00e9 a doen\u00e7a que mais se espalha e ainda n\u00e3o tem rem\u00e9dio espec\u00edfico, nem vacina, e est\u00e1 matando mais que todas as epidemias recentes, \u00f3bvio que vai ser comentada. N\u00e3o \u00e9 a coisa mais letal, mas se espalha muito e n\u00e3o tem cura induzida, \u00e9 simplesmente por isso que \u00e9 t\u00e3o falada e mesmo assim tem negacionista da ci\u00eancia, como voc\u00ea, que fica relativizando a gravidade.",
          "textOriginal": "@Arquimedes Mariano da Silva saia da bolha! Temos a moeda mais desvalorizada do ano, a postura do governo com rela\u00e7\u00e3o a pandemia, meio ambiente e outros pa\u00edses est\u00e1 afastando capital a todo momento. Economia aquecida \u00e9 piada, nem pleno emprego e com esse quadro piorou ainda mais, o que segura E no aux\u00edlio que foi obra da oposi\u00e7\u00e3o. E sem essa de que s\u00f3 falam em Covid, falam em tudo, s\u00f3 que nesse momento essa \u00e9 a doen\u00e7a que mais se espalha e ainda n\u00e3o tem rem\u00e9dio espec\u00edfico, nem vacina, e est\u00e1 matando mais que todas as epidemias recentes, \u00f3bvio que vai ser comentada. N\u00e3o \u00e9 a coisa mais letal, mas se espalha muito e n\u00e3o tem cura induzida, \u00e9 simplesmente por isso que \u00e9 t\u00e3o falada e mesmo assim tem negacionista da ci\u00eancia, como voc\u00ea, que fica relativizando a gravidade.",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T15:42:55Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T15:45:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v4IWglZ6YFIl9DL4JdITgYAPxxI",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GHHZ0WU-V6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@huhu300 Economia afundando? Acho que esse jornal que voc\u00ea acompanha deve ser de outra na\u00e7\u00e3o. Pode da Argentina que fechou tudo e est\u00e1 morrendo gente ainda. Proporcionalmente at\u00e9 mais que aqui j\u00e1. Mais entendo seu lado, muito jornais sensacionalistas como informa\u00e7\u00e3o nos deixa assim. A economia brasileira est\u00e1 aquecida, nosso pib est\u00e1 indo de contra m\u00e3o ao resto do mundo. Morrendo gente diariamente \u00e9 algo muito comum no Brasil, mais infelizmente est\u00e1 politizado essa Pandemia. At\u00e9 por que encontrar\u00e3o cura para todas as doen\u00e7as insistentes no Brasil. Ou ningu\u00e9m ainda percebeu que n\u00e3o se fala mais em mais nenhuma outra. Putz\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
          "textOriginal": "@huhu300 Economia afundando? Acho que esse jornal que voc\u00ea acompanha deve ser de outra na\u00e7\u00e3o. Pode da Argentina que fechou tudo e est\u00e1 morrendo gente ainda. Proporcionalmente at\u00e9 mais que aqui j\u00e1. Mais entendo seu lado, muito jornais sensacionalistas como informa\u00e7\u00e3o nos deixa assim. A economia brasileira est\u00e1 aquecida, nosso pib est\u00e1 indo de contra m\u00e3o ao resto do mundo. Morrendo gente diariamente \u00e9 algo muito comum no Brasil, mais infelizmente est\u00e1 politizado essa Pandemia. At\u00e9 por que encontrar\u00e3o cura para todas as doen\u00e7as insistentes no Brasil. Ou ningu\u00e9m ainda percebeu que n\u00e3o se fala mais em mais nenhuma outra. Putz\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arquimedes Mariano da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sl0Rt3uvhCIc0xQcgDITcOFjqNI8jDsGhWazWF8xZjZEO3XdvQtDIYBrL9589LMSQXOcI0KXKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQpFjbjl9fmlHAaz_DC2jJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T10:20:40Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T10:20:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "us40TwdbiWtSESNnuIVG7I-2AsY",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GGqbya0fzf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@crk12 silva  n\u00e3o seja leviano ao repetir frase que v\u00ea na internet fora de contexto, isso \u00e9 ignor\u00e2ncia e negacionismo. Acha que o mundo parou por uma mentira? Que pot\u00eancias est\u00e3o fazendo lockdown por frescura? Isso s\u00f3 vai parar quando a doen\u00e7a for oficialmente controlada e para isso a vacina \u00e9 necess\u00e1ria em boa parte da popula\u00e7\u00e3o. O v\u00edrus n\u00e3o tem medicamento espec\u00edfico e qualquer um pode pegar e espalhar, mesmo que n\u00e3o tenha sintomas, chegando a quem \u00e9 grupo de risco e que pode morrer. Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus. Isso j\u00e1 \u00e9 suficiente para uma pessoa sensata querer se vacinar, sem falar nos casos graves ou de morte sem que a v\u00edtima se enquadrasse nos grupos de riscos. \u00c9 incomum, mas poss\u00edvel e j\u00e1 tem v\u00e1rios registros. A imunidade n\u00e3o se avalia pela apar\u00eancia e n\u00e3o \u00e9 algo constante, logo, ningu\u00e9m est\u00e1 livre, em qualquer idade. Independente da baixa letalidade (que j\u00e1 levou quase 200.000 brasileiros), a doen\u00e7a pode trazer sequelas e colapsar o nosso servi\u00e7o de sa\u00fade que j\u00e1 \u00e9 prec\u00e1rio, se at\u00e9 em pa\u00edses de primeiro mundo isso aconteceu, o que prejudica ainda mais pessoas com diversos problemas sem rela\u00e7\u00e3o com o v\u00edrus, consequentemente a economia tamb\u00e9m, caso use isso como desculpa. A recess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a toa.",
          "textOriginal": "@crk12 silva  n\u00e3o seja leviano ao repetir frase que v\u00ea na internet fora de contexto, isso \u00e9 ignor\u00e2ncia e negacionismo. Acha que o mundo parou por uma mentira? Que pot\u00eancias est\u00e3o fazendo lockdown por frescura? Isso s\u00f3 vai parar quando a doen\u00e7a for oficialmente controlada e para isso a vacina \u00e9 necess\u00e1ria em boa parte da popula\u00e7\u00e3o. O v\u00edrus n\u00e3o tem medicamento espec\u00edfico e qualquer um pode pegar e espalhar, mesmo que n\u00e3o tenha sintomas, chegando a quem \u00e9 grupo de risco e que pode morrer. Ser contra a vacina \u00e9 ser c\u00famplice de qualquer um que possa morrer por causa do v\u00edrus. Isso j\u00e1 \u00e9 suficiente para uma pessoa sensata querer se vacinar, sem falar nos casos graves ou de morte sem que a v\u00edtima se enquadrasse nos grupos de riscos. \u00c9 incomum, mas poss\u00edvel e j\u00e1 tem v\u00e1rios registros. A imunidade n\u00e3o se avalia pela apar\u00eancia e n\u00e3o \u00e9 algo constante, logo, ningu\u00e9m est\u00e1 livre, em qualquer idade. Independente da baixa letalidade (que j\u00e1 levou quase 200.000 brasileiros), a doen\u00e7a pode trazer sequelas e colapsar o nosso servi\u00e7o de sa\u00fade que j\u00e1 \u00e9 prec\u00e1rio, se at\u00e9 em pa\u00edses de primeiro mundo isso aconteceu, o que prejudica ainda mais pessoas com diversos problemas sem rela\u00e7\u00e3o com o v\u00edrus, consequentemente a economia tamb\u00e9m, caso use isso como desculpa. A recess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a toa.",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T06:16:33Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T06:20:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pDO5dxDmRysP3rKPW0bzAyL_mSw",
        "id": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg.9GGJrazGocw9GGe6vdEXLT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tem muita gente voltando a morrer, a economia afundando e n\u00e3o h\u00e1 um rem\u00e9dio espec\u00edfico, simples. Todas as vacinas tem que vir logo.",
          "textOriginal": "Tem muita gente voltando a morrer, a economia afundando e n\u00e3o h\u00e1 um rem\u00e9dio espec\u00edfico, simples. Todas as vacinas tem que vir logo.",
          "parentId": "UgyzKeBJxSjUbzAfHuR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:27:19Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:27:19Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IHDfF2gSYAEwuCZaD-yr4wHJ8Vk",
    "id": "UgwGn_6FjtfVitU60fR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CycYp6D4ZWXVtlc_URDs9-SOta8",
        "id": "UgwGn_6FjtfVitU60fR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "\ud83d\udc4c\ud83c\udfff\ud83c\udf1a",
          "textOriginal": "\ud83d\udc4c\ud83c\udfff\ud83c\udf1a",
          "authorDisplayName": "Stormblack",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQWL_RYwf_C-InQy4cXo-N0ZDcgRW3s50grxWHt=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCM7eDMgrkQdcbYPFKE3wUPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCM7eDMgrkQdcbYPFKE3wUPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T19:49:29Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T19:49:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6zhfxrVDdbNcduv_xARGCnvCWSQ",
    "id": "UgylYMXswjPETCyd79x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Uex-xX1lmVaYHzy-mU__CeQ_bw8",
        "id": "UgylYMXswjPETCyd79x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Pimba",
          "textOriginal": "Pimba",
          "authorDisplayName": "JORGE",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgn_bUygC2d0Uu61-kjG8z_pLB_wJ76CpntoLK0BI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7YJfkJGI9dA_HXQtH5UBtQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7YJfkJGI9dA_HXQtH5UBtQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:01:59Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:01:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZwR3kk4Y9yzexkbZtE1Bi0lBycY",
    "id": "UgzTl474EI7cBMTX3TB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zSNPAxMesowQs5RFwTUqy9Bkvt0",
        "id": "UgzTl474EI7cBMTX3TB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "like n\u00b0 1.000 eeee",
          "textOriginal": "like n\u00b0 1.000 eeee",
          "authorDisplayName": "Bluish Sky",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSpT_AXndn25ds2onBm1595vtEWk2uCrEESJCRRpgc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXjhCCXewqDVoRUTCUL-irQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXjhCCXewqDVoRUTCUL-irQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:32:18Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:32:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "lrde5Bf-Nwtu4a6n8y3Z53xexA4",
    "id": "Ugz1hI-A8WMGx5HglqN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WfnYx0Z4Bqmo7SSCpLwLzQ6TFJA",
        "id": "Ugz1hI-A8WMGx5HglqN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "g",
          "textOriginal": "g",
          "authorDisplayName": "Argemiro Demarqui",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS8e8Qv4aQc8qAkEMQ68YKTgojIhGaWwBqpkw2DrQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCelMxaeLA2dQ8wdy33OBqBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCelMxaeLA2dQ8wdy33OBqBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-23T21:36:30Z",
          "updatedAt": "2020-11-23T21:36:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vt3kOXGLk1aJODbuyWPqA4liZfg",
    "id": "UgycaqoZsb3bLtC06F14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3Yugvf4Ijk5MvmZ8JK9Z9wAR6bU",
        "id": "UgycaqoZsb3bLtC06F14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "2",
          "textOriginal": "2",
          "authorDisplayName": "Alex J\u00fanior de Mendonca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT-Fnxg_onXQbQOlfSrdKeZIRcAdpGmJhAJ4VwU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJlVUeDECj3pyp7m_1ptHYA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJlVUeDECj3pyp7m_1ptHYA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:01:12Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:01:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZLizkYlkO1iT9ZZpcraWsPf-FsY",
    "id": "Ugy6FSssbzzT4fqwSuZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cCMlQLNkqMDZYqvw_R9uPjdeeU0",
        "id": "Ugy6FSssbzzT4fqwSuZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Bilau",
          "textOriginal": "Bilau",
          "authorDisplayName": "EAGLE SOLUTIONS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nwgXvQMR5rNodOuVXajTg3CuV7wyS8dfiZ0PjFzfLDPI1e1vsavkBvHtIEcz93-vF15g-QwN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1Tzply3HiM210eHshlrAiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1Tzply3HiM210eHshlrAiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:25:01Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:25:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B4uwc39onJYqVeeuOT7-vfSfCQM",
        "id": "Ugy6FSssbzzT4fqwSuZ4AaABAg.9GGKFj7DTS09GGLAwRzvzr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Po\u00e9tico!!!",
          "textOriginal": "Po\u00e9tico!!!",
          "parentId": "Ugy6FSssbzzT4fqwSuZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Iarley n",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQKxfArKsdiq9IjIcoHkqtLFT8Xn6p713Ubg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX8K8Uif4-cjFCGqzzMmnfA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX8K8Uif4-cjFCGqzzMmnfA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:33:06Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:33:06Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "g64vcWaJKfX9mu_Hkl3AnzGwbRo",
    "id": "UgyFxaGL8ITzzkFcGYB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6n5AGjD2G7yzmiZ_q5oLK-F-CwU",
        "id": "UgyFxaGL8ITzzkFcGYB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "No Brasil qualquer safado \u00e9 MEI.",
          "textOriginal": "No Brasil qualquer safado \u00e9 MEI.",
          "authorDisplayName": "NEVIO SANTA ANA FERNANDES FILHO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4bGWyub1ZDxWEiLVG4tgZLIDMtk6s3HvCqQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3pUhw3RL7Ion6CIE1j1-xg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3pUhw3RL7Ion6CIE1j1-xg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:32:47Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:32:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JtI0zIOzUJxbikTZl9LFsU_R3hE",
    "id": "UgxlPiAPTThZ0X-3zGh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mgm5m4WoDmJdNk3HZJkAfheco8Y",
        "id": "UgxlPiAPTThZ0X-3zGh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "T\u00f4 cf",
          "textOriginal": "T\u00f4 cf",
          "authorDisplayName": "GENOCYBERBR",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdBVdAjMgmx8jcPigqm5gYqaXPjKyrLnDDZQmTq78=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6Pv6JzKMT3R6hAm0QiTF0Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6Pv6JzKMT3R6hAm0QiTF0Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:06:54Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:06:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fjBpvur2UdISuLQzntbKE6or7oc",
    "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XO_5a2Hm2SJTc0E9uR66POac5XI",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "NDRyJt5G-Ow",
          "textDisplay": "Quem a\u00ed vota no PT?",
          "textOriginal": "Quem a\u00ed vota no PT?",
          "authorDisplayName": "Arta Asd",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQtbPRxN4c7dU_EdWu5iT0vPxViwe1t5FNJgm04Bw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuCLn5Zm46Gh5BZYFRPUzVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuCLn5Zm46Gh5BZYFRPUzVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:06:10Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:06:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 10,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_j9R89K9JdoCqZqqbN_6h8qvBC0",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGdKPN7HYH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Joao Pedro soares vixi, o Bozo est\u00e1 afundando o capitalismo brasileiro, todo capital estrangeiro fugindo de tanta vergonha que esse presidente causa, at\u00e9 com o PT o capitalismo funcionou mais aqui. O contato com EUA era bom, mas se rebaixar sem nada em troca.",
          "textOriginal": "@Joao Pedro soares vixi, o Bozo est\u00e1 afundando o capitalismo brasileiro, todo capital estrangeiro fugindo de tanta vergonha que esse presidente causa, at\u00e9 com o PT o capitalismo funcionou mais aqui. O contato com EUA era bom, mas se rebaixar sem nada em troca.",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:20:25Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:20:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fTxpowdcWOYuFcprxmmqaqye448",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGcsvnMZbz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quando n\u00e3o tem outro jeito pois sou curto voto nulo.",
          "textOriginal": "Quando n\u00e3o tem outro jeito pois sou curto voto nulo.",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "huhu300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5SK40EPeVK08-nDXRzRwvLmmMYqWVz6ne3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClgMXMCHJ2OA0PiEc0i5yaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T04:16:31Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T04:16:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YPL0IrsJCAW2K6q7XYHoG8a6XEw",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGRO5-Ull4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Existe PT ainda?",
          "textOriginal": "Existe PT ainda?",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ivan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSoh8LJIlaRUMv5XtW3tO_FbrA9_ZCJcnxE_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKixX_XS8P8yHHj3FeBRtnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKixX_XS8P8yHHj3FeBRtnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:27:19Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:27:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MaCxYspNUwL8et_oMFi_VAA2zo4",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGOSN4el6i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Comunista viva capitalismo \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffe",
          "textOriginal": "@Comunista viva capitalismo \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffe",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joao Pedro soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJViB-aH80Hz0uy9W6eYIXTTwAreDWP8109grxFH0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVJenWePnsAyB4k_orglLZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVJenWePnsAyB4k_orglLZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:01:41Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:01:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "but8QDC2aAumuJmLfyH4sxhXodw",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGOQjPCrbh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu Votei no bozo \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffe",
          "textOriginal": "Eu Votei no bozo \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffe",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joao Pedro soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJViB-aH80Hz0uy9W6eYIXTTwAreDWP8109grxFH0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVJenWePnsAyB4k_orglLZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVJenWePnsAyB4k_orglLZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-11-20T02:01:28Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T02:01:28Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GShDFB64olrALUv3tOz0ZmHTrAQ",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGL0PyFPjR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@sckdarth BUUUUUUUUUUUUUUUUUUOUU",
          "textOriginal": "@sckdarth BUUUUUUUUUUUUUUUUUUOUU",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Iarley n",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQKxfArKsdiq9IjIcoHkqtLFT8Xn6p713Ubg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX8K8Uif4-cjFCGqzzMmnfA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX8K8Uif4-cjFCGqzzMmnfA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:31:40Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:31:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7m1h3HRWTa0Y66iFK7tqd-_MkfU",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGKBTJS7nF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Iarley n kkkkkkk 3 fakes?",
          "textOriginal": "@Iarley n kkkkkkk 3 fakes?",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "sckdarth",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/uVxLTq1Llcr3PviAaCvwDKiKOgaqZtun2rmfdNgUTX42_8LKYwgboDlFurbZl-3h4KYlcCZp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU7dG7fD1K35sSZLxYZPLEw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCU7dG7fD1K35sSZLxYZPLEw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:24:26Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:24:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bWLPukpUqu5Z9O8OLhwNxMyy2c8",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGIpQgDI0a",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Comunista \u00c9 t\u00e3o bom responder a sua pr\u00f3pria conta fake!!!",
          "textOriginal": "@Comunista \u00c9 t\u00e3o bom responder a sua pr\u00f3pria conta fake!!!",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Iarley n",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQKxfArKsdiq9IjIcoHkqtLFT8Xn6p713Ubg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX8K8Uif4-cjFCGqzzMmnfA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX8K8Uif4-cjFCGqzzMmnfA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:12:33Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:12:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1Je-4zJw1HLwQLc-WKk6fb8xXR0",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGIcF9O3kQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "VIVA O COMUNISMO!!!",
          "textOriginal": "VIVA O COMUNISMO!!!",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Comunista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6-Nmckke0lDt_wG9HUMyrEMVi5BNohi6yfg25=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu0Mlz9hkyQ-6vcG_BQzhGg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu0Mlz9hkyQ-6vcG_BQzhGg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:10:45Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:10:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eghsJq03lb85snZxGr5bbYvkNrs",
        "id": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg.9GGI5gZ8mGI9GGIankpCnq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "EU!!!",
          "textOriginal": "EU!!!",
          "parentId": "Ugx0lnINZnInlPpdZV14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Comunista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6-Nmckke0lDt_wG9HUMyrEMVi5BNohi6yfg25=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu0Mlz9hkyQ-6vcG_BQzhGg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu0Mlz9hkyQ-6vcG_BQzhGg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-11-20T01:10:33Z",
          "updatedAt": "2020-11-20T01:10:33Z"
        }
      }
    ]
  }
]