[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SCu27mhaEUhsq5mWLbkYultLgiI",
    "id": "UgyDbJ-2ZA4ruiL6JA94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rPdJu1F9M1q6qxJdDmeYvqgSL1A",
        "id": "UgyDbJ-2ZA4ruiL6JA94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "ESTUDO CITADO:\r\nhttps://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/2771764\n\r\nAPOIE O OL\u00c1, CI\u00caNCIA PELO PIX: olacienciapix@gmail.com\r\nSEJA MEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw/join\r\n\r\nTELEGRAM: https://t.me/olaciencia\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/olaciencia\r\nTWITTER: https://twitter.com/olaciencia\r\n\r\nAgradecemos, de cora\u00e7\u00e3o, aos Super Apoiadores, Cientistas Iniciantes e Amantes da Ci\u00eancia que permitiram com que esse v\u00eddeo fosse poss\u00edvel:\r\n\r\nJuliana Dias, Livio Gibosky Costa, Rafael Marinho, Thamiris Dornelas, Mabel Araujo Andrade, Bruno Camba, Oscar Santiago, Pedro Oliveira, Walter J. Rinaldi F., Marco Ant\u00f4nio Ghidella, Tulio Tinoco, Angelica Weber, Beth Watanabe, Romero Morais, Marcelo Bock, Einsteinray Reis, Jsokkow, Angela Silva, Ludmilla Carvalho, Karina Filipe, Rodrigo Carvalho, Elaine Galm,, Adailson Filho, Ana Maria Itezerote, Debora Bastos, Kika Amorim, Catarinie Diniz Pereira, Jane Azevedo da Silva, Irene Kabengele, Ondina Ferri, Margaret Vanuci, GeistVGA, Osvaldo H. Bertolini, Marcia Miguel, Haidee Campos, Cris Marcor, Gleison Storto, Ivete Mangueira, Dirce Kusma, Valdir Freire, A Sousa, Mariana Paiva, Amanda Giorfi,  Luzia Guimar\u00e3es, S\u00e9rgio Coelho, Angelica S., Ana Pinheiro, Celia Oquendo, Alex Melo, Priscila Corrieri, Vinicius Alexandre, Cristiane Hochleitner, Alexandre Cintra, Nely Trindade, Silvana Julita, Kathiuska Acosta, J\u00f4 Santos, Fernando Barbaresco, Telerenata, Carmen Avolio, C\u00e9lia Regina Ferreira, Jucileene Pontes, Sofia Mattos, Rosiane Bessa, Rafael Santos, Tania Maria Pretto de Carvalho, Em\u00edlia Yasuoka, Andrea Kasper, Mauricio Portugueis, Katia Leal, Angelita Camargo, Maria Aparecida Rezende, Gloria Castro, Altamir Costa, Rosimar Maria, Regina Zauk Leivas, Cecilia Benassi, Elizabeth Ferreira, Heve Barros, Sonia Fernandes, Glicia Oliveira, Ana Lucia Massot, Toioka Pereira,  Marlene Amaral, Antonia Tavares, Antonia Lima, Joselaine Moreira, Joseane Brandao, Maria Helena de Souza, Rose H, Flavio Augusto Oliveira, Hudna, Felipe Cardoso, Luiz Fernando Quintino, Catia Galotta, Aline Lima, Andrea Ernst, Luis Antonio dos Santos, Florence Wulkan, Jorge Lacerda, Philippe Santana Costa, Christiano Brandao, Kelzy Ecard, Maria Goretti Nunes, Marcia Carvalho, Denise Sayde, Claudia Elaine Monteiro, Amanda Loose, Marco Aur\u00e9lio Nunes, Thiago Mota, Zuleica Mariza Rodrigues, Mariza Rodrigues, Paulo Henrique de Oliveira, Sandro Poloni Sobrinho, Shirlei Favaro, Edson Jardim, Denize Dias Carvalho, Nuno Penna, Julice Dutra, Rita Madeira, Cristina SVM, Victor Perales, Aline Aguiar, Eduardo Toshinari, Marcia Akiko, Werner Piana, G_certificationacc 2021, Heroiso Aguiar, Aron Stahnke, Louise Buarque, Jose Estevam, Josu\u00e9 Penna Junior, Maria Cristina Motta, Ant\u00f4nio Ara\u00fajo, Gilberto Rocha, Paulo Storti, Maria de Lourdes da Silva, Renata Maus, Rosimar Okagawa, Raquel Fernandes, Janine Oliveira, Izabel Franca, Iw, Alex Siqueira, Nancy e Amabile Panico, Amanda Leite, Andrea Lopes, Gioconda, Regma Santos, Daniela, Maria Helena Mozini, Ana Am\u00e9lia Ferraz, Bruno Luciano, Marcos Juliano, Sergio Liberato, Suzi R, Solange Naad,  F\u00e1bio Fl\u00f4res, Valeria Ferreira, C\u00e1thia Zago Xavier, Marlene Nascimento, Lu\u00edza Reis, Miriam Stevanin, Mirian Nomura, Denise Mello, Luciana Armond, Caio Petr\u00f4nio, Antonio Cirino Ferreira, Angelina Aguiar, S\u00f4nia Assis, Lidiane Dias, Ivan Cabral, Miguel R., Adelaide Figueiredo, Claudia Torres, Guadalupe Ferreira, Ana Gomes, Claudinei Oliveira, Fernanda Duarte, Rafhaela Marques, L\u00edlia Pereira, Maria Ogilsa, Henrico Barbosa, Simone Duarte, Juju Mengardo, Kamila Oliveria Nascimento, Concei\u00e7\u00e3o Araujo, Expedito Candido, Cintia Marriel, Clara Elizabeth Goltz, Alb\u00e9rico Mota Filho, Sergio M., Isabella Villas Boa, M\u00aa Teresa Monteiro, Cecilia Simao, Abner de Paula, Marcelo Saldanha, Roberta Alvarenga Reis, Vanderlin Fiocchi, Cl\u00e1udia Grubba, Sofia Godois, Rdpenna Dpenna, Alder Pereira, Aurelio Gouv\u00eaa de Melo, Eliana Giabani, Arlindo Gon\u00e7alves, Gisele Oriani, Gisa Assun\u00e7\u00e3o, Joshuana Ferreira, Giselle Trajano, Prof. Cido, Maria Amorim, Marco Serejo, Diogo Carlotto, Jaqueline Ser\u00e1via, Marco Antonio, Geisa Costa Meirelles, Ulisses Ribeiro, Irene L.S, Max Perdi\u00e3o, Luiz Carlos Maia, Claudio Br, Camila Barreto, Ricardo Varasquim, Waldirene Lobo, Jaime Futimoto, Dayana Alves, Claudinei Loverbeck, Suzy Lagazzi, Maier Augusto, Amelia Midori, Lucia Barbosa, Tereza Mota, Alex Cambraia, Pamela Sales, Tyago, Mari Mendes, Marcia Shirota, Lucy Castro, Selma PAschoal, Thiago Mariano, Claudio Brasil Uf\u00f3lgo, Max Meira, Truthlof Bita, Adriana Jim\u00e9nez, Humberto Francelino, Sirlene Muniz, Andreia Almeida David, Ricardo Brand\u00e3o, Marcia Pedrosa, Jucilene Rossoti, Geraldo Fontoura, Yria F. Tandel, Roberta Machado, Renata Nunes, Evandro Paiva Mello e Teresa Machado.\r\n\r\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Brasil.",
          "textOriginal": "ESTUDO CITADO:\r\nhttps://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/2771764\n\r\nAPOIE O OL\u00c1, CI\u00caNCIA PELO PIX: olacienciapix@gmail.com\r\nSEJA MEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw/join\r\n\r\nTELEGRAM: https://t.me/olaciencia\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/olaciencia\r\nTWITTER: https://twitter.com/olaciencia\r\n\r\nAgradecemos, de cora\u00e7\u00e3o, aos Super Apoiadores, Cientistas Iniciantes e Amantes da Ci\u00eancia que permitiram com que esse v\u00eddeo fosse poss\u00edvel:\r\n\r\nJuliana Dias, Livio Gibosky Costa, Rafael Marinho, Thamiris Dornelas, Mabel Araujo Andrade, Bruno Camba, Oscar Santiago, Pedro Oliveira, Walter J. Rinaldi F., Marco Ant\u00f4nio Ghidella, Tulio Tinoco, Angelica Weber, Beth Watanabe, Romero Morais, Marcelo Bock, Einsteinray Reis, Jsokkow, Angela Silva, Ludmilla Carvalho, Karina Filipe, Rodrigo Carvalho, Elaine Galm,, Adailson Filho, Ana Maria Itezerote, Debora Bastos, Kika Amorim, Catarinie Diniz Pereira, Jane Azevedo da Silva, Irene Kabengele, Ondina Ferri, Margaret Vanuci, GeistVGA, Osvaldo H. Bertolini, Marcia Miguel, Haidee Campos, Cris Marcor, Gleison Storto, Ivete Mangueira, Dirce Kusma, Valdir Freire, A Sousa, Mariana Paiva, Amanda Giorfi,  Luzia Guimar\u00e3es, S\u00e9rgio Coelho, Angelica S., Ana Pinheiro, Celia Oquendo, Alex Melo, Priscila Corrieri, Vinicius Alexandre, Cristiane Hochleitner, Alexandre Cintra, Nely Trindade, Silvana Julita, Kathiuska Acosta, J\u00f4 Santos, Fernando Barbaresco, Telerenata, Carmen Avolio, C\u00e9lia Regina Ferreira, Jucileene Pontes, Sofia Mattos, Rosiane Bessa, Rafael Santos, Tania Maria Pretto de Carvalho, Em\u00edlia Yasuoka, Andrea Kasper, Mauricio Portugueis, Katia Leal, Angelita Camargo, Maria Aparecida Rezende, Gloria Castro, Altamir Costa, Rosimar Maria, Regina Zauk Leivas, Cecilia Benassi, Elizabeth Ferreira, Heve Barros, Sonia Fernandes, Glicia Oliveira, Ana Lucia Massot, Toioka Pereira,  Marlene Amaral, Antonia Tavares, Antonia Lima, Joselaine Moreira, Joseane Brandao, Maria Helena de Souza, Rose H, Flavio Augusto Oliveira, Hudna, Felipe Cardoso, Luiz Fernando Quintino, Catia Galotta, Aline Lima, Andrea Ernst, Luis Antonio dos Santos, Florence Wulkan, Jorge Lacerda, Philippe Santana Costa, Christiano Brandao, Kelzy Ecard, Maria Goretti Nunes, Marcia Carvalho, Denise Sayde, Claudia Elaine Monteiro, Amanda Loose, Marco Aur\u00e9lio Nunes, Thiago Mota, Zuleica Mariza Rodrigues, Mariza Rodrigues, Paulo Henrique de Oliveira, Sandro Poloni Sobrinho, Shirlei Favaro, Edson Jardim, Denize Dias Carvalho, Nuno Penna, Julice Dutra, Rita Madeira, Cristina SVM, Victor Perales, Aline Aguiar, Eduardo Toshinari, Marcia Akiko, Werner Piana, G_certificationacc 2021, Heroiso Aguiar, Aron Stahnke, Louise Buarque, Jose Estevam, Josu\u00e9 Penna Junior, Maria Cristina Motta, Ant\u00f4nio Ara\u00fajo, Gilberto Rocha, Paulo Storti, Maria de Lourdes da Silva, Renata Maus, Rosimar Okagawa, Raquel Fernandes, Janine Oliveira, Izabel Franca, Iw, Alex Siqueira, Nancy e Amabile Panico, Amanda Leite, Andrea Lopes, Gioconda, Regma Santos, Daniela, Maria Helena Mozini, Ana Am\u00e9lia Ferraz, Bruno Luciano, Marcos Juliano, Sergio Liberato, Suzi R, Solange Naad,  F\u00e1bio Fl\u00f4res, Valeria Ferreira, C\u00e1thia Zago Xavier, Marlene Nascimento, Lu\u00edza Reis, Miriam Stevanin, Mirian Nomura, Denise Mello, Luciana Armond, Caio Petr\u00f4nio, Antonio Cirino Ferreira, Angelina Aguiar, S\u00f4nia Assis, Lidiane Dias, Ivan Cabral, Miguel R., Adelaide Figueiredo, Claudia Torres, Guadalupe Ferreira, Ana Gomes, Claudinei Oliveira, Fernanda Duarte, Rafhaela Marques, L\u00edlia Pereira, Maria Ogilsa, Henrico Barbosa, Simone Duarte, Juju Mengardo, Kamila Oliveria Nascimento, Concei\u00e7\u00e3o Araujo, Expedito Candido, Cintia Marriel, Clara Elizabeth Goltz, Alb\u00e9rico Mota Filho, Sergio M., Isabella Villas Boa, M\u00aa Teresa Monteiro, Cecilia Simao, Abner de Paula, Marcelo Saldanha, Roberta Alvarenga Reis, Vanderlin Fiocchi, Cl\u00e1udia Grubba, Sofia Godois, Rdpenna Dpenna, Alder Pereira, Aurelio Gouv\u00eaa de Melo, Eliana Giabani, Arlindo Gon\u00e7alves, Gisele Oriani, Gisa Assun\u00e7\u00e3o, Joshuana Ferreira, Giselle Trajano, Prof. Cido, Maria Amorim, Marco Serejo, Diogo Carlotto, Jaqueline Ser\u00e1via, Marco Antonio, Geisa Costa Meirelles, Ulisses Ribeiro, Irene L.S, Max Perdi\u00e3o, Luiz Carlos Maia, Claudio Br, Camila Barreto, Ricardo Varasquim, Waldirene Lobo, Jaime Futimoto, Dayana Alves, Claudinei Loverbeck, Suzy Lagazzi, Maier Augusto, Amelia Midori, Lucia Barbosa, Tereza Mota, Alex Cambraia, Pamela Sales, Tyago, Mari Mendes, Marcia Shirota, Lucy Castro, Selma PAschoal, Thiago Mariano, Claudio Brasil Uf\u00f3lgo, Max Meira, Truthlof Bita, Adriana Jim\u00e9nez, Humberto Francelino, Sirlene Muniz, Andreia Almeida David, Ricardo Brand\u00e3o, Marcia Pedrosa, Jucilene Rossoti, Geraldo Fontoura, Yria F. Tandel, Roberta Machado, Renata Nunes, Evandro Paiva Mello e Teresa Machado.\r\n\r\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Brasil.",
          "authorDisplayName": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDvAWrYntyJUMYQT6I25hX4DfrtXNiWeP7L22zvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:05:01Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:08:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ndB8RekD5CnTDUEEtobJU3el7Sw",
    "id": "UgxE6xPqX-QA8oJZQ1p4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OspVw9d7jVZVQB2N2D-RkIJrVtg",
        "id": "UgxE6xPqX-QA8oJZQ1p4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Estava ontem nessa Live e s\u00f3 tenha uma coisa pra falar... Foi fant\u00e1stica, e gostei tanto, que nem vi o tempo passar. Espero que vcs continuem com esse \u00f3timo conte\u00fado e alcance todos os seus objetivos, abra\u00e7o!",
          "textOriginal": "Estava ontem nessa Live e s\u00f3 tenha uma coisa pra falar... Foi fant\u00e1stica, e gostei tanto, que nem vi o tempo passar. Espero que vcs continuem com esse \u00f3timo conte\u00fado e alcance todos os seus objetivos, abra\u00e7o!",
          "authorDisplayName": "Gustavo Cherubini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrOJABrufrcABaavw--FvWSiZIuaHf-66tRGl8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPBWZnEkaY83nuvuXKFoeOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPBWZnEkaY83nuvuXKFoeOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 16,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:16:00Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:16:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qpezoklUSbs14Ixd7GB__L0ZiUY",
        "id": "UgxE6xPqX-QA8oJZQ1p4AaABAg.9M0CIQN5Evu9M0CdYY3rUT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Obrigado!!",
          "textOriginal": "Obrigado!!",
          "parentId": "UgxE6xPqX-QA8oJZQ1p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDvAWrYntyJUMYQT6I25hX4DfrtXNiWeP7L22zvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:19:01Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:19:01Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8GxT9qj9GFcN_vukrhuH1oDn2pc",
    "id": "Ugy3H0H70oubWQ2Fxix4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lbaFtz0wADuVpkeH8jN_MiU9gWM",
        "id": "Ugy3H0H70oubWQ2Fxix4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Onde eu trabalhava, todo ano a empresa vacinava todos os funcion\u00e1rios, inclusive o pessoal da limpeza",
          "textOriginal": "Onde eu trabalhava, todo ano a empresa vacinava todos os funcion\u00e1rios, inclusive o pessoal da limpeza",
          "authorDisplayName": "Malu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2GBiorzhDlO8dsSVVMXWX6Y94EJHJQPNEXPsEZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVvY-7isJHaWnqVxvHTf48A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVvY-7isJHaWnqVxvHTf48A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 13,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:10:34Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:58:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dPYn7k8q59dA8SrCoqDmu5onaSc",
    "id": "Ugw1pqhHdvL9YNMFw_t4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zjvqITTnnDn4ANfowk8xnT9t7As",
        "id": "Ugw1pqhHdvL9YNMFw_t4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Por favor falem sobre os casos que est\u00e3o surgindo de pessoas j\u00e1 vacinadas com as duas doses que est\u00e3o morrendo com esse v\u00edrus.",
          "textOriginal": "Por favor falem sobre os casos que est\u00e3o surgindo de pessoas j\u00e1 vacinadas com as duas doses que est\u00e3o morrendo com esse v\u00edrus.",
          "authorDisplayName": "Ateli\u00ea Augusta Palma",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6jykWknTKY9bkI07kTeGPEX9ytqhyo18SPM91pw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZXR6GCU2A-4kNdam8jeikw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZXR6GCU2A-4kNdam8jeikw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:30:07Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:30:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tXnR459C5NqmRQAMYt7QYP2LmTU",
        "id": "Ugw1pqhHdvL9YNMFw_t4AaABAg.9M0Dusg9zye9M3DClxmTT8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "voce ta louca? isso nao para se falar , nem eles sabem o que dizer cientificamente falando kkkkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "voce ta louca? isso nao para se falar , nem eles sabem o que dizer cientificamente falando kkkkkkkkkkkkk",
          "parentId": "Ugw1pqhHdvL9YNMFw_t4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mascarado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR06mmfoi5pTD00_VD9tRhMv3WKQIAuB6yKo0-ibA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1zcVUuX6xvGnR2U3ieRJ7Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1zcVUuX6xvGnR2U3ieRJ7Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-13T02:21:41Z",
          "updatedAt": "2021-04-13T02:21:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "tbKNhZIAYlpqxr6eYivWuZVDoxo",
    "id": "UgxRGV_deFWs_bEzAyh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1E0czqsXWw6P4Dr-oyvy-m9dG58",
        "id": "UgxRGV_deFWs_bEzAyh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Excelente live, como todas anteriores. Parab\u00e9ns \u00e0 toda equipe do Ol\u00e1 Ci\u00eancia! \ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Excelente live, como todas anteriores. Parab\u00e9ns \u00e0 toda equipe do Ol\u00e1 Ci\u00eancia! \ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Ione Makiko Yamazaki",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSGLirBfKmPGYxuhWAt2UbDkyQp9rVV4E11-g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyhFHLZ4vPJ9X9G6GVVsbSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyhFHLZ4vPJ9X9G6GVVsbSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-12T02:58:47Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T02:58:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UWexburpBV_s8jdKrE85qaQ4LdI",
    "id": "UgzvIOwVuToPjGDyRSB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zFq_PafZlnDHMCUP1l0SuQ-pLXQ",
        "id": "UgzvIOwVuToPjGDyRSB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Excelente abordagem, parece que eu ouvi algo em torno de R$ 1.600,00 por dia por pessoa em UTI.",
          "textOriginal": "Excelente abordagem, parece que eu ouvi algo em torno de R$ 1.600,00 por dia por pessoa em UTI.",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Carlos Ventura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT5yvpcOi9ZfcQLTE3nN1V_fME9OvZ_Ykoyw9DlYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCj_jB00nnFc-xtP9eWPsuHQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCj_jB00nnFc-xtP9eWPsuHQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:42:13Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:42:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "t8kFz-AkprJRVz0_ZCTdhUv6GFU",
    "id": "UgwYQdyRC1JUkntbInh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2HnivbXvh6GdxGAc9YEj8CjMqRM",
        "id": "UgwYQdyRC1JUkntbInh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Esse canal \u00e9 mtt rico de conte\u00fado. Vc poderia falar das quebras das patentes das vacinas, acho que \u00e9 um tema bem importante.",
          "textOriginal": "Esse canal \u00e9 mtt rico de conte\u00fado. Vc poderia falar das quebras das patentes das vacinas, acho que \u00e9 um tema bem importante.",
          "authorDisplayName": "Rafael Rezende",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Ptvj-fvgDOIu7llHwTv5QX-1jsLPoDVM3GLyD1835vHg7SQ9h5KwsQISonC_NsYIR4gc7xDiBA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYB9py4-hoj7tIm3Hmq4maQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYB9py4-hoj7tIm3Hmq4maQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-04-12T14:32:33Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T14:32:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "GFVMZ95W0wJz2xHab9XytOTssSs",
    "id": "UgwEI21PZyNtC9j_ZeV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zS6T_bwIXSAqJACbtq4PFxeaEhY",
        "id": "UgwEI21PZyNtC9j_ZeV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Pr\u00f3ximo video fala sobre os efeitos colaterais aq pessoas que tomam a AstraZeneca relatam muita dor de cabe\u00e7a e febre comparada a coronavac como se explica isso??",
          "textOriginal": "Pr\u00f3ximo video fala sobre os efeitos colaterais aq pessoas que tomam a AstraZeneca relatam muita dor de cabe\u00e7a e febre comparada a coronavac como se explica isso??",
          "authorDisplayName": "Jeison Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kjVoT7OMgcQ-k7nSEpgOMPeZsUznk1yxW9qHCOa3cN_sso8TKdYHxSQSearcizP9aCa6EQ3e_N8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbFfZmDCbI-bFXwlUBg27fw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbFfZmDCbI-bFXwlUBg27fw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:09:26Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:09:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Uf0r6_cp38XFSnea-z86UmyeLJs",
        "id": "UgwEI21PZyNtC9j_ZeV4AaABAg.9M0BYOGemoJ9M0Ccfq4rUD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ol\u00e1, Ci\u00eancia!  estarei sim",
          "textOriginal": "@Ol\u00e1, Ci\u00eancia!  estarei sim",
          "parentId": "UgwEI21PZyNtC9j_ZeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jeison Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/kjVoT7OMgcQ-k7nSEpgOMPeZsUznk1yxW9qHCOa3cN_sso8TKdYHxSQSearcizP9aCa6EQ3e_N8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbFfZmDCbI-bFXwlUBg27fw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbFfZmDCbI-bFXwlUBg27fw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:18:54Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:18:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lCQZn1BmXK0blrSrewB-dFv_R-A",
        "id": "UgwEI21PZyNtC9j_ZeV4AaABAg.9M0BYOGemoJ9M0C1WA7sMd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Previsto um v\u00eddeo da astrazeneca pra s\u00e1bado que vem! Fique ligado",
          "textOriginal": "Previsto um v\u00eddeo da astrazeneca pra s\u00e1bado que vem! Fique ligado",
          "parentId": "UgwEI21PZyNtC9j_ZeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDvAWrYntyJUMYQT6I25hX4DfrtXNiWeP7L22zvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:13:41Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:13:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wtqLVZlBUNGabpR048Yh5BY8bW8",
    "id": "Ugyu0D3bX3gLk89N14V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gAF9HAlo1SPhP0xJnu58YsH1wzc",
        "id": "Ugyu0D3bX3gLk89N14V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Ol\u00e1, fala sobre a cidade de Serrana que teve vacina\u00e7\u00e3o em massa.",
          "textOriginal": "Ol\u00e1, fala sobre a cidade de Serrana que teve vacina\u00e7\u00e3o em massa.",
          "authorDisplayName": "Ricardo Zakabi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRVtovnKsLKrFZYZ-ugb3WfPlxZS31CNnaSqrBqOw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoz8bAavaahiRc0IeIddTMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoz8bAavaahiRc0IeIddTMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-04-12T02:18:31Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T02:18:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "4VoNWTipBDEWyYk0Ft95Xe-9Mzs",
    "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1DRbfwmzAs6-2X7q3ltcOCnrye4",
        "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "O  problema n \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtico, econ\u00f4mico..., o maior problema \u00e9 cultural.\nMts at\u00e9 hj n usam m\u00e1scara e vivem como se nada estivesse acontecendo.\nSeria \u00f3timo se recebecem o aux\u00edlio e se pretegessem, mas mts usaram p/ fazer churrascos, isso \u00e9 vergonhoso :( .",
          "textOriginal": "O  problema n \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtico, econ\u00f4mico..., o maior problema \u00e9 cultural.\nMts at\u00e9 hj n usam m\u00e1scara e vivem como se nada estivesse acontecendo.\nSeria \u00f3timo se recebecem o aux\u00edlio e se pretegessem, mas mts usaram p/ fazer churrascos, isso \u00e9 vergonhoso :( .",
          "authorDisplayName": "Marcio Nascimento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPbWSAwlPoCWre_m_QErjtQO1x0Du8ZmKowoOqvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXcaYses1--dL_kcCFIqfKg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXcaYses1--dL_kcCFIqfKg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2021-04-11T23:06:04Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T23:06:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CNeQMYfF3dHejgjUYwyn99jCT1o",
        "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M4nhxWMfbu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Justamente, o problema \u00e9 cultural. A doen\u00e7a foi negada desde o in\u00edcio nesse pa\u00eds e a desinforma\u00e7\u00e3o/falta de orienta\u00e7\u00e3o funciona como um agravante no que tange ao combate \u00e0 pandemia. Al\u00e9m do mais, o empenho do governo em adquirir vacinas \u00e9 outro ponto que t\u00eam se mostrado p\u00edfio. Infelizmente, ainda vai morrer muita gente nesse pa\u00eds.",
          "textOriginal": "Justamente, o problema \u00e9 cultural. A doen\u00e7a foi negada desde o in\u00edcio nesse pa\u00eds e a desinforma\u00e7\u00e3o/falta de orienta\u00e7\u00e3o funciona como um agravante no que tange ao combate \u00e0 pandemia. Al\u00e9m do mais, o empenho do governo em adquirir vacinas \u00e9 outro ponto que t\u00eam se mostrado p\u00edfio. Infelizmente, ainda vai morrer muita gente nesse pa\u00eds.",
          "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Giovanni Grassi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfbpOJTUW-35tTfTgsvvneR95X4CsBxRU-fIbr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6pkCNtY_XH1f9X6AtDBfGQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6pkCNtY_XH1f9X6AtDBfGQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-13T17:08:37Z",
          "updatedAt": "2021-04-13T17:08:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OFx6om3bUtI4KwIDK94rJhTdTds",
        "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M1y2v9IZDW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Anak Sinto que Deus me livrou naquele dia, eu estava com a m\u00e1scara PFF2, pq senti que precisava de mais prote\u00e7\u00e3o antes de ir, o m\u00e9dico estava com as consultas atrasadas, podia n\u00e3o estar bem e, diante desse comportamento, at\u00e9 com covid, fiquei esperando 2h, al\u00e9m do meu hor\u00e1rio, mas fui embora sem ser atendida ap\u00f3s todo esse desrespeito e falta de amor ao pr\u00f3ximo, por gan\u00e2ncia e ambi\u00e7\u00e3o desmedida.",
          "textOriginal": "@Anak Sinto que Deus me livrou naquele dia, eu estava com a m\u00e1scara PFF2, pq senti que precisava de mais prote\u00e7\u00e3o antes de ir, o m\u00e9dico estava com as consultas atrasadas, podia n\u00e3o estar bem e, diante desse comportamento, at\u00e9 com covid, fiquei esperando 2h, al\u00e9m do meu hor\u00e1rio, mas fui embora sem ser atendida ap\u00f3s todo esse desrespeito e falta de amor ao pr\u00f3ximo, por gan\u00e2ncia e ambi\u00e7\u00e3o desmedida.",
          "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ellen abreu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaSVpP5kUymMa_aGY-lBRQrEZDunEBVTe9fA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-04-12T14:41:17Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T14:42:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "U9dvCean_tnf_P1OMLG3uxhi6QI",
        "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M1d85sWPPR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@ellen abreu tamb\u00e9m vejo profissionais assim, n\u00e3o querem contrariar cliente \"importante\" ou antigo, ent\u00e3o n\u00e3o falam nada. Ainda mais quando o cliente \u00e9 idoso. Eu n\u00e3o quero nem saber, se \u00e9 no meu estabelecimento, eu mando p\u00f4r a m\u00e1scara ou nem entra. Tem gente morrendo. Esse sujeito a\u00ed pode ter levado de presente garrafas e v\u00edrus.",
          "textOriginal": "@ellen abreu tamb\u00e9m vejo profissionais assim, n\u00e3o querem contrariar cliente \"importante\" ou antigo, ent\u00e3o n\u00e3o falam nada. Ainda mais quando o cliente \u00e9 idoso. Eu n\u00e3o quero nem saber, se \u00e9 no meu estabelecimento, eu mando p\u00f4r a m\u00e1scara ou nem entra. Tem gente morrendo. Esse sujeito a\u00ed pode ter levado de presente garrafas e v\u00edrus.",
          "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anak",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQUyWErbO9aczmX45MZqCQENOGfJc9jent_Goav=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0GNiH9Oa6Nq5dKnE5JmVFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0GNiH9Oa6Nq5dKnE5JmVFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-04-12T11:38:29Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T11:38:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z172JzGEDUgSM1vwLqQHoyLDpZ8",
        "id": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg.9M0I1ACHI6L9M0YIyE8r_i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Infeliz realidade, passei por essa situa\u00e7\u00e3o em cl\u00ednica m\u00e9dica no Rio de Janeiro, com alta de Covid,  um homem entrou sem m\u00e1scara com um bolo de dinheiro na m\u00e3o beijando a dona e funcion\u00e1rios atr\u00e1s do balc\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o. Pedi \u00e0 secretaria para pedir pra ele colocar a m\u00e1scara, ele puxou uma nota e a deu para comprar um Chandon. Com a dona ao lado autorizando o comportamento do cliente por ser antigo, assim ela me respondeu, guardou o dinheiro E continuou sem a m\u00e1scara. Graves problemas culturais!",
          "textOriginal": "Infeliz realidade, passei por essa situa\u00e7\u00e3o em cl\u00ednica m\u00e9dica no Rio de Janeiro, com alta de Covid,  um homem entrou sem m\u00e1scara com um bolo de dinheiro na m\u00e3o beijando a dona e funcion\u00e1rios atr\u00e1s do balc\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o. Pedi \u00e0 secretaria para pedir pra ele colocar a m\u00e1scara, ele puxou uma nota e a deu para comprar um Chandon. Com a dona ao lado autorizando o comportamento do cliente por ser antigo, assim ela me respondeu, guardou o dinheiro E continuou sem a m\u00e1scara. Graves problemas culturais!",
          "parentId": "UgwPN_sry20k_1wV3cF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ellen abreu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaSVpP5kUymMa_aGY-lBRQrEZDunEBVTe9fA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClrC5rZYONT6qbLyzr6JgOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-04-12T01:28:18Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T01:30:58Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JI_DJmTnJUshBzRqQA_WNA58XcU",
    "id": "UgxX-jTOKnyiOTctG1l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "H09xQvQpdLV9feAkLZ7o7e0da0A",
        "id": "UgxX-jTOKnyiOTctG1l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Boa noite \ud83c\udf3c   pod\u00edamos ouvir-vos por horas sem dar pelo tempo!\nNa verdade, uma pandemia destas obriga a que tudo seja repensado, uma mega coordena\u00e7\u00e3o de todas as \u00e1reas.  \nQue bom que v\u00e3o falar da astrazeneca, deve ser  a que vamos fazer.  Vi que houve alergias graves relacionadas.  Existe algo que se possa fazer previamente para modular a resposta \u00e0 vacina,  no que diz respeito a produzir imunidade e diminuir a probabilidade de alergia?\nGratid\u00e3o   \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "textOriginal": "Boa noite \ud83c\udf3c   pod\u00edamos ouvir-vos por horas sem dar pelo tempo!\nNa verdade, uma pandemia destas obriga a que tudo seja repensado, uma mega coordena\u00e7\u00e3o de todas as \u00e1reas.  \nQue bom que v\u00e3o falar da astrazeneca, deve ser  a que vamos fazer.  Vi que houve alergias graves relacionadas.  Existe algo que se possa fazer previamente para modular a resposta \u00e0 vacina,  no que diz respeito a produzir imunidade e diminuir a probabilidade de alergia?\nGratid\u00e3o   \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "authorDisplayName": "Lesya Rosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UXtU3nmE3w7o7DiXktaJFzNY_kp8hFgy2RushJLk7ljVKL68VE6RrKmlxaw6smR3pC0QAqMtfA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYNIknvl3GBgUHKSHVAYwig",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYNIknvl3GBgUHKSHVAYwig"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-11T23:21:31Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T23:21:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3JrW86G9jgQzZZb7cWm7-Bg6wE4",
    "id": "UgzNzBuaYIVVxkCPI-B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ku_6miiAlVC06Hg-i6fs98nXid4",
        "id": "UgzNzBuaYIVVxkCPI-B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "A l\u00f3gica \u00e9 simples! \u00c9 muito mais custoso para o estado cuidar de uma pessoa doente, do que cuidar de uma pessoa com fome. Infelizmente, certos governantes n\u00e3o entenderam essa coisa t\u00e3o f\u00e1cil.",
          "textOriginal": "A l\u00f3gica \u00e9 simples! \u00c9 muito mais custoso para o estado cuidar de uma pessoa doente, do que cuidar de uma pessoa com fome. Infelizmente, certos governantes n\u00e3o entenderam essa coisa t\u00e3o f\u00e1cil.",
          "authorDisplayName": "Carlos Barros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQoZz3zilOx6qPT1V6rglG5q80JpG1VlaBt3Rmweg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX3Cs3u5YT_YACfVWxT6syQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX3Cs3u5YT_YACfVWxT6syQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:40:31Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:40:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kL5hDggrFfkAPkuK-zknHn2WRlI",
        "id": "UgzNzBuaYIVVxkCPI-B4AaABAg.9M0F63moXs19M0ni5Q9X4U",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fora a reabilita\u00e7\u00e3o dos que estiveram grave. Que governo est\u00fapido, n\u00e3o d\u00e1 nem pra acreditar.",
          "textOriginal": "Fora a reabilita\u00e7\u00e3o dos que estiveram grave. Que governo est\u00fapido, n\u00e3o d\u00e1 nem pra acreditar.",
          "parentId": "UgzNzBuaYIVVxkCPI-B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "DL Dantas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmUmdNAJOyJR6l6G7LvPiLkHYpx982c_L8zNpPfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHFu2wP-V6Xgo5ia-OjsbhA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHFu2wP-V6Xgo5ia-OjsbhA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-12T03:51:41Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T03:51:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mNIEHH97N3pt7M9JRMWXOtq3w-0",
    "id": "UgzY0sRpwfwdZQj37vJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v52knuwUF7g8YfCYJuOPnU9r1LM",
        "id": "UgzY0sRpwfwdZQj37vJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Oi Lucas!! Fico feliz de ter encontrando-nos canal com informa\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a!!\nEu tenho duas d\u00favidas: na cidade onde moro a empresa de limpeza p\u00fablica faz os varredores de rua utilizar aquelas vassouras de palha... o problema \u00e9 que al\u00e9m de ser bem pouco ergon\u00f4mico para os varredores, eles acabam levantando muita poeira do ch\u00e3o. Qu\u00e3o expostos a eles se contaminarem com o v\u00edrus eles podem estar? E as pessoas que passam por perto deles enquanto varrem?\nOutra d\u00favida: sempre quando volto de levar meu cachorro para passear eu limpo as patas dele com uma solu\u00e7\u00e3o do shampoo dele. Eu tamb\u00e9m sempre que volto pra casa limpo meus cal\u00e7ados com uma solu\u00e7\u00e3o de desinfetante. H\u00e1 a necessidade de fazer essa limpeza das patas do meu cachorro? \nQueria fazer a sugest\u00e3o de fazer reviews de m\u00e1scaras esportivas tamb\u00e9m.\nUm abra\u00e7o!!",
          "textOriginal": "Oi Lucas!! Fico feliz de ter encontrando-nos canal com informa\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a!!\nEu tenho duas d\u00favidas: na cidade onde moro a empresa de limpeza p\u00fablica faz os varredores de rua utilizar aquelas vassouras de palha... o problema \u00e9 que al\u00e9m de ser bem pouco ergon\u00f4mico para os varredores, eles acabam levantando muita poeira do ch\u00e3o. Qu\u00e3o expostos a eles se contaminarem com o v\u00edrus eles podem estar? E as pessoas que passam por perto deles enquanto varrem?\nOutra d\u00favida: sempre quando volto de levar meu cachorro para passear eu limpo as patas dele com uma solu\u00e7\u00e3o do shampoo dele. Eu tamb\u00e9m sempre que volto pra casa limpo meus cal\u00e7ados com uma solu\u00e7\u00e3o de desinfetante. H\u00e1 a necessidade de fazer essa limpeza das patas do meu cachorro? \nQueria fazer a sugest\u00e3o de fazer reviews de m\u00e1scaras esportivas tamb\u00e9m.\nUm abra\u00e7o!!",
          "authorDisplayName": "Rodolfo Zanabria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSg9ICT7CX-OsogvWAD7k-y0tlz_r4JNAdCTg9osw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGG_zZQunOfLwevOvRWZOqA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGG_zZQunOfLwevOvRWZOqA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-12T03:45:43Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T03:45:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FKLz1vA3-zq9kmb2S7qYCy7Yp7Q",
    "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iXPZ7A9gBhqiXIj5zSra3B0V0Ss",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Obrigado pelos v\u00eddeos! Fico indignado porque o mundo todo manteve a quarentena, enquanto o Brasil foi contra. E olha o resultado, o resto do mundo se livrando do v\u00edrus enquanto n\u00f3s estamos na pior fase.",
          "textOriginal": "Obrigado pelos v\u00eddeos! Fico indignado porque o mundo todo manteve a quarentena, enquanto o Brasil foi contra. E olha o resultado, o resto do mundo se livrando do v\u00edrus enquanto n\u00f3s estamos na pior fase.",
          "authorDisplayName": "yFlock Sz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQx6P2sTlRxSaV4zg2BFQeB1rMYm0Lf31DC2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR5zOBmxflYP-H11WTbpDBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR5zOBmxflYP-H11WTbpDBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:23:13Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:23:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HWtXtluWhORybnLt6UPdT6ufink",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg.9M0D7Fu1wz79M5MZSWmWch",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mascarado sim, est\u00e1 SE LIVRANDO da pandemia, n\u00e3o \u00e9 que j\u00e1 est\u00e1 livre.",
          "textOriginal": "@Mascarado sim, est\u00e1 SE LIVRANDO da pandemia, n\u00e3o \u00e9 que j\u00e1 est\u00e1 livre.",
          "parentId": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
          "authorDisplayName": "yFlock Sz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQx6P2sTlRxSaV4zg2BFQeB1rMYm0Lf31DC2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR5zOBmxflYP-H11WTbpDBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR5zOBmxflYP-H11WTbpDBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-13T22:21:54Z",
          "updatedAt": "2021-04-13T22:21:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UQiu84IwhtLYanfzRwfloc82iOE",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg.9M0D7Fu1wz79M4wjSdq1qj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nao ia dar certo pq tem nossos vizinhos.",
          "textOriginal": "Nao ia dar certo pq tem nossos vizinhos.",
          "parentId": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Balacypax",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThphZ7wM46y0TxokDe7yAKEl9H35SklR5_fQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3vbKMQOF9PSp-63N2dRX9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3vbKMQOF9PSp-63N2dRX9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-13T18:27:28Z",
          "updatedAt": "2021-04-13T18:27:28Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rhPhGms9R1MWpgqAjgRDBHJruVQ",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg.9M0D7Fu1wz79M3CQ69AO1n",
        "snippet": {
          "textDisplay": "o mundo todo ?? onde tu leu isso?",
          "textOriginal": "o mundo todo ?? onde tu leu isso?",
          "parentId": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mascarado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR06mmfoi5pTD00_VD9tRhMv3WKQIAuB6yKo0-ibA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1zcVUuX6xvGnR2U3ieRJ7Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1zcVUuX6xvGnR2U3ieRJ7Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-13T02:14:46Z",
          "updatedAt": "2021-04-13T02:14:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M1izEDuN1ufMeHRxkm8wwQndhGc",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg.9M0D7Fu1wz79M1lnOdMlLT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marcelo Santos s\u00f3 que Brasil est\u00e1 representando 27% das mortes por covid no mundo enquanto sua popula\u00e7\u00e3o representa 2% da popula\u00e7\u00e3o mundial.\n Podem ter pa\u00edses piores, mas n\u00e3o muda o fato de que o Brasil t\u00e1 na pior tamb\u00e9m. \n Lockdown \u00e9 necess\u00e1rio, para economia e para a vida.",
          "textOriginal": "@Marcelo Santos s\u00f3 que Brasil est\u00e1 representando 27% das mortes por covid no mundo enquanto sua popula\u00e7\u00e3o representa 2% da popula\u00e7\u00e3o mundial.\n Podem ter pa\u00edses piores, mas n\u00e3o muda o fato de que o Brasil t\u00e1 na pior tamb\u00e9m. \n Lockdown \u00e9 necess\u00e1rio, para economia e para a vida.",
          "parentId": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
          "authorDisplayName": "yFlock Sz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQx6P2sTlRxSaV4zg2BFQeB1rMYm0Lf31DC2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR5zOBmxflYP-H11WTbpDBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR5zOBmxflYP-H11WTbpDBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-12T12:54:10Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T12:54:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5KBLdc7-LXi2F3HsWj_ofl-sAgI",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg.9M0D7Fu1wz79M0USt1wjgm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Existe muita desinforma\u00e7\u00e3o dos dois lados de quem defende lockdown e de quem \u00e9 contra. O Brasil est\u00e1 p\u00e9ssimo na pandemia. Mas \u00e9 20\u00ba em mortes por milh\u00e3o de habitantes. Pior pa\u00eds da pandemia \u00e9 Republica Tcheca mortes proporcional por habitantes.",
          "textOriginal": "Existe muita desinforma\u00e7\u00e3o dos dois lados de quem defende lockdown e de quem \u00e9 contra. O Brasil est\u00e1 p\u00e9ssimo na pandemia. Mas \u00e9 20\u00ba em mortes por milh\u00e3o de habitantes. Pior pa\u00eds da pandemia \u00e9 Republica Tcheca mortes proporcional por habitantes.",
          "parentId": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcelo Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlgEdTOQgm-6msfRekIXvFjdCJnMxwCyNhBYHnBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuEGGqUcvrDw-l-0TB4hO9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuEGGqUcvrDw-l-0TB4hO9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-12T00:54:42Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T00:54:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MO_nlhn0c2n8vGhbV6CsR3q2c04",
        "id": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg.9M0D7Fu1wz79M0EJzH8Xxn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O Brasil diminuiu os \u00f4nibus, quando deveria aumentar, reduziu os  hor\u00e1rios de funcionamento do com\u00e9rcio quando deveria \nTer aumentado os hor\u00e1rios.",
          "textOriginal": "O Brasil diminuiu os \u00f4nibus, quando deveria aumentar, reduziu os  hor\u00e1rios de funcionamento do com\u00e9rcio quando deveria \nTer aumentado os hor\u00e1rios.",
          "parentId": "UgyU_XJwDX1MsljhBb14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Aparecida Pereira da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZa2HRM7Ob5bDM-GsSIHm2wWV46CVgn2Cozjkb=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwhWoTdsX9JDIEEVRJiZbiQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwhWoTdsX9JDIEEVRJiZbiQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:33:41Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:33:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "x5SDlMzsKXCAiMoVO-FfoHHClD8",
    "id": "Ugw5RZfe7g4GaiR6rul4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iFNEXRVV2-1WQgAaRx-pltDKP6s",
        "id": "Ugw5RZfe7g4GaiR6rul4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Boa noite \ud83d\ude4beu gostaria de saber quais s\u00e3o essas sequelas que as pessoas ficam depois da covid !? Gracias",
          "textOriginal": "Boa noite \ud83d\ude4beu gostaria de saber quais s\u00e3o essas sequelas que as pessoas ficam depois da covid !? Gracias",
          "authorDisplayName": "SARA O.C.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/XTQsQbS1iOa38-REYWZ7-Xlo7fLMqVYqpMWcEGJEPCCkZeeoYdieWIPhwpPIGgXvX2NzjxNK3g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9bvgGfPEARN6PAMiyFVxUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9bvgGfPEARN6PAMiyFVxUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-11T23:48:14Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T23:48:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wNc3IheAndZ-dzoMPzbrKfoVQzU",
    "id": "UgxVc3aH0cvKqvCBdOV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9yo9N3XIpgisKwGjz-SyQZpQNvk",
        "id": "UgxVc3aH0cvKqvCBdOV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Fa\u00e7am um v\u00eddeo sobre os 110 milh\u00f5es de recuperados e que tratamento eles receberam!!!",
          "textOriginal": "Fa\u00e7am um v\u00eddeo sobre os 110 milh\u00f5es de recuperados e que tratamento eles receberam!!!",
          "authorDisplayName": "Robson Vieira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6s5qtkGIJY1YYI0zV_q35gA66_6j-2ywg0P2iQbE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4nwJWAcis6vn4WXcvWLQIg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4nwJWAcis6vn4WXcvWLQIg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-12T11:30:13Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T11:30:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "a-iHNJ5gjsGWjT26bO-fu4k-4p0",
    "id": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r0jtBOFCJrbMYdREgKhRXfhgefA",
        "id": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Tenho hoje vergonha de ser brasileira ,tenho 62 anos sou de alto risco por conta de arritmia cr\u00f4nica e infarto,e at\u00e9 agora n\u00e3o consegui ser vacinada",
          "textOriginal": "Tenho hoje vergonha de ser brasileira ,tenho 62 anos sou de alto risco por conta de arritmia cr\u00f4nica e infarto,e at\u00e9 agora n\u00e3o consegui ser vacinada",
          "authorDisplayName": "silvana afonso",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9vjN14eAzSVKaFZQbou5Y84nxjf7Ou__r2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqBKhxRvm6dccQ_KZYuVyrg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqBKhxRvm6dccQ_KZYuVyrg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-04-11T23:06:09Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T23:06:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kpP50kDWaS3w_hLVz0jLhaTihRY",
        "id": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg.9M0I1ioHEwn9M0bLgg6ZFl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Minha chara deve t\u00e1 perto. Vai se cuidando e j\u00e1 chega sua vez.",
          "textOriginal": "Minha chara deve t\u00e1 perto. Vai se cuidando e j\u00e1 chega sua vez.",
          "parentId": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Silvano Mandias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRgUIiM7qkjVmGKUy6P-auDlHJ239N8K65cWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnxUUy3O1jGPxNJ3FnVhLAA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnxUUy3O1jGPxNJ3FnVhLAA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-12T02:03:38Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T02:03:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "91NEF71HLH2-usv9cZ0xK5xlQIE",
        "id": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg.9M0I1ioHEwn9M0RuPu4A3g",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Renilda Tiradentes obrigada linda pelo carinho",
          "textOriginal": "@Renilda Tiradentes obrigada linda pelo carinho",
          "parentId": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "silvana afonso",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9vjN14eAzSVKaFZQbou5Y84nxjf7Ou__r2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqBKhxRvm6dccQ_KZYuVyrg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqBKhxRvm6dccQ_KZYuVyrg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-12T00:32:23Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T00:32:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XY3zDBuI0G0pk97KFNsb14OaOPY",
        "id": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg.9M0I1ioHEwn9M0QaXBwHOU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A vacina e por idade ,daqui uns dias cheg sua vez",
          "textOriginal": "A vacina e por idade ,daqui uns dias cheg sua vez",
          "parentId": "UgxRkoaXmaxELjGhkeR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Renilda Tiradentes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXwhmfDBVdd2jk7UPGGD1mZilZuER6-_k8zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4BKyTZBQmQ-8omxeS8Xyzw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4BKyTZBQmQ-8omxeS8Xyzw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-04-12T00:20:56Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T00:20:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jc5IemVXhXQfcyNVrgQZBZrixh4",
    "id": "UgxTyjVtNk_hZ6zlAQV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dTUNzVFetPEwRAr-QJ9j95Wvo-g",
        "id": "UgxTyjVtNk_hZ6zlAQV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "A conta \u00e9 violenta mas esquecemos que a id\u00e9ia \u00e9 essa mesmo, ou seja destruir o pa\u00eds.",
          "textOriginal": "A conta \u00e9 violenta mas esquecemos que a id\u00e9ia \u00e9 essa mesmo, ou seja destruir o pa\u00eds.",
          "authorDisplayName": "Celio Barros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5IRP3M3our88OEFTmmydNcoam_8nEXjA6xw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCE6FVLW8gSgQWquC7z5dimA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCE6FVLW8gSgQWquC7z5dimA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-04-12T01:17:02Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T01:17:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yCexSLKApzCMa7DVcEtn2xPok4I",
    "id": "UgzU14i_p7BZWAmpMQx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qUSrjhS9EnxqpnX4oEO_mx_Jtuc",
        "id": "UgzU14i_p7BZWAmpMQx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns M\u00f4nica!!",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns M\u00f4nica!!",
          "authorDisplayName": "Ana Vit\u00f3ria Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSCkXEFP6FoHtrsCPIIM6ALVvmLQ5mfjL1t5MSs9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEHfp2aix75Jv17G_Xjc-1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEHfp2aix75Jv17G_Xjc-1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-14T18:27:40Z",
          "updatedAt": "2021-04-14T18:27:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uqSJ8RgpcIzqoB11mKhqafQGPi4",
    "id": "UgxGZLp4mM0SMqd6lr94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "029p1dorMYkwhdE9N2hcuaERDeA",
        "id": "UgxGZLp4mM0SMqd6lr94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Como pode algu\u00e9m seguir este canal, assistir os v\u00eddeos, ter acesso \u00e0s fontes de informa\u00e7\u00f5es, pesquisas e etc e, mesmo assim, continuar no negacionismo? E, mais, por que essa pessoa continua seguindo o canal? Ser\u00e1 que n\u00e3o percebe que est\u00e1 entendendo tudo errado?!",
          "textOriginal": "Como pode algu\u00e9m seguir este canal, assistir os v\u00eddeos, ter acesso \u00e0s fontes de informa\u00e7\u00f5es, pesquisas e etc e, mesmo assim, continuar no negacionismo? E, mais, por que essa pessoa continua seguindo o canal? Ser\u00e1 que n\u00e3o percebe que est\u00e1 entendendo tudo errado?!",
          "authorDisplayName": "Alessandra Fonseca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlSVO_qoakexFTq9Gdj4Tc9r9qCigwaUvKbxgITAU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCABd4dSIqNvs7EXTAL_i90Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCABd4dSIqNvs7EXTAL_i90Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-12T01:58:11Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T01:58:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "y_D0hklJ2jKkSnVWp8sYw74Rvcc",
    "id": "UgwBfDIaXcWr_C9Ejmh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MMvJWysUJOjAds3dJMMQIWRHGdw",
        "id": "UgwBfDIaXcWr_C9Ejmh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Eu achei que voc\u00eas iriam conversar com uma pessoa neutra. Foram chamar justamente a M\u00f4nica, que \u00e9 s\u00f3cia j\u00e1 da GloboNews e da TVD\u00f3ria, TV Cultura?\nFa\u00e7am o favor neh #ranco",
          "textOriginal": "Eu achei que voc\u00eas iriam conversar com uma pessoa neutra. Foram chamar justamente a M\u00f4nica, que \u00e9 s\u00f3cia j\u00e1 da GloboNews e da TVD\u00f3ria, TV Cultura?\nFa\u00e7am o favor neh #ranco",
          "authorDisplayName": "Rose Lemos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrKyO43c0AqKwHwvMHT809r6VLqXqt4hZE7VELkCQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuscsMpEP8wS9A6L3_mAnOQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuscsMpEP8wS9A6L3_mAnOQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-12T03:47:04Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T03:47:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xmJM9WU8URk2XGd1CkDTX7pWnIo",
    "id": "UgwTJZ2tigpoAgyuihh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "F-YvAnwn4U5FR8WTewfKM5cnzVE",
        "id": "UgwTJZ2tigpoAgyuihh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "O preju\u00edzo que o PR deu ao pa\u00eds...por ter se comportado mal... \u00e9 muito grande...pois as pessoas simples..o seguem... n\u00e3o percebe que est\u00e3o pondo suas vidas em risco...e com isso preju\u00edzo ao pa\u00eds",
          "textOriginal": "O preju\u00edzo que o PR deu ao pa\u00eds...por ter se comportado mal... \u00e9 muito grande...pois as pessoas simples..o seguem... n\u00e3o percebe que est\u00e3o pondo suas vidas em risco...e com isso preju\u00edzo ao pa\u00eds",
          "authorDisplayName": "Maria Gertrudes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3ErbffcOv-hiAsZd-nNK0bHwTxA1cspLPJQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi8IkbXvUzwFWMNA1JhmcPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCi8IkbXvUzwFWMNA1JhmcPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:30:58Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:30:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CEjo1Cui6cgDbc9nK4eTkblva8s",
        "id": "UgwTJZ2tigpoAgyuihh4AaABAg.9M0E03ZzUoO9M0K-e5hUwO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Desculpa Maria Gertrudes quem pede para o PR n\u00e3o fechar as coisas s\u00e3o o povo, ele s\u00f3 quer atende- Los. Eu obede\u00e7o n\u00e3o saindo a toa as ruas e seguindo as normas de sa\u00fade,depende de cada um e sua conciencia. N\u00e3o podemos por a culpa em uma s\u00f3 pessoa. Todos somos respons\u00e1veis...",
          "textOriginal": "Desculpa Maria Gertrudes quem pede para o PR n\u00e3o fechar as coisas s\u00e3o o povo, ele s\u00f3 quer atende- Los. Eu obede\u00e7o n\u00e3o saindo a toa as ruas e seguindo as normas de sa\u00fade,depende de cada um e sua conciencia. N\u00e3o podemos por a culpa em uma s\u00f3 pessoa. Todos somos respons\u00e1veis...",
          "parentId": "UgwTJZ2tigpoAgyuihh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Angela Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRuu2ISGFtJ7W0zNzDa8fjhKQDfjx4_HJXpsQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_fQHGTNJNzLx_dOUy8HP9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_fQHGTNJNzLx_dOUy8HP9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-11T23:23:20Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T23:23:20Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Ki_QBFVxp7_ZbiVCKcKNfKR89d4",
    "id": "Ugwclw--pVcygI3RTSR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-x_7Er1S__fBtb5pUgYOLyvQnLY",
        "id": "Ugwclw--pVcygI3RTSR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "N\u00e3o tem dinheiro pro aux\u00edlio, mas o presidente pode gastar 2 milh\u00f5es d reais d f\u00e9rias no sul do Brasil... Comprar mans\u00e3o d 6 milh\u00f5es pro filho... Dava pra ficar o dia todo aqui citando os absurdos q esse governo comete com nosso dinheiro...",
          "textOriginal": "N\u00e3o tem dinheiro pro aux\u00edlio, mas o presidente pode gastar 2 milh\u00f5es d reais d f\u00e9rias no sul do Brasil... Comprar mans\u00e3o d 6 milh\u00f5es pro filho... Dava pra ficar o dia todo aqui citando os absurdos q esse governo comete com nosso dinheiro...",
          "authorDisplayName": "Teilor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6gNHE9jKUQgKqc_EyACUVj1REg66RhQ2ZCGibQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyTm8gqTtzfv4EIK9PD35mw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyTm8gqTtzfv4EIK9PD35mw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-12T11:12:25Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T11:12:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "U-0RqukFFtb8xu4Ai0AsUa-Xxo0",
    "id": "Ugz5nJfW1MOMo3Dnmjd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DqH8MAOm928uWu67VmmLcDzPlck",
        "id": "Ugz5nJfW1MOMo3Dnmjd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Pessoal n\u00e3o recebi a notifica\u00e7\u00e3o do youtobe no s\u00e1bado, mas vou ver o v\u00eddeo!",
          "textOriginal": "Pessoal n\u00e3o recebi a notifica\u00e7\u00e3o do youtobe no s\u00e1bado, mas vou ver o v\u00eddeo!",
          "authorDisplayName": "Paulo Mariano dos Santos Filho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR8r-d5RjveViOsx3_vSFhqSX84B4F7qKOh179Jqg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVpXT09SLMlr_cYaUARhBXQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVpXT09SLMlr_cYaUARhBXQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:42:31Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:42:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "5LBBGtCOLbB1H91k3VjBUAaXWrk",
    "id": "Ugyy_kGI7RdOgdRRfUB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "A5HWtwW5p8LgIWNLOQAT8OwE3Xk",
        "id": "Ugyy_kGI7RdOgdRRfUB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Fora Bolsonaro",
          "textOriginal": "Fora Bolsonaro",
          "authorDisplayName": "Amy Lee Bipolar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/VIauw356oxpJKTZqzOOmYNB2EWCOJANq738-edBGqA8BLS98P1oSosqH8ASVpjabwuYK2Fyj=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChX-8Bdh10y1jtZRLrBgOwQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChX-8Bdh10y1jtZRLrBgOwQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-12T01:21:31Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T01:21:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2rlZ1nt-1WYhKavEingh84wV79k",
    "id": "Ugx_24l__oQNw1QIKQR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3C0s0Pqy71B514BWlItDqyh1Fw0",
        "id": "Ugx_24l__oQNw1QIKQR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Essa semana meu marido perdeu um primo e dois amigos no mesmo dia. Detalhe o primo tinha tomado as duas doses de coronavac",
          "textOriginal": "Essa semana meu marido perdeu um primo e dois amigos no mesmo dia. Detalhe o primo tinha tomado as duas doses de coronavac",
          "authorDisplayName": "criz Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKIc_SC9gu4S3sbWWwcl6qEpJ4y_BQpX9098iSvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZI19IrnhST00xc2jG0xsaA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZI19IrnhST00xc2jG0xsaA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-04-11T23:04:16Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T23:04:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S1pqjq8CLdx7u8vTuSpt-x9wfAI",
        "id": "Ugx_24l__oQNw1QIKQR4AaABAg.9M0Hoz-quce9M1dZevelRm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A\u00ed tem que ver a causa da morte, se j\u00e1 tinha algum problema de sa\u00fade, quanto tempo se passou desde a vacina\u00e7\u00e3o etc. E ainda temos que nos preocupar se a vacina foi mesmo aplicada ou se foi uma aplica\u00e7\u00e3o falsa!",
          "textOriginal": "A\u00ed tem que ver a causa da morte, se j\u00e1 tinha algum problema de sa\u00fade, quanto tempo se passou desde a vacina\u00e7\u00e3o etc. E ainda temos que nos preocupar se a vacina foi mesmo aplicada ou se foi uma aplica\u00e7\u00e3o falsa!",
          "parentId": "Ugx_24l__oQNw1QIKQR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anak",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQUyWErbO9aczmX45MZqCQENOGfJc9jent_Goav=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0GNiH9Oa6Nq5dKnE5JmVFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0GNiH9Oa6Nq5dKnE5JmVFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-12T11:42:15Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T11:42:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZCdudNWcujsTQ5cdEf3-776vE00",
        "id": "Ugx_24l__oQNw1QIKQR4AaABAg.9M0Hoz-quce9M0_h6kDa5P",
        "snippet": {
          "textDisplay": "S\u00e9rio? J\u00e1 tinha passado os 15 dias?",
          "textOriginal": "S\u00e9rio? J\u00e1 tinha passado os 15 dias?",
          "parentId": "Ugx_24l__oQNw1QIKQR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "thais esteves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyntj3fZibH8p_X6lHwp0K0mF9rnKxPUln=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh5md5FsuomdyDfKc4w0R9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh5md5FsuomdyDfKc4w0R9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-12T01:49:13Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T01:49:13Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dIRsejP814UT0mTsDAy6vYUTDZA",
    "id": "Ugy7I9XBXnY6OWXcSKZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PHHtEFst5qtcvCDh-Nd6ofORXDQ",
        "id": "Ugy7I9XBXnY6OWXcSKZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Morrer pra eles e lucro",
          "textOriginal": "Morrer pra eles e lucro",
          "authorDisplayName": "Renilda Tiradentes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXwhmfDBVdd2jk7UPGGD1mZilZuER6-_k8zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4BKyTZBQmQ-8omxeS8Xyzw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4BKyTZBQmQ-8omxeS8Xyzw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-12T00:21:26Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T00:21:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qzNVeo1BB2EtoAd8Nm2XYRGwtHM",
    "id": "UgzkObST3n9qOpn5mS54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qEoPeUMuc4Ys0OoghL9_lPZbfgM",
        "id": "UgzkObST3n9qOpn5mS54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Pelo que parece essa mulher n\u00e3o sabe nada de economia.",
          "textOriginal": "Pelo que parece essa mulher n\u00e3o sabe nada de economia.",
          "authorDisplayName": "Antonio Allan Silva Leite",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT-Jeh63_KsUXkt7E4GNExvAc9nQk4mWSyUiS-2JQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI9pWBKuPecj8fpDBRuhVJQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCI9pWBKuPecj8fpDBRuhVJQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-18T15:12:20Z",
          "updatedAt": "2021-04-18T15:12:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "loxn4t0tv4HFuLSk1NLXha53bfo",
    "id": "UgyzYNLU6-9lhpfg5lx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iKq3A6X8keFwCZhD-AWNNLqfgcY",
        "id": "UgyzYNLU6-9lhpfg5lx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "BH e nois",
          "textOriginal": "BH e nois",
          "authorDisplayName": "Gustavo Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/4qUlbi9rAMWqAFJhSEOHhzhu5WtANWpuGiEOw0mz4blxQNJp_TQ1d74Nq9daQHV8S2olh7r2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXfTcxAJwqr9A844Trl2VFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXfTcxAJwqr9A844Trl2VFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-12T11:11:26Z",
          "updatedAt": "2021-04-12T11:11:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fcT5dORUsBuk1hBTeYPnF8i9pMQ",
    "id": "UgxmniWaLxXeq9aU64d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "n77jUQnOK_Gv16oLNrRHf4n8EgA",
        "id": "UgxmniWaLxXeq9aU64d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "LULINHA 2022! O MELHOR PRESIDENTE DA HIST\u00d3RIA DO BRASIL... LINDO, CHEIROSO, COMPETENTE, QUERIDO POR TODOS, SIMP\u00c1TICO, SEXY, BARBINHA FOFA, SUPER CARISM\u00c1TICO, AMIGO DA NATUREZA, BOM DE PAPO, O MUNDO TODO AMA ELE \ud83e\udd17\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "LULINHA 2022! O MELHOR PRESIDENTE DA HIST\u00d3RIA DO BRASIL... LINDO, CHEIROSO, COMPETENTE, QUERIDO POR TODOS, SIMP\u00c1TICO, SEXY, BARBINHA FOFA, SUPER CARISM\u00c1TICO, AMIGO DA NATUREZA, BOM DE PAPO, O MUNDO TODO AMA ELE \ud83e\udd17\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "YEARSANDYEARS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/TQeUZMCMNP1z2W0gxP_tsmKaNl044f8_jStegOLfed7zBEI1RHTwKc9C-i72uIjIrAX7U1kK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCedrgtqbcNU68tsiAEQB5ww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCedrgtqbcNU68tsiAEQB5ww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:27:44Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:27:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oaKJgogftGjnwVdnJf-U2XAklHA",
        "id": "UgxmniWaLxXeq9aU64d4AaABAg.9M0DdRJpd2-9M0EBGXeGDh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pra mim, tbm foi melhor, *mas melhor ele ficar fora*",
          "textOriginal": "Pra mim, tbm foi melhor, *mas melhor ele ficar fora*",
          "parentId": "UgxmniWaLxXeq9aU64d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Wagner oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQcLVqpDpndkVbY9rQ96GZQY4UsCmVmozRN-iNfUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeFGg9YAa3dIAoJIlaSpoGw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeFGg9YAa3dIAoJIlaSpoGw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:32:29Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:32:29Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6-6mCXUggt9XVGWLp3OdBhKFA5w",
    "id": "UgzISOkS9zV1v9tMemt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mTBmlsFLD0T9YH2GIrpMuTptWbU",
        "id": "UgzISOkS9zV1v9tMemt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rqRUrJWUZ-4",
          "textDisplay": "Primeiro",
          "textOriginal": "Primeiro",
          "authorDisplayName": "Johnny Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStPqWn_rYoA7zmxvpiUbw2rpmkeCoiofDkui3YGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjzOoapXZeLofFXU9Kiuqng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjzOoapXZeLofFXU9Kiuqng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-11T22:02:45Z",
          "updatedAt": "2021-04-11T22:02:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]