[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "YCs2HgRMd37-y3UzIVDsDBwP5dI",
    "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tvM9BOmWdUwGAdxvGVGZZGPW6L4",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "A sa\u00edda pro Brasil \u00e9 NAO AO CARNAVAL. Pelo amor de Deus,n\u00e3o aguento mais tanto sofrimento,tanta dor. Amo festas,amo carnaval,mas posso ficar mais um ano e viver por muitos e muitos .",
          "textOriginal": "A sa\u00edda pro Brasil \u00e9 NAO AO CARNAVAL. Pelo amor de Deus,n\u00e3o aguento mais tanto sofrimento,tanta dor. Amo festas,amo carnaval,mas posso ficar mais um ano e viver por muitos e muitos .",
          "authorDisplayName": "Vera Pequeno",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBgDlbCgmYBPLcTDHKylebQnmtEMYfQl_6ug=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw8uhUds6V9kXbb70Zzif4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw8uhUds6V9kXbb70Zzif4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 146,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:38:08Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:38:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 18,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GQ7G4TG8sjbDd3kx5c4ysCMJfIE",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9VDDTcYmnNO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "J\u00e1 eu Amo a Deus e minha sa\u00fade \u00f1 amo carnaval",
          "textOriginal": "J\u00e1 eu Amo a Deus e minha sa\u00fade \u00f1 amo carnaval",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Zete Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDdQ94ch9qU0GoxY4mckQOfZWk1DFKd0oxE-nZ3wROSUxtB56C6lmP13dW1I_V=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMmk1maubuYUNL4lQrXfssA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMmk1maubuYUNL4lQrXfssA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-26T16:18:56Z",
          "updatedAt": "2021-11-26T16:18:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "irmAjQHJ_2bejP_68rZEsApCOf0",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9VBOZf1AgJz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafael Pinto \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "@Rafael Pinto \ud83d\udc4d",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Cl\u00e1udio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREVNbQ4SWjP5Dp4UR6u7CJBIW53A2FDkelDA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTHyi46waivBXa6G4sqQi2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTHyi46waivBXa6G4sqQi2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T23:17:24Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T23:17:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pjL0rH-FdWihMaEuUvQkwb-vZ-U",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9VBAGZ-NWSl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ec 1:9 NTLH O que aconteceu antes vai acontecer outra vez. O que foi feito antes ser\u00e1 feito novamente. N\u00e3o h\u00e1 nada de novo neste mundo.\n\nReflitam!",
          "textOriginal": "Ec 1:9 NTLH O que aconteceu antes vai acontecer outra vez. O que foi feito antes ser\u00e1 feito novamente. N\u00e3o h\u00e1 nada de novo neste mundo.\n\nReflitam!",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ANTONIO MARCIO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS4Ny8rmSxDUTxnNLpWiXsLpCaBSqkez-CPxRT4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpZnJiMU2QrimXAtLbBG-vg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpZnJiMU2QrimXAtLbBG-vg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T21:12:27Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T21:12:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lgb6btQaGF5LU0DYw5cX93P7mFk",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9VAxl1Y_B13",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ana Vega 1. Eu disse europeus x \u00edndios, n\u00e3o especifiquei o territ\u00f3rio de sa\u00edda e nem o de chegada, mas acho que nas aulas de hist\u00f3ria vc deve ter aprendido: Portugal, Espanha, Fran\u00e7a, Reino Unido e Pa\u00edses Baixos, os de chegada, al\u00e9m do Brasil, existem nossos vizinhos e os demais pa\u00edses da Am\u00e9rica...mas o foco n\u00e3o \u00e9 esse, o foco \u00e9: eles tinham imunidade contra doen\u00e7as para eles simples - como a gripe por exemplo, e muitos nativos da Am\u00e9rica e demais territ\u00f3rios onde os Europeus pisaram nunca tinham tido contato com tais enfermidades, sendo assim, muitos sucumbiam ao contrair doen\u00e7as com as quais nunca tiveram contato, somente tendo alguma mem\u00f3ria imunol\u00f3gica seus descendentes em posteriores gera\u00e7\u00f5es - inclusive existe essa preocupa\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje com popula\u00e7\u00f5es isoladas, um exemplo conhecido \u00e9 o da ilha Sentinela do Norte, na \u00cdndia, onde se discute a n\u00e3o explora\u00e7\u00e3o justamente por conta dos nativos nunca terem tido contatos externos, e algo similar ocorre com o coronav\u00edrus, o qual antes de 2020, grande parte da popula\u00e7\u00e3o mundial jamais teve qualquer contato, sobretudo com uma \"especializa\u00e7\u00e3o\" da mesma (lembre-se que teve o SARS COV em 2003 e anteriores), portanto aceitemos de uma vez: para as gera\u00e7\u00f5es pr\u00e9-2020, o v\u00edrus causar\u00e1 muitos problemas, a doen\u00e7a s\u00f3 ser\u00e1 algo ameno para os beb\u00eas nascidos ap\u00f3s 2020 - sobretudo os filhos de curados/vacinados, para n\u00f3s, os de antes de 2020, s\u00f3 resta a adapta\u00e7\u00e3o e os \"quebra-galhos\" (vacinas feitas \u00e0s pressas que n\u00e3o conferem alta imunidade - algo acima dos 50% e que atenuaria o covid para algo pr\u00f3ximo a um resfriado, no m\u00e1ximo evitar\u00e1 para muitos a entuba\u00e7\u00e3o...)\n\n2. Sim, existe a quest\u00e3o econ\u00f4mica, mas tamb\u00e9m temos que considerar a quest\u00e3o humana...a China errou feio e nos causou um problema que custar\u00e1 a toda uma gera\u00e7\u00e3o uma vida de priva\u00e7\u00f5es, distopias outrora impens\u00e1veis e pr\u00f3ximas de um 1984 e preocupa\u00e7\u00f5es constantes com mortes e colaterais, fora danos econ\u00f4micos que superam os benef\u00edcios das \"esmolas\" que d\u00e3o ao mundo...eles SIM deviam indenizar o mundo, no entanto, s\u00e3o arrogantes a ponto de tentar calar \u00e0queles que lembram do erro crasso que cometeram e ainda por cima LUCRAR com a desgra\u00e7a alheia (pelo que sabemos, a coronavac foi vendida e n\u00e3o cedida), cada vez que lembro de pessoas que morreram, perderam seus entes queridos ou tiveram sonhos arruinados, mais fico convicto do mal que causaram ao mundo com tal erro...",
          "textOriginal": "@Ana Vega 1. Eu disse europeus x \u00edndios, n\u00e3o especifiquei o territ\u00f3rio de sa\u00edda e nem o de chegada, mas acho que nas aulas de hist\u00f3ria vc deve ter aprendido: Portugal, Espanha, Fran\u00e7a, Reino Unido e Pa\u00edses Baixos, os de chegada, al\u00e9m do Brasil, existem nossos vizinhos e os demais pa\u00edses da Am\u00e9rica...mas o foco n\u00e3o \u00e9 esse, o foco \u00e9: eles tinham imunidade contra doen\u00e7as para eles simples - como a gripe por exemplo, e muitos nativos da Am\u00e9rica e demais territ\u00f3rios onde os Europeus pisaram nunca tinham tido contato com tais enfermidades, sendo assim, muitos sucumbiam ao contrair doen\u00e7as com as quais nunca tiveram contato, somente tendo alguma mem\u00f3ria imunol\u00f3gica seus descendentes em posteriores gera\u00e7\u00f5es - inclusive existe essa preocupa\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje com popula\u00e7\u00f5es isoladas, um exemplo conhecido \u00e9 o da ilha Sentinela do Norte, na \u00cdndia, onde se discute a n\u00e3o explora\u00e7\u00e3o justamente por conta dos nativos nunca terem tido contatos externos, e algo similar ocorre com o coronav\u00edrus, o qual antes de 2020, grande parte da popula\u00e7\u00e3o mundial jamais teve qualquer contato, sobretudo com uma \"especializa\u00e7\u00e3o\" da mesma (lembre-se que teve o SARS COV em 2003 e anteriores), portanto aceitemos de uma vez: para as gera\u00e7\u00f5es pr\u00e9-2020, o v\u00edrus causar\u00e1 muitos problemas, a doen\u00e7a s\u00f3 ser\u00e1 algo ameno para os beb\u00eas nascidos ap\u00f3s 2020 - sobretudo os filhos de curados/vacinados, para n\u00f3s, os de antes de 2020, s\u00f3 resta a adapta\u00e7\u00e3o e os \"quebra-galhos\" (vacinas feitas \u00e0s pressas que n\u00e3o conferem alta imunidade - algo acima dos 50% e que atenuaria o covid para algo pr\u00f3ximo a um resfriado, no m\u00e1ximo evitar\u00e1 para muitos a entuba\u00e7\u00e3o...)\n\n2. Sim, existe a quest\u00e3o econ\u00f4mica, mas tamb\u00e9m temos que considerar a quest\u00e3o humana...a China errou feio e nos causou um problema que custar\u00e1 a toda uma gera\u00e7\u00e3o uma vida de priva\u00e7\u00f5es, distopias outrora impens\u00e1veis e pr\u00f3ximas de um 1984 e preocupa\u00e7\u00f5es constantes com mortes e colaterais, fora danos econ\u00f4micos que superam os benef\u00edcios das \"esmolas\" que d\u00e3o ao mundo...eles SIM deviam indenizar o mundo, no entanto, s\u00e3o arrogantes a ponto de tentar calar \u00e0queles que lembram do erro crasso que cometeram e ainda por cima LUCRAR com a desgra\u00e7a alheia (pelo que sabemos, a coronavac foi vendida e n\u00e3o cedida), cada vez que lembro de pessoas que morreram, perderam seus entes queridos ou tiveram sonhos arruinados, mais fico convicto do mal que causaram ao mundo com tal erro...",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSU47HBkaalrFHPt96iPRgbYHjvkVy3firyFyt0X28=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanPxq942Tx5xpODuoCKKFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCanPxq942Tx5xpODuoCKKFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T19:14:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T19:14:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BaFdLxBdQJWsVvRePbDexT4JK6k",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9VARHfWT5f-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Cl\u00e1udio tem que dar o exemplo e n\u00e3o imitar o Bozo n\u00e9? Ficar fazendo aglomera\u00e7\u00f5es politicas o tempo todo \u00e9 errado. Teve at\u00e9 uma politica que levou o bebe dela sem m\u00e1scara pra um protesto.",
          "textOriginal": "@Cl\u00e1udio tem que dar o exemplo e n\u00e3o imitar o Bozo n\u00e9? Ficar fazendo aglomera\u00e7\u00f5es politicas o tempo todo \u00e9 errado. Teve at\u00e9 uma politica que levou o bebe dela sem m\u00e1scara pra um protesto.",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafael Pinto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmpHMbA0Arj_2CNOfTn5CuLINiL-ebhzIQ_Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQhQH-iqJu-kj9DQY3e_mQg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQhQH-iqJu-kj9DQY3e_mQg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-25T14:21:55Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T14:21:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HImZ69sGu5jUHCk7nSutrEIbA7M",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9VAMU2kK4DS",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafael Pinto Mais que as aglomera\u00e7\u00f5es do bozim. \nVoc\u00ea deve estar de brincadeira.\nCada uma... que at\u00e9 o parecem duas.",
          "textOriginal": "@Rafael Pinto Mais que as aglomera\u00e7\u00f5es do bozim. \nVoc\u00ea deve estar de brincadeira.\nCada uma... que at\u00e9 o parecem duas.",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Cl\u00e1udio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREVNbQ4SWjP5Dp4UR6u7CJBIW53A2FDkelDA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTHyi46waivBXa6G4sqQi2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTHyi46waivBXa6G4sqQi2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T13:39:55Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T13:39:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fSdH9rA00VQFyZZuZRPkkBZBnMc",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V87TbkQYuY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jo\u00e3o Caix\u00eata 2 e 3 que tiveram um boom p\u00f3s carnaval, porque at\u00e9 ent\u00e3o ningu\u00e9m sabia diferenciar o Coronga de uma Gripe comum, por isso os casos graves s\u00f3 foram aparecer mais de um m\u00eas depois, fora que o v\u00edrus pode passar mais de um m\u00eas latente no organismo.",
          "textOriginal": "@Jo\u00e3o Caix\u00eata 2 e 3 que tiveram um boom p\u00f3s carnaval, porque at\u00e9 ent\u00e3o ningu\u00e9m sabia diferenciar o Coronga de uma Gripe comum, por isso os casos graves s\u00f3 foram aparecer mais de um m\u00eas depois, fora que o v\u00edrus pode passar mais de um m\u00eas latente no organismo.",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Doly Doly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzr7exHe1Ct8falWZPDhLp_x4pQF9V5QBJKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCylxHT1DS72aFeo5PNH01EA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCylxHT1DS72aFeo5PNH01EA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T16:50:18Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T16:50:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zpYab0hb_Hp_7Ji_z5hlg_zi7fw",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V86xwlj4b2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "J\u00e1 devia ser a muito tempo, ou voc\u00ea nunca viu os surtos de DSTs p\u00f3s carnaval? Ou os in\u00fameros acidentes de carro que rolam? Carnaval \u00e9 e sempre foi um atraso!",
          "textOriginal": "J\u00e1 devia ser a muito tempo, ou voc\u00ea nunca viu os surtos de DSTs p\u00f3s carnaval? Ou os in\u00fameros acidentes de carro que rolam? Carnaval \u00e9 e sempre foi um atraso!",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Doly Doly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzr7exHe1Ct8falWZPDhLp_x4pQF9V5QBJKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCylxHT1DS72aFeo5PNH01EA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCylxHT1DS72aFeo5PNH01EA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-24T16:45:50Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T16:45:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f2uC6QlTKcVxk41hjibgdLBOexg",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V7tBZBgoWB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Pra come\u00e7ar, d\u00ea o nome da  nacionalidade dos tais europeus que descobriram( invadiram) o Brasil em 1500. Porque n\u00e3o foram todos os europeus, n\u00e3o generalize. Outra coisa , que voc\u00ea pensa que vai acontecer com as tais san\u00e7\u00f5es contra a China que voc\u00ea prop\u00f5e? Quem vai ficar sem vender para a China s\u00e3o os outros pa\u00edses, v\u00e3o ficar no prej\u00fa, porque eles s\u00e3o grandes compradores.",
          "textOriginal": "@Adriano Pra come\u00e7ar, d\u00ea o nome da  nacionalidade dos tais europeus que descobriram( invadiram) o Brasil em 1500. Porque n\u00e3o foram todos os europeus, n\u00e3o generalize. Outra coisa , que voc\u00ea pensa que vai acontecer com as tais san\u00e7\u00f5es contra a China que voc\u00ea prop\u00f5e? Quem vai ficar sem vender para a China s\u00e3o os outros pa\u00edses, v\u00e3o ficar no prej\u00fa, porque eles s\u00e3o grandes compradores.",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana Vega",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSp0kQmq8Ts4fG22O28BSqsFdiD_6BULJxiDJdU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2JZVYQyJTxtsjszVCgZ-Zw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2JZVYQyJTxtsjszVCgZ-Zw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T14:36:46Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T14:36:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZrY2aG_jVUtr5ouGgiBF7FzeXdQ",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V7sBjVsKzr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u200b@Anderson Rodrigues Para n\u00e3o ir muito a fundo vou citar os primeiros casos do mundo em dezembro de 2019 e n\u00e3o os primeiros do Brasil em fevereiro de 2020. Nesses 2 ou 3 meses antes do carnaval brasileiro, qual era a taxa de contaminados? Essa taxa aumentou drasticamente nos 2 ou 3 meses p\u00f3s carnaval? \u00c9 bom questionar o ponto de vista de algu\u00e9m fazendo 2 perguntas que se ela responder, estar\u00e1 anulando o pr\u00f3prio argumento. \"Vamos l\u00e1 mudar nossas pr\u00f3prias ideologias, car\u00e1ter e cultura, mas vamos deixar o carnaval que re\u00fane at\u00e9 14 milh\u00f5es de pessoas acontecer\". \u00c9 BRINCADEIRA N\u00c9 N\u00c3O?",
          "textOriginal": "\u200b@Anderson Rodrigues Para n\u00e3o ir muito a fundo vou citar os primeiros casos do mundo em dezembro de 2019 e n\u00e3o os primeiros do Brasil em fevereiro de 2020. Nesses 2 ou 3 meses antes do carnaval brasileiro, qual era a taxa de contaminados? Essa taxa aumentou drasticamente nos 2 ou 3 meses p\u00f3s carnaval? \u00c9 bom questionar o ponto de vista de algu\u00e9m fazendo 2 perguntas que se ela responder, estar\u00e1 anulando o pr\u00f3prio argumento. \"Vamos l\u00e1 mudar nossas pr\u00f3prias ideologias, car\u00e1ter e cultura, mas vamos deixar o carnaval que re\u00fane at\u00e9 14 milh\u00f5es de pessoas acontecer\". \u00c9 BRINCADEIRA N\u00c9 N\u00c3O?",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Caix\u00eata",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/s08duu5ShGlbeskenWGkoCfWkJCGabyEzhmCwd8RNrmxJ9_7P017ZwKb97frxyiK6BTnQ5b6=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQJnmNmZTUrhQKPTvTFS1pQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQJnmNmZTUrhQKPTvTFS1pQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T14:28:03Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T14:31:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7pUF32hiZ7wcgKXpu9tSabk1KCM",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V7XKFAyGus",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Apoiada digo n\u00e3o ao carnaval",
          "textOriginal": "Apoiada digo n\u00e3o ao carnaval",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roberto Di Aguiar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRTNmVLcAgDKQIvIRaMxAAvCINo2BnDVnQHtR-Z=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:16:58Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:16:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AYcsDNYRKY0-rCjRpVvv3Q0HhQ0",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V7QxMvnoQc",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Alceu Vitor Paixao desonesto n\u00e3o... Realista.\nE voc\u00ea erra quando diz que a onde come\u00e7ou com o Carnaval.\nAntes disso aqui no Brasil j\u00e1 havia v\u00e1rios contaminados subnotificados.\nN\u00e3o venha com essa.",
          "textOriginal": "@Alceu Vitor Paixao desonesto n\u00e3o... Realista.\nE voc\u00ea erra quando diz que a onde come\u00e7ou com o Carnaval.\nAntes disso aqui no Brasil j\u00e1 havia v\u00e1rios contaminados subnotificados.\nN\u00e3o venha com essa.",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anderson Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRq2JtJ2gdvC5sXuAMjxggUFc8tpH2YycbF7a8JmA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCghsFAa4BnIWAsLpKYBto-w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCghsFAa4BnIWAsLpKYBto-w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-24T10:21:17Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T10:21:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DsV3CzY6WC6ypjMMOA_rYuQk7m0",
        "id": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg.9V6V4h15NqH9V7OXMfWSUT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Acha mesmo que tudo est\u00e1 resolvido se n\u00e3o tiver mais carnaval?\nTemos que mudar nossas pr\u00f3prias ideologias, car\u00e1ter e cultura.",
          "textOriginal": "Acha mesmo que tudo est\u00e1 resolvido se n\u00e3o tiver mais carnaval?\nTemos que mudar nossas pr\u00f3prias ideologias, car\u00e1ter e cultura.",
          "parentId": "UgycR4m639poB0MlnwZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anderson Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRq2JtJ2gdvC5sXuAMjxggUFc8tpH2YycbF7a8JmA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCghsFAa4BnIWAsLpKYBto-w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCghsFAa4BnIWAsLpKYBto-w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-24T10:00:07Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T10:00:07Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WA4_xtnWsjLuEcq0LJnivJ-TY_0",
    "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3M5vNGLMRFu_5iO8ZkPTphbsXgQ",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Diga N\u00c3O ao carnaval de 2022!!!\u00c9 preciso guardar luto pelas vidas perdidas!!!!!",
          "textOriginal": "Diga N\u00c3O ao carnaval de 2022!!!\u00c9 preciso guardar luto pelas vidas perdidas!!!!!",
          "authorDisplayName": "Sonia Marta Gomes Castro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7eU_a6p_Kx9UvbmTzojQFsZ5MZluac7CgCA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgpj8fKiQNXL-doPlu1iIYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgpj8fKiQNXL-doPlu1iIYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 257,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:44:51Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:44:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 19,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PrhuVHFIS60SGc40elYTk9q4XEM",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9VDDXt0aJ3h",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade",
          "textOriginal": "Verdade",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Zete Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDdQ94ch9qU0GoxY4mckQOfZWk1DFKd0oxE-nZ3wROSUxtB56C6lmP13dW1I_V=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMmk1maubuYUNL4lQrXfssA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMmk1maubuYUNL4lQrXfssA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-26T16:19:31Z",
          "updatedAt": "2021-11-26T16:19:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_zB39GQXKDwp3tF9ynBuDhJOQjM",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V8x58GTrtR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafael Pinto \u00e9 pior porque \u00e9 ou \u00e9 pior porque voc\u00ea quer?",
          "textOriginal": "@Rafael Pinto \u00e9 pior porque \u00e9 ou \u00e9 pior porque voc\u00ea quer?",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "David Ribeiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyFiyzS8laT3u7dGRqLKP_SgiH3g4Ef-vmnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF1fox9WelbyJ4RIKRSlIag",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF1fox9WelbyJ4RIKRSlIag"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T00:30:05Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T00:30:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "X1T_7kzVxy5-JM2hJSd0JCB00pw",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V8gO-MvUWa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Vitor almeida Muda sim porque no Carnaval vem muita gente l\u00e1 de fora. A Europa j\u00e1 est\u00e1 com a quarta onda, A Alemanha est\u00e1 voltando com lockdown...melhor esperar um pouco do que ficar trancado o ano inteiro!",
          "textOriginal": "@Vitor almeida Muda sim porque no Carnaval vem muita gente l\u00e1 de fora. A Europa j\u00e1 est\u00e1 com a quarta onda, A Alemanha est\u00e1 voltando com lockdown...melhor esperar um pouco do que ficar trancado o ano inteiro!",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "David Rabello",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVO09R_ta1xectuu321Wwd3TirIL3Htu3p1g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVHNf_Vev0YevViT0WYM6mQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVHNf_Vev0YevViT0WYM6mQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T22:04:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T22:04:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mHQ_OsD1zJp4TBBUm4SYw6E-EiY",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V81IIQBI9U",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu digo n\u00e3o ao carnaval, mas tamb\u00e9m a qualquer outro lugar. Igreja, shopping, bar, qualquer lugar. SE VACINEM E USEM M\u00c1SCARA",
          "textOriginal": "Eu digo n\u00e3o ao carnaval, mas tamb\u00e9m a qualquer outro lugar. Igreja, shopping, bar, qualquer lugar. SE VACINEM E USEM M\u00c1SCARA",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bree",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTchmiCFRGQ-U8MW3BbS_jJ_JK6T4VNr965ffF0vQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT39YhWT7yS8mEEc8Adu-bA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCT39YhWT7yS8mEEc8Adu-bA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T15:56:20Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T15:56:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "518puU1j3jRd-VuQ0yLEerrnBjE",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V7rlHRDKAU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Vitor almeida Vai pensando",
          "textOriginal": "@Vitor almeida Vai pensando",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roberto Di Aguiar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRTNmVLcAgDKQIvIRaMxAAvCINo2BnDVnQHtR-Z=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-24T14:24:18Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T14:24:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3CF98X65OVrqJUNP8xbWdN11ztc",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V7orEKtxfC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Carnaval n\u00e3o ir\u00e1 mudar nada. J\u00e1 temos bares, baladas, centro comerciais com fluxo constante de pessoas, bus\u00e3o lotado, metro lotado e estadios lotados, carnaval seria apenas mais um, mas aglomera\u00e7\u00e3o em massa j\u00e1 ta rolando a meses amigos, covid n\u00e3o fica mais forte no carnaval kkkk",
          "textOriginal": "Carnaval n\u00e3o ir\u00e1 mudar nada. J\u00e1 temos bares, baladas, centro comerciais com fluxo constante de pessoas, bus\u00e3o lotado, metro lotado e estadios lotados, carnaval seria apenas mais um, mas aglomera\u00e7\u00e3o em massa j\u00e1 ta rolando a meses amigos, covid n\u00e3o fica mais forte no carnaval kkkk",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vitor almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDsXqVc2ZxFqa4dBEYtSpk-EVW-CDfJqeARidayA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVLsbYaL09I8HhbB-ekAwyQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVLsbYaL09I8HhbB-ekAwyQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T13:58:54Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T13:58:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PjxktHDzivuTI1VmCN5z42utQ_4",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V7hJ3lJETX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@TomasTurbano Tem Carnaval e depois fecha tudo novamente...mil vezes N\u00c3O AO CARNAVAL.",
          "textOriginal": "@TomasTurbano Tem Carnaval e depois fecha tudo novamente...mil vezes N\u00c3O AO CARNAVAL.",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "David Rabello",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVO09R_ta1xectuu321Wwd3TirIL3Htu3p1g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVHNf_Vev0YevViT0WYM6mQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVHNf_Vev0YevViT0WYM6mQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-24T12:52:56Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T12:52:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wP5f5ZwQupOWV_Klzq6ELVN-yKc",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V7XN2OKToh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@White Wolf Apoiado",
          "textOriginal": "@White Wolf Apoiado",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roberto Di Aguiar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRTNmVLcAgDKQIvIRaMxAAvCINo2BnDVnQHtR-Z=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:17:21Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:17:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LYa4ZD9pOiRSPP7a6nP_RLQSGjM",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V7CtxPa1zA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E as pessoas que viraram moradoras de rua e as microempresas que faliram, e os desempregados ? Hip\u00f3crita",
          "textOriginal": "E as pessoas que viraram moradoras de rua e as microempresas que faliram, e os desempregados ? Hip\u00f3crita",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Reginaselhabatista Da conseicao",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS8bYV41gtkrXntZk9Tt_l0hgpm654vXRMukypy43EN7Y9hG8RuIZ8DoKxGCpVG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsdgGSKJhDa8MjgmbsRrolg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsdgGSKJhDa8MjgmbsRrolg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T08:18:29Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T08:18:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fZhK9NfVnuQuBGRJ6MTVXbeX-ew",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V7BBrbzN0I",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Carnaval nunca mais",
          "textOriginal": "Carnaval nunca mais",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "White Wolf",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKzzABNSAOPZWe2vUbokNGICu56AsqAwLeN0qp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWlR0Gx-l_Kv-O8-tEag3aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWlR0Gx-l_Kv-O8-tEag3aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-24T08:03:35Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T08:03:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BPm6dFRP-neKTDLmPGwzi8d-lWA",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V742fSxW_u",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mateus Verdade,  concordo  que \u00e9   isso mesmo!!",
          "textOriginal": "@Mateus Verdade,  concordo  que \u00e9   isso mesmo!!",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Aline",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6tmMUgOSxlMx9VyozZHU8z_aB1fBi64Gt_l5jTjwRpsrLTrx0q62qYkYdrUlA7fa8xgfVqcY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXHU5r3A_GSUGCOYvyyMkkw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXHU5r3A_GSUGCOYvyyMkkw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T07:01:10Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T07:01:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pyMQc9wvRq-8r9vftoHyIBktBtU",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V6k1SVh1Wj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Para elei\u00e7\u00e3o para PREFEITOS no final de 2020 foram permitidas as \"AGLOMERA\u00c7\u00d5ES DO BEM\" ... porque tinham que testar as tais URNAS \"INFAL\u00cdVEIS\" .... a decis\u00e3o sobre o CARNAVAL ou qualquer AGLOMERA\u00c7\u00c3O est\u00e1 nas m\u00e3os de PREFEITOS e GOVERNADORES, segundo decidiu o tal PODER \"MODERADOR\" ou MUDOU ALGUMA COISA ?????",
          "textOriginal": "Para elei\u00e7\u00e3o para PREFEITOS no final de 2020 foram permitidas as \"AGLOMERA\u00c7\u00d5ES DO BEM\" ... porque tinham que testar as tais URNAS \"INFAL\u00cdVEIS\" .... a decis\u00e3o sobre o CARNAVAL ou qualquer AGLOMERA\u00c7\u00c3O est\u00e1 nas m\u00e3os de PREFEITOS e GOVERNADORES, segundo decidiu o tal PODER \"MODERADOR\" ou MUDOU ALGUMA COISA ?????",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rentor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_gGYCYnVVgbapYI45MWln0r6FwJruMceeMGrj=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC57D96VEZRCH6AkZ7jBX7RA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC57D96VEZRCH6AkZ7jBX7RA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-24T03:57:30Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T03:57:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mt8SXBVcnL04zjm4CHK0sLaDYzE",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V6czGuX4co",
        "snippet": {
          "textDisplay": "CARNAVAL  N\u00c3OOOOOOOOOOO\nQUEREMOS  POR FAVOR  VAI VIM TRAZER  MAIS  VARIANTE  PRO NOSSO BRASIL!\nN\u00c3O  AGUENTO MAIS ISSO MEU DEUS!!!!",
          "textOriginal": "CARNAVAL  N\u00c3OOOOOOOOOOO\nQUEREMOS  POR FAVOR  VAI VIM TRAZER  MAIS  VARIANTE  PRO NOSSO BRASIL!\nN\u00c3O  AGUENTO MAIS ISSO MEU DEUS!!!!",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Aline",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6tmMUgOSxlMx9VyozZHU8z_aB1fBi64Gt_l5jTjwRpsrLTrx0q62qYkYdrUlA7fa8xgfVqcY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXHU5r3A_GSUGCOYvyyMkkw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXHU5r3A_GSUGCOYvyyMkkw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:55:54Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:55:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_u5yoPXeBWQ9UBmaINFrhBtKf4E",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V6_l8-N4_B",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@De Almeida Concordo s\u00f3 aqui pode td que raiva disso entra quem quer.",
          "textOriginal": "@De Almeida Concordo s\u00f3 aqui pode td que raiva disso entra quem quer.",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nega",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/OBPQOfj8c4_QRZdkmev21b1llNz2uMy-rsgWF54KR7AO8Yq9iJvVN9OCohY9dIfQpmudRiqJhw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnD-m6Qb3iEgIhNRO0leCqg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnD-m6Qb3iEgIhNRO0leCqg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:27:45Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:27:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JKFIphUYxL5_FKSo7SxpEwY10kw",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V6ZQp9CWz9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tem que fechar os aeroportos pra esses gringos n\u00e3o trazerem mais variante pra aqui.",
          "textOriginal": "Tem que fechar os aeroportos pra esses gringos n\u00e3o trazerem mais variante pra aqui.",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "De Almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEP3DsWGVtmfJey6JMP05NPNYGDN3E931PsQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt2yGoI-On0pCC5fk0vwKOw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt2yGoI-On0pCC5fk0vwKOw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:16:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:16:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QGNWoVGa-pWUETH3jcZP_kaHbC8",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V6RMgoSbE6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@UC4y-SmPfzZuQUssZJWl7hnw n\u00e3o conseguem passar um aninho sem se embriagar e ficar dan\u00e7ando ?",
          "textOriginal": "@UC4y-SmPfzZuQUssZJWl7hnw n\u00e3o conseguem passar um aninho sem se embriagar e ficar dan\u00e7ando ?",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Carlos Machado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ0SKefSp3H2eE5XY7u-mBElji-65Rh-4tlvN4BMg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdOxwxm9MIIIfXrGyEfTXCw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdOxwxm9MIIIfXrGyEfTXCw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:05:38Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:05:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S2b4LD2w2nlWHjDmINKu-R07Tik",
        "id": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg.9V6BFZdlX7R9V6NiPcdti1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Douglas tamb\u00e9m, uma coisa n\u00e3o anula  a outra",
          "textOriginal": "@Douglas tamb\u00e9m, uma coisa n\u00e3o anula  a outra",
          "parentId": "UgwJae3SHRbxyqzTlAl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TomasTurbano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Uw4jfDNIWki7F3tXxzF92zPWCob80uar_d3i_MaTyFeUE-94ukrosGJmofpwaF8t7HrPNqOU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK4vacLCiJxdqao1gmOyVng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK4vacLCiJxdqao1gmOyVng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-24T00:33:47Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T00:33:47Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KKSmbbmLWm5PNlOSSsbg66VOpTQ",
    "id": "Ugwcv67uUaLyx4D2XQ14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ciXcm10gfZfEgjS2FZ39eLUPWks",
        "id": "Ugwcv67uUaLyx4D2XQ14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Diga n\u00e3o ao Carnaval. Vamos respeitar a mem\u00f3ria daqueles que se foram e de suas fam\u00edlias.",
          "textOriginal": "Diga n\u00e3o ao Carnaval. Vamos respeitar a mem\u00f3ria daqueles que se foram e de suas fam\u00edlias.",
          "authorDisplayName": "Tyson Guioshi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQSOXQXRjEwEyYAlMJO3KN04bcJmJGc3KfZWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6D3-_aNtmWnJRJldqWICxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6D3-_aNtmWnJRJldqWICxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 111,
          "publishedAt": "2021-11-24T03:51:14Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T03:51:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7TnC6P2F3tJdDKkA1YzhuG3uO38",
        "id": "Ugwcv67uUaLyx4D2XQ14AaABAg.9V6jJUYsPxI9V8fuJpZUgH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Digo sim o canaval",
          "textOriginal": "Digo sim o canaval",
          "parentId": "Ugwcv67uUaLyx4D2XQ14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Demir Campos Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2Do5YrSbKORLDZmZ1CH4MtjkzzXgNa5BD-AerxN9IKrTiTOxTkHA2rXwMklSN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3j4jMNCI2ugJczcWNb34hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3j4jMNCI2ugJczcWNb34hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T21:59:55Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T21:59:55Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rSbG8MWMbbaO_unz20A-2_W7MG4",
    "id": "UgyM8A5l1lCjzo2B5QJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aN0Aj2Jo2vDI8z88R7MVo9Azoyk",
        "id": "UgyM8A5l1lCjzo2B5QJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Aqui no Brasil est\u00e1 prevista para depois do Carnaval! Os Prefeitos que liberaram aqui,  v\u00e3o ser os primeiros a procurarem respons\u00e1veis depois.",
          "textOriginal": "Aqui no Brasil est\u00e1 prevista para depois do Carnaval! Os Prefeitos que liberaram aqui,  v\u00e3o ser os primeiros a procurarem respons\u00e1veis depois.",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Stork",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRk3j41QHaOhoAG6fO6P82cxbafRwjzetxbqsTxCA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXP4hAjxXqBG0Hp3neab20g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXP4hAjxXqBG0Hp3neab20g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 43,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:52:36Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:52:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0Dk98Htf71O_W-VvWYqc7LkqGh0",
    "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M3akRinFG44X_o_bg4frdcxgQ98",
        "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Professor, n\u00e3o entendi a explica\u00e7\u00e3o dos suscetiveis.  Se a cobertura vacinal \u00e9 maior q a Brasileira, por que eles est\u00e3o fudidos? O professor poderia explicar melhor em um v\u00eddeo maior?  Ent\u00e3o, pelo fato que h\u00e1 v\u00e1rios convalescentes no Brasil, estamos melhores que eles? Abra\u00e7os",
          "textOriginal": "Professor, n\u00e3o entendi a explica\u00e7\u00e3o dos suscetiveis.  Se a cobertura vacinal \u00e9 maior q a Brasileira, por que eles est\u00e3o fudidos? O professor poderia explicar melhor em um v\u00eddeo maior?  Ent\u00e3o, pelo fato que h\u00e1 v\u00e1rios convalescentes no Brasil, estamos melhores que eles? Abra\u00e7os",
          "authorDisplayName": "Flavio Adjuto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRvgLqnSn1GvccIwfHs-4UIgXIDNRb7G2tAUMCiQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6TFnRXkz_KuWIYhWOp_RkQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6TFnRXkz_KuWIYhWOp_RkQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:35:56Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:35:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 10,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VI7RHkImL6cUP5qshBwRJUfHeOk",
        "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg.9V5jlQD1g709V7X5FKqUEO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Al\u00e9m de que existem muitas pessoas que n\u00e3o tomaram a vacina ainda, mas pegaram o v\u00edrus, e mesmo n\u00e3o sendo o mesmo efeito, j\u00e1 ajuda. L\u00e1 quem n\u00e3o se vacinou provavelmente n\u00e3o pegou tamb\u00e9m. Aqui no br os casos de covid nao s\u00e3o notificados como na Europa. Aqui em casa, meu pai foi o \u00fanico que fez o teste, mas todos tiveram sintomas de covid, mas apenas um vez o teste pelo valor alto.",
          "textOriginal": "Al\u00e9m de que existem muitas pessoas que n\u00e3o tomaram a vacina ainda, mas pegaram o v\u00edrus, e mesmo n\u00e3o sendo o mesmo efeito, j\u00e1 ajuda. L\u00e1 quem n\u00e3o se vacinou provavelmente n\u00e3o pegou tamb\u00e9m. Aqui no br os casos de covid nao s\u00e3o notificados como na Europa. Aqui em casa, meu pai foi o \u00fanico que fez o teste, mas todos tiveram sintomas de covid, mas apenas um vez o teste pelo valor alto.",
          "parentId": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Almir Quaresma",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgtfpx8u57RKpjtLtzQGZ33an42eoMN4xaGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF3nwtjznLd15dQT35Uburg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF3nwtjznLd15dQT35Uburg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:14:56Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:14:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZHtEp19EYP5iwnxpcsajS6w5pUg",
        "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg.9V5jlQD1g709V7WqRmppyt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pq eles tem a imunidade da vacina apenas, que \u00e9 muito boa, por\u00e9m o sistema imune deles s\u00f3 conheceram o v\u00edrus por aquele m\u00e9todo. Aqui no Brasil, al\u00e9m da vacina as pessoas pegaram covid, e com isso a imunidade vai l\u00e1 pra cima, seria como se todos que pegaram e tomaram vacina estivessem com 3 doses j\u00e1. Ent\u00e3o o sistema imune ( teoricamente) teria entrado em contato 3 vezes com o v\u00edrus, aumentando assim a imunidade. N\u00e3o sei se expliquei direito. Abra\u00e7os",
          "textOriginal": "Pq eles tem a imunidade da vacina apenas, que \u00e9 muito boa, por\u00e9m o sistema imune deles s\u00f3 conheceram o v\u00edrus por aquele m\u00e9todo. Aqui no Brasil, al\u00e9m da vacina as pessoas pegaram covid, e com isso a imunidade vai l\u00e1 pra cima, seria como se todos que pegaram e tomaram vacina estivessem com 3 doses j\u00e1. Ent\u00e3o o sistema imune ( teoricamente) teria entrado em contato 3 vezes com o v\u00edrus, aumentando assim a imunidade. N\u00e3o sei se expliquei direito. Abra\u00e7os",
          "parentId": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Almir Quaresma",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgtfpx8u57RKpjtLtzQGZ33an42eoMN4xaGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF3nwtjznLd15dQT35Uburg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF3nwtjznLd15dQT35Uburg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:12:46Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:12:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PF5RytS4My1b_HQJhDm5IPuRzF0",
        "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg.9V5jlQD1g709V77043azrS",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Me d\u00e1 a entender que a vacina n\u00e3o adianta \u00e9 nada, se \u00e9 t\u00e3o boa como falam deveria proteger muito mais.",
          "textOriginal": "Me d\u00e1 a entender que a vacina n\u00e3o adianta \u00e9 nada, se \u00e9 t\u00e3o boa como falam deveria proteger muito mais.",
          "parentId": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Erica Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRFeP0CUuP_NDZN98LHC3Mtldl5Waye7g_lThLW=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0hYi0MxyAKqxGQaJzoZuig",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0hYi0MxyAKqxGQaJzoZuig"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T07:27:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T07:27:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Iq2-cWknDYGosuIAgTQEDr0520s",
        "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg.9V5jlQD1g709V6aDfCh1OP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bully Maguire Eles n\u00e3o tem imunidade.em grande parte pelo fato de n\u00e3o ter pegado covid mesmo, mas como vc falou o problema s\u00e3o os riscos.",
          "textOriginal": "@Bully Maguire Eles n\u00e3o tem imunidade.em grande parte pelo fato de n\u00e3o ter pegado covid mesmo, mas como vc falou o problema s\u00e3o os riscos.",
          "parentId": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Cicero Fernando Oliver",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaKNJLKQTu7Fm97odjKlr-DAxat_q9W8fSjA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzhUBYYvWyxujJQDEcjQmQQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzhUBYYvWyxujJQDEcjQmQQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:31:47Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:31:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jw-PVwHzHqAnmawCB_Xv_Z3T8Pc",
        "id": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg.9V5jlQD1g709V68Dk2XMBE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ivan G. Jr. ?????????????? vai conversar no zap, zap vai",
          "textOriginal": "@Ivan G. Jr. ?????????????? vai conversar no zap, zap vai",
          "parentId": "UgzmliD6T7m3kcEFgIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\ud83d\udc95l!!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSR1lZ4sqYBX8MgXLEXngerHma5GWh3uxhthnXRlsnVWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLGvrtio9xCE6uwxNBJMhsg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLGvrtio9xCE6uwxNBJMhsg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:18:24Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:18:24Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wk04HV0IvbNmnfGipv9iEnQUKCY",
    "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KVtg4C98k2AwXJW2ybAhvCJid80",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Sou do Rio e estou apreensiva com o R\u00e9veillon e o Carnaval. Tomara que n\u00e3o venha outra onda.",
          "textOriginal": "Sou do Rio e estou apreensiva com o R\u00e9veillon e o Carnaval. Tomara que n\u00e3o venha outra onda.",
          "authorDisplayName": "Luiza Valente",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/q_K6t2zuHgqpA7aG2-AMpMOTQ2r0BLWg9WZL_mluOCrDHbXYuNu5FPOIn8752ln0QLmTgS_jJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 119,
          "publishedAt": "2021-11-22T14:05:29Z",
          "updatedAt": "2021-11-22T14:05:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 28,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EFv5oBKfP710RGVSqEDhDxm3VpM",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V8se2sscix",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Isabel Costa sim. E ainda tem os que n\u00e3o querem se vacinar. J\u00e1 vou pra terceira vacina em dezembro, mal saio de casa, e agora mais essa. S\u00f3 Jesus mesmo pra nos proteger",
          "textOriginal": "@Isabel Costa sim. E ainda tem os que n\u00e3o querem se vacinar. J\u00e1 vou pra terceira vacina em dezembro, mal saio de casa, e agora mais essa. S\u00f3 Jesus mesmo pra nos proteger",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiza Valente",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/q_K6t2zuHgqpA7aG2-AMpMOTQ2r0BLWg9WZL_mluOCrDHbXYuNu5FPOIn8752ln0QLmTgS_jJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T23:51:18Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T23:51:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JlLkt6z-58VgwEccOzBQNOC1QOo",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V8iT7ihAKC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vc tem alguma d\u00favida sobre isso ? T\u00e1 tudo liberado aeroportos tudo aberto e assim vai ningu\u00e9m est\u00e1 fazendo distanciamento social n\u00e3o est\u00e3o usando m\u00e1scara. Se n\u00e3o clamar ao Senhor Jesus o Brasil est\u00e1 e lascado.",
          "textOriginal": "Vc tem alguma d\u00favida sobre isso ? T\u00e1 tudo liberado aeroportos tudo aberto e assim vai ningu\u00e9m est\u00e1 fazendo distanciamento social n\u00e3o est\u00e3o usando m\u00e1scara. Se n\u00e3o clamar ao Senhor Jesus o Brasil est\u00e1 e lascado.",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Isabel Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQjSPVbCrJUJaRoSvfJ6-bblQFUIiQXp-LxM4kuAw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIYFlrMEtrOktkmETtFwcyQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIYFlrMEtrOktkmETtFwcyQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T22:22:17Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T22:25:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gtkcAGWeNYvxHCXMsB6LGEklsTQ",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V8FadL25x0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Daniel Silva que lockdown? Rapaz, se fechar bar significa lockdown pra vc... Melhore",
          "textOriginal": "@Daniel Silva que lockdown? Rapaz, se fechar bar significa lockdown pra vc... Melhore",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Zenith",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfoVg0N4i9GQsWdqbOOCJ2_I0pHYPqqu3L1t2E7-HeSD6VfK4ouJpNq6xG_hIm=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCIM55Mq4-u9WD4rU5ywcBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCIM55Mq4-u9WD4rU5ywcBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T18:01:18Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T18:01:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S3z60xfw3VxIw4v4Ku9SDdVCEYU",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V8FBKNyBim",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o h\u00e1 o que fazer. Proteja-se e deixe que os outros coloquem suas vidas em risco.",
          "textOriginal": "N\u00e3o h\u00e1 o que fazer. Proteja-se e deixe que os outros coloquem suas vidas em risco.",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Zenith",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfoVg0N4i9GQsWdqbOOCJ2_I0pHYPqqu3L1t2E7-HeSD6VfK4ouJpNq6xG_hIm=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCIM55Mq4-u9WD4rU5ywcBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCIM55Mq4-u9WD4rU5ywcBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T17:57:43Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T17:57:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jW_k0RIcjPT7tCPWvB4HXHGW2s4",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V7q3nFGZ3d",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@magda schweighofer kkkk pior que \u00e9. Vou ficar escondida em casa \ud83d\ude03\ud83d\ude4c",
          "textOriginal": "@magda schweighofer kkkk pior que \u00e9. Vou ficar escondida em casa \ud83d\ude03\ud83d\ude4c",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiza Valente",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/q_K6t2zuHgqpA7aG2-AMpMOTQ2r0BLWg9WZL_mluOCrDHbXYuNu5FPOIn8752ln0QLmTgS_jJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T14:09:29Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T14:09:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rYvBFSTHO6_9gV3uoglwac4WgJE",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V7lFhOYu5u",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafael Pinto N\u00c3O TO DISCUTINDO CARNAVAL, TO DIZENDO QUE A VIDA N\u00c3O VOLTOU AO NORMAL, MESMO QUE COM 3 DOSES.",
          "textOriginal": "@Rafael Pinto N\u00c3O TO DISCUTINDO CARNAVAL, TO DIZENDO QUE A VIDA N\u00c3O VOLTOU AO NORMAL, MESMO QUE COM 3 DOSES.",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "magda schweighofer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1m6mtLHXy8spIxicdAFv026poXDoHI1vwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T13:27:26Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T13:27:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z1qV1fFz4sv1uVYnOzmEqfb36XQ",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V7_D-1Wtjh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "COMO DIZ A MUSICA DA ANITTA: PREPARA!!!!",
          "textOriginal": "COMO DIZ A MUSICA DA ANITTA: PREPARA!!!!",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "magda schweighofer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1m6mtLHXy8spIxicdAFv026poXDoHI1vwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:42:12Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:42:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sZ9ZPelypiqhRTOLYtyDZKNtb1A",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V7XPsSJCQ9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se tiver carnaval ir\u00e1 chegar aqui com certeza",
          "textOriginal": "Se tiver carnaval ir\u00e1 chegar aqui com certeza",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roberto Di Aguiar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRTNmVLcAgDKQIvIRaMxAAvCINo2BnDVnQHtR-Z=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnBIGyyf77G75AWEoXeh_9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:17:45Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:17:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v7Kr3uUJ5N1L-BHRvj1_hiFuKEY",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6m3GdpRfZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Auai",
          "textOriginal": "Auai",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "O Lukill",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWzBczPHrki2VYbpwVACT2kwgHTp-vEZIGiW4_IQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClfg2qP1qM6I_sJzhexvbHA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClfg2qP1qM6I_sJzhexvbHA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T04:15:14Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T04:15:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Pc_nKbIQ1thMJxZCvhWSLCGBLWU",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6PAzlP6Av",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bully Maguire Deus te ou\u00e7a",
          "textOriginal": "@Bully Maguire Deus te ou\u00e7a",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiza Valente",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/q_K6t2zuHgqpA7aG2-AMpMOTQ2r0BLWg9WZL_mluOCrDHbXYuNu5FPOIn8752ln0QLmTgS_jJg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf8Yi9wFG9eUULbXTDmIglA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T00:46:34Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T00:46:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eJWgDA10G9vy0tHkq7hFLON33TI",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6Jgml1cer",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@wagner oliveira cara se for colocar tudo em negrito pelo menos escreve direito, \u00e9 besteirol n\u00e3o besterou\n(ANTES DE QUALQUER COMENT\u00c1RIO SEU, EU ESTOU DO SEU LADO, OU SEJA, CONTRA O @DANIEL SIQUEIRA)",
          "textOriginal": "@wagner oliveira cara se for colocar tudo em negrito pelo menos escreve direito, \u00e9 besteirol n\u00e3o besterou\n(ANTES DE QUALQUER COMENT\u00c1RIO SEU, EU ESTOU DO SEU LADO, OU SEJA, CONTRA O @DANIEL SIQUEIRA)",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bully Maguire",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Abcgg6w93--p2TTQqVt-9uomQjuwgj9u6gvjdt1uizfHYEblQ9TWK8opTDMNSNDGK31cdr6V4OQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4Q99dNcIpu7lW8MBtp-fA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh4Q99dNcIpu7lW8MBtp-fA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:58:37Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:58:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kae5Yh6GKNtRY50j8XbTMhrM_8s",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6JTlRxdlU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luiza Valente vai ter um aumento significativo de casos mas n\u00e3o de mortes",
          "textOriginal": "@Luiza Valente vai ter um aumento significativo de casos mas n\u00e3o de mortes",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bully Maguire",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Abcgg6w93--p2TTQqVt-9uomQjuwgj9u6gvjdt1uizfHYEblQ9TWK8opTDMNSNDGK31cdr6V4OQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh4Q99dNcIpu7lW8MBtp-fA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh4Q99dNcIpu7lW8MBtp-fA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:56:42Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:56:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x5wIf6dxEx_Y83uu2Uayx7MnWXE",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6H_aImpiR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vai vimmm carnaval  com tudooooooooooooooooooo\n\na vacina n\u00e3o vai segurar",
          "textOriginal": "Vai vimmm carnaval  com tudooooooooooooooooooo\n\na vacina n\u00e3o vai segurar",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Henriques Marinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZTFnf_9A92Vl4faeJbf8YhHGHswY6tLN5K5N3sQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSANAcKwGTsjk-rrLvcZerA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSANAcKwGTsjk-rrLvcZerA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:40:09Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:40:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "G-xx5LoXjHD-PcRrZX7c2iGXVKg",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6HDgT_-MB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ano que vem n\u00e3o vai ter nova onda , vai ter um tissuname se ouver r\u00e9veillon , carnaval , rok rio e outras festas a mais .\nMe desculpa mas \u00e9 a verdade , infelizmente \u00e9 assim , trabalhar n\u00e3o pode fica em casa , mas festas pode .\nBH vai ter show com Ivete Sangalo pode , mas fica em casa n\u00e9 , me desculpa !! \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude14\ud83d\ude1e\ud83d\ude14\ud83d\ude1e\ud83d\ude14",
          "textOriginal": "Ano que vem n\u00e3o vai ter nova onda , vai ter um tissuname se ouver r\u00e9veillon , carnaval , rok rio e outras festas a mais .\nMe desculpa mas \u00e9 a verdade , infelizmente \u00e9 assim , trabalhar n\u00e3o pode fica em casa , mas festas pode .\nBH vai ter show com Ivete Sangalo pode , mas fica em casa n\u00e9 , me desculpa !! \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude14\ud83d\ude1e\ud83d\ude14\ud83d\ude1e\ud83d\ude14",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "AGF300",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRr4VSapBneCPKitJFT-kmFXRjh3CzgZ5LFm1ot=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC06XNkVfVUDZdAh4baYUogQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC06XNkVfVUDZdAh4baYUogQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:37:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:37:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HDaD8ByujwOJpUClo2H90zwrozo",
        "id": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg.9V2g0d5F0tg9V6DbNY4Crj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Daniel Silva V\u00e1 estudar o que \u00e9 uma vacina pelo amor de deus, que chega a ser pat\u00e9tico o seu argumento kkkkkk \"alimentam o v\u00edrus\", putsssss",
          "textOriginal": "@Daniel Silva V\u00e1 estudar o que \u00e9 uma vacina pelo amor de deus, que chega a ser pat\u00e9tico o seu argumento kkkkkk \"alimentam o v\u00edrus\", putsssss",
          "parentId": "UgwuU3QOteC23oxK0al4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arthur Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSRCz-NzaG1pU277wcouZ8m1z9oMhPsKyz0wV6JSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBvcmKpAhTRujSA9iEdvFaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBvcmKpAhTRujSA9iEdvFaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:05:27Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:05:27Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EiWl7DVgD4TAY7mWg6tl7ebnDTE",
    "id": "UgzO3uehWfX2tDxyKLd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wADuN74nr5nk1rDUggmfo2wUXr8",
        "id": "UgzO3uehWfX2tDxyKLd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Eu \u00f1 vou pra Carnaval nenhum, n\u00e3o vou pra casa de ningu\u00e9m fim de ano. E tbm \u00f1 vou deixar de usar m\u00e1scara. E minha vida esta nas m\u00e3os de Deus\u2764. Mas se poder prevenir e melhor.",
          "textOriginal": "Eu \u00f1 vou pra Carnaval nenhum, n\u00e3o vou pra casa de ningu\u00e9m fim de ano. E tbm \u00f1 vou deixar de usar m\u00e1scara. E minha vida esta nas m\u00e3os de Deus\u2764. Mas se poder prevenir e melhor.",
          "authorDisplayName": "Ana Caroline",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS61TOIkOC126LoTKnkPbDiD2MoGPYWG-A9ODl01Ac=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCum1BZEgVhmv8QA-pwDkPQQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCum1BZEgVhmv8QA-pwDkPQQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 20,
          "publishedAt": "2021-11-24T13:03:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T13:03:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yGXUy_I4dOnHe5y1fONpjaOGeJM",
        "id": "UgzO3uehWfX2tDxyKLd4AaABAg.9V7iT2WjI-99VSg8nVr8lC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu j\u00e1 vivo em casa mesmo",
          "textOriginal": "Eu j\u00e1 vivo em casa mesmo",
          "parentId": "UgzO3uehWfX2tDxyKLd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "The Storyteller",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGx5n2irIeJ2BV6lYQHPZMb2_Hbe60oYHndmX7D4U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDS7cOHZ-S_8mKCRkkuJPxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDS7cOHZ-S_8mKCRkkuJPxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-12-02T16:26:51Z",
          "updatedAt": "2021-12-02T16:26:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6onpw0I_XyQMPGzETPNoaqqMCRw",
        "id": "UgzO3uehWfX2tDxyKLd4AaABAg.9V7iT2WjI-99VAMfmOEBWE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Est\u00e1 cert\u00edssima.\nTamb\u00e9m farei o mesmo.",
          "textOriginal": "Est\u00e1 cert\u00edssima.\nTamb\u00e9m farei o mesmo.",
          "parentId": "UgzO3uehWfX2tDxyKLd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Cl\u00e1udio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREVNbQ4SWjP5Dp4UR6u7CJBIW53A2FDkelDA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTHyi46waivBXa6G4sqQi2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTHyi46waivBXa6G4sqQi2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-25T13:41:39Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T13:41:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KpJq-lAF1xtLlYE2mQYc5SYNBy4",
    "id": "UgxqhNscN3iubgQlmel4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AWAot-U14hAKyzRItD2f-MXOMe8",
        "id": "UgxqhNscN3iubgQlmel4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "\u00c9 tragic\u00f4mico ver os \"especialistas\"  falarem com seguran\u00e7a e boca cheia que isso ou aquilo \u00e9 o certo, ali\u00e1s todos os viventes hj em dia s\u00e3o especialistas. Dois anos de pandemia e n\u00e3o aprendem com os pr\u00f3prios erros.",
          "textOriginal": "\u00c9 tragic\u00f4mico ver os \"especialistas\"  falarem com seguran\u00e7a e boca cheia que isso ou aquilo \u00e9 o certo, ali\u00e1s todos os viventes hj em dia s\u00e3o especialistas. Dois anos de pandemia e n\u00e3o aprendem com os pr\u00f3prios erros.",
          "authorDisplayName": "Sergio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQbrosNgmY6AwEEh_ClUy6ZExjSGYpxVy1Kw4jVPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWe2srdQFzeaHU8X4U_N4dA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWe2srdQFzeaHU8X4U_N4dA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 13,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:43:50Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:43:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "w7WiZGMINRrG_47L2n1F1OBkWpk",
        "id": "UgxqhNscN3iubgQlmel4AaABAg.9V5kfIA-HxR9V6maS-0Twi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fernando Cunha Foi isso que eu disse, n\u00e3o foi? Leia a primeira linha do meu coment\u00e1rio de novo. Ci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 verdade absoluta, mas ignorar todo o progresso que ela trouxe e troc\u00e1-la por achismo de canais de opini\u00e3o sem embasamento \u00e9 pura estupidez",
          "textOriginal": "@Fernando Cunha Foi isso que eu disse, n\u00e3o foi? Leia a primeira linha do meu coment\u00e1rio de novo. Ci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 verdade absoluta, mas ignorar todo o progresso que ela trouxe e troc\u00e1-la por achismo de canais de opini\u00e3o sem embasamento \u00e9 pura estupidez",
          "parentId": "UgxqhNscN3iubgQlmel4AaABAg",
          "authorDisplayName": "_",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRteFanO9aS2r5foTH-QzhM4s7TmGWz9ePxFRHX_78=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUw4nWmjvBWBNs-rRkLIowQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUw4nWmjvBWBNs-rRkLIowQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T04:19:54Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T04:19:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hgqLoXU2k_khhoMxLujr41pmhgs",
        "id": "UgxqhNscN3iubgQlmel4AaABAg.9V5kfIA-HxR9V6bw7CHNId",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Seguindo o mesmo caminho pra dar de cara na mesma porta triste viu",
          "textOriginal": "Seguindo o mesmo caminho pra dar de cara na mesma porta triste viu",
          "parentId": "UgxqhNscN3iubgQlmel4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bolinho De Arroz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3HqPIVVgWM_QZWgXzyIi7yeCkSZGW-FhykA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2XcTXRhlIvqZ5wKYR0vdjg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2XcTXRhlIvqZ5wKYR0vdjg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:46:44Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:46:44Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r56RSttlXAHxuAFhUhfh20xgJsA",
    "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xrYfx65XIsZ5P9zq5nVE9AcYo-o",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Aqui no Brasil covid entrou de ferias s\u00f3 volta depois do Carnaval",
          "textOriginal": "Aqui no Brasil covid entrou de ferias s\u00f3 volta depois do Carnaval",
          "authorDisplayName": "henrique ric",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnYkWvQM8sRzdyHYhrCpxz19zG51FO-JtaxVWF5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRyIauY8_CyA2G-IEopZs4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRyIauY8_CyA2G-IEopZs4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 45,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:23:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:23:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 8,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oCOWMEsk1R0xpBtiX1HZPsRGQtc",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg.9V6_HJRqGH59V87_o8keWG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Biu kkkkkkkkk essa m\u00eddia \u00e9 uma piada",
          "textOriginal": "@Biu kkkkkkkkk essa m\u00eddia \u00e9 uma piada",
          "parentId": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Doly Doly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzr7exHe1Ct8falWZPDhLp_x4pQF9V5QBJKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCylxHT1DS72aFeo5PNH01EA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCylxHT1DS72aFeo5PNH01EA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T16:51:17Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T16:51:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rfmofMa0KgXTIlGFcnsu9FU50_E",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg.9V6_HJRqGH59V873MFvL72",
        "snippet": {
          "textDisplay": "ano que vem tem duas ferias pro covid no carnaval e nas elei\u00e7oes!",
          "textOriginal": "ano que vem tem duas ferias pro covid no carnaval e nas elei\u00e7oes!",
          "parentId": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Biu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTdxr1HSkZXYjBFgfoGesTeGXevhHHaAOd9Fey=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGLqhjdRyvfej0Mh1qp6YdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGLqhjdRyvfej0Mh1qp6YdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T16:46:43Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T16:46:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "y1k4_nhO8mSOGqTD3NS2enw586U",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg.9V6_HJRqGH59V7rVNmQyGw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade",
          "textOriginal": "Verdade",
          "parentId": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vida De dorameira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/WmIEqQ9MEHBhmwEG5CDbHiSsHTFrWVRVkTwaJhEDnDtkfyofL0-bT-iGM67aaNQ2Kn9w1KEo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwu4dKBZ4IMb9Bh6D7Eeemg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwu4dKBZ4IMb9Bh6D7Eeemg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T14:22:00Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T14:22:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bmEWeMCijCuip4iYZFM992RFj6o",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg.9V6_HJRqGH59V7m6KIAMv-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tomou \"ch\u00e1\" de  vacina ;)",
          "textOriginal": "Tomou \"ch\u00e1\" de  vacina ;)",
          "parentId": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Dias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQkcEs59-RxvMheN1k2e-_WBLaUu7afofZuwcjW2bM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-gbLD3_759BNyXWEW_ILCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-gbLD3_759BNyXWEW_ILCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T13:34:53Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T13:34:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "G1XCpgzvP4CuefJrET2nU5RgC4U",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg.9V6_HJRqGH59V7lw1IQmJI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Justamente!",
          "textOriginal": "Justamente!",
          "parentId": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Elaine Cristina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStKwrdtJBjFlyXsEq-p8whdOPiqonHzAk7Aw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX34W_WahdZpNjQWvmUnFfA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX34W_WahdZpNjQWvmUnFfA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T13:33:20Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T13:33:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4V1eKMv2YnxPJxc13SraRcdyhBM",
        "id": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg.9V6_HJRqGH59V7hxpa_JmX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade, sumiu do nada",
          "textOriginal": "Verdade, sumiu do nada",
          "parentId": "Ugxc-JaviMaM86wKd0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Psycho Football",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2B7U2xrqaxjBWqzXpRn6I4XSMHwznbhefBqiw2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkUkWkdoQZXXvLuRdGiTMUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkUkWkdoQZXXvLuRdGiTMUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T12:58:38Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T12:58:38Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DVEKIpT0EOb7CMNbwLhy2WjZuKQ",
    "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6IKScrHS4IlI0wmWZF9N7aNBX8s",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Aqui no Brasil ta tranquilo!!! Vai ter  carnaval rockrio e elei\u00e7\u00f5es em 2222 !!! Aq ano q vem n\u00e3o se fala em v\u00edrus kkkk",
          "textOriginal": "Aqui no Brasil ta tranquilo!!! Vai ter  carnaval rockrio e elei\u00e7\u00f5es em 2222 !!! Aq ano q vem n\u00e3o se fala em v\u00edrus kkkk",
          "authorDisplayName": "marcos roberto silva cardoso",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWpxG1Mx2ae2L08Ix6Y9oDN-Ctrcf5pncVPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8BFdKU6KugV46iNCfqtwWQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8BFdKU6KugV46iNCfqtwWQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 110,
          "publishedAt": "2021-11-22T16:22:51Z",
          "updatedAt": "2021-11-22T16:22:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 19,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VYDv0wW4A_YUlvneOs4Gdyypafo",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V80ZXrMkt5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pa\u00eds da sacanagem",
          "textOriginal": "Pa\u00eds da sacanagem",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "tramp",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKIaKVkCV-RX053GRCfm5YAcyRKI9CSV0P_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC63-1A_dj4bof5_jQKEkXgw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC63-1A_dj4bof5_jQKEkXgw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T15:49:57Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T15:49:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "p8O4mi3trRvnHpFo7D4hz7F7kAM",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V7_88sCpVy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rentor EXATO",
          "textOriginal": "@Rentor EXATO",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "magda schweighofer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1m6mtLHXy8spIxicdAFv026poXDoHI1vwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:41:32Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:41:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YxGDIypl0T4K0Hv4h3F0Ckia4Hw",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V7_6HOoOJr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Leonardo Ara\u00fajo EXATO",
          "textOriginal": "@Leonardo Ara\u00fajo EXATO",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "magda schweighofer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1m6mtLHXy8spIxicdAFv026poXDoHI1vwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:41:17Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:41:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5-q8RTDaI18oXwofVe4_JKRSTh0",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V7_4wRCoLF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@luiz paul AQUI TEM GENTE COM 3 DOSES E COM COVID. COMO EXPLICAR? ENT\u00c3O TODO O ESC\u00c2NDALO PARA FAZER VACINA N\u00c3O VALEU NADA? CADE A EFICI\u00caNCIA?",
          "textOriginal": "@luiz paul AQUI TEM GENTE COM 3 DOSES E COM COVID. COMO EXPLICAR? ENT\u00c3O TODO O ESC\u00c2NDALO PARA FAZER VACINA N\u00c3O VALEU NADA? CADE A EFICI\u00caNCIA?",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "magda schweighofer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1m6mtLHXy8spIxicdAFv026poXDoHI1vwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkVXDQBJ2m4uqS3fZ0FOuLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:41:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:41:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lIFrQjWLLhxwW9-XS_1NyHYoJ8M",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V7OgdGm9yX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ta suave s\u00f3 daqui 200 anos mesmo",
          "textOriginal": "Ta suave s\u00f3 daqui 200 anos mesmo",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TiuMaloKa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/aRADe_O0nzP6R5lHHaHzty4qxtaqi2yFwvCAnKBu4QJh7C2tli1VtQXHQrepiYBFcViykVl7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp_6-QNm9SAdwUAVTW95r_w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCp_6-QNm9SAdwUAVTW95r_w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T10:01:31Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T10:01:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hnW6uZazqEt5BiH2vgyeBrO32YI",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V6k2F7Z7nh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Para elei\u00e7\u00e3o para PREFEITOS no final de 2020 foram permitidas as \"AGLOMERA\u00c7\u00d5ES DO BEM\" ... porque tinham que testar as tais URNAS \"INFAL\u00cdVEIS\" .... a decis\u00e3o sobre o CARNAVAL ou qualquer AGLOMERA\u00c7\u00c3O est\u00e1 nas m\u00e3os de PREFEITOS e GOVERNADORES, segundo decidiu o tal PODER \"MODERADOR\" ou MUDOU ALGUMA COISA ?????",
          "textOriginal": "Para elei\u00e7\u00e3o para PREFEITOS no final de 2020 foram permitidas as \"AGLOMERA\u00c7\u00d5ES DO BEM\" ... porque tinham que testar as tais URNAS \"INFAL\u00cdVEIS\" .... a decis\u00e3o sobre o CARNAVAL ou qualquer AGLOMERA\u00c7\u00c3O est\u00e1 nas m\u00e3os de PREFEITOS e GOVERNADORES, segundo decidiu o tal PODER \"MODERADOR\" ou MUDOU ALGUMA COISA ?????",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rentor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_gGYCYnVVgbapYI45MWln0r6FwJruMceeMGrj=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC57D96VEZRCH6AkZ7jBX7RA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC57D96VEZRCH6AkZ7jBX7RA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T03:57:37Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T03:57:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oKs1Xz-I6wuq--_7vUfEYLwaQCg",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V6UJ3Hzb_h",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Com a popula\u00e7\u00e3o vacinada \u00e9 mais tranquilo, problema \u00e9 que l\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 muito fraca",
          "textOriginal": "Com a popula\u00e7\u00e3o vacinada \u00e9 mais tranquilo, problema \u00e9 que l\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 muito fraca",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nando Perez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnHM5y45YqOXYT-b7Fb3lwE7IhUJjpuEBqTp0A0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5A892anfNQNuHouPl0gg9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5A892anfNQNuHouPl0gg9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:31:21Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:31:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dFkbYfUntAbEDusD3R0NFcFSO44",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V6O2-PzWt4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vdd , depois que o bicho peg\u2026..@@@@",
          "textOriginal": "Vdd , depois que o bicho peg\u2026..@@@@",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andrezza Steinstraesser",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ7zCIeD8Azb3aaFZBSB3by_3iQiCEVJgiXkN_ECw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuXLO4Vc8TsY2tE9-1lYZNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuXLO4Vc8TsY2tE9-1lYZNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T00:36:36Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T00:36:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WQGe1lO664ztsoN1dEuOXjPAyRg",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V6E7ArxaVF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fiquei sabendo que o v\u00edrus vai folga durante esses eventos.",
          "textOriginal": "Fiquei sabendo que o v\u00edrus vai folga durante esses eventos.",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Felipe Bune",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/G_pGVlez9Gjg94mTzwvI2_mSnd07j3QfFnkgfHqYgJF7POi5gFSRYKdTgOYZsEyrLdGDThnMpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfKbAShV0FtkmCEacQ2I1Vg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfKbAShV0FtkmCEacQ2I1Vg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:09:55Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:09:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Bjiht68a9z88ToPtPRypxrCoK38",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V69hcFb5Kt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Andre ramos kkkkkkkkkkkkkkkkkk acho que ele se empolgou um pouco kkkk",
          "textOriginal": "@Andre ramos kkkkkkkkkkkkkkkkkk acho que ele se empolgou um pouco kkkk",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "luiz paul",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdm4gyCZ83PkIT2bD-n8Eek-LsLBkvDpI5bj73t4qU68XoxyKXmM8NPSoQWERd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHwLyJvQNPCuXmrRKnj7IjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHwLyJvQNPCuXmrRKnj7IjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:31:21Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:31:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ywSxXV54-0sqA9b8kxbuE9kUmaE",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V69K-3uRrz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "a sua elei\u00e7\u00e3o e em 2222 bom se ate la sera q vai ter covid porque s\u00e3o 200 anos pela frente nem vc vai estar caminhando nessa planeta kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "a sua elei\u00e7\u00e3o e em 2222 bom se ate la sera q vai ter covid porque s\u00e3o 200 anos pela frente nem vc vai estar caminhando nessa planeta kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andre ramos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNImtWB6urw-0uiQIvnC-Ie_YJVNJGd2ML-Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtu1qLdz_-qxNZ3KmyRo8_Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtu1qLdz_-qxNZ3KmyRo8_Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:27:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:29:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9xfH8ZdCGwlOpIyxLuvcKdmH8tE",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V5piuDZbsR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@win andromeda \ud83d\ude02\u270c\ud83c\udffb",
          "textOriginal": "@win andromeda \ud83d\ude02\u270c\ud83c\udffb",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "20\u20a5atar70c\u03c3\u0280\u0280\u025b\u0280",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nw5ODGSwydUp2YAWg8vL4VlINLqIbVbA1ha4AYyYqFMey0260a7cgUFr-4ZBC_bIovDuYSglQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1NgoTECfuSA9adBEYpUBiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1NgoTECfuSA9adBEYpUBiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-23T19:28:01Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T19:28:01Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3nqBV6Bst5IAOSLrQgKlqhT3lf8",
        "id": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg.9V2vjlO9_-_9V3u34_aHQY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vc tem raz\u00e3o....s\u00f3 se for em 2222 mesmo...!!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "Vc tem raz\u00e3o....s\u00f3 se for em 2222 mesmo...!!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "parentId": "Ugz6nDYxP1hyuEbmbPB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "win andromeda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSX0S5J-Yfre-AxTQCc_TTRWjCz1E6Bo2r1vqVu=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz4Mna7qLVi5SgPlL7IKvdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz4Mna7qLVi5SgPlL7IKvdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 17,
          "publishedAt": "2021-11-23T01:27:23Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T01:27:23Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QA7UGJyhelOWDx-BUMBV8AgTado",
    "id": "Ugwd0bIfuh7xNzT-MrF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M4FD4IJmBZ5xS8lJmAzDVY2J-00",
        "id": "Ugwd0bIfuh7xNzT-MrF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Sem surpresa como falou o doutor.",
          "textOriginal": "Sem surpresa como falou o doutor.",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Cleiton Dias da luz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_QIvF4fxhZQ26QuqY6aGlI-nIEfwCp7CO1NPWqRPI8MJkad9D_-y6t2Gzyd4S=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPKiwPSUPDqVOOXhNkPUksA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPKiwPSUPDqVOOXhNkPUksA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-11-22T14:17:52Z",
          "updatedAt": "2021-11-22T14:17:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZW2Xp1rJaGDA1mOLz8f2egOynyw",
    "id": "Ugw2B-48xdGDzz1P3Rx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sGuh2Anrmxh_HleDdWVNCZY8bDQ",
        "id": "Ugw2B-48xdGDzz1P3Rx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "At\u00e9 uns tempos atr\u00e1s, n\u00e3o tinha nada disso, popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o influ\u00eanciava, n\u00e9 ?\nDigam n\u00e3o ao Carnaval ... Vidas precisam ser preservadas e ponto ...",
          "textOriginal": "At\u00e9 uns tempos atr\u00e1s, n\u00e3o tinha nada disso, popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o influ\u00eanciava, n\u00e9 ?\nDigam n\u00e3o ao Carnaval ... Vidas precisam ser preservadas e ponto ...",
          "authorDisplayName": "Diamus 235",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxqGvsJGh-MwbBdwALlZjCrR7mIR2ejsoMZxEIPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR5zRMc0ZFh7Cq4IywTh5mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR5zRMc0ZFh7Cq4IywTh5mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:19:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:19:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "E5HGURX2tM32jGl74KxI18kHnW0",
    "id": "Ugxf0mUHHORXCXtO4AN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VTKQAZKGWKIw57YSLy3U2kMr8fA",
        "id": "Ugxf0mUHHORXCXtO4AN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "O prefeito e o governador est\u00e3o preocupados com arrecada\u00e7\u00e3o RJ",
          "textOriginal": "O prefeito e o governador est\u00e3o preocupados com arrecada\u00e7\u00e3o RJ",
          "authorDisplayName": "Angela Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXFCLG5xP99JsLNqRM7On66ssb7ZALCuB-1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqHqE-ORLajkjBJiuMz8lEg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqHqE-ORLajkjBJiuMz8lEg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-24T05:23:23Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T05:23:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1ghtSzIVv-_Bw-tnE2SUCYDGXZo",
    "id": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "InA7lyJEDelZANbLtOle58GE8UM",
        "id": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "ser\u00e1 que vai se repetir de novo os analistas a fala que o Brasil t\u00e1 fora do radar do v\u00edrus????!!!",
          "textOriginal": "ser\u00e1 que vai se repetir de novo os analistas a fala que o Brasil t\u00e1 fora do radar do v\u00edrus????!!!",
          "authorDisplayName": "William Vitor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxXq5yPP3ME0HpiCUA9Rfgw8GKa16FY8phkjsKmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQkhI9M29UWqyS0v0ZJmUjg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQkhI9M29UWqyS0v0ZJmUjg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:56:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:56:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oKmwG8KRjeIfUn7-cBczVl1hatk",
        "id": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg.9V5m7NBxp1h9VSgGtT_1sm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eles sempre falam isso em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o e de carnaval. Duas semanas depois vem o resultado",
          "textOriginal": "Eles sempre falam isso em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o e de carnaval. Duas semanas depois vem o resultado",
          "parentId": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "The Storyteller",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGx5n2irIeJ2BV6lYQHPZMb2_Hbe60oYHndmX7D4U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDS7cOHZ-S_8mKCRkkuJPxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDS7cOHZ-S_8mKCRkkuJPxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-02T16:27:57Z",
          "updatedAt": "2021-12-02T16:27:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2VsfLQIbduYh4g5MRO0gb-UICVo",
        "id": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg.9V5m7NBxp1h9V7rdHE9RsB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "T\u00e1 nada",
          "textOriginal": "T\u00e1 nada",
          "parentId": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vida De dorameira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/WmIEqQ9MEHBhmwEG5CDbHiSsHTFrWVRVkTwaJhEDnDtkfyofL0-bT-iGM67aaNQ2Kn9w1KEo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwu4dKBZ4IMb9Bh6D7Eeemg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwu4dKBZ4IMb9Bh6D7Eeemg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T14:23:13Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T14:23:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LEa1s_5ijEVRE9T6zqV55fy_jOs",
        "id": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg.9V5m7NBxp1h9V6bYsDM4WY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "T\u00f4 vendo isso viu, falaram isso da outra vez e depois fechou foi tudo.",
          "textOriginal": "T\u00f4 vendo isso viu, falaram isso da outra vez e depois fechou foi tudo.",
          "parentId": "UgyobqHbuybc-pxFV3F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bolinho De Arroz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3HqPIVVgWM_QZWgXzyIi7yeCkSZGW-FhykA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2XcTXRhlIvqZ5wKYR0vdjg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2XcTXRhlIvqZ5wKYR0vdjg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T02:43:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T02:43:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "U6BqN80rcwyw1b5blhjHXOL-TXg",
    "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "g4m7p3G3Bro8EBSqaRqG-VcHTSw",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "eu vacinei com a Janssen e 2 meses e meio depois tive COVID na forma leve.",
          "textOriginal": "eu vacinei com a Janssen e 2 meses e meio depois tive COVID na forma leve.",
          "authorDisplayName": "Otavio Augusto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfz-FBIl9X_IIBBmi9LcGI44NvvgmBD5rLOUXRXg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp6bZluFsXskwSWSTevo-CA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCp6bZluFsXskwSWSTevo-CA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:12:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:12:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 18,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7w1PHwac7pG4U9f7mcPGPrnYBFM",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9Wg63daDW04",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Agora voc\u00ea est\u00e1 imune de verdade.",
          "textOriginal": "Agora voc\u00ea est\u00e1 imune de verdade.",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Augusto Prat",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSf1SaChmKd0twC7AuRD0k1MzRkJVAv_KwzfQO2EEjHMCQXknLPhYCTQcfTaVOx=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbH6kgFC5yAELV7tWoUspxQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbH6kgFC5yAELV7tWoUspxQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-02T03:22:50Z",
          "updatedAt": "2022-01-02T03:22:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yKgztKrzm1aALX0kSqz5iWFswmI",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9VBngSfsgc1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ariel Silva Brasil Claro, op\u00e7\u00e3o sua, n\u00e3o \u00e9 crime. Mas espero que proibam todos que n\u00e3o tomaram vacina de viajarem, frequentarem espa\u00e7os p\u00fablicos e at\u00e9 mesmo as empresas demitirem os funcion\u00e1rios por conta disso. \u00c9 op\u00e7\u00e3o deles tamb\u00e9m, n\u00e9?",
          "textOriginal": "@Ariel Silva Brasil Claro, op\u00e7\u00e3o sua, n\u00e3o \u00e9 crime. Mas espero que proibam todos que n\u00e3o tomaram vacina de viajarem, frequentarem espa\u00e7os p\u00fablicos e at\u00e9 mesmo as empresas demitirem os funcion\u00e1rios por conta disso. \u00c9 op\u00e7\u00e3o deles tamb\u00e9m, n\u00e9?",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Renato Valad\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQRWTQ-s2WyyCtINDunQlB8P9llqxKktY-1tFv-PQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTPaSvw6ONhJwJUY8qVsZIQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTPaSvw6ONhJwJUY8qVsZIQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-26T03:05:39Z",
          "updatedAt": "2021-11-26T03:05:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sF2FYrJXdvUQpZDbZLL9CjX2Dz8",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9VBN5WkPbxp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Renato Valad\u00e3o bom essa \u00e9 sua opini\u00e3o, desde de sempre morreu pessoas n\u00e3o s\u00f3 de doen\u00e7as e outras porcarias, mais eu n\u00e3o vou tomar e isso se tornou crime por caso.",
          "textOriginal": "@Renato Valad\u00e3o bom essa \u00e9 sua opini\u00e3o, desde de sempre morreu pessoas n\u00e3o s\u00f3 de doen\u00e7as e outras porcarias, mais eu n\u00e3o vou tomar e isso se tornou crime por caso.",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ariel Silva Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hFlHSApiDg0HdwVJKChIaNDLXpzz3O6tifeioymEmWKqxjW3zq9mVmdgL1OECmEnBTg1UZELyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T23:04:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T23:04:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sJx--vmOt0vkiOc-UibzESKZIwc",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9VBJMh-qQBc",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Renato Valad\u00e3o ui nossa, n\u00e3o sabia que salva minha pr\u00f3pria vida, agora virou pol\u00edtica tmnc.",
          "textOriginal": "@Renato Valad\u00e3o ui nossa, n\u00e3o sabia que salva minha pr\u00f3pria vida, agora virou pol\u00edtica tmnc.",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ariel Silva Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hFlHSApiDg0HdwVJKChIaNDLXpzz3O6tifeioymEmWKqxjW3zq9mVmdgL1OECmEnBTg1UZELyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T22:31:56Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T22:31:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "et9_1TcgoIh-g9KW1SdMVUnJa7c",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9VBGi2SgsfP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ariel Silva Brasil a pessoa teve Covid-19 de forma leve, est\u00e1 viva. A vacina adiantou!",
          "textOriginal": "@Ariel Silva Brasil a pessoa teve Covid-19 de forma leve, est\u00e1 viva. A vacina adiantou!",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maira Poltosi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3y1qOgz2O3mU5ZjGHA6WoyEaast23oqhdD_B79g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxJIMAKW_pqo6A-h9vAUWDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxJIMAKW_pqo6A-h9vAUWDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T22:08:46Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T22:08:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "t00AAoh6wBTXbqmZ4WF4SOty7UY",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V8mR8g3QOf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lucas Freire Minha m\u00e3e teve tamb\u00e9m.",
          "textOriginal": "@Lucas Freire Minha m\u00e3e teve tamb\u00e9m.",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "T. S. Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/GGCrG5UWtaptxQ__2tjhUuO7kfAAPfBj9Ko7QFHyDWnUZ2vtDPVS6ciN_UsE5Fz1vpWweLpzhw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5of_Bd4JHBD0MSjqP-M4gQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5of_Bd4JHBD0MSjqP-M4gQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T22:56:58Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T22:56:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pTSTcCPVWvpHItLzBz972RdRytA",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V8b4KjnlH_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tive trambose.. osso",
          "textOriginal": "Tive trambose.. osso",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Freire",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmyi4a33SJp6vyVD3hUuUjA_eYUHhg3AtfTQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcMqNfU-l3dHmTlXlcP12BA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcMqNfU-l3dHmTlXlcP12BA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T21:17:44Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T21:17:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MUFZ9VNQ8PSz6YkOML5xeAjfU-k",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V8MfYsXpFO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ariel Silva Brasil e eu idiota discutindo com uma pessoa que n\u00e3o sabe nem ler",
          "textOriginal": "@Ariel Silva Brasil e eu idiota discutindo com uma pessoa que n\u00e3o sabe nem ler",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nicholas Mello",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBIAlY8ZsHOWmT-c1RNJSIdGZ_zgPRogd3Zw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCojKzt9wC0naIOaCl0QyT5A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCojKzt9wC0naIOaCl0QyT5A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T19:03:08Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T19:03:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cTEpLhgfokVtAqyG4eCRK-9ATuA",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V8JlAVnWtI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nicholas Mello n\u00e3o salva.",
          "textOriginal": "@Nicholas Mello n\u00e3o salva.",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ariel Silva Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hFlHSApiDg0HdwVJKChIaNDLXpzz3O6tifeioymEmWKqxjW3zq9mVmdgL1OECmEnBTg1UZELyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T18:37:42Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T18:37:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FoxwjRwDAh2fDYx7pQbL6nI04B4",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V8CpOZV88d",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Paula Juliane ue mais a vacina n\u00e3o salva vida?",
          "textOriginal": "@Paula Juliane ue mais a vacina n\u00e3o salva vida?",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ariel Silva Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hFlHSApiDg0HdwVJKChIaNDLXpzz3O6tifeioymEmWKqxjW3zq9mVmdgL1OECmEnBTg1UZELyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK-aldvhgYY58U8jkPYE7Xw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T17:37:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T17:37:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WKxdFxacdn6jieO-L8CYZ_4LrWA",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V86Weur-20",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Paula Juliane Depende do organismo, tem pessoas que n\u00e3o tomaram vacina que t\u00eam mais resistencia do que pessoas que tomaram.",
          "textOriginal": "@Paula Juliane Depende do organismo, tem pessoas que n\u00e3o tomaram vacina que t\u00eam mais resistencia do que pessoas que tomaram.",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "David marinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ip6FZloFRpaA7hIxhLEDNUQkUFtuP5mhoyzLAAQ_l0WqudfOrbVbaokFG0KFSzLaTZLxY9gcWA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChkuhwrP1UCb_HHHez-Ekvw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChkuhwrP1UCb_HHHez-Ekvw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-24T16:41:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T16:41:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2vEdnuoua_yeNDyLiHBHEaEwvQ0",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V85la1a2ua",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas a vacina n\u00e3o \u00e9 100% de n\u00e3o infec\u00e7\u00e3o \u00e9 100% de n\u00e3o desenvolvimento de um caso grave. N\u00e3o \u00e9 assim?",
          "textOriginal": "Mas a vacina n\u00e3o \u00e9 100% de n\u00e3o infec\u00e7\u00e3o \u00e9 100% de n\u00e3o desenvolvimento de um caso grave. N\u00e3o \u00e9 assim?",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paula Juliane",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdN24a9yAqaUrxTUMtNPEShGgSrSGwXF9WXZolGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSkNsCd_W09R96v7Sc0VZmw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSkNsCd_W09R96v7Sc0VZmw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-24T16:35:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T16:35:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RXBT04alp1FUkvWwinhb8PxeWfs",
        "id": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg.9V6S5ZyxFmH9V7Rkd8SFv9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Assim como d\u00e1 pra capotar um carro usando cinto de seguran\u00e7a",
          "textOriginal": "Assim como d\u00e1 pra capotar um carro usando cinto de seguran\u00e7a",
          "parentId": "UgxOV5k6GVnjiQaK3sd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guilherme Jung",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwExQdMYgr5qonxuTfvbVpm_rdMVKo_Nf6ZDKJyCc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy7ge_PFruCQUKzauth4dQw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCy7ge_PFruCQUKzauth4dQw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-11-24T10:28:17Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T10:28:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r_p3O0NelyE_F9oUbLMm_3RKh2M",
    "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0wLXu8VDVgxaXq9kgROLeiLt2As",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "T\u00f4 at\u00e9 vendo o governo permitir o Carnaval 2022, coisa que n\u00e3o deve acontecer jamais. E fechem a porra das fronteiras do Brasil.",
          "textOriginal": "T\u00f4 at\u00e9 vendo o governo permitir o Carnaval 2022, coisa que n\u00e3o deve acontecer jamais. E fechem a porra das fronteiras do Brasil.",
          "authorDisplayName": "Edson Matos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/iYuQURUiL_xh-UykckxL4iuzuJYH9RmgcLu3EDeqON5mvnPIQYYTW40Va2sM1X0j8Wt3gYwd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4xS9QpwPFL8ZwfbDc0w06A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4xS9QpwPFL8ZwfbDc0w06A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 59,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:52:52Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:52:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 12,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z9NzOVe2pLdVl98Y7QMBka9McaU",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9VBJPQ1cju5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Katia Cristina kkkkk \u00e9 mesmo.  Bolsonaro \u00e9 uma com\u00e9dia. N\u00e3o sabe governar, disse que era uma gripizinha, s\u00f3 sabe chamar palavr\u00e3o. Presidente ruim do caramba.",
          "textOriginal": "@Katia Cristina kkkkk \u00e9 mesmo.  Bolsonaro \u00e9 uma com\u00e9dia. N\u00e3o sabe governar, disse que era uma gripizinha, s\u00f3 sabe chamar palavr\u00e3o. Presidente ruim do caramba.",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edson Matos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/iYuQURUiL_xh-UykckxL4iuzuJYH9RmgcLu3EDeqON5mvnPIQYYTW40Va2sM1X0j8Wt3gYwd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4xS9QpwPFL8ZwfbDc0w06A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4xS9QpwPFL8ZwfbDc0w06A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T22:32:18Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T22:32:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rXWX2MnoP2mTawVPI55-9WcUPEk",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9VAAK8N03Fd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laender Alves Batista o povo n\u00e3o fecha  nem a fronteira que \u00e9 a porta da sua casa , t\u00e1 criticando o governo  por n\u00e3o fechar  o pa\u00eds inteiro",
          "textOriginal": "@Laender Alves Batista o povo n\u00e3o fecha  nem a fronteira que \u00e9 a porta da sua casa , t\u00e1 criticando o governo  por n\u00e3o fechar  o pa\u00eds inteiro",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laura Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTO6oKpWY92D9yAx68dXyRtbfnXdlgsEAfz2w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7-g7VjYk-4FCu1Q6EVBoHg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7-g7VjYk-4FCu1Q6EVBoHg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T11:53:42Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T11:53:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bbIzDV41XsQUmILdPekzkeOvTLA",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9VA6pqrJYo4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rentor mas as fronteiras ainda s\u00e3o do governo federal",
          "textOriginal": "@Rentor mas as fronteiras ainda s\u00e3o do governo federal",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laender Alves Batista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwApEsOHVRc2yzzZ-sGr4-gh6nTDJx8Wck25e5Fg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2CjIbwRU7iefEz0pBlT3sg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2CjIbwRU7iefEz0pBlT3sg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T11:23:13Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T11:23:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1oDX_KUU6QSRI-b9uPsZUCHp5f8",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9V8bC3razkP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Vera Correa Que bom ent\u00e3o. Me desculpe pela vergonha que passei. Kkkkk. Um abra\u00e7o \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "@Vera Correa Que bom ent\u00e3o. Me desculpe pela vergonha que passei. Kkkkk. Um abra\u00e7o \ud83d\udc4d",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edson Matos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/iYuQURUiL_xh-UykckxL4iuzuJYH9RmgcLu3EDeqON5mvnPIQYYTW40Va2sM1X0j8Wt3gYwd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4xS9QpwPFL8ZwfbDc0w06A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4xS9QpwPFL8ZwfbDc0w06A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T21:18:47Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T21:18:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hjLmqEmmYxMlA9IApEM_0hbCI8Y",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9V8W7gTL-_Z",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O presidente j\u00e1 se pronunciou a respeito,ele \u00e9 totalmente contra o carnaval",
          "textOriginal": "O presidente j\u00e1 se pronunciou a respeito,ele \u00e9 totalmente contra o carnaval",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vera Correa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbufV0XBDSMvfeBqgjKX1coGSOTeNPcnUt1LE2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9J0GMyxYmuYhc97-V4LQkg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9J0GMyxYmuYhc97-V4LQkg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T20:25:46Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T20:25:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SAGPhs7fEirZIRPCU4I_hqYTWR4",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9V8Hv1UpFW9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lipe Freitas ent\u00e3o uma festa popular onde tem um monte de jovem bebado pode ser comparado \u00e0 uma prova onde \u00e9 obrigat\u00f3rio usar a m\u00e1scara e n\u00e3o conversar com ningu\u00e9m?",
          "textOriginal": "@Lipe Freitas ent\u00e3o uma festa popular onde tem um monte de jovem bebado pode ser comparado \u00e0 uma prova onde \u00e9 obrigat\u00f3rio usar a m\u00e1scara e n\u00e3o conversar com ningu\u00e9m?",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nicholas Mello",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBIAlY8ZsHOWmT-c1RNJSIdGZ_zgPRogd3Zw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCojKzt9wC0naIOaCl0QyT5A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCojKzt9wC0naIOaCl0QyT5A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-24T18:21:34Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T18:21:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QXRV4zH6bAdg_g2BBOfgGCRHovg",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9V6uMcxtnY_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Permitiram ENEM e aglomera\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es\u2026. Carnaval n\u00e3o \u00e9 nada perto kkkk",
          "textOriginal": "Permitiram ENEM e aglomera\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es\u2026. Carnaval n\u00e3o \u00e9 nada perto kkkk",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lipe Freitas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSXevoKuL0kwPQ9mCN8Q0mjvNQmUZYH3Kao3GoLng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6gA4sZjE-UlHkFIas80X9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6gA4sZjE-UlHkFIas80X9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T05:27:46Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T05:27:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QOcs8ZlWAtvZyfoy8o1EU_nMEbM",
        "id": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg.9V5lhTywW6b9V6jYoCAsc3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Acorda !!! Quem tem \"autonomia\", dada pelo STF, para fechar cidades, Estados s\u00e3o seus respectivos PREFEITOS e GOVERNADORES ... Ohhhhhhh povinho de \"mem\u00f3ria\" curta, hein !!???????",
          "textOriginal": "Acorda !!! Quem tem \"autonomia\", dada pelo STF, para fechar cidades, Estados s\u00e3o seus respectivos PREFEITOS e GOVERNADORES ... Ohhhhhhh povinho de \"mem\u00f3ria\" curta, hein !!???????",
          "parentId": "UgxXC-t5pTyPnC8tSAJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rentor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_gGYCYnVVgbapYI45MWln0r6FwJruMceeMGrj=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC57D96VEZRCH6AkZ7jBX7RA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC57D96VEZRCH6AkZ7jBX7RA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-11-24T03:53:19Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T03:53:19Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Ryk2ujFn3xRcDyuicRxqzhI_PqM",
    "id": "Ugw-IpdVutB-1Syske94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0_lylSPpOIR8qS5yccnPOgDTURM",
        "id": "Ugw-IpdVutB-1Syske94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "A\u00ed depois do Carnaval v\u00e3o querer fechar tudo, como os governadores e prefeitos fizeram em 2020 e n\u00e3o resolveu nada!",
          "textOriginal": "A\u00ed depois do Carnaval v\u00e3o querer fechar tudo, como os governadores e prefeitos fizeram em 2020 e n\u00e3o resolveu nada!",
          "authorDisplayName": "Arquelau Ara\u00fajo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTRtY4jiBLRVPuFS4R_fGO7U9pCDjVDKU51Kw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ5IOJXxT3q4ecgf97JPROg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZ5IOJXxT3q4ecgf97JPROg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2021-11-24T04:22:39Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T04:22:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uc2sc2yWThFLjJI_IEreHc3GPZk",
    "id": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cZzsFMrCMbtJUcTO4LTrCYIbL9s",
        "id": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "mesma fala do ano passado, diziam que o Brasil estava fora da zona de risco da Covid, e todo mundo sabe no que deu.",
          "textOriginal": "mesma fala do ano passado, diziam que o Brasil estava fora da zona de risco da Covid, e todo mundo sabe no que deu.",
          "authorDisplayName": "Rafaella",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/c22DQ_3QsaGLvUMAiHaKqn5dglKFJV3KyQpTogZta1j6tsN_27MAAUgyuiKz5vO2S9gjyFQXpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO5Y1dUV-LiywhLut7rVFig",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO5Y1dUV-LiywhLut7rVFig"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-24T15:00:04Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T15:00:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wpGa5apTLof_rM-fqNw8TXnwDjc",
        "id": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg.9V7vrBFoaFt9VDhxHW8tN8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lucas de Brito Arruda Verdade. Que eu me lembre tamb\u00e9m.",
          "textOriginal": "@Lucas de Brito Arruda Verdade. Que eu me lembre tamb\u00e9m.",
          "parentId": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Danilo Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJ13lwE0E7qz0vp0ppfvKBIFhoXSvGaMsLVL2e=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk23t4hMYhnju6LSbJ0XPsA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCk23t4hMYhnju6LSbJ0XPsA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-26T20:54:00Z",
          "updatedAt": "2021-11-26T20:54:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "U8rTg95jDt-GmBpCXLG5HlwYl3c",
        "id": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg.9V7vrBFoaFt9VDLiMxKwDG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Danilo Silva do Bolsonaro eu lembro e n\u00e3o esperava outra coisa dele. Quando perguntei me referia a profissionais da sa\u00fade. Acho que isso diz muito sobre minha rede de influ\u00eancias\u2026 todo mundo que eu seguia na \u00e9poca j\u00e1 falavam que ia dar merda\u2026",
          "textOriginal": "@Danilo Silva do Bolsonaro eu lembro e n\u00e3o esperava outra coisa dele. Quando perguntei me referia a profissionais da sa\u00fade. Acho que isso diz muito sobre minha rede de influ\u00eancias\u2026 todo mundo que eu seguia na \u00e9poca j\u00e1 falavam que ia dar merda\u2026",
          "parentId": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas de Brito Arruda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdRrL_kTy3RW63JElEP-JtYBh-cbILynxiL4KYrw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-KxY1xCmfv99z-1TCtlnww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-KxY1xCmfv99z-1TCtlnww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-26T17:30:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-26T17:30:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cmWDifPsHgtsMaAmQNGqm0OcYtM",
        "id": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg.9V7vrBFoaFt9VALw-sWzCG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quem falou no ano passado que est\u00e1vamos fora da zona de risco?",
          "textOriginal": "Quem falou no ano passado que est\u00e1vamos fora da zona de risco?",
          "parentId": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas de Brito Arruda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTdRrL_kTy3RW63JElEP-JtYBh-cbILynxiL4KYrw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-KxY1xCmfv99z-1TCtlnww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-KxY1xCmfv99z-1TCtlnww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T13:35:08Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T13:35:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "D-aST1NtKwirUmsRfkhPdgq8zlM",
        "id": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg.9V7vrBFoaFt9V9TJri6ptC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "fala ou falacia?",
          "textOriginal": "fala ou falacia?",
          "parentId": "UgzSa6oNl4r3l3dL6Ax4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alexandre Nakamura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/QAw5p4UoZBjK2k0fAIVym69DePNMPDb0GorJNcnt_w8B9eTFkJ5nh7VGLsFaFqbsJSZKGD7p8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWHXW8oPWHlS7m8I8GMuXbA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWHXW8oPWHlS7m8I8GMuXbA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T05:20:27Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T05:20:27Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "GX5Fkn7mbw-NkzKq3bi4enxwNrc",
    "id": "Ugy6sF5ZdFBdifGgtfV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WWHqwYnGVuzmDmXKFWc_FIUnS4M",
        "id": "Ugy6sF5ZdFBdifGgtfV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "E sempre um problema quando uma pessoa faz uma compara\u00e7\u00e3o errada para dar o seu argumento, quando ele fala que na \u00c1ustria n\u00e3o teve muita gente com a doen\u00e7a para comparar com o brasil, a compara\u00e7\u00e3o deve ser feita por milh\u00e3o de habitantes, pois a \u00c1ustria tem um pouco mais de 9 milh\u00f5es de habitantes e o brasil mais de 210 milh\u00f5es... e sob esse aspecto a \u00c1ustria teve 120.040 pessoas por milh\u00e3o e o brasil teve 103.594... ent\u00e3o eles tiveram muita gente infectada em rela\u00e7\u00e3o a sua popula\u00e7\u00e3o, bem mais que o Brasil... as morte sim foram bem menores... a quest\u00e3o e que isso vai contra a justificativa dele pelo lockdown devido as pessoas n\u00e3o terem tido a doen\u00e7a, la teve muito sim, como em grande parte do mundo....",
          "textOriginal": "E sempre um problema quando uma pessoa faz uma compara\u00e7\u00e3o errada para dar o seu argumento, quando ele fala que na \u00c1ustria n\u00e3o teve muita gente com a doen\u00e7a para comparar com o brasil, a compara\u00e7\u00e3o deve ser feita por milh\u00e3o de habitantes, pois a \u00c1ustria tem um pouco mais de 9 milh\u00f5es de habitantes e o brasil mais de 210 milh\u00f5es... e sob esse aspecto a \u00c1ustria teve 120.040 pessoas por milh\u00e3o e o brasil teve 103.594... ent\u00e3o eles tiveram muita gente infectada em rela\u00e7\u00e3o a sua popula\u00e7\u00e3o, bem mais que o Brasil... as morte sim foram bem menores... a quest\u00e3o e que isso vai contra a justificativa dele pelo lockdown devido as pessoas n\u00e3o terem tido a doen\u00e7a, la teve muito sim, como em grande parte do mundo....",
          "authorDisplayName": "Fabricio da Silva Freitas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTD0mOtM1ZVAUto9opvv2kS53q4PX-rXK088Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfDUjLGaEG9CMSQrrtYbq0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfDUjLGaEG9CMSQrrtYbq0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T05:32:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T05:32:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TsAw6dJDbhIgwgUvPYzKLobXs6I",
        "id": "Ugy6sF5ZdFBdifGgtfV4AaABAg.9V6uxnyIHTc9V7LwcoMiR0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ele disse uma fal\u00e1cia.Nao est\u00e1 bem fundamentada a argumentacao\ndele.",
          "textOriginal": "Ele disse uma fal\u00e1cia.Nao est\u00e1 bem fundamentada a argumentacao\ndele.",
          "parentId": "Ugy6sF5ZdFBdifGgtfV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mariliza Samico da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTpqJ_1KsVGoxNJL85eWGs5lfuESUCYLcU8vSBz=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6Oe5ljL5uuxMGhxz5TsoMA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6Oe5ljL5uuxMGhxz5TsoMA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T09:37:30Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T09:37:30Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nbLQ-Ki51AXOvs0n7RqYSE5zjGM",
    "id": "Ugx99sT73eKzQnA3rrZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "seqaI0u-DN-Fzv0b9C1OWdrB5Bs",
        "id": "Ugx99sT73eKzQnA3rrZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Mas fiquem tranquilos. Quando acabar o carnaval, essa \"onda\" chega aqui...",
          "textOriginal": "Mas fiquem tranquilos. Quando acabar o carnaval, essa \"onda\" chega aqui...",
          "authorDisplayName": "Leonardo Braz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSAcneoedpE6wKhgz0OTM-rDnRSzA_FbDGx082Vlw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSlUflNQpCrV3hQKHvZ2NYg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSlUflNQpCrV3hQKHvZ2NYg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-11-24T15:31:19Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T15:31:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DZO9Nxzayi6AMP9xQ1PDwa37IXk",
    "id": "UgypmeTAufEw42Cg6M14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SSdMZI2vx0EoOWVMuNWBMpNFAVQ",
        "id": "UgypmeTAufEw42Cg6M14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Todo mundo vacinado ,e n\u00e3o adiantou nada \nVamos em frente",
          "textOriginal": "Todo mundo vacinado ,e n\u00e3o adiantou nada \nVamos em frente",
          "authorDisplayName": "Vitor Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ6BgcKm2SS-R79c_6CU76UntVNonU5S2VP_g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrQTPNuV4anygZDrPYuWGMg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrQTPNuV4anygZDrPYuWGMg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T13:24:09Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T13:24:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "c2nkiFtbzgZlfeH12fARoDxnOrQ",
    "id": "Ugymxozpkwa_w59IBsR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EEFJIfX4rxNbYFFSXegg5-HPT1M",
        "id": "Ugymxozpkwa_w59IBsR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Culpa do Bolsonaro....",
          "textOriginal": "Culpa do Bolsonaro....",
          "authorDisplayName": "Dev.AltoValor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/hfdgw8yhDEaYDVUnF4BHiVqL4hwIb29LDJj2s3J3LKhTACqaAQ8Idb1K7PCzzhoEw4IOtWcaCw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuHv1xKgaJwlUz_lRWp0Kmg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuHv1xKgaJwlUz_lRWp0Kmg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T11:51:53Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T11:51:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UKJS2xHwMPc3XIVWxaGzZ6kvtcA",
    "id": "UgyXZtDtXnbxDrucQ3V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8ndAT7-ts6DYu7AX2eGHiVcWa_I",
        "id": "UgyXZtDtXnbxDrucQ3V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Com certeza a culpa \u00e9 do Bolsonaro \ud83d\ude0e",
          "textOriginal": "Com certeza a culpa \u00e9 do Bolsonaro \ud83d\ude0e",
          "authorDisplayName": "Marcilio Bandeira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRG49qFd-3NVrwU9ddbFddK9C4677UYDM6Nl96M-9Cv5JbmJvIM4mIxgittx3B9=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_e7Hceef_GP2PYCfPsqH2A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_e7Hceef_GP2PYCfPsqH2A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T15:49:20Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T15:49:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EqMQTKNP-F1yjCoXqsOcETfysKI",
    "id": "Ugwycyljo_z7Bil9hAR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "id4RJmlGOpByFmT3hN4_ho5RmoA",
        "id": "Ugwycyljo_z7Bil9hAR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "UOL = PANDEminions",
          "textOriginal": "UOL = PANDEminions",
          "authorDisplayName": "Fabricio M. Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQGpFRCMMWSF2uxJGy97B_udVUquh9yeCkIDRaLEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrTXrQw3uCvOpu5HxlTJwxw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrTXrQw3uCvOpu5HxlTJwxw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:29:08Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:29:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RWqfHyxJiwinn9DG9kh8TjPKt-I",
        "id": "Ugwycyljo_z7Bil9hAR4AaABAg.9V6GJuMdTt09V6U1olLTM5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Rapaz, quer noticia levinha assiste Ana Maria Braga.",
          "textOriginal": "Rapaz, quer noticia levinha assiste Ana Maria Braga.",
          "parentId": "Ugwycyljo_z7Bil9hAR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Livraria Phylos - Livraria e Sebo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/AStyK9G0tlVJax5EOzR1rXocTjnAFaXgT2fwYc7v13vz-Ls5YesYCulbzdyuK-QYe_yO7xdc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoQY2rLZN1hh5mkvaTLttUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoQY2rLZN1hh5mkvaTLttUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:29:00Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:29:00Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HLVTIUvkker82goG-swRz7qUYsQ",
    "id": "UgxAr35U1SKgU8lG65l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ij29Z8Yw7K_DwcdxSG0mODf_3RI",
        "id": "UgxAr35U1SKgU8lG65l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Gra\u00e7as \u00e0 DEUS que essa vacina no Brasil n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria.",
          "textOriginal": "Gra\u00e7as \u00e0 DEUS que essa vacina no Brasil n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria.",
          "authorDisplayName": "Daniel Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/eDN80sZ3t3GFPI706Zdglos4n4HLtb2CTQwYz91dT3nDwg-iCnEN2R_Py3UuEqKHiJYVmheRR8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGPV78MjDSdvHBd85l4wPOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGPV78MjDSdvHBd85l4wPOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-25T01:24:22Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T01:24:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "tVdlOiOG_aLxJMN4Z09V5opswbs",
    "id": "UgxNhdumxMRkC58OZNl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TpTEKtirQaCbw9FtbMHdSuq63HI",
        "id": "UgxNhdumxMRkC58OZNl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "A verdade \u00e9 que o Presidente Bolsonaro sempre est\u00e1 certo, apesar da m\u00eddia lacradora. N\u00e3o ao carnaval!",
          "textOriginal": "A verdade \u00e9 que o Presidente Bolsonaro sempre est\u00e1 certo, apesar da m\u00eddia lacradora. N\u00e3o ao carnaval!",
          "authorDisplayName": "Alberto Ferreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTvff1f11QzZN63gOnvikX49jblq_g0tj3AnyJ5jXx6WCQwtVZKYgU0QXWxr4V2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGP55TLLzm35PKik4rhrMlw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGP55TLLzm35PKik4rhrMlw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T03:54:31Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T04:00:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vPbWS96CCW7n4JHuPMjJo-jjYlg",
    "id": "UgyH2XLOYwETPbEJ71N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zwbrUASfrkrUItW6HXS3u96jnqg",
        "id": "UgyH2XLOYwETPbEJ71N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Mais terrorismo",
          "textOriginal": "Mais terrorismo",
          "authorDisplayName": "jaime paulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR2aoTmeJrOpyDqfrj9oRDYivWuMKePrT1MHQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIRbM_gvcYMGRdr2VIiFtlg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIRbM_gvcYMGRdr2VIiFtlg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:35:24Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:35:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zKhbCoWiHPmsl9xyijPTfiJfH5g",
        "id": "UgyH2XLOYwETPbEJ71N4AaABAg.9V6H1mqrgCv9V6Ur9O8PWr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quer noticinha levinha?\nAssista Ana Maria Braga.",
          "textOriginal": "Quer noticinha levinha?\nAssista Ana Maria Braga.",
          "parentId": "UgyH2XLOYwETPbEJ71N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Livraria Phylos - Livraria e Sebo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/AStyK9G0tlVJax5EOzR1rXocTjnAFaXgT2fwYc7v13vz-Ls5YesYCulbzdyuK-QYe_yO7xdc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoQY2rLZN1hh5mkvaTLttUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoQY2rLZN1hh5mkvaTLttUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:36:09Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:36:09Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "enc7K9si5Efn4R0UtGE1VTFeXu4",
    "id": "UgxQbeEJiNrexvSsCmx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BVLwGMeEMTy4J3GSRx2wzfEd0KI",
        "id": "UgxQbeEJiNrexvSsCmx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "BOLSONARO 2022!!!!",
          "textOriginal": "BOLSONARO 2022!!!!",
          "authorDisplayName": "Ewaldo Guerreiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQj1JkrVzi9328O5XJEJ9jkte55u43AWJTvaFj8jQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNEOCrZ-j_b3pffCqzLThxw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNEOCrZ-j_b3pffCqzLThxw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-23T19:43:50Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T19:43:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Eh3kmPssRs5jqRNjHKvcgZSm4WI",
    "id": "UgziJFIs_yoPsM1W9rZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4_ve00eEyv9hCagfelBtI9P4DD8",
        "id": "UgziJFIs_yoPsM1W9rZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Essas novas cepas v\u00e3o chegar no carnaval depois uma meia duzia ai vai berrar ''genocida'' ... mas a mesma meia duzia vai estar la pulando carnaval ! HIPOCRISIA !",
          "textOriginal": "Essas novas cepas v\u00e3o chegar no carnaval depois uma meia duzia ai vai berrar ''genocida'' ... mas a mesma meia duzia vai estar la pulando carnaval ! HIPOCRISIA !",
          "authorDisplayName": "Anderson Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQFeegCi4kOPmX63OSXqN-MneAEAtLyLa0UJFmnHQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChGZ8tv2JB5fgVXZI8VKhPw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChGZ8tv2JB5fgVXZI8VKhPw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T17:42:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T17:42:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hTmyejkme_iIR7L1bOi5eiKc4v0",
    "id": "UgxOf1gr16rarHi30mJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tvTV900Fkg53ZE7xTKCDd33XuHc",
        "id": "UgxOf1gr16rarHi30mJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Passo aqui s\u00f3 pra ouvir asneiras",
          "textOriginal": "Passo aqui s\u00f3 pra ouvir asneiras",
          "authorDisplayName": "Kamel da Silva Aawar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQR9oaFkqiVcqrL1Qb1vHRFI5qXRswPwqUarA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa9ecGVsIy6Pj_-wp6vUpiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCa9ecGVsIy6Pj_-wp6vUpiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T19:47:38Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T19:47:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QX4T9FRANVRjcQ0q6D7oQ0zE4Gs",
        "id": "UgxOf1gr16rarHi30mJ4AaABAg.9V5ryV-UaWQ9V6Uo2UT-LN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Livraria Phylos - Livraria e Sebo UOL",
          "textOriginal": "@Livraria Phylos - Livraria e Sebo UOL",
          "parentId": "UgxOf1gr16rarHi30mJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kamel da Silva Aawar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQR9oaFkqiVcqrL1Qb1vHRFI5qXRswPwqUarA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa9ecGVsIy6Pj_-wp6vUpiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCa9ecGVsIy6Pj_-wp6vUpiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:35:43Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:35:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lqGA-A_F94tC3JAHqc9-uS5zR1E",
        "id": "UgxOf1gr16rarHi30mJ4AaABAg.9V5ryV-UaWQ9V6UC8MwNXB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Errado. Quer ouvir asneira de primeira, acesse o canal do Demente e dos filhos Metralhas. S\u00e3o especialistas.",
          "textOriginal": "Errado. Quer ouvir asneira de primeira, acesse o canal do Demente e dos filhos Metralhas. S\u00e3o especialistas.",
          "parentId": "UgxOf1gr16rarHi30mJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Livraria Phylos - Livraria e Sebo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/AStyK9G0tlVJax5EOzR1rXocTjnAFaXgT2fwYc7v13vz-Ls5YesYCulbzdyuK-QYe_yO7xdc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoQY2rLZN1hh5mkvaTLttUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoQY2rLZN1hh5mkvaTLttUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-24T01:30:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T01:30:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HvScU9YaIY8Gu2lq2rpy4mU8uF0",
    "id": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "55sre-_Wn05Lxam36nABHat2buA",
        "id": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Aqui s\u00f3 depois do carnaval eo culpado \u00e9 o PRESIDENTE BOLSONARO..kkjkk",
          "textOriginal": "Aqui s\u00f3 depois do carnaval eo culpado \u00e9 o PRESIDENTE BOLSONARO..kkjkk",
          "authorDisplayName": "Bernardo Linhares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQsw6nMqprDcGfCL8UH_uCkoQZFxl_K6e1XEA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYhX_B29t57gwCyEUA3AZQg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYhX_B29t57gwCyEUA3AZQg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:25:11Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:25:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 8,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QPHLgCuIrmNFtzvyxMH8bAqSawA",
        "id": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg.9V5iXhHOG-j9V69AJeg2Ly",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gisele Nicacio \nN\u00e3o pode comprar vacinas sem a aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa, isso poderia acarretar no impeachment dele.",
          "textOriginal": "@Gisele Nicacio \nN\u00e3o pode comprar vacinas sem a aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa, isso poderia acarretar no impeachment dele.",
          "parentId": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mayra Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTa_kCb8AvNjy7VpgA2E15J-0QhtoVXhNMQJ-rZdg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP4-MirlNBU2vQoymkl3kWg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP4-MirlNBU2vQoymkl3kWg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:26:40Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:26:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QB70taImZHAWOS0DZ0Y-5xZ_u2I",
        "id": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg.9V5iXhHOG-j9V5nJIaExql",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bernardo Linhares falou tudo amig\u00e3o",
          "textOriginal": "@Bernardo Linhares falou tudo amig\u00e3o",
          "parentId": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcos Brito dos santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHM0Tw9D-mfcLU7iuv7UyPrvCDqngpA1vTCw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC981ng900oHUCmDghSAaWBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC981ng900oHUCmDghSAaWBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T19:06:55Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T19:06:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "trIQ9raoEbyFlr33fkr0SFuo8gA",
        "id": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg.9V5iXhHOG-j9V5nCqyTyKB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gisele Nicacio vai estudar",
          "textOriginal": "@Gisele Nicacio vai estudar",
          "parentId": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcos Brito dos santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHM0Tw9D-mfcLU7iuv7UyPrvCDqngpA1vTCw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC981ng900oHUCmDghSAaWBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC981ng900oHUCmDghSAaWBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T19:06:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T19:06:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VhgHrFDjLEgsEZhiW6owSErvoP0",
        "id": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg.9V5iXhHOG-j9V5mTcheaOe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bernardo Linhares n\u00e3o precisa dessa culpa a\u00ed, ele tem muitas outras kkkkkk",
          "textOriginal": "@Bernardo Linhares n\u00e3o precisa dessa culpa a\u00ed, ele tem muitas outras kkkkkk",
          "parentId": "UgxauP6JhIwROWQ7_OB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V_t-JLVOeztCv7ID-a1wVFv9LupZndpkA4Mmt6VdL8d4cSuCT0FwiDxNVsWmTrW3E-OD8BKh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:59:35Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:59:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qVRzaNEmRdH8RWhGWRz2V2QApD8",
    "id": "UgxpZ7LL3qT7wgAGx4h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "32EF0lpX1WNxsCakIBfIc3xw4xI",
        "id": "UgxpZ7LL3qT7wgAGx4h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "L\u00e1 tem mais negacionista do que aqui.",
          "textOriginal": "L\u00e1 tem mais negacionista do que aqui.",
          "authorDisplayName": "O DIABO DO CEMIT\u00c9RIO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V_t-JLVOeztCv7ID-a1wVFv9LupZndpkA4Mmt6VdL8d4cSuCT0FwiDxNVsWmTrW3E-OD8BKh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2inkJE422Xy-PGjNB0KeLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T18:49:53Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T18:49:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ggyx60ezzKn-uk4Ft-cWM_RIBO0",
        "id": "UgxpZ7LL3qT7wgAGx4h4AaABAg.9V5lMbCiCVL9V8H2ibd82Q",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vai pandeminion hahaha...",
          "textOriginal": "Vai pandeminion hahaha...",
          "parentId": "UgxpZ7LL3qT7wgAGx4h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "caiogunner",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQS1OV8r8oKKy_cv0l-pLaHQ7YZkXp_vb5juIgXWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOwUGvE1Xll5BJ7-dFaW9yw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOwUGvE1Xll5BJ7-dFaW9yw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T18:14:01Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T18:14:01Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ON9trwuK6DovoqLQCqhBDSpH5Bk",
    "id": "Ugy_vcAXKuz9PHWZeeB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cM_4thOqCQAgE46CwFmtq06wbNQ",
        "id": "Ugy_vcAXKuz9PHWZeeB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Ent\u00e3o a imunidade de rebanho funcionou aqui no Brasil?\n\n#bolsonarotinharazao",
          "textOriginal": "Ent\u00e3o a imunidade de rebanho funcionou aqui no Brasil?\n\n#bolsonarotinharazao",
          "authorDisplayName": "Antonio Netto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSVKSQCh8xS_Pr7R0XY7Kq6WFn_WtLOCeKrZ8AJ6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-Qgmzbwvc6tuzSwFs0s-Bg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-Qgmzbwvc6tuzSwFs0s-Bg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-11-24T00:54:31Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T00:54:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-2uEBrA-ewEfVERDBUJQ8kAAGE4",
    "id": "UgxwtdHb6MsZtvADXB54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2gN1J30u4S4xZdMTPz-aclNP2rc",
        "id": "UgxwtdHb6MsZtvADXB54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Kkkkkkkk no final bolsonario estava certo os fortes sobreviven n\u00e3o adianta vacina , n\u00e3o adianta ficar em casa.... se correr o bicho pega, se ficar o bicho come \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
          "textOriginal": "Kkkkkkkk no final bolsonario estava certo os fortes sobreviven n\u00e3o adianta vacina , n\u00e3o adianta ficar em casa.... se correr o bicho pega, se ficar o bicho come \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
          "authorDisplayName": "gleyce kellem",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Dtz1jIAFhOCUQEbDPp1B9JFaFeXl4TsHyrvi9kXb--W6ZxHe31MMsUkh0z0iVW2gDAOcHit1mxE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbvLz1Qb6qRqKGCcdiMDayg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbvLz1Qb6qRqKGCcdiMDayg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-24T00:21:41Z",
          "updatedAt": "2021-11-24T00:21:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vI3UO3gWQndzGmVVsyHMQn9wl2k",
    "id": "Ugz1Ka8DAG1TpR996Hl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-7kVjho5OyGzDce13oSrdWrzcPE",
        "id": "Ugz1Ka8DAG1TpR996Hl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Carnaval chegando n\u00e9, depois v\u00e3o dizer que foi culpa do Bolsonaro",
          "textOriginal": "Carnaval chegando n\u00e9, depois v\u00e3o dizer que foi culpa do Bolsonaro",
          "authorDisplayName": "celia lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/jfxerS-0EJI2disL4VT9ElJQtvSxcmNzMYFUIb4cpo4sT6ChJg4SUuXtWow8TVRxIzhJrKlS0oQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkM-lMVBDXtFu_X-Jkx4iUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkM-lMVBDXtFu_X-Jkx4iUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-23T23:44:54Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T23:44:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yZwKCHAoBfceYu8GWgwQo3wlHjE",
    "id": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "r55udsjMG8Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Zd6DnxzNsk6zfcqySD8fDGvzoMs",
        "id": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "r55udsjMG8Q",
          "textDisplay": "Vacinas n\u00e3o eram a salva\u00e7\u00e3o? cad\u00ea?",
          "textOriginal": "Vacinas n\u00e3o eram a salva\u00e7\u00e3o? cad\u00ea?",
          "authorDisplayName": "Campe\u00e3o Mundial 1951",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_ANwbRqVYDaT_xr50PTt4hwpO3-ZFDgSNGvL391JJ8N6qid8H_zIRkrOv0VrI5SDN1iP3eTptgo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC77BnqUNkPD5aT9Nq-VWAhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC77BnqUNkPD5aT9Nq-VWAhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-11-23T19:59:57Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T19:59:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aOa4K7eLhm2rci8FO5JhnDVlzmA",
        "id": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg.9V5tNn5UOfU9V68yzaBmre",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Danilo Silva \nN\u00f3s temos d\u00favidas sim!\nBurros sempre est\u00e3o cheios de certezas, normal.",
          "textOriginal": "@Danilo Silva \nN\u00f3s temos d\u00favidas sim!\nBurros sempre est\u00e3o cheios de certezas, normal.",
          "parentId": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mayra Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTa_kCb8AvNjy7VpgA2E15J-0QhtoVXhNMQJ-rZdg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP4-MirlNBU2vQoymkl3kWg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP4-MirlNBU2vQoymkl3kWg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:24:59Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:24:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ntqwR5Hk4hD-7ers61sOnXlC1ws",
        "id": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg.9V5tNn5UOfU9V68xZdALkf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Danilo SilvaSilva esses\u00a0tipos de pessoas ficam no zap, zap d\u00e1 bola n\u00e3o melhor ele se ferrar.",
          "textOriginal": "@Danilo SilvaSilva esses\u00a0tipos de pessoas ficam no zap, zap d\u00e1 bola n\u00e3o melhor ele se ferrar.",
          "parentId": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\ud83d\udc95l!!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSR1lZ4sqYBX8MgXLEXngerHma5GWh3uxhthnXRlsnVWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLGvrtio9xCE6uwxNBJMhsg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLGvrtio9xCE6uwxNBJMhsg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-23T22:24:47Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T22:24:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AFq1U2HQlg0W81_C2xsJwBMFtEk",
        "id": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg.9V5tNn5UOfU9V63ukolZsG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E s\u00e3o! Quando \u00e9 que isso ficou em d\u00favida?",
          "textOriginal": "E s\u00e3o! Quando \u00e9 que isso ficou em d\u00favida?",
          "parentId": "UgyuEn1olajeAeUMSXR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Danilo Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJ13lwE0E7qz0vp0ppfvKBIFhoXSvGaMsLVL2e=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk23t4hMYhnju6LSbJ0XPsA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCk23t4hMYhnju6LSbJ0XPsA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-23T21:40:43Z",
          "updatedAt": "2021-11-23T21:40:43Z"
        }
      }
    ]
  }
]