[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "GdRQVz1kqkalmG61kdiDuJqrdF0",
    "id": "UgyZ_XER6CFVND6lBCh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "t6z2uVw-IrrAkSsWxRSNBIB1ZQM",
        "id": "UgyZ_XER6CFVND6lBCh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "Willer Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlpGFXEEVo5jOMx2W6VgKD5Tgz7v6Sh8nd-IK-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-08T14:13:10Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T14:13:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2R1IFK5EoOEvQcQoMdEJnDLbNO8",
    "id": "UgxS8MF12-EotcLwEhR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3YBpvTS2HfuUJromGNvc7k5jEM0",
        "id": "UgxS8MF12-EotcLwEhR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Faltam 103 inscri\u00e7\u00f5es para 3 mil inscritos. \n\nSeria interessante para mais e mais convites o canal ter mais de 5 mil inscritos para AUMENTAR o n\u00famero de pessoas PRESENTES em cada live e visualiza\u00e7\u00f5es nos v\u00eddeos. \n\nAJUDEM",
          "textOriginal": "Faltam 103 inscri\u00e7\u00f5es para 3 mil inscritos. \n\nSeria interessante para mais e mais convites o canal ter mais de 5 mil inscritos para AUMENTAR o n\u00famero de pessoas PRESENTES em cada live e visualiza\u00e7\u00f5es nos v\u00eddeos. \n\nAJUDEM",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-08T12:32:08Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T12:32:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "D9QE-GQgM8LiJo_1z7n-uGp4kvI",
    "id": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cyV2awoRQfTzSPm1G_q3qtYtZrI",
        "id": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Defenda o SUS! NAO ABRA M\u00c3O DE DIREITOS.",
          "textOriginal": "Defenda o SUS! NAO ABRA M\u00c3O DE DIREITOS.",
          "authorDisplayName": "Eliana Maria Vinhaes Bar\u00e7ante",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1BRZzqV9ZFVJ1bAsu4mGUgHYBn32Hjo9sfpR4dic=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBWNbfXrc5brYgeHqJ4qz8w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBWNbfXrc5brYgeHqJ4qz8w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-08T08:58:01Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T08:58:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5V12F1XLKjcJaPbEm7XpGYGlpDw",
        "id": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg.9TEG3NccZS09TEdml_Gjz2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eliana, obrigado por assistir e comentar.\n\n Aproveita e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal caso n\u00e3o tenha feito ainda e ajude a divulgar esse programa e o canal. \n\nHoje o canal tem live \u00e0s 18h ( SA\u00daDE COM DEMOCRACIA)  e \u00e0s 20h (A HORA DO REI DO BAI\u00c3O). \n\nConto com a sua audi\u00eancia e de seus convidados (as).\n\nObrigado",
          "textOriginal": "Eliana, obrigado por assistir e comentar.\n\n Aproveita e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal caso n\u00e3o tenha feito ainda e ajude a divulgar esse programa e o canal. \n\nHoje o canal tem live \u00e0s 18h ( SA\u00daDE COM DEMOCRACIA)  e \u00e0s 20h (A HORA DO REI DO BAI\u00c3O). \n\nConto com a sua audi\u00eancia e de seus convidados (as).\n\nObrigado",
          "parentId": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-08T12:34:04Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T12:34:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0txSWqki5sJGQOOTnEEuXd-ZXVk",
    "id": "UgxRXwv15fj2vhdK6Wl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hUL-j-uy0iiSM7MuBlZE-ozSR9I",
        "id": "UgxRXwv15fj2vhdK6Wl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Domingo tem OS 13 TONS DO MAURI\u00c7\u00c3O - https://www.youtube.com/watch?v=FjxGjMqtsHw",
          "textOriginal": "Domingo tem OS 13 TONS DO MAURI\u00c7\u00c3O - https://www.youtube.com/watch?v=FjxGjMqtsHw",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-09T02:17:53Z",
          "updatedAt": "2021-10-09T02:17:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "GdRQVz1kqkalmG61kdiDuJqrdF0",
    "id": "UgyZ_XER6CFVND6lBCh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "t6z2uVw-IrrAkSsWxRSNBIB1ZQM",
        "id": "UgyZ_XER6CFVND6lBCh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelo trabalho do Canal. \ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "Willer Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlpGFXEEVo5jOMx2W6VgKD5Tgz7v6Sh8nd-IK-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLPHNGXB1V12JzTkOkQc8bA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-08T14:13:10Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T14:13:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2R1IFK5EoOEvQcQoMdEJnDLbNO8",
    "id": "UgxS8MF12-EotcLwEhR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3YBpvTS2HfuUJromGNvc7k5jEM0",
        "id": "UgxS8MF12-EotcLwEhR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Faltam 103 inscri\u00e7\u00f5es para 3 mil inscritos. \n\nSeria interessante para mais e mais convites o canal ter mais de 5 mil inscritos para AUMENTAR o n\u00famero de pessoas PRESENTES em cada live e visualiza\u00e7\u00f5es nos v\u00eddeos. \n\nAJUDEM",
          "textOriginal": "Faltam 103 inscri\u00e7\u00f5es para 3 mil inscritos. \n\nSeria interessante para mais e mais convites o canal ter mais de 5 mil inscritos para AUMENTAR o n\u00famero de pessoas PRESENTES em cada live e visualiza\u00e7\u00f5es nos v\u00eddeos. \n\nAJUDEM",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-08T12:32:08Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T12:32:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "D9QE-GQgM8LiJo_1z7n-uGp4kvI",
    "id": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cyV2awoRQfTzSPm1G_q3qtYtZrI",
        "id": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Defenda o SUS! NAO ABRA M\u00c3O DE DIREITOS.",
          "textOriginal": "Defenda o SUS! NAO ABRA M\u00c3O DE DIREITOS.",
          "authorDisplayName": "Eliana Maria Vinhaes Bar\u00e7ante",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1BRZzqV9ZFVJ1bAsu4mGUgHYBn32Hjo9sfpR4dic=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBWNbfXrc5brYgeHqJ4qz8w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBWNbfXrc5brYgeHqJ4qz8w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-08T08:58:01Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T08:58:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5V12F1XLKjcJaPbEm7XpGYGlpDw",
        "id": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg.9TEG3NccZS09TEdml_Gjz2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eliana, obrigado por assistir e comentar.\n\n Aproveita e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal caso n\u00e3o tenha feito ainda e ajude a divulgar esse programa e o canal. \n\nHoje o canal tem live \u00e0s 18h ( SA\u00daDE COM DEMOCRACIA)  e \u00e0s 20h (A HORA DO REI DO BAI\u00c3O). \n\nConto com a sua audi\u00eancia e de seus convidados (as).\n\nObrigado",
          "textOriginal": "Eliana, obrigado por assistir e comentar.\n\n Aproveita e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal caso n\u00e3o tenha feito ainda e ajude a divulgar esse programa e o canal. \n\nHoje o canal tem live \u00e0s 18h ( SA\u00daDE COM DEMOCRACIA)  e \u00e0s 20h (A HORA DO REI DO BAI\u00c3O). \n\nConto com a sua audi\u00eancia e de seus convidados (as).\n\nObrigado",
          "parentId": "UgxWK-QTziTIgzUWyI54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-08T12:34:04Z",
          "updatedAt": "2021-10-08T12:34:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0txSWqki5sJGQOOTnEEuXd-ZXVk",
    "id": "UgxRXwv15fj2vhdK6Wl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "gR8b9OGuskw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hUL-j-uy0iiSM7MuBlZE-ozSR9I",
        "id": "UgxRXwv15fj2vhdK6Wl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "gR8b9OGuskw",
          "textDisplay": "Domingo tem OS 13 TONS DO MAURI\u00c7\u00c3O - https://www.youtube.com/watch?v=FjxGjMqtsHw",
          "textOriginal": "Domingo tem OS 13 TONS DO MAURI\u00c7\u00c3O - https://www.youtube.com/watch?v=FjxGjMqtsHw",
          "authorDisplayName": "Tv Do Habilidoso: Pol\u00edtica e Cultura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ABmdLPc6d0YQpW2Fo53zgu0nDYWBBrlQnHOMfhxGi9FcVI9O8TWPcUSBmXXawhu_2Cut3qkMwHY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDwzlwuu5yaOp0LY6hamcYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-09T02:17:53Z",
          "updatedAt": "2021-10-09T02:17:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]