[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KCN40iHN-SMpMD37SKXyjHBvwm0",
    "id": "Ugxk9z8IRBfqr8PtjgR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6b9ozjUfJirRMFm5qcFvZwbhB_c",
        "id": "Ugxk9z8IRBfqr8PtjgR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns a todos voc\u00eas pelo programa. Pena que o povo n\u00e3o est\u00e1 todo aqui.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns a todos voc\u00eas pelo programa. Pena que o povo n\u00e3o est\u00e1 todo aqui.",
          "authorDisplayName": "oxigencomunicacao",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTSkbKMbauxxCY0s2dtI0g98jOMa5VC7liydA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsw8Aivj7PTizlRvuCKR8eA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsw8Aivj7PTizlRvuCKR8eA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-06-17T01:08:25Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T01:08:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bg1cv8OR03YAx0G2sTc10lbjt9c",
    "id": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f65UaCctUGREmGLXMxJjm8dyvkY",
        "id": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "TEMOS  QUE  REFOR\u00c7AR  A QUEST\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO PARTICIPATIVO, FAZENDO COM QUE CADA CIDAD\u00c3O DECIDA COMO AS VERBAS DEVEM SER DISTRIBUIDAS",
          "textOriginal": "TEMOS  QUE  REFOR\u00c7AR  A QUEST\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO PARTICIPATIVO, FAZENDO COM QUE CADA CIDAD\u00c3O DECIDA COMO AS VERBAS DEVEM SER DISTRIBUIDAS",
          "authorDisplayName": "Antonia GF",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwhPqaTvZa2CXzIBLGObnkvZoD4w44CuVDyyBdYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyITFMrtXxcZjzQ4gOXuo9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyITFMrtXxcZjzQ4gOXuo9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-06-17T02:21:06Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T02:21:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yOpUliZ_m5hHmKt8ihBsDIEoXcY",
        "id": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg.99zjf1VOCFU9A-sXyt_J-j",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O planejamento participativo foi criado pelo PT. Tive um amigo prefeito (Solano de Barros, in memorian) numa cidade do Vale do Jequitinhonha (Itinga/MG) que efetivamente implementou este tipo de planejamento. As pessoas se reuniam em suas comunidades e definiam as prioridades. A presta\u00e7\u00e3o de contas era fixada em outdoor.",
          "textOriginal": "O planejamento participativo foi criado pelo PT. Tive um amigo prefeito (Solano de Barros, in memorian) numa cidade do Vale do Jequitinhonha (Itinga/MG) que efetivamente implementou este tipo de planejamento. As pessoas se reuniam em suas comunidades e definiam as prioridades. A presta\u00e7\u00e3o de contas era fixada em outdoor.",
          "parentId": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Glades Anastacio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwYSs1qujKw3dSZtIAlIl6Nehn07cLQ4hmDCIi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpzziEO2rb5CIX1oMhhRDqg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpzziEO2rb5CIX1oMhhRDqg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-17T12:57:53Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T12:57:53Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WSKYGg6QZxZgBVi5OVRpWVCCl0w",
    "id": "UgxrX3Jt3xmJksMT1Y94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lMnzEhq9R6SBFF-O2l9lyH-qXPU",
        "id": "UgxrX3Jt3xmJksMT1Y94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "O SUS tem problemas como financiamento, Recursos humanos, Sal\u00e1rios doutros, Gest\u00e3o, as vezes politicagem,cumprimento do princ\u00edpio do comando \u00fanico em cada n\u00edvel, insufici\u00eancia de controle social, mas tudo tem como resolver, nunca quiseram resolver, por falta de vontade pol\u00edtica e outros interesses, situa\u00e7\u00e3o que tem piorado com a vis\u00e3o  privativista , neoliberal desses governos ap\u00f3s golpe.",
          "textOriginal": "O SUS tem problemas como financiamento, Recursos humanos, Sal\u00e1rios doutros, Gest\u00e3o, as vezes politicagem,cumprimento do princ\u00edpio do comando \u00fanico em cada n\u00edvel, insufici\u00eancia de controle social, mas tudo tem como resolver, nunca quiseram resolver, por falta de vontade pol\u00edtica e outros interesses, situa\u00e7\u00e3o que tem piorado com a vis\u00e3o  privativista , neoliberal desses governos ap\u00f3s golpe.",
          "authorDisplayName": "Ednaldo Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQirjg5jkTTDKSbKbH5hAd8UhoqtVbpL17-zA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-18T16:02:20Z",
          "updatedAt": "2020-06-18T16:02:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hhQInpKouF50dkFDPTinpVp9cfI",
    "id": "UgyO6bIvCzlCN7cVuhN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dtWhjMqul-7ouro9qx9J8Qnnses",
        "id": "UgyO6bIvCzlCN7cVuhN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "Todo est\u00e1 estrutura\u00e7\u00e3o material e de pessoal do SUS al\u00e9m de fazer o enfrentamento da pandemia pode corrigir a precariza\u00e7\u00e3o do sistema, a curto, m\u00e9dio e longo prazo",
          "textOriginal": "Todo est\u00e1 estrutura\u00e7\u00e3o material e de pessoal do SUS al\u00e9m de fazer o enfrentamento da pandemia pode corrigir a precariza\u00e7\u00e3o do sistema, a curto, m\u00e9dio e longo prazo",
          "authorDisplayName": "Ana Elizabete Alfredo Neves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRfkyKTNHouo2MEA6NNW8TbICBuFw6xL-h_gQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-17T11:54:19Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T11:54:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2lCRaIbc0Gh5bwy_utNto9fj4Hc",
    "id": "Ugz4NVmJR6XJSxiJIbl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4z6DunKyqYPZItg2S9jfmjiH-h8",
        "id": "Ugz4NVmJR6XJSxiJIbl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "SUS \u00e9 um dos maiores sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo, constru\u00eddo pelos sanitaristas e povo, e uma conquista, uma luta democratica, tem muitos problemas, mas sol\u00faveis, vivem sempre dan\u00e7ando na corda bamba, j\u00e1 que as elites nunca o aceitaram, enfrenta o empresariado  da sa\u00fade, os piores inimigos , que geralmente est\u00e3o na pol\u00edtica. SUS come\u00e7ou ser implantado em 90, recente se se tivesse todas condi\u00e7\u00f5es levaria ainda muitos anos para ser terminado. Fico feliz como velho da reforma volte a discuss\u00e3o sobre o SUS, que poderemos voltar a avan\u00e7ar.",
          "textOriginal": "SUS \u00e9 um dos maiores sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo, constru\u00eddo pelos sanitaristas e povo, e uma conquista, uma luta democratica, tem muitos problemas, mas sol\u00faveis, vivem sempre dan\u00e7ando na corda bamba, j\u00e1 que as elites nunca o aceitaram, enfrenta o empresariado  da sa\u00fade, os piores inimigos , que geralmente est\u00e3o na pol\u00edtica. SUS come\u00e7ou ser implantado em 90, recente se se tivesse todas condi\u00e7\u00f5es levaria ainda muitos anos para ser terminado. Fico feliz como velho da reforma volte a discuss\u00e3o sobre o SUS, que poderemos voltar a avan\u00e7ar.",
          "authorDisplayName": "Ednaldo Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQirjg5jkTTDKSbKbH5hAd8UhoqtVbpL17-zA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-18T15:43:10Z",
          "updatedAt": "2020-06-18T15:43:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "MRwarRogJpsbIQRtRXdY_KxRg78",
    "id": "UgwEuSw_EhvzBinG2m14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "REgIU4cb1eu0C83O_1eLxIiV6l4",
        "id": "UgwEuSw_EhvzBinG2m14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "Est\u00e1 desigualdade \u00e9 estrutural, inclusive no SUS. O m\u00e9dico ganha em 1 plant\u00e3o no pronto socorro o que o t\u00e9cnico de enfermagem ganha em 1 m\u00eas, sendo que \u00e9 ele que de fato cuida das pessoas. Elitismo!",
          "textOriginal": "Est\u00e1 desigualdade \u00e9 estrutural, inclusive no SUS. O m\u00e9dico ganha em 1 plant\u00e3o no pronto socorro o que o t\u00e9cnico de enfermagem ganha em 1 m\u00eas, sendo que \u00e9 ele que de fato cuida das pessoas. Elitismo!",
          "authorDisplayName": "Ana Elizabete Alfredo Neves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRfkyKTNHouo2MEA6NNW8TbICBuFw6xL-h_gQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-06-17T11:39:17Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T11:39:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zvhJTbNvNxlSMhXTpKYt_eaA1NQ",
    "id": "Ugwxh8dSOlnuOe35UZl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "O5G82cKvtI4O9qUkaopKZOBjx9Y",
        "id": "Ugwxh8dSOlnuOe35UZl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "FORA BOZO J\u00c1.",
          "textOriginal": "FORA BOZO J\u00c1.",
          "authorDisplayName": "Ivan Sergio Antunes dos santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShaYvw7Mc56nh_V-Cy62gAMSKIpl9cKKANUA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQPyaLHnK1MqRFIcsivdf_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQPyaLHnK1MqRFIcsivdf_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-06-17T02:48:21Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T02:48:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KCN40iHN-SMpMD37SKXyjHBvwm0",
    "id": "Ugxk9z8IRBfqr8PtjgR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6b9ozjUfJirRMFm5qcFvZwbhB_c",
        "id": "Ugxk9z8IRBfqr8PtjgR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns a todos voc\u00eas pelo programa. Pena que o povo n\u00e3o est\u00e1 todo aqui.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns a todos voc\u00eas pelo programa. Pena que o povo n\u00e3o est\u00e1 todo aqui.",
          "authorDisplayName": "oxigencomunicacao",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTSkbKMbauxxCY0s2dtI0g98jOMa5VC7liydA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsw8Aivj7PTizlRvuCKR8eA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsw8Aivj7PTizlRvuCKR8eA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-06-17T01:08:25Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T01:08:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bg1cv8OR03YAx0G2sTc10lbjt9c",
    "id": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f65UaCctUGREmGLXMxJjm8dyvkY",
        "id": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "TEMOS  QUE  REFOR\u00c7AR  A QUEST\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO PARTICIPATIVO, FAZENDO COM QUE CADA CIDAD\u00c3O DECIDA COMO AS VERBAS DEVEM SER DISTRIBUIDAS",
          "textOriginal": "TEMOS  QUE  REFOR\u00c7AR  A QUEST\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO PARTICIPATIVO, FAZENDO COM QUE CADA CIDAD\u00c3O DECIDA COMO AS VERBAS DEVEM SER DISTRIBUIDAS",
          "authorDisplayName": "Antonia GF",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwhPqaTvZa2CXzIBLGObnkvZoD4w44CuVDyyBdYw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyITFMrtXxcZjzQ4gOXuo9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyITFMrtXxcZjzQ4gOXuo9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-06-17T02:21:06Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T02:21:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yOpUliZ_m5hHmKt8ihBsDIEoXcY",
        "id": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg.99zjf1VOCFU9A-sXyt_J-j",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O planejamento participativo foi criado pelo PT. Tive um amigo prefeito (Solano de Barros, in memorian) numa cidade do Vale do Jequitinhonha (Itinga/MG) que efetivamente implementou este tipo de planejamento. As pessoas se reuniam em suas comunidades e definiam as prioridades. A presta\u00e7\u00e3o de contas era fixada em outdoor.",
          "textOriginal": "O planejamento participativo foi criado pelo PT. Tive um amigo prefeito (Solano de Barros, in memorian) numa cidade do Vale do Jequitinhonha (Itinga/MG) que efetivamente implementou este tipo de planejamento. As pessoas se reuniam em suas comunidades e definiam as prioridades. A presta\u00e7\u00e3o de contas era fixada em outdoor.",
          "parentId": "Ugya3MVoKr680iMhD-h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Glades Anastacio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwYSs1qujKw3dSZtIAlIl6Nehn07cLQ4hmDCIi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpzziEO2rb5CIX1oMhhRDqg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpzziEO2rb5CIX1oMhhRDqg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-17T12:57:53Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T12:57:53Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WSKYGg6QZxZgBVi5OVRpWVCCl0w",
    "id": "UgxrX3Jt3xmJksMT1Y94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lMnzEhq9R6SBFF-O2l9lyH-qXPU",
        "id": "UgxrX3Jt3xmJksMT1Y94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "O SUS tem problemas como financiamento, Recursos humanos, Sal\u00e1rios doutros, Gest\u00e3o, as vezes politicagem,cumprimento do princ\u00edpio do comando \u00fanico em cada n\u00edvel, insufici\u00eancia de controle social, mas tudo tem como resolver, nunca quiseram resolver, por falta de vontade pol\u00edtica e outros interesses, situa\u00e7\u00e3o que tem piorado com a vis\u00e3o  privativista , neoliberal desses governos ap\u00f3s golpe.",
          "textOriginal": "O SUS tem problemas como financiamento, Recursos humanos, Sal\u00e1rios doutros, Gest\u00e3o, as vezes politicagem,cumprimento do princ\u00edpio do comando \u00fanico em cada n\u00edvel, insufici\u00eancia de controle social, mas tudo tem como resolver, nunca quiseram resolver, por falta de vontade pol\u00edtica e outros interesses, situa\u00e7\u00e3o que tem piorado com a vis\u00e3o  privativista , neoliberal desses governos ap\u00f3s golpe.",
          "authorDisplayName": "Ednaldo Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQirjg5jkTTDKSbKbH5hAd8UhoqtVbpL17-zA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-18T16:02:20Z",
          "updatedAt": "2020-06-18T16:02:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hhQInpKouF50dkFDPTinpVp9cfI",
    "id": "UgyO6bIvCzlCN7cVuhN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dtWhjMqul-7ouro9qx9J8Qnnses",
        "id": "UgyO6bIvCzlCN7cVuhN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "Todo est\u00e1 estrutura\u00e7\u00e3o material e de pessoal do SUS al\u00e9m de fazer o enfrentamento da pandemia pode corrigir a precariza\u00e7\u00e3o do sistema, a curto, m\u00e9dio e longo prazo",
          "textOriginal": "Todo est\u00e1 estrutura\u00e7\u00e3o material e de pessoal do SUS al\u00e9m de fazer o enfrentamento da pandemia pode corrigir a precariza\u00e7\u00e3o do sistema, a curto, m\u00e9dio e longo prazo",
          "authorDisplayName": "Ana Elizabete Alfredo Neves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRfkyKTNHouo2MEA6NNW8TbICBuFw6xL-h_gQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-17T11:54:19Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T11:54:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2lCRaIbc0Gh5bwy_utNto9fj4Hc",
    "id": "Ugz4NVmJR6XJSxiJIbl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4z6DunKyqYPZItg2S9jfmjiH-h8",
        "id": "Ugz4NVmJR6XJSxiJIbl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "SUS \u00e9 um dos maiores sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo, constru\u00eddo pelos sanitaristas e povo, e uma conquista, uma luta democratica, tem muitos problemas, mas sol\u00faveis, vivem sempre dan\u00e7ando na corda bamba, j\u00e1 que as elites nunca o aceitaram, enfrenta o empresariado  da sa\u00fade, os piores inimigos , que geralmente est\u00e3o na pol\u00edtica. SUS come\u00e7ou ser implantado em 90, recente se se tivesse todas condi\u00e7\u00f5es levaria ainda muitos anos para ser terminado. Fico feliz como velho da reforma volte a discuss\u00e3o sobre o SUS, que poderemos voltar a avan\u00e7ar.",
          "textOriginal": "SUS \u00e9 um dos maiores sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo, constru\u00eddo pelos sanitaristas e povo, e uma conquista, uma luta democratica, tem muitos problemas, mas sol\u00faveis, vivem sempre dan\u00e7ando na corda bamba, j\u00e1 que as elites nunca o aceitaram, enfrenta o empresariado  da sa\u00fade, os piores inimigos , que geralmente est\u00e3o na pol\u00edtica. SUS come\u00e7ou ser implantado em 90, recente se se tivesse todas condi\u00e7\u00f5es levaria ainda muitos anos para ser terminado. Fico feliz como velho da reforma volte a discuss\u00e3o sobre o SUS, que poderemos voltar a avan\u00e7ar.",
          "authorDisplayName": "Ednaldo Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQirjg5jkTTDKSbKbH5hAd8UhoqtVbpL17-zA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7b7OG7snSzI_eXXv2uFoiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-18T15:43:10Z",
          "updatedAt": "2020-06-18T15:43:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "MRwarRogJpsbIQRtRXdY_KxRg78",
    "id": "UgwEuSw_EhvzBinG2m14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "REgIU4cb1eu0C83O_1eLxIiV6l4",
        "id": "UgwEuSw_EhvzBinG2m14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "Est\u00e1 desigualdade \u00e9 estrutural, inclusive no SUS. O m\u00e9dico ganha em 1 plant\u00e3o no pronto socorro o que o t\u00e9cnico de enfermagem ganha em 1 m\u00eas, sendo que \u00e9 ele que de fato cuida das pessoas. Elitismo!",
          "textOriginal": "Est\u00e1 desigualdade \u00e9 estrutural, inclusive no SUS. O m\u00e9dico ganha em 1 plant\u00e3o no pronto socorro o que o t\u00e9cnico de enfermagem ganha em 1 m\u00eas, sendo que \u00e9 ele que de fato cuida das pessoas. Elitismo!",
          "authorDisplayName": "Ana Elizabete Alfredo Neves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRfkyKTNHouo2MEA6NNW8TbICBuFw6xL-h_gQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPmOROz0jolTAlCs5lRzeSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-06-17T11:39:17Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T11:39:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zvhJTbNvNxlSMhXTpKYt_eaA1NQ",
    "id": "Ugwxh8dSOlnuOe35UZl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "O5G82cKvtI4O9qUkaopKZOBjx9Y",
        "id": "Ugwxh8dSOlnuOe35UZl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "aiCTrFw4iHQ",
          "textDisplay": "FORA BOZO J\u00c1.",
          "textOriginal": "FORA BOZO J\u00c1.",
          "authorDisplayName": "Ivan Sergio Antunes dos santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShaYvw7Mc56nh_V-Cy62gAMSKIpl9cKKANUA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQPyaLHnK1MqRFIcsivdf_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQPyaLHnK1MqRFIcsivdf_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-06-17T02:48:21Z",
          "updatedAt": "2020-06-17T02:48:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]