[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xL3hr9xWChWaTYcBP8gH7jtwNWs",
    "id": "Ugxwb0qIgLRebpxD7ld4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3M1RQAyOF-jOCmiudJ7gQZTh2fo",
        "id": "Ugxwb0qIgLRebpxD7ld4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "Assunto excelente",
          "textOriginal": "Assunto excelente",
          "authorDisplayName": "Tereza Carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqYR18K4yIF8xtsyVIjC3vIhi_Q3k2aksU6BP6=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsGjj7G5X3ttHdt52UbaRdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsGjj7G5X3ttHdt52UbaRdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-09-02T22:09:46Z",
          "updatedAt": "2021-09-02T22:09:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OtYxafywN5rpOwDUrGJpxlPuCAM",
    "id": "UgxLSEg9xv3b8haf6st4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XYPuYoW7Xf-XLE2mRjGg3QdoWFg",
        "id": "UgxLSEg9xv3b8haf6st4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns!!!Educare Iacanga",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns!!!Educare Iacanga",
          "authorDisplayName": "Maria ermelinda Nicolielo bueno",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQKRILnW_ugjyCEt--SrZ3ipq3sjHHgr5ifLA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsqlo-uWt-PSGjsL3eGMy0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsqlo-uWt-PSGjsL3eGMy0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T00:36:54Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T00:36:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qMZOxWz08NCIadgRdLNG3HELldA",
    "id": "UgyIAiK8IKh-CzaQnnh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u1YtL_kMT1PwTqnOi1anFdCRBUk",
        "id": "UgyIAiK8IKh-CzaQnnh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "oi Boa noite",
          "textOriginal": "oi Boa noite",
          "authorDisplayName": "ester louise",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/K2kHdMo8K1Hr8WYCQr9kDwb_r_kNtny9nA9gNNMKTV4fM-U5sKJ5_Cr7bNylxng88ubhgBgsRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T22:30:44Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T22:30:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JAYL_hHH99pyCVBVmAvdiCBnSO8",
    "id": "UgzA__NFq8yxFXpGAUl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rWmk_hnU_7ejoNqIcm5qOvhCXkU",
        "id": "UgzA__NFq8yxFXpGAUl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "escola Alceb\u00edades Cuiab\u00e1 mt",
          "textOriginal": "escola Alceb\u00edades Cuiab\u00e1 mt",
          "authorDisplayName": "ester louise",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/K2kHdMo8K1Hr8WYCQr9kDwb_r_kNtny9nA9gNNMKTV4fM-U5sKJ5_Cr7bNylxng88ubhgBgsRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T22:30:54Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T22:30:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fzhEdhSozWT-xvDH3IUv70dS88I",
    "id": "Ugxu_nY6wP_ZBMQDapt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yaHVvAuF8vHRG9JD6boHVFxy0Lk",
        "id": "Ugxu_nY6wP_ZBMQDapt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "Antes de tudo, parab\u00e9ns ao governo de Minas Gerais pelo empenho no setor da educa\u00e7\u00e3o. Ontem,  dia de agradecer aos nossos antepassados em visita a cemit\u00e9rios de nossa fam\u00edlia, eu, minha esposa e filhos conversamos, na hora do almo\u00e7o, sobre uma declara\u00e7\u00e3o, em r\u00e1dio,  de uma determinada cidade no Brasil, n\u00e3o de MG, que haveria f\u00e9rias para os alunos; pois bem,  como pode um pa\u00eds que os estudos foram parados, literalmente,  em 2 anos, ainda fala-se em f\u00e9rias? sim, podemos dizer que deveria haver um recesso de dispensa de natal e ano novo, bem como carnaval em fun\u00e7\u00e3o do retorno financeiro ao munic\u00edpio e estado em coleta de impostos e s\u00e3o com estes impostos que os governantes precisam mover a m\u00e1quina administrativa, assim,  do resto do ano, pelo menos at\u00e9 a p\u00e1scoa  n\u00e3o se deveria falar em f\u00e9rias e as aulas deveriam ser intensas, at\u00e9 mesmo para retomada do impulso e gosto nos estudos. Para os alunos que gostam de estudar n\u00e3o perdem a m\u00e3o do gosto; entretanto, aqueles que n\u00e3o gostam de estudar ou por trazer dinheiro para casa o estudo estaria em \u00faltimo plano, ai as f\u00e9rias contribuiria para piorar o quadro da educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Passa anos e o Brasil capenga na educa\u00e7\u00e3o como n\u00e3o tivesse experi\u00eancia nos erros do passado e n\u00e3o consegue reagir, por mais que tenhamos renomados mestres na educa\u00e7\u00e3o com imensos esfor\u00e7os em sala de aula.  Brasil parou, na educa\u00e7\u00e3o, dois anos,  mesmo que os esfor\u00e7os do ensino remoto fossem oferecidos pelo governo e institui\u00e7\u00f5es particulares, n\u00e3o \u00e9 o mesmo que em sala de aula com a motiva\u00e7\u00e3o dos colegas e a aten\u00e7\u00e3o dos professores. Assim, somos de parecer que NEM DEVERIA SER FALADO F\u00c9RIAS  e SIM RECESSO  diante de especiais datas que dar\u00e3o retorno financeiro ao estado e do restante do tempo S\u00c3O AULAS E MAIS AULAS, na TENTATIVA de recuperar, e se \u00e9 que pode-se falar com este verbo uma retomada do tempo perdido. Para os alunos que gostam de estudar e tiveram bagagem, certamente que sim,  mas para aqueles que n\u00e3o gostam e n\u00e3o tiveram base ser\u00e1 muito dif\u00edcil e isto acarretar\u00e1 uma fraca nota no ENEM 2022. Excelente iniciativa do governador de Minas Gerais no ensino integral ensino m\u00e9dio e tb deveria oferecer cursos de extens\u00e3o universit\u00e1ria ou cursos de reciclagem aos professores de ENSINO FUNDAMENTAL e reuni-los, em v\u00eddeo confer\u00eancia para trocar experi\u00eancia em sala de aula neste imenso pa\u00eds, cujo resultado foram satisfat\u00f3rio em \u00edndices de aprova\u00e7\u00e3o. Pois, assim,  somo de sugest\u00e3o que as f\u00e9rias sejam somente em um curto per\u00edodo de tempo alusivos as datas festivas de final de ano e o resto do tempo AULAS E MAIS AULAS.  A base de um pa\u00eds \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o tendo como alicerce a sa\u00fade. Governos poderiam fazer parceria com intui\u00e7\u00f5es particulares de ensino e intercambiar aulas em col\u00e9gios p\u00fablicos  e em troca governo do estado oferecia algumas isen\u00e7\u00f5es de impostos ou alguma favorecimento em que o governo pudesse oferecer, ou seja, uma justa troca, uma parceria, entre governo ou mesmo munic\u00edpio com suas institui\u00e7\u00f5es particulares de ensino de cada munic\u00edpio, sem haver politicagem ou favores particulares. Diga-se de passagem que este tipo de comportamento na empresa privada seria quase nula e principalmente naquelas que renome nacional e internacional, ou seja, n\u00e3o jogariam no lixo o nome da institui\u00e7\u00e3o sabendo que algum dia haveria possibilidade de vazar a desonestidade na educa\u00e7\u00e3o. Governo tem muito a oferecer \u00e0s institui\u00e7\u00f5es em troca de uma justa parceria na educa\u00e7\u00e3o. Enfim, meus agradecimento ao Governador de Minas Gerais por esta iniciativa e que se concretize tal procedimento educacional, e certamente veremos os resultados n\u00e3o em seu governo e sim em governos sucessivos e \u00e9 ai que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 focada no Brasil; pois os resultados n\u00e3o saem, de imediato, durante passagem pol\u00edtica para que os mesmos possam usufruir dos avan\u00e7os e ai pronto,  a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE, mas deu no passado, em que havia competi\u00e7\u00f5es entre escolas, na tv aberta, e era um sucesso, mas de uma hora para outra o programa acaba e n\u00e3o se fala qualquer coisa no caso. Ser\u00e1 que faltou particionador? patrocinar educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE para venda de produtos na TV.  Meus parab\u00e9ns \u00e0 TV ESCOLA, TV BANDEIRANTES, REDE TV por dispor de um canal de tv voltado aos estudos e quem sabe um dia parceria com estas escolas particulares e haver filmagem em tempo real para reciclagem de professores do estado e munic\u00edpio neste imenso pa\u00eds. BONS ESTUDOS. SHALOM.",
          "textOriginal": "Antes de tudo, parab\u00e9ns ao governo de Minas Gerais pelo empenho no setor da educa\u00e7\u00e3o. Ontem,  dia de agradecer aos nossos antepassados em visita a cemit\u00e9rios de nossa fam\u00edlia, eu, minha esposa e filhos conversamos, na hora do almo\u00e7o, sobre uma declara\u00e7\u00e3o, em r\u00e1dio,  de uma determinada cidade no Brasil, n\u00e3o de MG, que haveria f\u00e9rias para os alunos; pois bem,  como pode um pa\u00eds que os estudos foram parados, literalmente,  em 2 anos, ainda fala-se em f\u00e9rias? sim, podemos dizer que deveria haver um recesso de dispensa de natal e ano novo, bem como carnaval em fun\u00e7\u00e3o do retorno financeiro ao munic\u00edpio e estado em coleta de impostos e s\u00e3o com estes impostos que os governantes precisam mover a m\u00e1quina administrativa, assim,  do resto do ano, pelo menos at\u00e9 a p\u00e1scoa  n\u00e3o se deveria falar em f\u00e9rias e as aulas deveriam ser intensas, at\u00e9 mesmo para retomada do impulso e gosto nos estudos. Para os alunos que gostam de estudar n\u00e3o perdem a m\u00e3o do gosto; entretanto, aqueles que n\u00e3o gostam de estudar ou por trazer dinheiro para casa o estudo estaria em \u00faltimo plano, ai as f\u00e9rias contribuiria para piorar o quadro da educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Passa anos e o Brasil capenga na educa\u00e7\u00e3o como n\u00e3o tivesse experi\u00eancia nos erros do passado e n\u00e3o consegue reagir, por mais que tenhamos renomados mestres na educa\u00e7\u00e3o com imensos esfor\u00e7os em sala de aula.  Brasil parou, na educa\u00e7\u00e3o, dois anos,  mesmo que os esfor\u00e7os do ensino remoto fossem oferecidos pelo governo e institui\u00e7\u00f5es particulares, n\u00e3o \u00e9 o mesmo que em sala de aula com a motiva\u00e7\u00e3o dos colegas e a aten\u00e7\u00e3o dos professores. Assim, somos de parecer que NEM DEVERIA SER FALADO F\u00c9RIAS  e SIM RECESSO  diante de especiais datas que dar\u00e3o retorno financeiro ao estado e do restante do tempo S\u00c3O AULAS E MAIS AULAS, na TENTATIVA de recuperar, e se \u00e9 que pode-se falar com este verbo uma retomada do tempo perdido. Para os alunos que gostam de estudar e tiveram bagagem, certamente que sim,  mas para aqueles que n\u00e3o gostam e n\u00e3o tiveram base ser\u00e1 muito dif\u00edcil e isto acarretar\u00e1 uma fraca nota no ENEM 2022. Excelente iniciativa do governador de Minas Gerais no ensino integral ensino m\u00e9dio e tb deveria oferecer cursos de extens\u00e3o universit\u00e1ria ou cursos de reciclagem aos professores de ENSINO FUNDAMENTAL e reuni-los, em v\u00eddeo confer\u00eancia para trocar experi\u00eancia em sala de aula neste imenso pa\u00eds, cujo resultado foram satisfat\u00f3rio em \u00edndices de aprova\u00e7\u00e3o. Pois, assim,  somo de sugest\u00e3o que as f\u00e9rias sejam somente em um curto per\u00edodo de tempo alusivos as datas festivas de final de ano e o resto do tempo AULAS E MAIS AULAS.  A base de um pa\u00eds \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o tendo como alicerce a sa\u00fade. Governos poderiam fazer parceria com intui\u00e7\u00f5es particulares de ensino e intercambiar aulas em col\u00e9gios p\u00fablicos  e em troca governo do estado oferecia algumas isen\u00e7\u00f5es de impostos ou alguma favorecimento em que o governo pudesse oferecer, ou seja, uma justa troca, uma parceria, entre governo ou mesmo munic\u00edpio com suas institui\u00e7\u00f5es particulares de ensino de cada munic\u00edpio, sem haver politicagem ou favores particulares. Diga-se de passagem que este tipo de comportamento na empresa privada seria quase nula e principalmente naquelas que renome nacional e internacional, ou seja, n\u00e3o jogariam no lixo o nome da institui\u00e7\u00e3o sabendo que algum dia haveria possibilidade de vazar a desonestidade na educa\u00e7\u00e3o. Governo tem muito a oferecer \u00e0s institui\u00e7\u00f5es em troca de uma justa parceria na educa\u00e7\u00e3o. Enfim, meus agradecimento ao Governador de Minas Gerais por esta iniciativa e que se concretize tal procedimento educacional, e certamente veremos os resultados n\u00e3o em seu governo e sim em governos sucessivos e \u00e9 ai que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 focada no Brasil; pois os resultados n\u00e3o saem, de imediato, durante passagem pol\u00edtica para que os mesmos possam usufruir dos avan\u00e7os e ai pronto,  a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE, mas deu no passado, em que havia competi\u00e7\u00f5es entre escolas, na tv aberta, e era um sucesso, mas de uma hora para outra o programa acaba e n\u00e3o se fala qualquer coisa no caso. Ser\u00e1 que faltou particionador? patrocinar educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE para venda de produtos na TV.  Meus parab\u00e9ns \u00e0 TV ESCOLA, TV BANDEIRANTES, REDE TV por dispor de um canal de tv voltado aos estudos e quem sabe um dia parceria com estas escolas particulares e haver filmagem em tempo real para reciclagem de professores do estado e munic\u00edpio neste imenso pa\u00eds. BONS ESTUDOS. SHALOM.",
          "authorDisplayName": "Fernando Peixoto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRreo4TdfccxejMwLSHq919jyF6ET6JxFq-Lw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKBbwZxYzQUWJlxzf2P6Q5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKBbwZxYzQUWJlxzf2P6Q5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-03T12:21:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-03T12:21:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xL3hr9xWChWaTYcBP8gH7jtwNWs",
    "id": "Ugxwb0qIgLRebpxD7ld4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3M1RQAyOF-jOCmiudJ7gQZTh2fo",
        "id": "Ugxwb0qIgLRebpxD7ld4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "Assunto excelente",
          "textOriginal": "Assunto excelente",
          "authorDisplayName": "Tereza Carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqYR18K4yIF8xtsyVIjC3vIhi_Q3k2aksU6BP6=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsGjj7G5X3ttHdt52UbaRdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsGjj7G5X3ttHdt52UbaRdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-09-02T22:09:46Z",
          "updatedAt": "2021-09-02T22:09:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OtYxafywN5rpOwDUrGJpxlPuCAM",
    "id": "UgxLSEg9xv3b8haf6st4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XYPuYoW7Xf-XLE2mRjGg3QdoWFg",
        "id": "UgxLSEg9xv3b8haf6st4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns!!!Educare Iacanga",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns!!!Educare Iacanga",
          "authorDisplayName": "Maria ermelinda Nicolielo bueno",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQKRILnW_ugjyCEt--SrZ3ipq3sjHHgr5ifLA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsqlo-uWt-PSGjsL3eGMy0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsqlo-uWt-PSGjsL3eGMy0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T00:36:54Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T00:36:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qMZOxWz08NCIadgRdLNG3HELldA",
    "id": "UgyIAiK8IKh-CzaQnnh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u1YtL_kMT1PwTqnOi1anFdCRBUk",
        "id": "UgyIAiK8IKh-CzaQnnh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "oi Boa noite",
          "textOriginal": "oi Boa noite",
          "authorDisplayName": "ester louise",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/K2kHdMo8K1Hr8WYCQr9kDwb_r_kNtny9nA9gNNMKTV4fM-U5sKJ5_Cr7bNylxng88ubhgBgsRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T22:30:44Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T22:30:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JAYL_hHH99pyCVBVmAvdiCBnSO8",
    "id": "UgzA__NFq8yxFXpGAUl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rWmk_hnU_7ejoNqIcm5qOvhCXkU",
        "id": "UgzA__NFq8yxFXpGAUl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "escola Alceb\u00edades Cuiab\u00e1 mt",
          "textOriginal": "escola Alceb\u00edades Cuiab\u00e1 mt",
          "authorDisplayName": "ester louise",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/K2kHdMo8K1Hr8WYCQr9kDwb_r_kNtny9nA9gNNMKTV4fM-U5sKJ5_Cr7bNylxng88ubhgBgsRw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUx3QSlnBZ13jVgEytcmV5Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T22:30:54Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T22:30:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fzhEdhSozWT-xvDH3IUv70dS88I",
    "id": "Ugxu_nY6wP_ZBMQDapt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "1nz4NZ1gpao",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yaHVvAuF8vHRG9JD6boHVFxy0Lk",
        "id": "Ugxu_nY6wP_ZBMQDapt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "1nz4NZ1gpao",
          "textDisplay": "Antes de tudo, parab\u00e9ns ao governo de Minas Gerais pelo empenho no setor da educa\u00e7\u00e3o. Ontem,  dia de agradecer aos nossos antepassados em visita a cemit\u00e9rios de nossa fam\u00edlia, eu, minha esposa e filhos conversamos, na hora do almo\u00e7o, sobre uma declara\u00e7\u00e3o, em r\u00e1dio,  de uma determinada cidade no Brasil, n\u00e3o de MG, que haveria f\u00e9rias para os alunos; pois bem,  como pode um pa\u00eds que os estudos foram parados, literalmente,  em 2 anos, ainda fala-se em f\u00e9rias? sim, podemos dizer que deveria haver um recesso de dispensa de natal e ano novo, bem como carnaval em fun\u00e7\u00e3o do retorno financeiro ao munic\u00edpio e estado em coleta de impostos e s\u00e3o com estes impostos que os governantes precisam mover a m\u00e1quina administrativa, assim,  do resto do ano, pelo menos at\u00e9 a p\u00e1scoa  n\u00e3o se deveria falar em f\u00e9rias e as aulas deveriam ser intensas, at\u00e9 mesmo para retomada do impulso e gosto nos estudos. Para os alunos que gostam de estudar n\u00e3o perdem a m\u00e3o do gosto; entretanto, aqueles que n\u00e3o gostam de estudar ou por trazer dinheiro para casa o estudo estaria em \u00faltimo plano, ai as f\u00e9rias contribuiria para piorar o quadro da educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Passa anos e o Brasil capenga na educa\u00e7\u00e3o como n\u00e3o tivesse experi\u00eancia nos erros do passado e n\u00e3o consegue reagir, por mais que tenhamos renomados mestres na educa\u00e7\u00e3o com imensos esfor\u00e7os em sala de aula.  Brasil parou, na educa\u00e7\u00e3o, dois anos,  mesmo que os esfor\u00e7os do ensino remoto fossem oferecidos pelo governo e institui\u00e7\u00f5es particulares, n\u00e3o \u00e9 o mesmo que em sala de aula com a motiva\u00e7\u00e3o dos colegas e a aten\u00e7\u00e3o dos professores. Assim, somos de parecer que NEM DEVERIA SER FALADO F\u00c9RIAS  e SIM RECESSO  diante de especiais datas que dar\u00e3o retorno financeiro ao estado e do restante do tempo S\u00c3O AULAS E MAIS AULAS, na TENTATIVA de recuperar, e se \u00e9 que pode-se falar com este verbo uma retomada do tempo perdido. Para os alunos que gostam de estudar e tiveram bagagem, certamente que sim,  mas para aqueles que n\u00e3o gostam e n\u00e3o tiveram base ser\u00e1 muito dif\u00edcil e isto acarretar\u00e1 uma fraca nota no ENEM 2022. Excelente iniciativa do governador de Minas Gerais no ensino integral ensino m\u00e9dio e tb deveria oferecer cursos de extens\u00e3o universit\u00e1ria ou cursos de reciclagem aos professores de ENSINO FUNDAMENTAL e reuni-los, em v\u00eddeo confer\u00eancia para trocar experi\u00eancia em sala de aula neste imenso pa\u00eds, cujo resultado foram satisfat\u00f3rio em \u00edndices de aprova\u00e7\u00e3o. Pois, assim,  somo de sugest\u00e3o que as f\u00e9rias sejam somente em um curto per\u00edodo de tempo alusivos as datas festivas de final de ano e o resto do tempo AULAS E MAIS AULAS.  A base de um pa\u00eds \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o tendo como alicerce a sa\u00fade. Governos poderiam fazer parceria com intui\u00e7\u00f5es particulares de ensino e intercambiar aulas em col\u00e9gios p\u00fablicos  e em troca governo do estado oferecia algumas isen\u00e7\u00f5es de impostos ou alguma favorecimento em que o governo pudesse oferecer, ou seja, uma justa troca, uma parceria, entre governo ou mesmo munic\u00edpio com suas institui\u00e7\u00f5es particulares de ensino de cada munic\u00edpio, sem haver politicagem ou favores particulares. Diga-se de passagem que este tipo de comportamento na empresa privada seria quase nula e principalmente naquelas que renome nacional e internacional, ou seja, n\u00e3o jogariam no lixo o nome da institui\u00e7\u00e3o sabendo que algum dia haveria possibilidade de vazar a desonestidade na educa\u00e7\u00e3o. Governo tem muito a oferecer \u00e0s institui\u00e7\u00f5es em troca de uma justa parceria na educa\u00e7\u00e3o. Enfim, meus agradecimento ao Governador de Minas Gerais por esta iniciativa e que se concretize tal procedimento educacional, e certamente veremos os resultados n\u00e3o em seu governo e sim em governos sucessivos e \u00e9 ai que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 focada no Brasil; pois os resultados n\u00e3o saem, de imediato, durante passagem pol\u00edtica para que os mesmos possam usufruir dos avan\u00e7os e ai pronto,  a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE, mas deu no passado, em que havia competi\u00e7\u00f5es entre escolas, na tv aberta, e era um sucesso, mas de uma hora para outra o programa acaba e n\u00e3o se fala qualquer coisa no caso. Ser\u00e1 que faltou particionador? patrocinar educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE para venda de produtos na TV.  Meus parab\u00e9ns \u00e0 TV ESCOLA, TV BANDEIRANTES, REDE TV por dispor de um canal de tv voltado aos estudos e quem sabe um dia parceria com estas escolas particulares e haver filmagem em tempo real para reciclagem de professores do estado e munic\u00edpio neste imenso pa\u00eds. BONS ESTUDOS. SHALOM.",
          "textOriginal": "Antes de tudo, parab\u00e9ns ao governo de Minas Gerais pelo empenho no setor da educa\u00e7\u00e3o. Ontem,  dia de agradecer aos nossos antepassados em visita a cemit\u00e9rios de nossa fam\u00edlia, eu, minha esposa e filhos conversamos, na hora do almo\u00e7o, sobre uma declara\u00e7\u00e3o, em r\u00e1dio,  de uma determinada cidade no Brasil, n\u00e3o de MG, que haveria f\u00e9rias para os alunos; pois bem,  como pode um pa\u00eds que os estudos foram parados, literalmente,  em 2 anos, ainda fala-se em f\u00e9rias? sim, podemos dizer que deveria haver um recesso de dispensa de natal e ano novo, bem como carnaval em fun\u00e7\u00e3o do retorno financeiro ao munic\u00edpio e estado em coleta de impostos e s\u00e3o com estes impostos que os governantes precisam mover a m\u00e1quina administrativa, assim,  do resto do ano, pelo menos at\u00e9 a p\u00e1scoa  n\u00e3o se deveria falar em f\u00e9rias e as aulas deveriam ser intensas, at\u00e9 mesmo para retomada do impulso e gosto nos estudos. Para os alunos que gostam de estudar n\u00e3o perdem a m\u00e3o do gosto; entretanto, aqueles que n\u00e3o gostam de estudar ou por trazer dinheiro para casa o estudo estaria em \u00faltimo plano, ai as f\u00e9rias contribuiria para piorar o quadro da educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Passa anos e o Brasil capenga na educa\u00e7\u00e3o como n\u00e3o tivesse experi\u00eancia nos erros do passado e n\u00e3o consegue reagir, por mais que tenhamos renomados mestres na educa\u00e7\u00e3o com imensos esfor\u00e7os em sala de aula.  Brasil parou, na educa\u00e7\u00e3o, dois anos,  mesmo que os esfor\u00e7os do ensino remoto fossem oferecidos pelo governo e institui\u00e7\u00f5es particulares, n\u00e3o \u00e9 o mesmo que em sala de aula com a motiva\u00e7\u00e3o dos colegas e a aten\u00e7\u00e3o dos professores. Assim, somos de parecer que NEM DEVERIA SER FALADO F\u00c9RIAS  e SIM RECESSO  diante de especiais datas que dar\u00e3o retorno financeiro ao estado e do restante do tempo S\u00c3O AULAS E MAIS AULAS, na TENTATIVA de recuperar, e se \u00e9 que pode-se falar com este verbo uma retomada do tempo perdido. Para os alunos que gostam de estudar e tiveram bagagem, certamente que sim,  mas para aqueles que n\u00e3o gostam e n\u00e3o tiveram base ser\u00e1 muito dif\u00edcil e isto acarretar\u00e1 uma fraca nota no ENEM 2022. Excelente iniciativa do governador de Minas Gerais no ensino integral ensino m\u00e9dio e tb deveria oferecer cursos de extens\u00e3o universit\u00e1ria ou cursos de reciclagem aos professores de ENSINO FUNDAMENTAL e reuni-los, em v\u00eddeo confer\u00eancia para trocar experi\u00eancia em sala de aula neste imenso pa\u00eds, cujo resultado foram satisfat\u00f3rio em \u00edndices de aprova\u00e7\u00e3o. Pois, assim,  somo de sugest\u00e3o que as f\u00e9rias sejam somente em um curto per\u00edodo de tempo alusivos as datas festivas de final de ano e o resto do tempo AULAS E MAIS AULAS.  A base de um pa\u00eds \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o tendo como alicerce a sa\u00fade. Governos poderiam fazer parceria com intui\u00e7\u00f5es particulares de ensino e intercambiar aulas em col\u00e9gios p\u00fablicos  e em troca governo do estado oferecia algumas isen\u00e7\u00f5es de impostos ou alguma favorecimento em que o governo pudesse oferecer, ou seja, uma justa troca, uma parceria, entre governo ou mesmo munic\u00edpio com suas institui\u00e7\u00f5es particulares de ensino de cada munic\u00edpio, sem haver politicagem ou favores particulares. Diga-se de passagem que este tipo de comportamento na empresa privada seria quase nula e principalmente naquelas que renome nacional e internacional, ou seja, n\u00e3o jogariam no lixo o nome da institui\u00e7\u00e3o sabendo que algum dia haveria possibilidade de vazar a desonestidade na educa\u00e7\u00e3o. Governo tem muito a oferecer \u00e0s institui\u00e7\u00f5es em troca de uma justa parceria na educa\u00e7\u00e3o. Enfim, meus agradecimento ao Governador de Minas Gerais por esta iniciativa e que se concretize tal procedimento educacional, e certamente veremos os resultados n\u00e3o em seu governo e sim em governos sucessivos e \u00e9 ai que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 focada no Brasil; pois os resultados n\u00e3o saem, de imediato, durante passagem pol\u00edtica para que os mesmos possam usufruir dos avan\u00e7os e ai pronto,  a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE, mas deu no passado, em que havia competi\u00e7\u00f5es entre escolas, na tv aberta, e era um sucesso, mas de uma hora para outra o programa acaba e n\u00e3o se fala qualquer coisa no caso. Ser\u00e1 que faltou particionador? patrocinar educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 IBOPE para venda de produtos na TV.  Meus parab\u00e9ns \u00e0 TV ESCOLA, TV BANDEIRANTES, REDE TV por dispor de um canal de tv voltado aos estudos e quem sabe um dia parceria com estas escolas particulares e haver filmagem em tempo real para reciclagem de professores do estado e munic\u00edpio neste imenso pa\u00eds. BONS ESTUDOS. SHALOM.",
          "authorDisplayName": "Fernando Peixoto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRreo4TdfccxejMwLSHq919jyF6ET6JxFq-Lw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKBbwZxYzQUWJlxzf2P6Q5w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKBbwZxYzQUWJlxzf2P6Q5w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-03T12:21:25Z",
          "updatedAt": "2021-11-03T12:21:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]