[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "pWh2oQAWrO5XbORPdS4aXY1ROcM",
    "id": "UgxGbtBkj_GZLH-opxJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "w7VuQTamHDsFfEWsJfiCfYH4RbI",
        "id": "UgxGbtBkj_GZLH-opxJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "O cara mais inteligente que eu j\u00e1 vi falando sobre toda essa opera\u00e7\u00e3o que o COVID-19 fez acontecer no MUNDO INTEIRO! Tem uma vis\u00e3o bilateral, n\u00e3o est\u00e1 focado em um ponto apenas, mas est\u00e1 levando em considera\u00e7\u00e3o TUDO! Ci\u00eancia, planejamento, estudo, economia, organiza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o..... enfim.....meus parab\u00e9ns!!!!!",
          "textOriginal": "O cara mais inteligente que eu j\u00e1 vi falando sobre toda essa opera\u00e7\u00e3o que o COVID-19 fez acontecer no MUNDO INTEIRO! Tem uma vis\u00e3o bilateral, n\u00e3o est\u00e1 focado em um ponto apenas, mas est\u00e1 levando em considera\u00e7\u00e3o TUDO! Ci\u00eancia, planejamento, estudo, economia, organiza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o..... enfim.....meus parab\u00e9ns!!!!!",
          "authorDisplayName": "Viviane Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAHv1-VDN68eUiMJ7o9TyjbpM0G9aI2aOnTxk-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbaRZt9cpp8DO936DYVKQNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbaRZt9cpp8DO936DYVKQNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 31,
          "publishedAt": "2020-03-29T17:14:10Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T17:14:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VgUj9MCpIY45d_8k8yBYhYM2ppA",
    "id": "UgzGMNfwz_Er0Blfqul4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RW_pqSDDithvpgKryr4u1U-FUSw",
        "id": "UgzGMNfwz_Er0Blfqul4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "MINISTRO MANDETTA!! SOU ENFERMEIRO E FA\u00c7O PARTE DA LINHA DE FRENTE!! O SENHOR \u00c9 O MELHOR MINISTRO QUE PODER\u00cdAMOS CONTAR!!! FOR\u00c7A MINISTRO!! VEJO COMPET\u00caNCIA E CONVIC\u00c7\u00c3O EM SEUS ATOS E PALAVRAS!! QUE DEUS O ABEN\u00c7OE E PROTEJA!!! J\u00daLIO CESAR CALISSI DE SOUZA",
          "textOriginal": "MINISTRO MANDETTA!! SOU ENFERMEIRO E FA\u00c7O PARTE DA LINHA DE FRENTE!! O SENHOR \u00c9 O MELHOR MINISTRO QUE PODER\u00cdAMOS CONTAR!!! FOR\u00c7A MINISTRO!! VEJO COMPET\u00caNCIA E CONVIC\u00c7\u00c3O EM SEUS ATOS E PALAVRAS!! QUE DEUS O ABEN\u00c7OE E PROTEJA!!! J\u00daLIO CESAR CALISSI DE SOUZA",
          "authorDisplayName": "ESF MARCONDESIA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToAOAMf0N2WkGwLnHFer0RXUPl7tl-ZGUjow=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP_t_eVALbGd1SXRIg-EZsA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP_t_eVALbGd1SXRIg-EZsA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 50,
          "publishedAt": "2020-03-29T14:38:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T14:38:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QqLF_a0t7-P3E7QmF53vZxW9Gx0",
    "id": "UgxOzNb4BlcZP5mNOnp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "P5C0czuMcAq9KrP5ml4HMMk8i7c",
        "id": "UgxOzNb4BlcZP5mNOnp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Deus te colocou a\u00ed grande Mandetta! Pela tua capacidade tecnico cient\u00edfica da Medicina! Orando pelo senhor e pelo Brasil!! Que Deus tenha miseric\u00f3rdia da nossa na\u00e7\u00e3o!",
          "textOriginal": "Deus te colocou a\u00ed grande Mandetta! Pela tua capacidade tecnico cient\u00edfica da Medicina! Orando pelo senhor e pelo Brasil!! Que Deus tenha miseric\u00f3rdia da nossa na\u00e7\u00e3o!",
          "authorDisplayName": "Alexandre Dutra",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRi0TwEWMtN6EdvNEgQzikvhY9na5d0P6YVBeLkLw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfh1JbFh8_gCfX6EWNXUzEw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfh1JbFh8_gCfX6EWNXUzEw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2020-03-29T06:19:52Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T06:19:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rmJinV0P0tpEr1FKFt9rZvR49mQ",
        "id": "UgxOzNb4BlcZP5mNOnp4AaABAg.96mAOpFv_k896mVoHhzBiB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marcelo Santos Moraes Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o Messias??? kkkkk. N\u00e3o consegui, desculpa, mas est\u00e1 dificil kkkk s\u00f3 rindo mesmo para n\u00e3o chorar.",
          "textOriginal": "@Marcelo Santos Moraes Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o Messias??? kkkkk. N\u00e3o consegui, desculpa, mas est\u00e1 dificil kkkk s\u00f3 rindo mesmo para n\u00e3o chorar.",
          "parentId": "UgxOzNb4BlcZP5mNOnp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thiago da Silva Andrade Soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSGcKqlOlbBTtl3rO0gtvI_-8cEuc3gzJzqTA5kEmY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvzFPLyaP7q61EkZ-KajAUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvzFPLyaP7q61EkZ-KajAUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T09:26:59Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T09:27:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5Wx4-AJRTv4dBfDaWi37jmBsTvw",
        "id": "UgxOzNb4BlcZP5mNOnp4AaABAg.96mAOpFv_k896mCns3IXwy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quem colocou ele foi o Bolsonaro!",
          "textOriginal": "Quem colocou ele foi o Bolsonaro!",
          "parentId": "UgxOzNb4BlcZP5mNOnp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcelo Santos Moraes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0Y42_2dVSZuA-gO9X5ptI4jRX-sO8QnO7zw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXClIL5mULs_-v4WE9aHKsQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXClIL5mULs_-v4WE9aHKsQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T06:40:54Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T06:40:54Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "YfLT_BbrQufvUtqbBcTjGd4M2sM",
    "id": "UgwmkGv6taAs6DhXUM54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aHCKIDtTKjPjN6vwSbZGWzBnepE",
        "id": "UgwmkGv6taAs6DhXUM54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "O ministro Mandeta e sua equipe, nos faz acreditar que temos algu\u00e9m que possa comandar essa pandemia, com l\u00edderes que sabem o que est\u00e3o falando e o que est\u00e3o fazendo. Deus os Aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "O ministro Mandeta e sua equipe, nos faz acreditar que temos algu\u00e9m que possa comandar essa pandemia, com l\u00edderes que sabem o que est\u00e3o falando e o que est\u00e3o fazendo. Deus os Aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Rosangela Mois\u00e9s",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRf-H7DksJRunY1Elhvxc8c2XN3t09dX2xKxWv-Uls=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPOa-0Mx-UZUqsWqaRLgEaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPOa-0Mx-UZUqsWqaRLgEaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 21,
          "publishedAt": "2020-03-29T15:05:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T15:05:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JF1vJDr1HtsrWcfBFAH_c109-Rk",
        "id": "UgwmkGv6taAs6DhXUM54AaABAg.96n6_25Ubf296n9zwmM-Dj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tomara que o Bolsonaro mantenha o ministro at\u00e9 o final da crise.",
          "textOriginal": "Tomara que o Bolsonaro mantenha o ministro at\u00e9 o final da crise.",
          "parentId": "UgwmkGv6taAs6DhXUM54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Antenor Carlos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS3nRM7vzLNc550KFhQaVFndErSwRvWt8UMMA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUKZr50RGpXNpbtCDj7QFhg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUKZr50RGpXNpbtCDj7QFhg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-29T15:35:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T15:35:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wdC68BBQ-FPviojnNLiICZaB_xs",
    "id": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vb9ZQiq-lnGqnFV4qVmw8GG6Mgw",
        "id": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "\u00c9 confortador, ver o ministro Mandetta e sua equipe falando. A tranquilidade, a coer\u00eancia, a seguran\u00e7a e a compet\u00eancia dele \u00e9 merecedora de reconhecimento e aplauso. Parab\u00e9ns ministro. Que Deus o aben\u00e7oe, conserve sua serenidade e o guie em suas decis\u00f5es para o bem do nosso pa\u00eds.",
          "textOriginal": "\u00c9 confortador, ver o ministro Mandetta e sua equipe falando. A tranquilidade, a coer\u00eancia, a seguran\u00e7a e a compet\u00eancia dele \u00e9 merecedora de reconhecimento e aplauso. Parab\u00e9ns ministro. Que Deus o aben\u00e7oe, conserve sua serenidade e o guie em suas decis\u00f5es para o bem do nosso pa\u00eds.",
          "authorDisplayName": "Cassia Maia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPc95ENYDIWFe-pj1F1jnh6Q3EUyvek6N091YJ2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCshnAvjCWLATIICQMBRSdbA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCshnAvjCWLATIICQMBRSdbA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 34,
          "publishedAt": "2020-03-29T00:27:55Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T00:27:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oPTU22ELZFq-P_SzMCtWoRSEsHE",
        "id": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg.96lY72eGK7196n1e5Blfs1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wagner FONTES n\u00edtido que o ministro est\u00e1 desobedecendo a diretriz do nosso Presidente...\nDesculpe, m\u00e9rito exclusivo do Ministro....",
          "textOriginal": "@Wagner FONTES n\u00edtido que o ministro est\u00e1 desobedecendo a diretriz do nosso Presidente...\nDesculpe, m\u00e9rito exclusivo do Ministro....",
          "parentId": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "David Chaves Junior",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSV7D9CRjbNChh-_xLmhcJ-cUDIiF7LXzsC7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBXNzcbGYaqWjPnpD1R0yKg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBXNzcbGYaqWjPnpD1R0yKg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T14:22:41Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T14:22:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QBdCRezS6h9Y-DDvqldGzqXCRIA",
        "id": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg.96lY72eGK7196mAQuxxr1K",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@\u00c1gido Pais aja saco para aguentar pessoas iguais a voc\u00ea.... Que acha que o ministro caiu de paraquedas l\u00e1 e se auto intitulou ministro, agrade\u00e7a a mim, que votei no Bolsonaro.",
          "textOriginal": "@\u00c1gido Pais aja saco para aguentar pessoas iguais a voc\u00ea.... Que acha que o ministro caiu de paraquedas l\u00e1 e se auto intitulou ministro, agrade\u00e7a a mim, que votei no Bolsonaro.",
          "parentId": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Wagner FONTES",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToXAU83PBsHhBQCls7X-ymqJGRhqpaSRZhlBX8Z_E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaufYmmzZuxFCvS_Ge_wqNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaufYmmzZuxFCvS_Ge_wqNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T06:20:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T06:20:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rlJYDgOZunsWA9qVLwsAtlWqgK4",
        "id": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg.96lY72eGK7196mAGSXttZm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Era bom vc lembrar porque ele \u00e9 ministro n\u00e9.",
          "textOriginal": "Era bom vc lembrar porque ele \u00e9 ministro n\u00e9.",
          "parentId": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Wagner FONTES",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToXAU83PBsHhBQCls7X-ymqJGRhqpaSRZhlBX8Z_E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaufYmmzZuxFCvS_Ge_wqNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaufYmmzZuxFCvS_Ge_wqNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T06:18:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T06:18:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B2J4BLPC4lUtamIUBjG0t27BtAE",
        "id": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg.96lY72eGK7196m2hGJIHtT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 O \u00daNICO S\u00d3BRIO DE TODA A EQUIPE DO GOVERNO NA MINHA AVALIA\u00c7\u00c3O.",
          "textOriginal": "\u00c9 O \u00daNICO S\u00d3BRIO DE TODA A EQUIPE DO GOVERNO NA MINHA AVALIA\u00c7\u00c3O.",
          "parentId": "UgwfwSw1alF3Ji4Mnfx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\u00c1gido Pais",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9ylLrjZ_BcM6P8GnQuYphIIDk2F41m8ouo2w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOXhmrwHN9UdoReCrrlK5sA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOXhmrwHN9UdoReCrrlK5sA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T05:12:37Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T05:12:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Zj19FbuWZG4UeLYtP4bIqYnikQI",
    "id": "UgxsKr8xLY9NQKXuDI14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8aoqxyJgTtxzxehBIW2GKLaUISo",
        "id": "UgxsKr8xLY9NQKXuDI14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Muito parab\u00e9ns Dr. Mandetta, tenho muito orgulho da sua pessoa como ministro. Passa confian\u00e7a e seguran\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o. Deus te ilumine sempre nas tomadas de decis\u00f5es.",
          "textOriginal": "Muito parab\u00e9ns Dr. Mandetta, tenho muito orgulho da sua pessoa como ministro. Passa confian\u00e7a e seguran\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o. Deus te ilumine sempre nas tomadas de decis\u00f5es.",
          "authorDisplayName": "Vanessa Dantas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSrjoKoZ0jxRSBgPMyqbMCGdj7xtiIQsfjres-_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsV0qJeaGKmT2bf50iHwAvw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsV0qJeaGKmT2bf50iHwAvw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2020-03-30T01:21:11Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T01:21:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rW1nfgpINDET65WH5B-BXlY57wo",
    "id": "UgwP1Aq5C_O1CWptd1F4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aw2ssfP_6AvbXIfisfhRC6zG35U",
        "id": "UgwP1Aq5C_O1CWptd1F4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Quero deixar aqui meus parab\u00e9ns. Pelo foco cient\u00edfico do trabalho para o cuidado com o ser humano. Vou divulgar mais o canal. Esse \u00e9 mesmo a dire\u00e7\u00e3o, salvar vidas e evitar crises.",
          "textOriginal": "Quero deixar aqui meus parab\u00e9ns. Pelo foco cient\u00edfico do trabalho para o cuidado com o ser humano. Vou divulgar mais o canal. Esse \u00e9 mesmo a dire\u00e7\u00e3o, salvar vidas e evitar crises.",
          "authorDisplayName": "MONTEIRO Jefferson",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLShP8vUSe1X3Dj3xrPRIvbGgksepXRH-eSjPq2MHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF7ynxSjW4xsNIXrkxcCygA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF7ynxSjW4xsNIXrkxcCygA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2020-03-29T16:22:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T16:22:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "E6y0AdBwFKJQjLuBRRi3TnCJx9k",
        "id": "UgwP1Aq5C_O1CWptd1F4AaABAg.96nFOliTasH96nHIpaHRS8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Que ci\u00eancia? Bebeu querosene?",
          "textOriginal": "Que ci\u00eancia? Bebeu querosene?",
          "parentId": "UgwP1Aq5C_O1CWptd1F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TERRA JOVEM 6000 anos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXcVeXZiAqa8rnZl_uWPUzERIz2ybZrcjfmA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgvq_4SGa8Krbj66bmHMj0Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgvq_4SGa8Krbj66bmHMj0Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T16:39:27Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T16:39:27Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SY-6vzYL-U2l1eUdP8npjp5KHWk",
    "id": "Ugx40LT7pJaEGXUQKm14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rQt1k3JCH6Re-7crhHCUad3zbH8",
        "id": "Ugx40LT7pJaEGXUQKm14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Gra\u00e7as \u00e0 Deus temos Mandetta no controle da sa\u00fade!! Merece todo o reconhecimento do povo brasileiro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
          "textOriginal": "Gra\u00e7as \u00e0 Deus temos Mandetta no controle da sa\u00fade!! Merece todo o reconhecimento do povo brasileiro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
          "authorDisplayName": "Paulo F Paula",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfywm-qmBnu0uwtwaXrw8I2j2avc-xvH933yiOIw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHkH2c_m8IF2viucwupiSPw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHkH2c_m8IF2viucwupiSPw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 18,
          "publishedAt": "2020-03-29T13:42:59Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T13:42:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CLhT4MVMfR-MEiyGKLKLuYhqjJ8",
    "id": "Ugxy1X8ySzkTKIBa29Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "T1vEWoJ_V6KgjplYuJ9bs2uRsKs",
        "id": "Ugxy1X8ySzkTKIBa29Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Nosso presidente foi super sensato ao colocar esse homem como ministro da sa\u00fade, ele \u00e9 de uma sabedoria muito grande e valiosa, que Deus continue aben\u00e7oando ele e todos que o cercam. Parab\u00e9ns!!!",
          "textOriginal": "Nosso presidente foi super sensato ao colocar esse homem como ministro da sa\u00fade, ele \u00e9 de uma sabedoria muito grande e valiosa, que Deus continue aben\u00e7oando ele e todos que o cercam. Parab\u00e9ns!!!",
          "authorDisplayName": "Maraisa Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWPndxG8TTxKcMdU_dWkJxuhMZEva6H2fgcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8oS9fc8mw1LzJnyTp_zDoQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8oS9fc8mw1LzJnyTp_zDoQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 17,
          "publishedAt": "2020-03-30T15:18:25Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T15:18:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KKTbsElQdNFoDPFQBRgcxRQbF2s",
        "id": "Ugxy1X8ySzkTKIBa29Z4AaABAg.96php9MZdGR96tZeSZBKn7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Caiado que indicou. Bolsonaro nem conhecia",
          "textOriginal": "Caiado que indicou. Bolsonaro nem conhecia",
          "parentId": "Ugxy1X8ySzkTKIBa29Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maria Jos\u00e9 Ferreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQAuhpv1ImegsVdpQ_w9XKuo9iiuhxWFOx3UQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCscugejtKSfYKJmlngklQnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCscugejtKSfYKJmlngklQnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-01T03:15:17Z",
          "updatedAt": "2020-04-01T03:15:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7CO5btRc_NJtjzrwIxg7wpqEof4",
    "id": "Ugy4-GpwR7u1Vd9_5HF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7WBwWkZm3uA6jMUXd7knLQCAW6s",
        "id": "Ugy4-GpwR7u1Vd9_5HF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Vendo estes pronunciamentos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, fico pensando, existe muita gente extremamente capaz e isto nos passa confian\u00e7a. Obrigado Mandetta",
          "textOriginal": "Vendo estes pronunciamentos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, fico pensando, existe muita gente extremamente capaz e isto nos passa confian\u00e7a. Obrigado Mandetta",
          "authorDisplayName": "Dalvan Dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWtKVEIGWBIxyUPgk1qYdy2DpwfC5DhBIvzq53DA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjMUSsrR2craP_yWZgTfH7w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjMUSsrR2craP_yWZgTfH7w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2020-03-29T01:15:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T01:15:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "eJsBCOInrUeqVIJcdbZ4IMe6yk8",
    "id": "UgycywsHFwo3xKt46ix4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tKFvuUUgshS_c2tM2nRtiBwuU9Q",
        "id": "UgycywsHFwo3xKt46ix4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Um Grande Time se faz com Grandes Jogadores ! Parabens Mandetta pela firmeza, pela clareza e condu\u00e7\u00e3o desta grave crise sanit\u00e1ria que estamos iniciando ! Conte com n\u00f3s m\u00e9dicos Brasileiros para o que der \u00e9 vier ! Juntos somos mais fortes \ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83e\udda0\ud83e\udd1b",
          "textOriginal": "Um Grande Time se faz com Grandes Jogadores ! Parabens Mandetta pela firmeza, pela clareza e condu\u00e7\u00e3o desta grave crise sanit\u00e1ria que estamos iniciando ! Conte com n\u00f3s m\u00e9dicos Brasileiros para o que der \u00e9 vier ! Juntos somos mais fortes \ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83e\udda0\ud83e\udd1b",
          "authorDisplayName": "Dr. Dennys Martins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRynEI6U8eZR2_BrPrEuXg0GrIqEjitK7u-mUrWSg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCedC8-2KUy5wLoUxYRx-Qag",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCedC8-2KUy5wLoUxYRx-Qag"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 16,
          "publishedAt": "2020-03-29T03:07:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T03:07:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Re4g25BjxDWqrz6gEFcmZmq8gjU",
    "id": "UgyNdY-_yhiZKIatn2Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "litMftehl2xskxipl2UXHUUVKiI",
        "id": "UgyNdY-_yhiZKIatn2Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Sensacional!! A fala mais sensata, ponderada e inteligente que eu j\u00e1 vi na minha vida. Momentos t\u00e9cnicos, administrativos, cient\u00edficos, pol\u00edticos, sociais, filos\u00f3ficos e motivacionais, Entrela\u00e7ados em um \u00fanico discurso.",
          "textOriginal": "Sensacional!! A fala mais sensata, ponderada e inteligente que eu j\u00e1 vi na minha vida. Momentos t\u00e9cnicos, administrativos, cient\u00edficos, pol\u00edticos, sociais, filos\u00f3ficos e motivacionais, Entrela\u00e7ados em um \u00fanico discurso.",
          "authorDisplayName": "Paulo Frison",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQS0aOV4KX4u7nmuw-EXNjrDHqYahhLCJU3jA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4PhJ1pJ1f2LPespDWrnwhQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4PhJ1pJ1f2LPespDWrnwhQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 17,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:16:55Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:16:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "akmwd1DO62ZlWas1HQYstqIUSIs",
        "id": "UgyNdY-_yhiZKIatn2Z4AaABAg.96ljaOrdkKy96lzWRuxAAb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Agora espero que Bolsonaro n\u00e3o demita ele, ja que Bolsonaro e contra a quarentena.",
          "textOriginal": "Agora espero que Bolsonaro n\u00e3o demita ele, ja que Bolsonaro e contra a quarentena.",
          "parentId": "UgyNdY-_yhiZKIatn2Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Moises Correa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTu069sINES1GUwZMeXbC8viuaX6A4fXYt9Rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf80m14KT4vllBThtTjfQWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf80m14KT4vllBThtTjfQWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T04:36:03Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T04:36:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6m-Sjscq2IbteCmJ6YFvvU6DNsI",
    "id": "UgxoN0Id2-8wwWIlFUd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zt_Q26lw9ccNmRmQBrgvxOqvEvs",
        "id": "UgxoN0Id2-8wwWIlFUd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "PARAB\u00c9NS \u00c0 TODA EQUIPE DA SA\u00daDE BRASILEIRA.\n OBRIGADO PELAS INFORMA\u00c7\u00d5ES. \n QUE JESUS ABEN\u00c7OE O BRASIL E O RESTANTE DO PLANETA.",
          "textOriginal": "PARAB\u00c9NS \u00c0 TODA EQUIPE DA SA\u00daDE BRASILEIRA.\n OBRIGADO PELAS INFORMA\u00c7\u00d5ES. \n QUE JESUS ABEN\u00c7OE O BRASIL E O RESTANTE DO PLANETA.",
          "authorDisplayName": "jos\u00e9 cl\u00e1udio soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfSYGtiDVpkrSLNtZjgBMPwSWzqr2D5Enc-4xQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCEXfqTaM8sbDdVptV0_qlA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCEXfqTaM8sbDdVptV0_qlA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:07:50Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:07:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "YzHpcYf3bVPYt6ULDqnWI3rx7VY",
    "id": "UgwwbvSykTGMBAwmLkV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Rtzv0OZms_9sNkxbs2c4ZdtOU6Y",
        "id": "UgwwbvSykTGMBAwmLkV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Gra\u00e7as a Deus temos um ministro  t\u00e9cnico  e super competente e com muita vontade  de resolver o problema.....Deus  aben\u00e7oe sua equipe",
          "textOriginal": "Gra\u00e7as a Deus temos um ministro  t\u00e9cnico  e super competente e com muita vontade  de resolver o problema.....Deus  aben\u00e7oe sua equipe",
          "authorDisplayName": "Daiane Correia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwLmUZRLI6NgAYlalR_f73N65wgIGLfA9JwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmU8b25RzwWwrsiBZe0zh8w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmU8b25RzwWwrsiBZe0zh8w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2020-03-29T20:38:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T20:38:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "afcVUp7aLL8NrDvmGaVjRiOZb0k",
    "id": "Ugw7xLhBTY3tjdakp0x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UuiJvKpX7ZmhgVHwzCJNm4R0UzM",
        "id": "Ugw7xLhBTY3tjdakp0x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Meus parab\u00e9ns estou orgulhosa ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Estou bem mais segura. Deus aben\u00e7oe todos vcs e todos n\u00f3s \ud83d\ude4f",
          "textOriginal": "Meus parab\u00e9ns estou orgulhosa ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Estou bem mais segura. Deus aben\u00e7oe todos vcs e todos n\u00f3s \ud83d\ude4f",
          "authorDisplayName": "Andrea Deinha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9Dc0rXZpQkU_kqdt1YwyAKpNHrhtIjo8XtQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZJQQB9wL8cu0kw1afUnWOQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZJQQB9wL8cu0kw1afUnWOQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2020-03-29T16:47:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T16:47:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "l9rfHc2jnL3QA5M7hZSLkct2eYQ",
    "id": "Ugxzi0JGgGdxqrvOgQN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XYz1nkA-stHTmu7XCzWaZl0tkOE",
        "id": "Ugxzi0JGgGdxqrvOgQN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Fant\u00e1stico este ministro, precisamos de pessoas assim, l\u00facidas, ponderadas....",
          "textOriginal": "Fant\u00e1stico este ministro, precisamos de pessoas assim, l\u00facidas, ponderadas....",
          "authorDisplayName": "Leandro R S",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/WLi23mOejrqvMybzYfIAa2rpUhVMqc6L54crQPOrNvBlzZKI-uc3hCzIzZKZfucH6b7Mkg4-uas=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2020-03-29T03:35:41Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T03:35:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_8SLhF8AX40-PlTLJ014ge3WnRs",
    "id": "UgxRN9kSsIvg3uzkHux4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fIDxJF-KLfzGii2TYj_TD8GFFuo",
        "id": "UgxRN9kSsIvg3uzkHux4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Um ministro muito capacitado! Que Deus aben\u00e7oe a esta equipe!",
          "textOriginal": "Um ministro muito capacitado! Que Deus aben\u00e7oe a esta equipe!",
          "authorDisplayName": "Joelma Magalh\u00e3es",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0x9AIyL4vTIsFjS7M5i_9NjjXdDM7lxZ2IAFQ2Dk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJteq6NcEG2WUzFGLIpAKJQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJteq6NcEG2WUzFGLIpAKJQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2020-03-29T18:42:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T18:42:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fY41Tak5sx40_Wv3Zzv_HZmMyV4",
    "id": "Ugyt0LPa_2D4CCFvbkh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UAyxZrSb-P-dtumje2HAvfopQ6o",
        "id": "Ugyt0LPa_2D4CCFvbkh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Mandou at\u00e9 recado para a OMS... Parab\u00e9ns ministro vc \u00e9 um l\u00edder e muito bem capacitado... N\u00e3o baixa a cabe\u00e7a pra ningu\u00e9m.",
          "textOriginal": "Mandou at\u00e9 recado para a OMS... Parab\u00e9ns ministro vc \u00e9 um l\u00edder e muito bem capacitado... N\u00e3o baixa a cabe\u00e7a pra ningu\u00e9m.",
          "authorDisplayName": "Alice Fraga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSnNZIcI5imO3AtMALfaKt7yQMD9Cm1SygGemJvS0M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaj3vogG19NmJ8fXYNawPHQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaj3vogG19NmJ8fXYNawPHQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2020-03-29T18:05:43Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T18:05:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7cuWabmDWrl-30ftEnJSY-D1f78",
    "id": "UgxSvfLXkzD6cmqVwnZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "14OP73rAYmKlbBBNkMZXx89grYk",
        "id": "UgxSvfLXkzD6cmqVwnZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Que trabalho maravilhoso do Ministro Mandetta e sua equipe, nunca tinha visto tanta compet\u00eancia nesse pa\u00eds .\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Que trabalho maravilhoso do Ministro Mandetta e sua equipe, nunca tinha visto tanta compet\u00eancia nesse pa\u00eds .\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Josianne Meyer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTs9z4P7elLS2lKXFTRLzepd2YW7yUv5xrA0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR2qQzeUhbYOWziAwL7tWRA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR2qQzeUhbYOWziAwL7tWRA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2020-03-29T03:06:33Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T03:06:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nTMcXJdG6b0Ejpa-IzWnCp01ufo",
    "id": "UgzyT-UFTzqSpyNzLb94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TS06WzWcY8bmZPAFJFuJm2lqPgI",
        "id": "UgzyT-UFTzqSpyNzLb94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns ministro, coerente, e o futuro, infelizmente a Deus pertence, mas confio em seu trabalho e responsabilidade, e sei que far\u00e1 o melhor poss\u00edvel.\nDeus aben\u00e7oe a todos da equipe.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns ministro, coerente, e o futuro, infelizmente a Deus pertence, mas confio em seu trabalho e responsabilidade, e sei que far\u00e1 o melhor poss\u00edvel.\nDeus aben\u00e7oe a todos da equipe.",
          "authorDisplayName": "Marcilene Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS27i_h2c_6mC-GP20savkHRTXf5tQuQ9-HCg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxsijO3g54liRPplyAPNIOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxsijO3g54liRPplyAPNIOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2020-03-29T19:16:28Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T19:16:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wylCPK-lipr-2Egnt3xtLFjJAkE",
    "id": "UgxjZ8jWORf__-M_3NR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YrKTAA3pv18TqU7pu6444Yijx80",
        "id": "UgxjZ8jWORf__-M_3NR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Espero que depois disso os bolsominios mudem de ideia e comecem a apoiar a quarentena.",
          "textOriginal": "Espero que depois disso os bolsominios mudem de ideia e comecem a apoiar a quarentena.",
          "authorDisplayName": "Moises Correa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTu069sINES1GUwZMeXbC8viuaX6A4fXYt9Rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf80m14KT4vllBThtTjfQWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf80m14KT4vllBThtTjfQWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-29T04:45:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T04:45:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jyUgRFfAwSswh_7606hlE9WeQ0A",
    "id": "UgyGdAC8YdGPpjKgqL54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_fGpigr0WzYOMXKv95Oum6mApa8",
        "id": "UgyGdAC8YdGPpjKgqL54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Tira o Bolsonaro coloquem o Mandetta",
          "textOriginal": "Tira o Bolsonaro coloquem o Mandetta",
          "authorDisplayName": "TAO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/RjJSx6-Mw3MXj0VV_3rtCzO-nba1icTa66qgdBGAQMHonepVpNJ2iUMmc3p42yhnpJAhcIrQbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl12m9Mq9FafoFeCx0Qp4_w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCl12m9Mq9FafoFeCx0Qp4_w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2020-03-29T11:42:50Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T11:42:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KLGFYq0-fHcWU-kdcs-51ly81ZU",
    "id": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WxopeJEqfVTIDNpUpwLnquDwUUQ",
        "id": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Esse ministro est\u00e1 indo  de mal a pior...agora defendedo o isolamento para acabar com  nossa economia. Desobedece o presidente e faz as coisas da sua cabe\u00e7a. T\u00e1 passando da hora do Bolsonaro mandar esse cara andar.",
          "textOriginal": "Esse ministro est\u00e1 indo  de mal a pior...agora defendedo o isolamento para acabar com  nossa economia. Desobedece o presidente e faz as coisas da sua cabe\u00e7a. T\u00e1 passando da hora do Bolsonaro mandar esse cara andar.",
          "authorDisplayName": "alehbor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9frU9pIwruajwAFXPvHeYuRSvLe9IZHxRGfw1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbk7HVkEKDVTGyI5HnqkGog",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbk7HVkEKDVTGyI5HnqkGog"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-29T20:09:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T20:09:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qTgmqkGtskOPmR3925sBKNk3ne0",
        "id": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg.96neLkyxneU96og1ZAtXti",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O \u00fanico sentimento ao ler um coment\u00e1rio desses, \u00e9 de pena! espero que seja uma crian\u00e7a de 10 anos.",
          "textOriginal": "O \u00fanico sentimento ao ler um coment\u00e1rio desses, \u00e9 de pena! espero que seja uma crian\u00e7a de 10 anos.",
          "parentId": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guh766",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KMLf-KYXxO66-EzB4L_PTn3gUFikuVIiG97xNedBqu7H22QUUIfAuQ2CkfSI1zcfFyQM3mk8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEeSIfO2bTf2sBxGg6mgG5g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEeSIfO2bTf2sBxGg6mgG5g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T05:43:32Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T05:43:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "E66pegHeoH-S0IxukbI5qcUNkLU",
        "id": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg.96neLkyxneU96o6Ond9lPh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Meu Deus.. voc\u00ea assistiu a coletiva????",
          "textOriginal": "Meu Deus.. voc\u00ea assistiu a coletiva????",
          "parentId": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "sarahsilvafrancisco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQiqSmUwlSyBJ9YlkFqBknyst5hO4s5OOA7MQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY_bh2STwEbMtZSJjib697A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCY_bh2STwEbMtZSJjib697A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-30T00:23:24Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T00:23:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AanXKCV5RTIOT-EXbOdvSDkU8g4",
        "id": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg.96neLkyxneU96njIrkI3fd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Olha o n\u00edvel do ser humano, ser irracional, incapaz de enxergar um palma a sua frente, lament\u00e1vel.",
          "textOriginal": "Olha o n\u00edvel do ser humano, ser irracional, incapaz de enxergar um palma a sua frente, lament\u00e1vel.",
          "parentId": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guilherme Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTabLgTVTsfAV9Wdkke7Al2bOlsz09Vn7CIJSzukw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvKg8M1ju0qFpjzuZysaL6A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvKg8M1ju0qFpjzuZysaL6A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T20:52:52Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T20:52:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RcM3l_xEsnZAaP9eXiv3ufbiRw4",
        "id": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg.96neLkyxneU96ngtKowkpz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "De sua cabe\u00e7a nada, faz de acordo com a ci\u00eancia",
          "textOriginal": "De sua cabe\u00e7a nada, faz de acordo com a ci\u00eancia",
          "parentId": "Ugx9wwrOuHY5dmdQ6Zt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joao Roberto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRFw79RTbUKPUbLv8Yd664_RWTn3uwbgHDxLjYZxg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpZuEaUvFwSCba3ldK1I7xg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpZuEaUvFwSCba3ldK1I7xg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-29T20:31:46Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T20:31:46Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "N1IsHZ-_XItcl3Fm2lZUN38-Qkg",
    "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GHH9o_P6yaXoMtlNpvzTmKPBFHA",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Mas esse Mandetta fala demais, p\u00f4. Deixa pro presidente fazer discurso. O presidente tem mais credibilidade na \u00e1rea de sa\u00fade do que o ministro da sa\u00fade.",
          "textOriginal": "Mas esse Mandetta fala demais, p\u00f4. Deixa pro presidente fazer discurso. O presidente tem mais credibilidade na \u00e1rea de sa\u00fade do que o ministro da sa\u00fade.",
          "authorDisplayName": "Suzana B.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjx2XqczGrIYTujVkjvcXaF6F4s3rL-Aij7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpayi7bjmqR6DFM04D9SbnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpayi7bjmqR6DFM04D9SbnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:04:05Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:04:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 23,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aC3ZFECTmHK-hzGSMt681Lz686U",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96oFEwBpOmO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@SANDRA SILVA Am\u00e9m...",
          "textOriginal": "@SANDRA SILVA Am\u00e9m...",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Leandro R S",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/WLi23mOejrqvMybzYfIAa2rpUhVMqc6L54crQPOrNvBlzZKI-uc3hCzIzZKZfucH6b7Mkg4-uas=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T01:40:41Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T01:40:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "t39mmYqGpLQtUmVbTwmVrIyBsk8",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96oDeHqqVKr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@roddrigo alves Infelizmente a turma do contra, n\u00e3o consegue enxergar o que o governo tem feito de bom, pq est\u00e3o o tempo todo procurando algo pra reprovar. E quando enxergam algo de bom, dificilmente ou nunca admitem. S\u00e3o covardes.\nMas vivemos numa democracia, onde  todos tem o direito de expressar suas opini\u00f5es. Ent\u00e3o vc j\u00e1 expressou sua opini\u00e3o, eu j\u00e1 expressei a minha, e n\u00e3o adianta nos alongarmos mais nesse assunto.\nQue Deus ilumine o Presidente Bolsonaro e toda a equipe em cada desafio enfrentado.\nQue Deus repreenda todo mal e que venham dias melhores pra todos n\u00f3s!",
          "textOriginal": "@roddrigo alves Infelizmente a turma do contra, n\u00e3o consegue enxergar o que o governo tem feito de bom, pq est\u00e3o o tempo todo procurando algo pra reprovar. E quando enxergam algo de bom, dificilmente ou nunca admitem. S\u00e3o covardes.\nMas vivemos numa democracia, onde  todos tem o direito de expressar suas opini\u00f5es. Ent\u00e3o vc j\u00e1 expressou sua opini\u00e3o, eu j\u00e1 expressei a minha, e n\u00e3o adianta nos alongarmos mais nesse assunto.\nQue Deus ilumine o Presidente Bolsonaro e toda a equipe em cada desafio enfrentado.\nQue Deus repreenda todo mal e que venham dias melhores pra todos n\u00f3s!",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "SANDRA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIXOnH9sw9qiQSWf1EEz9FO5in7fAyawRqLQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T01:26:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T01:26:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2B5LOqJN1064xGSKFF3i4quIu6Q",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96o8jJKEg4i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Leandro R S Acho que vc assistiu mas n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o, pq ele defende que o isolamento social, deve ser de forma organizada e racional.\nQuanto aos altos sal\u00e1rios de alguns servidores p\u00fablicos e dos politicos, depende do Poder Legislativo. Vc acha mesmo que os congressistas aprovariam algum projeto de lei nesse sentido?",
          "textOriginal": "@Leandro R S Acho que vc assistiu mas n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o, pq ele defende que o isolamento social, deve ser de forma organizada e racional.\nQuanto aos altos sal\u00e1rios de alguns servidores p\u00fablicos e dos politicos, depende do Poder Legislativo. Vc acha mesmo que os congressistas aprovariam algum projeto de lei nesse sentido?",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "SANDRA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIXOnH9sw9qiQSWf1EEz9FO5in7fAyawRqLQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T00:43:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T00:43:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MjZKNmnkT2-4G3THGllRyciv3SM",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96nugmn1gVB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@SANDRA SILVA Eu assisti,  ele defende o TEMPO TODO, o isolamento social por quarentena, e no final realmente disse que o presidente tem raz\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a economia, primeiro que nitidamente ele est\u00e1 pressionado, por isso teve que fazer este coment\u00e1rio, pq o governo federal n\u00e3o cancela impostos das empresas? Pq quer sangrar apenas o povo, com suspens\u00e3o de contrato de trabalho, que inicialmente era de 4 meses agora, 2 meses, n\u00e3o adianta prorrogar prazos de d\u00edvidas, precisa cancelar impostos, de empresas e cesta b\u00e1sica neste per\u00edodo, pq n\u00e3o cortar na carne, suspender contrato de trabalho n\u00e3o vai resolver, far\u00e1 o trabalhador ficar se sal\u00e1rio e a pequena empresa continuar\u00e1 sem receita, \u00e9 preciso dar exemplo, cortar gastos p\u00fablicos, vc sabia que tem funcion\u00e1rio p\u00fablico que tem sal\u00e1rio mensal de 600 mil, isso mesmo, 600 MIL, ou seja \u00e9 como se o cidad\u00e3o ganhasse na loteria todo m\u00eas, tenho vergonha desse estado brasileiro, \u00e9 lament\u00e1vel e vergonhoso, votei no Bolsonaro mais n\u00e3o sou adorador de pol\u00edtico, pra mim pol\u00edtico n\u00e3o passa de sangue suga do povo.....",
          "textOriginal": "@SANDRA SILVA Eu assisti,  ele defende o TEMPO TODO, o isolamento social por quarentena, e no final realmente disse que o presidente tem raz\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a economia, primeiro que nitidamente ele est\u00e1 pressionado, por isso teve que fazer este coment\u00e1rio, pq o governo federal n\u00e3o cancela impostos das empresas? Pq quer sangrar apenas o povo, com suspens\u00e3o de contrato de trabalho, que inicialmente era de 4 meses agora, 2 meses, n\u00e3o adianta prorrogar prazos de d\u00edvidas, precisa cancelar impostos, de empresas e cesta b\u00e1sica neste per\u00edodo, pq n\u00e3o cortar na carne, suspender contrato de trabalho n\u00e3o vai resolver, far\u00e1 o trabalhador ficar se sal\u00e1rio e a pequena empresa continuar\u00e1 sem receita, \u00e9 preciso dar exemplo, cortar gastos p\u00fablicos, vc sabia que tem funcion\u00e1rio p\u00fablico que tem sal\u00e1rio mensal de 600 mil, isso mesmo, 600 MIL, ou seja \u00e9 como se o cidad\u00e3o ganhasse na loteria todo m\u00eas, tenho vergonha desse estado brasileiro, \u00e9 lament\u00e1vel e vergonhoso, votei no Bolsonaro mais n\u00e3o sou adorador de pol\u00edtico, pra mim pol\u00edtico n\u00e3o passa de sangue suga do povo.....",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Leandro R S",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/WLi23mOejrqvMybzYfIAa2rpUhVMqc6L54crQPOrNvBlzZKI-uc3hCzIzZKZfucH6b7Mkg4-uas=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T22:32:23Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T22:32:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rOZlnEpwBQ3xyJf9uQ_KIZUtN48",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96npjybWaG9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@SANDRA SILVA s\u00f3 queto deixar claro uma coisa: eu nao tenho milh\u00f5es de vidas nas minhas decis\u00f5es. Um pronunciamento estupido meu em uma rede social nao vai matar milhares, mas mesmo assim...o que eu sei, me basta pra entender o que o Mandetta falou em cada detalhe, em cada gr\u00e1fico, pontos positivos e negativos, o que ele fala, o que o Gueddes fala, o que o Dr Atila fala, o que as notas da OMS dizem, mas parece que o que um cidad\u00e3o comum v\u00ea, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 incapaz de ver...isso nao te preocupa pelo visto, entao se preocupe em torcer pelo acaso!",
          "textOriginal": "@SANDRA SILVA s\u00f3 queto deixar claro uma coisa: eu nao tenho milh\u00f5es de vidas nas minhas decis\u00f5es. Um pronunciamento estupido meu em uma rede social nao vai matar milhares, mas mesmo assim...o que eu sei, me basta pra entender o que o Mandetta falou em cada detalhe, em cada gr\u00e1fico, pontos positivos e negativos, o que ele fala, o que o Gueddes fala, o que o Dr Atila fala, o que as notas da OMS dizem, mas parece que o que um cidad\u00e3o comum v\u00ea, o presidente da Rep\u00fablica \u00e9 incapaz de ver...isso nao te preocupa pelo visto, entao se preocupe em torcer pelo acaso!",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "roddrigo alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTeZuetH6xRK-8tNT-huzKOmaWhC2mLKVV-km1U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T21:49:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T21:49:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iVSnODYQY7IyhBSEigHOwrgKzjg",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96np4Mgc80a",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@SANDRA SILVA eu nao me acho mais inteligente que ele, nao preciso me comparar a ele, nem como pessoa (ainda bem) nem como poltico (nao \u00e9 meu ramo)...\nE nao precisaria \"torcer\" pelo Brasil, se houvesse alguem como o Mandetta na presid\u00eancia, e nao um desequilibrado! Basta ver o que ele fez hoje, depois do exato pronunciamento do ministro...nao preciso dizer mais nada...",
          "textOriginal": "@SANDRA SILVA eu nao me acho mais inteligente que ele, nao preciso me comparar a ele, nem como pessoa (ainda bem) nem como poltico (nao \u00e9 meu ramo)...\nE nao precisaria \"torcer\" pelo Brasil, se houvesse alguem como o Mandetta na presid\u00eancia, e nao um desequilibrado! Basta ver o que ele fez hoje, depois do exato pronunciamento do ministro...nao preciso dizer mais nada...",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "roddrigo alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTeZuetH6xRK-8tNT-huzKOmaWhC2mLKVV-km1U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T21:43:19Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T21:43:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "d_lXP0qieVj2GdmkmKdAlq2FpqM",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96noan95fCM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@roddrigo alves Bom, se vc se acha mais inteligente do que o presidente, se candidate nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. \nMelhor focar nas qualidades das pessoas e torcer pelo Brasil.",
          "textOriginal": "@roddrigo alves Bom, se vc se acha mais inteligente do que o presidente, se candidate nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. \nMelhor focar nas qualidades das pessoas e torcer pelo Brasil.",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "SANDRA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIXOnH9sw9qiQSWf1EEz9FO5in7fAyawRqLQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T21:39:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T21:39:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aZ0p-UlmC8alyurl02-5kMHGL5A",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96nngl_Ipp3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Leandro R S O ministro sempre falou que chegaria um momento em que precisaria ter o isolamento social, mas de forma organizada e racional. Tanto que ele disse que o presidente tem raz\u00e3o. Vc assistiu a coletiva completa?\nO presidente Bolsonaro sempre defendeu uma prote\u00e7ao maior aos idosos e \u00e0s pessoas que tem alguma doen\u00e7a preexistente.\nMas infelizmente, sempre tem alguns que est\u00e3o mais preocupados em atacar o governo do que contribuir para que as coisas melhorem em nosso pa\u00eds.",
          "textOriginal": "@Leandro R S O ministro sempre falou que chegaria um momento em que precisaria ter o isolamento social, mas de forma organizada e racional. Tanto que ele disse que o presidente tem raz\u00e3o. Vc assistiu a coletiva completa?\nO presidente Bolsonaro sempre defendeu uma prote\u00e7ao maior aos idosos e \u00e0s pessoas que tem alguma doen\u00e7a preexistente.\nMas infelizmente, sempre tem alguns que est\u00e3o mais preocupados em atacar o governo do que contribuir para que as coisas melhorem em nosso pa\u00eds.",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "SANDRA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIXOnH9sw9qiQSWf1EEz9FO5in7fAyawRqLQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T21:31:13Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T21:31:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Fv2yNHF0TQQHCDMaToZKMSQy6PE",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96nmZLungnU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@roddrigo alves Bom era ouvir as asneiras do Lula e da Dilma que falava em estocar vento, n\u00e3o?",
          "textOriginal": "@roddrigo alves Bom era ouvir as asneiras do Lula e da Dilma que falava em estocar vento, n\u00e3o?",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "SANDRA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIXOnH9sw9qiQSWf1EEz9FO5in7fAyawRqLQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T21:21:20Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T21:21:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dQ1L25jG5B_jg7Zuz-E2QHymizQ",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96m9jvpeBOR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@SANDRA SILVA e de que adianta? Um cara que busca informa\u00e7\u00e3o e mesmo assim prefere a ignor\u00e2ncia merece credibilidade por isso? O discusso do Bolsonaro \u00e9 sempre despres\u00edvel em qualquer \u00e1rea que seja...n\u00e3o importa!",
          "textOriginal": "@SANDRA SILVA e de que adianta? Um cara que busca informa\u00e7\u00e3o e mesmo assim prefere a ignor\u00e2ncia merece credibilidade por isso? O discusso do Bolsonaro \u00e9 sempre despres\u00edvel em qualquer \u00e1rea que seja...n\u00e3o importa!",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "roddrigo alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTeZuetH6xRK-8tNT-huzKOmaWhC2mLKVV-km1U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-29T06:14:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T06:14:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MQsTkLy5NHZHoPWZqfs2lZ4OXPU",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96m9WzbO-6z",
        "snippet": {
          "textDisplay": "eu entendi a refer\u00eancia! kkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "eu entendi a refer\u00eancia! kkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "roddrigo alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTeZuetH6xRK-8tNT-huzKOmaWhC2mLKVV-km1U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxc8Ej3EPoe7_7IRquUipjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T06:12:15Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T06:12:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NTj-wSdzXLf4Tm40KwjHLDvWh1U",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96luTdaRyfe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@SANDRA SILVA Pois \u00e9 amiga, ele se comunica com o ministro da sa\u00fade e depois boicota seu trabalho, prefere ouvir o filho Carlos, e Olavistas, a ouvir o ministro, claramente isso fica exposto em seu pronunciamento e atitudes progressas, qual a dificuldade de se ter essa paci\u00eancia de quarentena, ningu\u00e9m t\u00e1 dizendo que \u00e9 pra parar meses meu Deus, mais \u00e9 extremamente importante parar durante a QUARENTENA, j\u00e1 est\u00e1 chegando o fim, ele precisa segurar seu \u00edmpeto, eu tamb\u00e9m estou tendo preju\u00edzos financeiros, por\u00e9m tenho uma esposa com bronquite asm\u00e1tica cr\u00f4nica, se passo esse v\u00edrus pra ela ela pode MORRER, existe sempre uma prioridade, e no momento a prioridade \u00e9 quarentena, o ministro tem deixado isso claro, Bolsonaro precisa se conectar a ele nesse momento....",
          "textOriginal": "@SANDRA SILVA Pois \u00e9 amiga, ele se comunica com o ministro da sa\u00fade e depois boicota seu trabalho, prefere ouvir o filho Carlos, e Olavistas, a ouvir o ministro, claramente isso fica exposto em seu pronunciamento e atitudes progressas, qual a dificuldade de se ter essa paci\u00eancia de quarentena, ningu\u00e9m t\u00e1 dizendo que \u00e9 pra parar meses meu Deus, mais \u00e9 extremamente importante parar durante a QUARENTENA, j\u00e1 est\u00e1 chegando o fim, ele precisa segurar seu \u00edmpeto, eu tamb\u00e9m estou tendo preju\u00edzos financeiros, por\u00e9m tenho uma esposa com bronquite asm\u00e1tica cr\u00f4nica, se passo esse v\u00edrus pra ela ela pode MORRER, existe sempre uma prioridade, e no momento a prioridade \u00e9 quarentena, o ministro tem deixado isso claro, Bolsonaro precisa se conectar a ele nesse momento....",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Leandro R S",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/WLi23mOejrqvMybzYfIAa2rpUhVMqc6L54crQPOrNvBlzZKI-uc3hCzIzZKZfucH6b7Mkg4-uas=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNhi3_zL6i1qQUcBHWJv91A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-29T03:51:59Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T03:51:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TNB59_Ky4-3F7S0eR_FoEEgIECU",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96lrTCm-h1p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ironia sem gra\u00e7a! O presidente Bolsonaro, pode n\u00e3o entender de todas as \u00e1reas, como os presidentes anteriores n\u00e3o entendiam, mas pelo menos busca as informa\u00e7\u00f5es com os especialistas da \u00e1rea, antes de falar ao p\u00fablico. \nInfelizmente muitos gostavam de ouvir as asneiras do Lula e da Dilma que falava em estocar vento.",
          "textOriginal": "Ironia sem gra\u00e7a! O presidente Bolsonaro, pode n\u00e3o entender de todas as \u00e1reas, como os presidentes anteriores n\u00e3o entendiam, mas pelo menos busca as informa\u00e7\u00f5es com os especialistas da \u00e1rea, antes de falar ao p\u00fablico. \nInfelizmente muitos gostavam de ouvir as asneiras do Lula e da Dilma que falava em estocar vento.",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "SANDRA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIXOnH9sw9qiQSWf1EEz9FO5in7fAyawRqLQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqYls9X8Xiua7AqvoK2eRSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T03:25:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T03:25:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xP9EdRD8cw0CXgyQSLT13CV9qKo",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96lnaBNgs31",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E so vc nao assistir pois nesse video e so os 3 que falam, quer ver Bolsonaro falar pesquise por ele.",
          "textOriginal": "E so vc nao assistir pois nesse video e so os 3 que falam, quer ver Bolsonaro falar pesquise por ele.",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Melhor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRgXHuVRtyHmEzdGTTuxbIo0095du3VkhQ-svsG0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmTERhXOuxnh9TpNzrZiPjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmTERhXOuxnh9TpNzrZiPjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:51:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:51:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3uvim8STQAWrCZy-5C-TUKtBZLQ",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96lnJDQ6GG4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Alexsandro F Silva nota 0 pra interpreta\u00e7\u00e3o de texto.",
          "textOriginal": "@Alexsandro F Silva nota 0 pra interpreta\u00e7\u00e3o de texto.",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Suzana B.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjx2XqczGrIYTujVkjvcXaF6F4s3rL-Aij7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpayi7bjmqR6DFM04D9SbnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpayi7bjmqR6DFM04D9SbnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:49:23Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:49:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vLBijwzrXGBW2TDHICbKpCwRXLs",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96ln7269_I1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@NaTielli Hii estou torcendo para que tenha sido.",
          "textOriginal": "@NaTielli Hii estou torcendo para que tenha sido.",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kayus Gama",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSGgTHiuE8AmEIbfr9-aZmZHaqxOnuPIEnYeA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCREaItfvZUOGzyh1qsBQbeg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCREaItfvZUOGzyh1qsBQbeg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:47:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:47:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hEM9XD_fPM7idAGiEmKq-zsXeXo",
        "id": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg.96li7Ozijt-96ljeKZXMSZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "isso foi ironia n\u00e9?",
          "textOriginal": "isso foi ironia n\u00e9?",
          "parentId": "UgywOp0Zte6tyhqdQ-14AaABAg",
          "authorDisplayName": "NaTielli Hii",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9hyvwaBK2ogJNKBhbmeJpEILxJmBN1GAyRQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgo-stbze7aktPbVAjhLYxg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgo-stbze7aktPbVAjhLYxg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T02:17:27Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T02:17:27Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IXdNi8JKtRSU3p2eK1qKSH2ha9E",
    "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "Tvd93R7m42o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "n984MLa82ztpxl6b1EOj4Sn0JRE",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "Tvd93R7m42o",
          "textDisplay": "Volta Lula, esse sabe liderar uma na\u00e7\u00e3o, Bozo j\u00e1 era.",
          "textOriginal": "Volta Lula, esse sabe liderar uma na\u00e7\u00e3o, Bozo j\u00e1 era.",
          "authorDisplayName": "Junior Iung",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTsreVXp0ETuJht0DHRCJBU6VNIcRx0N9s3T8_3qGU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaVvPBUIYqn6dBUVJukCZ9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaVvPBUIYqn6dBUVJukCZ9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-03-29T19:54:56Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T19:54:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2LleUyqoL8pjQse_qlTsvJvpwhE",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg.96ncfUPEuJA96sdlCjTfRe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Um Brasil melhor e n\u00e3o pra pior. At\u00e9 gostava desse a\u00ed,mas j\u00e1 era.Nem Bolsonaro ,nem Lula.",
          "textOriginal": "Um Brasil melhor e n\u00e3o pra pior. At\u00e9 gostava desse a\u00ed,mas j\u00e1 era.Nem Bolsonaro ,nem Lula.",
          "parentId": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fabsilva SIlva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRpLqsQz-mmzH68KwMi3PuHvdL5rv2EGDC31X5KgSA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPz_KeITOcZd3RrjXQI_pzQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPz_KeITOcZd3RrjXQI_pzQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-31T18:40:39Z",
          "updatedAt": "2020-03-31T18:40:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9KXqHWDzj-1U8sla5853FK5giXA",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg.96ncfUPEuJA96o824g5mSF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rosana Aguiar moro onde quiser o muquirana",
          "textOriginal": "@Rosana Aguiar moro onde quiser o muquirana",
          "parentId": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Junior Iung",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTsreVXp0ETuJht0DHRCJBU6VNIcRx0N9s3T8_3qGU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaVvPBUIYqn6dBUVJukCZ9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaVvPBUIYqn6dBUVJukCZ9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T00:37:46Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T00:37:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sxzcGU494H4LiRf-OWEM39jH3Rg",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg.96ncfUPEuJA96o7yPNXmd5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@yti90 e em todas essas tu sobreviveu gra\u00e7as ao bolsa fam\u00edlia que tu e tua fam\u00edlia recebem, ent\u00e3o n\u00e3o vire o coche pra quem te ajudou o ingrato.",
          "textOriginal": "@yti90 e em todas essas tu sobreviveu gra\u00e7as ao bolsa fam\u00edlia que tu e tua fam\u00edlia recebem, ent\u00e3o n\u00e3o vire o coche pra quem te ajudou o ingrato.",
          "parentId": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Junior Iung",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTsreVXp0ETuJht0DHRCJBU6VNIcRx0N9s3T8_3qGU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaVvPBUIYqn6dBUVJukCZ9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaVvPBUIYqn6dBUVJukCZ9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T00:37:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T00:37:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_2CU0mHDC3mFV-AZzXV0rq8bmp0",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg.96ncfUPEuJA96o6UIx1FQy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkkkk tem doido pra tudo nessa vida",
          "textOriginal": "Kkkkkkkk tem doido pra tudo nessa vida",
          "parentId": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "sarahsilvafrancisco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQiqSmUwlSyBJ9YlkFqBknyst5hO4s5OOA7MQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY_bh2STwEbMtZSJjib697A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCY_bh2STwEbMtZSJjib697A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-30T00:24:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-30T00:24:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Up9ITfcMQ1Ew1gyZTJ5LeuDuVBU",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg.96ncfUPEuJA96nlpgPgWYv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "VAI MORAR COM ELE,J\u00c1 QUE ACHA QUE ELE FAZ MELHOR!",
          "textOriginal": "VAI MORAR COM ELE,J\u00c1 QUE ACHA QUE ELE FAZ MELHOR!",
          "parentId": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rosana Aguiar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJRT_aoC0dskCz5hLRf4cjpyN80kaNkiM0aQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjEY76UffuKvgo99UOrSXZQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjEY76UffuKvgo99UOrSXZQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-29T21:14:58Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T21:14:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rSvL6ianHv78UTxeNDiYbOSTd3o",
        "id": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg.96ncfUPEuJA96nf0CHHrAD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o, Lula  n\u00e3o  volta n\u00e3o \ud83d\udc08",
          "textOriginal": "N\u00e3o, Lula  n\u00e3o  volta n\u00e3o \ud83d\udc08",
          "parentId": "Ugx1lAZepVzysbYw26N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Haruka San",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVPfwyumBRY1UlnO31XuOxTMfsnmJQTQtan4BO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzEYSzvN8R8IVFqsEyucL0A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzEYSzvN8R8IVFqsEyucL0A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-29T20:15:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T20:15:22Z"
        }
      }
    ]
  }
]