[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Z1FX5_36rlWAwMk_3W_ngEgPzMc",
    "id": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5y2Hn_y2dQFuY83p6MQRJTouNbc",
        "id": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Orem por mim, n\u00e3o estou bem nessa p\u00e2ndemia, sou depressivo h\u00e1 muitos anos mas agora estou achando que estou ficando de novo, voltei abusar \u00e1lcool com for\u00e7a, dps do uso o al\u00edvio, dps piora muito e mais \u00e1lcool, Deus me ajude.",
          "textOriginal": "Orem por mim, n\u00e3o estou bem nessa p\u00e2ndemia, sou depressivo h\u00e1 muitos anos mas agora estou achando que estou ficando de novo, voltei abusar \u00e1lcool com for\u00e7a, dps do uso o al\u00edvio, dps piora muito e mais \u00e1lcool, Deus me ajude.",
          "authorDisplayName": "Rei do ouro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQro2wPpxLcDAQlr1MNoGEKePXsGMRqAod9k_0q4PE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9Xz98R2RX8Lxi7Z6GKw-AA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9Xz98R2RX8Lxi7Z6GKw-AA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-08-11T01:12:07Z",
          "updatedAt": "2020-08-11T01:12:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "o4Lps9cimkxbM12rGHpIzLDY9ZE",
        "id": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg.9CCEUu6ujBt9PsSS2xZAek",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se vc for crist\u00e3o ler a B\u00edblia ajuda muito .",
          "textOriginal": "Se vc for crist\u00e3o ler a B\u00edblia ajuda muito .",
          "parentId": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adalmy Brito",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSL8fZv4wid9j3RswcjFE714k-jdbCL1MA-wA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ZCYLiKkveIOVffHXvcRtQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9ZCYLiKkveIOVffHXvcRtQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-16T22:49:32Z",
          "updatedAt": "2021-07-16T22:49:32Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vuPpLNz9txtmV1nuksmE2TEtwHc",
    "id": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hfxuoRktWSpl1bcD6X2pcl8vgg0",
        "id": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Muito bom o v\u00eddeo, obrigado pelos esclarecimentos \ud83d\ude09",
          "textOriginal": "Muito bom o v\u00eddeo, obrigado pelos esclarecimentos \ud83d\ude09",
          "authorDisplayName": "carol fraga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKN2VgmkzFIjlQgk7Eorn5BcTGtiOCf_KHx5os5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQQKljyNbSJnHefCkltgg7A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQQKljyNbSJnHefCkltgg7A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-03T00:46:28Z",
          "updatedAt": "2020-04-03T00:46:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1cFada5TYYbn9aDwfbFsy4O5sfg",
        "id": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg.96ySDI_8kql9HXLO0-qs2p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cadeia a algu\u00e9m at\u00e9 mesmo insinuar at\u00e9 mesmo no olhar o desejo de sexo. TB seco com os animais aves etc.",
          "textOriginal": "Cadeia a algu\u00e9m at\u00e9 mesmo insinuar at\u00e9 mesmo no olhar o desejo de sexo. TB seco com os animais aves etc.",
          "parentId": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "T\u00e2nia Maria Silverio Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQEA1ntMoOvd3_fRD81izcux4OsOEFDn300r1jV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-3H5fnBC-_-pgqc1D3W0ng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-3H5fnBC-_-pgqc1D3W0ng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-21T12:33:22Z",
          "updatedAt": "2020-12-21T12:33:22Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FTYc-NcjgPqsInPeXKTi0wXIYLY",
    "id": "UgzgFR5XFKMg6Du-8k94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SXimt4n1zQ6NtC4yWElyQq7Wseo",
        "id": "UgzgFR5XFKMg6Du-8k94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Gostaria de saber sobre o risco de aumento da s\u00edndrome de burnout em profissionais de enfermagem",
          "textOriginal": "Gostaria de saber sobre o risco de aumento da s\u00edndrome de burnout em profissionais de enfermagem",
          "authorDisplayName": "Ana Paula",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQMpSzFR4x7buDaWY4fYjyvBXCMUDAjt_mRR9u=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ISzaWAoqAswEYqCvIzbPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9ISzaWAoqAswEYqCvIzbPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-02T20:01:05Z",
          "updatedAt": "2021-07-02T20:01:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "lx7F7cPC9wR7-sBjodOuGUYj96I",
    "id": "UgxvpqgiT0hYT_y5KMd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7IU_S4TnFhoAXdE-0FT-rW1ItDk",
        "id": "UgxvpqgiT0hYT_y5KMd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Muito obrigado pelo v\u00eddeo e as dicas .",
          "textOriginal": "Muito obrigado pelo v\u00eddeo e as dicas .",
          "authorDisplayName": "Walber Aleluia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSS0X7w4XS0k7ZmAvHUlppcFlco17Be3D8QJSwPbQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0lP1CCQHPPZH1czTpsUM9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0lP1CCQHPPZH1czTpsUM9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-10T08:17:42Z",
          "updatedAt": "2020-07-10T08:17:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nHOhJEUUIXYGDKaeGKbbqif47HU",
    "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "R3RPcCJCXjaY_8CpBGPEH25gbgQ",
        "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Dr Boa noite, tive q ficar confinada dentro do meu quarto s\u00f3 indo ao banheiro de m\u00e1scara e luva, o m\u00e9dico me apavorou tanto e a minha fam\u00edlia tbm que ningu\u00e9m chegava perto de mim pra nada, sofri demais chorei muito, tive q comer em prato e talheres separados da minha fam\u00edlia, isso me enlouqueceu pq se todos sa\u00edssem eu n\u00e3o podia ir at\u00e9 a cozinha pra pegar nada pra comer pq todos tinham medo, hj completou 17 dias de confinamento e retornei ao hospital onde meu exame ainda n\u00e3o ficou pronto e conversando c o m\u00e9dico ele disse que o q eu sentia foi frescura e  que ele n\u00e3o sabe ainda lidar c esse v\u00edrus e q eu podia voltar as atividades normais, n\u00e3o tenho vontade de levantar da cama e ao menos existir meu \u00fanico pensamento era o pq eu estava viva... Por favor Dr me fala o q fazer pq j\u00e1 estou em desespero. \nMuito obrigado",
          "textOriginal": "Dr Boa noite, tive q ficar confinada dentro do meu quarto s\u00f3 indo ao banheiro de m\u00e1scara e luva, o m\u00e9dico me apavorou tanto e a minha fam\u00edlia tbm que ningu\u00e9m chegava perto de mim pra nada, sofri demais chorei muito, tive q comer em prato e talheres separados da minha fam\u00edlia, isso me enlouqueceu pq se todos sa\u00edssem eu n\u00e3o podia ir at\u00e9 a cozinha pra pegar nada pra comer pq todos tinham medo, hj completou 17 dias de confinamento e retornei ao hospital onde meu exame ainda n\u00e3o ficou pronto e conversando c o m\u00e9dico ele disse que o q eu sentia foi frescura e  que ele n\u00e3o sabe ainda lidar c esse v\u00edrus e q eu podia voltar as atividades normais, n\u00e3o tenho vontade de levantar da cama e ao menos existir meu \u00fanico pensamento era o pq eu estava viva... Por favor Dr me fala o q fazer pq j\u00e1 estou em desespero. \nMuito obrigado",
          "authorDisplayName": "tata Ciliane",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSCv6wCq6dyA_uJDwsQVH7m2Xtmdcz1zUn1LA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3dFEysScVuxbCiCzNvRcmw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3dFEysScVuxbCiCzNvRcmw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-03-31T05:30:56Z",
          "updatedAt": "2020-03-31T05:30:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XAnHjtpwy3YQFWDsUPpR5urb0J8",
        "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg.96rEO5-ShQn9Bd8ycPkka4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Espero que voc\u00ea tenha se recuperado.",
          "textOriginal": "Espero que voc\u00ea tenha se recuperado.",
          "parentId": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alisson Kalashnikov",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3uo6eRJIj7rNxNgQ288ULfP8aABcNEBb5Sd0rdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCZCOtbjpQlVej5rjT4_2GA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCZCOtbjpQlVej5rjT4_2GA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-28T00:51:13Z",
          "updatedAt": "2020-07-28T00:51:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Aq1K_0eV_UWONl6mRWBJkBCYur8",
        "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg.96rEO5-ShQn96vhtzL1lKN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ol\u00e1, Ciliane. Boa noite. \u00c9 importante voc\u00ea procurar um atendimento com um profissional de sa\u00fade mental (psiquiatra ou psic\u00f3logo) para avaliar os sintomas que est\u00e1 apresentando no momento. Ele(a) vai te avaliar em uma consulta e orientar o melhor tratamento, que pode ser com medicamentos, psicoterapia, etc. Como relatei no v\u00eddeo, durante esse per\u00edodo de pandemia pelo novo coronav\u00edrus, muitos profissionais est\u00e3o fazendo atendimento on-line. N\u00e3o hesite em buscar atendimento, pois depress\u00e3o tem tratamento.",
          "textOriginal": "Ol\u00e1, Ciliane. Boa noite. \u00c9 importante voc\u00ea procurar um atendimento com um profissional de sa\u00fade mental (psiquiatra ou psic\u00f3logo) para avaliar os sintomas que est\u00e1 apresentando no momento. Ele(a) vai te avaliar em uma consulta e orientar o melhor tratamento, que pode ser com medicamentos, psicoterapia, etc. Como relatei no v\u00eddeo, durante esse per\u00edodo de pandemia pelo novo coronav\u00edrus, muitos profissionais est\u00e3o fazendo atendimento on-line. N\u00e3o hesite em buscar atendimento, pois depress\u00e3o tem tratamento.",
          "parentId": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ives Passos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTK5WHH3xuNR15qOs62ujeMbUGvLI3UGTxSfiyqNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpd_1ozGiu86j6zUu8GIWDQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpd_1ozGiu86j6zUu8GIWDQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-01T23:14:31Z",
          "updatedAt": "2020-04-01T23:15:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "paTygN2KWqiftXMp53GzawIsTwA",
    "id": "UgzrKo_whbe4IOYWnAt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b1dMlAzGEIT1jhj8hIkeKrm6OYU",
        "id": "UgzrKo_whbe4IOYWnAt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Eu j\u00e1 tenho depress\u00e3o  mais minha depress\u00e3o piorou",
          "textOriginal": "Eu j\u00e1 tenho depress\u00e3o  mais minha depress\u00e3o piorou",
          "authorDisplayName": "fabiana 21",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS7P7QLN6sszdm8P8M1voK0GbkN7j_jTM9Dp57M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-08-16T08:00:10Z",
          "updatedAt": "2020-08-16T08:00:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CZQcjjJyI8d3vFn4PC0hfPe1FgY",
    "id": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YBidxBNBTUbHKozjDC1ECTLB6dY",
        "id": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Eu to com Covid ja passei da fase pior. No in\u00edcio meu psicol\u00f3gico tava at\u00e9 quw de boa mas de 3 dias pra c\u00e1 mal consigo  dormir. Acordo com o cora\u00e7\u00e3o  batendo muito forte e todo o barulho noturno me irrita pq fico  assustada. O que pode ser?",
          "textOriginal": "Eu to com Covid ja passei da fase pior. No in\u00edcio meu psicol\u00f3gico tava at\u00e9 quw de boa mas de 3 dias pra c\u00e1 mal consigo  dormir. Acordo com o cora\u00e7\u00e3o  batendo muito forte e todo o barulho noturno me irrita pq fico  assustada. O que pode ser?",
          "authorDisplayName": "Flor de Maracuj\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tD57P61l5B8zwTa9RgmfLVcJPQn8DyQGzCx9MF-lIWWfCmyg-KUFKIvceI5iK8xMoeEuaChq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq6pgbyDp4AgPXcvgB9Wipw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCq6pgbyDp4AgPXcvgB9Wipw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-07T19:53:45Z",
          "updatedAt": "2021-05-07T19:53:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LgFuOjU9eg6aQSGDh8xwUS6PJbI",
        "id": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg.9N2tgMVFrhp9PJpeZ-_Den",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Comigo tamb\u00e9m foi assim. Amanh\u00e3, dia 03/07, completa um m\u00eas. Os sintomas f\u00edsicos, que foram leves, j\u00e1 n\u00e3o tenho mais, mas os psicol\u00f3gicos, ansiedade, ins\u00f4nia e medos (talvez devesse chamar de p\u00e2nico) ainda persistem. Tanto, que estou indo buscar ajuda profissional.",
          "textOriginal": "Comigo tamb\u00e9m foi assim. Amanh\u00e3, dia 03/07, completa um m\u00eas. Os sintomas f\u00edsicos, que foram leves, j\u00e1 n\u00e3o tenho mais, mas os psicol\u00f3gicos, ansiedade, ins\u00f4nia e medos (talvez devesse chamar de p\u00e2nico) ainda persistem. Tanto, que estou indo buscar ajuda profissional.",
          "parentId": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Milla Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/mzkOvclPR3ln4zIshNNnazQtFrES_qQ_LXW6hwOg0cCuS86sXTAPL2cdzCWuSV9T1a1V9tHo6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRPb11uT51VQ7lAHKC0CP2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRPb11uT51VQ7lAHKC0CP2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-03T02:48:26Z",
          "updatedAt": "2021-07-03T02:48:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jc3Pljb5PnG6KOZjAj6tgTyTgxE",
    "id": "UgzSZJ9qq4zsWX1CBSZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Lb4fWmRGSlIhcHWRMGNIl_VaSiQ",
        "id": "UgzSZJ9qq4zsWX1CBSZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Pandemia causou-------desemprego---------------- ansiedades----------depress\u00e3o---------------tristeza------------e tudo vai ficando pior--------------------ent\u00e3o lembre que JESUS CRISTO VENCEU AQUELE QUE ESTA CAUSANDO TUDIO ISSO",
          "textOriginal": "Pandemia causou-------desemprego---------------- ansiedades----------depress\u00e3o---------------tristeza------------e tudo vai ficando pior--------------------ent\u00e3o lembre que JESUS CRISTO VENCEU AQUELE QUE ESTA CAUSANDO TUDIO ISSO",
          "authorDisplayName": "FernandoSonic noticias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/76TgBD6NWQ2BGRQgDpueOoO3ZtmvK-0eItcKtA81BfgbdwZeD8VDXoLTGdlqV9c_hXSHe7KV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8Bepxjp2xmB88LAeoVuT2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8Bepxjp2xmB88LAeoVuT2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T19:34:33Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T19:34:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Iak4HBTc85Sj7HtW49vGCOtvjYY",
    "id": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eOSkqTbLKab5JpaT2ZXy8qwZcFQ",
        "id": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Fiquei com depress\u00e3o depois do covid",
          "textOriginal": "Fiquei com depress\u00e3o depois do covid",
          "authorDisplayName": "elis de paula",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_469XbLUgUb8lUeEdpEAgr2QGeFZVrk9pKTfTAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPQNEWLdJdeQa5iEVXxRBdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPQNEWLdJdeQa5iEVXxRBdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-09T02:04:45Z",
          "updatedAt": "2021-07-09T02:04:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YHZs1tytbI9SFOJz4GTKLK1wK0c",
        "id": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg.9PZCQul_oDn9XlDGV-Tw3x",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vc teve perda de interesse nas pessoas? Pq eu tive isso",
          "textOriginal": "Vc teve perda de interesse nas pessoas? Pq eu tive isso",
          "parentId": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jackson E suas aventuras",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStKTeaCiCiW9iGavNoGsI9HW77D_M15ZqBSg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnzjgPhFT24z4LrP4FxtS2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnzjgPhFT24z4LrP4FxtS2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-28T23:33:21Z",
          "updatedAt": "2022-01-28T23:33:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KuGl4PaygQm7EJ2tkaSfCZmAQL0",
    "id": "UgyhAaU0rXqsist3u5N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yfaOx-RH_CtmOr3HywSe-v7Tbhw",
        "id": "UgyhAaU0rXqsist3u5N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Ansiedade fico com m\u00e3o gelada pena bomba",
          "textOriginal": "Ansiedade fico com m\u00e3o gelada pena bomba",
          "authorDisplayName": "fabiana 21",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS7P7QLN6sszdm8P8M1voK0GbkN7j_jTM9Dp57M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-08-16T08:02:11Z",
          "updatedAt": "2020-08-16T08:02:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LrRDmKwfL9mChAUI3PPW_35enpE",
    "id": "UgzrCmQ0GmO_Q0_fk5l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NMK5vGNhjZjq7Ly-KbnOG-0jSvk",
        "id": "UgzrCmQ0GmO_Q0_fk5l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "\u00c9 comorbidade",
          "textOriginal": "\u00c9 comorbidade",
          "authorDisplayName": "Isabel Cristina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToT9DDEeQYmMsukNo52ibfxOe-vMYCW9myRA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNgzMz3I4fXKFmwJXFeSu7A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNgzMz3I4fXKFmwJXFeSu7A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-14T01:33:06Z",
          "updatedAt": "2021-06-14T01:33:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Z1FX5_36rlWAwMk_3W_ngEgPzMc",
    "id": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5y2Hn_y2dQFuY83p6MQRJTouNbc",
        "id": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Orem por mim, n\u00e3o estou bem nessa p\u00e2ndemia, sou depressivo h\u00e1 muitos anos mas agora estou achando que estou ficando de novo, voltei abusar \u00e1lcool com for\u00e7a, dps do uso o al\u00edvio, dps piora muito e mais \u00e1lcool, Deus me ajude.",
          "textOriginal": "Orem por mim, n\u00e3o estou bem nessa p\u00e2ndemia, sou depressivo h\u00e1 muitos anos mas agora estou achando que estou ficando de novo, voltei abusar \u00e1lcool com for\u00e7a, dps do uso o al\u00edvio, dps piora muito e mais \u00e1lcool, Deus me ajude.",
          "authorDisplayName": "Rei do ouro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQro2wPpxLcDAQlr1MNoGEKePXsGMRqAod9k_0q4PE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9Xz98R2RX8Lxi7Z6GKw-AA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9Xz98R2RX8Lxi7Z6GKw-AA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-08-11T01:12:07Z",
          "updatedAt": "2020-08-11T01:12:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "o4Lps9cimkxbM12rGHpIzLDY9ZE",
        "id": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg.9CCEUu6ujBt9PsSS2xZAek",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se vc for crist\u00e3o ler a B\u00edblia ajuda muito .",
          "textOriginal": "Se vc for crist\u00e3o ler a B\u00edblia ajuda muito .",
          "parentId": "Ugy0IfQ_L6_KhZxr92N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adalmy Brito",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSL8fZv4wid9j3RswcjFE714k-jdbCL1MA-wA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ZCYLiKkveIOVffHXvcRtQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9ZCYLiKkveIOVffHXvcRtQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-16T22:49:32Z",
          "updatedAt": "2021-07-16T22:49:32Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vuPpLNz9txtmV1nuksmE2TEtwHc",
    "id": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hfxuoRktWSpl1bcD6X2pcl8vgg0",
        "id": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Muito bom o v\u00eddeo, obrigado pelos esclarecimentos \ud83d\ude09",
          "textOriginal": "Muito bom o v\u00eddeo, obrigado pelos esclarecimentos \ud83d\ude09",
          "authorDisplayName": "carol fraga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKN2VgmkzFIjlQgk7Eorn5BcTGtiOCf_KHx5os5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQQKljyNbSJnHefCkltgg7A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQQKljyNbSJnHefCkltgg7A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-03T00:46:28Z",
          "updatedAt": "2020-04-03T00:46:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1cFada5TYYbn9aDwfbFsy4O5sfg",
        "id": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg.96ySDI_8kql9HXLO0-qs2p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cadeia a algu\u00e9m at\u00e9 mesmo insinuar at\u00e9 mesmo no olhar o desejo de sexo. TB seco com os animais aves etc.",
          "textOriginal": "Cadeia a algu\u00e9m at\u00e9 mesmo insinuar at\u00e9 mesmo no olhar o desejo de sexo. TB seco com os animais aves etc.",
          "parentId": "UgzI5pa_NvxiZ3CPzpN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "T\u00e2nia Maria Silverio Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQEA1ntMoOvd3_fRD81izcux4OsOEFDn300r1jV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-3H5fnBC-_-pgqc1D3W0ng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-3H5fnBC-_-pgqc1D3W0ng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-21T12:33:22Z",
          "updatedAt": "2020-12-21T12:33:22Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FTYc-NcjgPqsInPeXKTi0wXIYLY",
    "id": "UgzgFR5XFKMg6Du-8k94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SXimt4n1zQ6NtC4yWElyQq7Wseo",
        "id": "UgzgFR5XFKMg6Du-8k94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Gostaria de saber sobre o risco de aumento da s\u00edndrome de burnout em profissionais de enfermagem",
          "textOriginal": "Gostaria de saber sobre o risco de aumento da s\u00edndrome de burnout em profissionais de enfermagem",
          "authorDisplayName": "Ana Paula",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQMpSzFR4x7buDaWY4fYjyvBXCMUDAjt_mRR9u=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9ISzaWAoqAswEYqCvIzbPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9ISzaWAoqAswEYqCvIzbPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-02T20:01:05Z",
          "updatedAt": "2021-07-02T20:01:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "lx7F7cPC9wR7-sBjodOuGUYj96I",
    "id": "UgxvpqgiT0hYT_y5KMd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7IU_S4TnFhoAXdE-0FT-rW1ItDk",
        "id": "UgxvpqgiT0hYT_y5KMd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Muito obrigado pelo v\u00eddeo e as dicas .",
          "textOriginal": "Muito obrigado pelo v\u00eddeo e as dicas .",
          "authorDisplayName": "Walber Aleluia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSS0X7w4XS0k7ZmAvHUlppcFlco17Be3D8QJSwPbQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0lP1CCQHPPZH1czTpsUM9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0lP1CCQHPPZH1czTpsUM9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-10T08:17:42Z",
          "updatedAt": "2020-07-10T08:17:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nHOhJEUUIXYGDKaeGKbbqif47HU",
    "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "R3RPcCJCXjaY_8CpBGPEH25gbgQ",
        "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Dr Boa noite, tive q ficar confinada dentro do meu quarto s\u00f3 indo ao banheiro de m\u00e1scara e luva, o m\u00e9dico me apavorou tanto e a minha fam\u00edlia tbm que ningu\u00e9m chegava perto de mim pra nada, sofri demais chorei muito, tive q comer em prato e talheres separados da minha fam\u00edlia, isso me enlouqueceu pq se todos sa\u00edssem eu n\u00e3o podia ir at\u00e9 a cozinha pra pegar nada pra comer pq todos tinham medo, hj completou 17 dias de confinamento e retornei ao hospital onde meu exame ainda n\u00e3o ficou pronto e conversando c o m\u00e9dico ele disse que o q eu sentia foi frescura e  que ele n\u00e3o sabe ainda lidar c esse v\u00edrus e q eu podia voltar as atividades normais, n\u00e3o tenho vontade de levantar da cama e ao menos existir meu \u00fanico pensamento era o pq eu estava viva... Por favor Dr me fala o q fazer pq j\u00e1 estou em desespero. \nMuito obrigado",
          "textOriginal": "Dr Boa noite, tive q ficar confinada dentro do meu quarto s\u00f3 indo ao banheiro de m\u00e1scara e luva, o m\u00e9dico me apavorou tanto e a minha fam\u00edlia tbm que ningu\u00e9m chegava perto de mim pra nada, sofri demais chorei muito, tive q comer em prato e talheres separados da minha fam\u00edlia, isso me enlouqueceu pq se todos sa\u00edssem eu n\u00e3o podia ir at\u00e9 a cozinha pra pegar nada pra comer pq todos tinham medo, hj completou 17 dias de confinamento e retornei ao hospital onde meu exame ainda n\u00e3o ficou pronto e conversando c o m\u00e9dico ele disse que o q eu sentia foi frescura e  que ele n\u00e3o sabe ainda lidar c esse v\u00edrus e q eu podia voltar as atividades normais, n\u00e3o tenho vontade de levantar da cama e ao menos existir meu \u00fanico pensamento era o pq eu estava viva... Por favor Dr me fala o q fazer pq j\u00e1 estou em desespero. \nMuito obrigado",
          "authorDisplayName": "tata Ciliane",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSCv6wCq6dyA_uJDwsQVH7m2Xtmdcz1zUn1LA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3dFEysScVuxbCiCzNvRcmw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3dFEysScVuxbCiCzNvRcmw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-03-31T05:30:56Z",
          "updatedAt": "2020-03-31T05:30:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XAnHjtpwy3YQFWDsUPpR5urb0J8",
        "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg.96rEO5-ShQn9Bd8ycPkka4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Espero que voc\u00ea tenha se recuperado.",
          "textOriginal": "Espero que voc\u00ea tenha se recuperado.",
          "parentId": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alisson Kalashnikov",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3uo6eRJIj7rNxNgQ288ULfP8aABcNEBb5Sd0rdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCZCOtbjpQlVej5rjT4_2GA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCZCOtbjpQlVej5rjT4_2GA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-28T00:51:13Z",
          "updatedAt": "2020-07-28T00:51:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Aq1K_0eV_UWONl6mRWBJkBCYur8",
        "id": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg.96rEO5-ShQn96vhtzL1lKN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ol\u00e1, Ciliane. Boa noite. \u00c9 importante voc\u00ea procurar um atendimento com um profissional de sa\u00fade mental (psiquiatra ou psic\u00f3logo) para avaliar os sintomas que est\u00e1 apresentando no momento. Ele(a) vai te avaliar em uma consulta e orientar o melhor tratamento, que pode ser com medicamentos, psicoterapia, etc. Como relatei no v\u00eddeo, durante esse per\u00edodo de pandemia pelo novo coronav\u00edrus, muitos profissionais est\u00e3o fazendo atendimento on-line. N\u00e3o hesite em buscar atendimento, pois depress\u00e3o tem tratamento.",
          "textOriginal": "Ol\u00e1, Ciliane. Boa noite. \u00c9 importante voc\u00ea procurar um atendimento com um profissional de sa\u00fade mental (psiquiatra ou psic\u00f3logo) para avaliar os sintomas que est\u00e1 apresentando no momento. Ele(a) vai te avaliar em uma consulta e orientar o melhor tratamento, que pode ser com medicamentos, psicoterapia, etc. Como relatei no v\u00eddeo, durante esse per\u00edodo de pandemia pelo novo coronav\u00edrus, muitos profissionais est\u00e3o fazendo atendimento on-line. N\u00e3o hesite em buscar atendimento, pois depress\u00e3o tem tratamento.",
          "parentId": "UgyxwOaXoy0BIKF_F314AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ives Passos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTK5WHH3xuNR15qOs62ujeMbUGvLI3UGTxSfiyqNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpd_1ozGiu86j6zUu8GIWDQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpd_1ozGiu86j6zUu8GIWDQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-01T23:14:31Z",
          "updatedAt": "2020-04-01T23:15:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "paTygN2KWqiftXMp53GzawIsTwA",
    "id": "UgzrKo_whbe4IOYWnAt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b1dMlAzGEIT1jhj8hIkeKrm6OYU",
        "id": "UgzrKo_whbe4IOYWnAt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Eu j\u00e1 tenho depress\u00e3o  mais minha depress\u00e3o piorou",
          "textOriginal": "Eu j\u00e1 tenho depress\u00e3o  mais minha depress\u00e3o piorou",
          "authorDisplayName": "fabiana 21",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS7P7QLN6sszdm8P8M1voK0GbkN7j_jTM9Dp57M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-08-16T08:00:10Z",
          "updatedAt": "2020-08-16T08:00:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CZQcjjJyI8d3vFn4PC0hfPe1FgY",
    "id": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YBidxBNBTUbHKozjDC1ECTLB6dY",
        "id": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Eu to com Covid ja passei da fase pior. No in\u00edcio meu psicol\u00f3gico tava at\u00e9 quw de boa mas de 3 dias pra c\u00e1 mal consigo  dormir. Acordo com o cora\u00e7\u00e3o  batendo muito forte e todo o barulho noturno me irrita pq fico  assustada. O que pode ser?",
          "textOriginal": "Eu to com Covid ja passei da fase pior. No in\u00edcio meu psicol\u00f3gico tava at\u00e9 quw de boa mas de 3 dias pra c\u00e1 mal consigo  dormir. Acordo com o cora\u00e7\u00e3o  batendo muito forte e todo o barulho noturno me irrita pq fico  assustada. O que pode ser?",
          "authorDisplayName": "Flor de Maracuj\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tD57P61l5B8zwTa9RgmfLVcJPQn8DyQGzCx9MF-lIWWfCmyg-KUFKIvceI5iK8xMoeEuaChq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq6pgbyDp4AgPXcvgB9Wipw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCq6pgbyDp4AgPXcvgB9Wipw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-07T19:53:45Z",
          "updatedAt": "2021-05-07T19:53:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LgFuOjU9eg6aQSGDh8xwUS6PJbI",
        "id": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg.9N2tgMVFrhp9PJpeZ-_Den",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Comigo tamb\u00e9m foi assim. Amanh\u00e3, dia 03/07, completa um m\u00eas. Os sintomas f\u00edsicos, que foram leves, j\u00e1 n\u00e3o tenho mais, mas os psicol\u00f3gicos, ansiedade, ins\u00f4nia e medos (talvez devesse chamar de p\u00e2nico) ainda persistem. Tanto, que estou indo buscar ajuda profissional.",
          "textOriginal": "Comigo tamb\u00e9m foi assim. Amanh\u00e3, dia 03/07, completa um m\u00eas. Os sintomas f\u00edsicos, que foram leves, j\u00e1 n\u00e3o tenho mais, mas os psicol\u00f3gicos, ansiedade, ins\u00f4nia e medos (talvez devesse chamar de p\u00e2nico) ainda persistem. Tanto, que estou indo buscar ajuda profissional.",
          "parentId": "UgyxbOqovOyyipbskGB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Milla Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/mzkOvclPR3ln4zIshNNnazQtFrES_qQ_LXW6hwOg0cCuS86sXTAPL2cdzCWuSV9T1a1V9tHo6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRPb11uT51VQ7lAHKC0CP2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRPb11uT51VQ7lAHKC0CP2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-03T02:48:26Z",
          "updatedAt": "2021-07-03T02:48:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jc3Pljb5PnG6KOZjAj6tgTyTgxE",
    "id": "UgzSZJ9qq4zsWX1CBSZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Lb4fWmRGSlIhcHWRMGNIl_VaSiQ",
        "id": "UgzSZJ9qq4zsWX1CBSZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Pandemia causou-------desemprego---------------- ansiedades----------depress\u00e3o---------------tristeza------------e tudo vai ficando pior--------------------ent\u00e3o lembre que JESUS CRISTO VENCEU AQUELE QUE ESTA CAUSANDO TUDIO ISSO",
          "textOriginal": "Pandemia causou-------desemprego---------------- ansiedades----------depress\u00e3o---------------tristeza------------e tudo vai ficando pior--------------------ent\u00e3o lembre que JESUS CRISTO VENCEU AQUELE QUE ESTA CAUSANDO TUDIO ISSO",
          "authorDisplayName": "FernandoSonic noticias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/76TgBD6NWQ2BGRQgDpueOoO3ZtmvK-0eItcKtA81BfgbdwZeD8VDXoLTGdlqV9c_hXSHe7KV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8Bepxjp2xmB88LAeoVuT2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8Bepxjp2xmB88LAeoVuT2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-27T19:34:33Z",
          "updatedAt": "2021-08-27T19:34:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Iak4HBTc85Sj7HtW49vGCOtvjYY",
    "id": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eOSkqTbLKab5JpaT2ZXy8qwZcFQ",
        "id": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Fiquei com depress\u00e3o depois do covid",
          "textOriginal": "Fiquei com depress\u00e3o depois do covid",
          "authorDisplayName": "elis de paula",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_469XbLUgUb8lUeEdpEAgr2QGeFZVrk9pKTfTAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPQNEWLdJdeQa5iEVXxRBdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPQNEWLdJdeQa5iEVXxRBdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-09T02:04:45Z",
          "updatedAt": "2021-07-09T02:04:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YHZs1tytbI9SFOJz4GTKLK1wK0c",
        "id": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg.9PZCQul_oDn9XlDGV-Tw3x",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vc teve perda de interesse nas pessoas? Pq eu tive isso",
          "textOriginal": "Vc teve perda de interesse nas pessoas? Pq eu tive isso",
          "parentId": "Ugwcnk3kjWYPb2O_P_14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jackson E suas aventuras",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStKTeaCiCiW9iGavNoGsI9HW77D_M15ZqBSg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnzjgPhFT24z4LrP4FxtS2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnzjgPhFT24z4LrP4FxtS2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-28T23:33:21Z",
          "updatedAt": "2022-01-28T23:33:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KuGl4PaygQm7EJ2tkaSfCZmAQL0",
    "id": "UgyhAaU0rXqsist3u5N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yfaOx-RH_CtmOr3HywSe-v7Tbhw",
        "id": "UgyhAaU0rXqsist3u5N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "Ansiedade fico com m\u00e3o gelada pena bomba",
          "textOriginal": "Ansiedade fico com m\u00e3o gelada pena bomba",
          "authorDisplayName": "fabiana 21",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS7P7QLN6sszdm8P8M1voK0GbkN7j_jTM9Dp57M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfgwQn_FZoD_NziJFbjX1jg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-08-16T08:02:11Z",
          "updatedAt": "2020-08-16T08:02:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LrRDmKwfL9mChAUI3PPW_35enpE",
    "id": "UgzrCmQ0GmO_Q0_fk5l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "_RMgDSFaP2o",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NMK5vGNhjZjq7Ly-KbnOG-0jSvk",
        "id": "UgzrCmQ0GmO_Q0_fk5l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "_RMgDSFaP2o",
          "textDisplay": "\u00c9 comorbidade",
          "textOriginal": "\u00c9 comorbidade",
          "authorDisplayName": "Isabel Cristina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToT9DDEeQYmMsukNo52ibfxOe-vMYCW9myRA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNgzMz3I4fXKFmwJXFeSu7A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNgzMz3I4fXKFmwJXFeSu7A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-14T01:33:06Z",
          "updatedAt": "2021-06-14T01:33:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]