[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UpRF_aOhulumL27hwACWBWc7dMQ",
    "id": "Ugwq-wHONXhzpOgWinJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AOI46_jID7_eNUNtVQf1nBsFGBo",
        "id": "Ugwq-wHONXhzpOgWinJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "El dador de la vida te dio la oportunidad de volver a vivir.\nDios te de el consuelo que en estos momentos lo estan necesitando",
          "textOriginal": "El dador de la vida te dio la oportunidad de volver a vivir.\nDios te de el consuelo que en estos momentos lo estan necesitando",
          "authorDisplayName": "Carmen Meza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXSXB2VXNliyj_fXjgqHQ47fvhJUCVK8jFpA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIBgO0pMsyh4MLQUaq5549Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIBgO0pMsyh4MLQUaq5549Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-22T15:42:17Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T15:42:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sVBV2a2B35mY2p8WJhgyZ2MVhIU",
    "id": "Ugw4Xp6vXpPDo9YBq-54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UWiKdxcwoNrOwwQwYC1QSNm2rhU",
        "id": "Ugw4Xp6vXpPDo9YBq-54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Hay q aprender los autos cuidados de \u00e9sto depende q no nos toque enfrentar a est\u00e1 enfermedad tan cruel. Q todos los q lo est\u00e1n padeciendo el Se\u00f1or los proteja y salgan adelante.",
          "textOriginal": "Hay q aprender los autos cuidados de \u00e9sto depende q no nos toque enfrentar a est\u00e1 enfermedad tan cruel. Q todos los q lo est\u00e1n padeciendo el Se\u00f1or los proteja y salgan adelante.",
          "authorDisplayName": "idania ojeda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUGt1a1A4qFBYToDC3h_jhLmqAKDeMglJLNw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtTpJac3Oazo2sxIE763vfw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtTpJac3Oazo2sxIE763vfw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-24T21:01:27Z",
          "updatedAt": "2021-06-24T21:01:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3PR4A0bYpUpYF5mXAE_5vW6fJ2g",
    "id": "UgwQanD9gobBYx1HsgR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3rYyYKUJNorpK6wkk_8bhiNW3OM",
        "id": "UgwQanD9gobBYx1HsgR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Dad gracias a Dios por la oportunidad de vida",
          "textOriginal": "Dad gracias a Dios por la oportunidad de vida",
          "authorDisplayName": "Fernando Izquierdo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJawt6JbQiNskJ-bDZ0FnByRAEesvhzqMR4MpKi9g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRvfmFNFG-utRuzb7Xya94A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRvfmFNFG-utRuzb7Xya94A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-23T00:33:36Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T00:33:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Xz9vn2p2dmuwFayr6MwxAqzy-TM",
    "id": "UgydnojRFkAqZo4F2CB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "O5ZF1KCC1z1bXyYtPvjxv6_ahf4",
        "id": "UgydnojRFkAqZo4F2CB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Qu\u00e9 bueno que tanta gente comparta su testimonio y ayude a generar aunque sea un poco de conciencia en todas esos irresponsables que siguen diciendo que esto es mentira, exageraci\u00f3n y un juego. Que siguen de fiesta propagando el contagio , sin vacunarse , sin distanciamiento",
          "textOriginal": "Qu\u00e9 bueno que tanta gente comparta su testimonio y ayude a generar aunque sea un poco de conciencia en todas esos irresponsables que siguen diciendo que esto es mentira, exageraci\u00f3n y un juego. Que siguen de fiesta propagando el contagio , sin vacunarse , sin distanciamiento",
          "authorDisplayName": "Valentina Cardona",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0nLYr3dRWgWUanswoZv4wcN6Ut6SZKdTgEFia6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWQux4F4NJMwUwpe1ftao_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWQux4F4NJMwUwpe1ftao_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-06-22T14:38:25Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T14:38:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "n1lEGGQA9BmM20Mx4IXdoEGaOtM",
    "id": "UgzP4NToiZG0ILER5mJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SkhStVVWhh7-O7iOPX6VgcsH1lI",
        "id": "UgzP4NToiZG0ILER5mJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Me pregunto yo si se hab\u00edan vacunado ???\nEsa es la pregunta de el millon!!!",
          "textOriginal": "Me pregunto yo si se hab\u00edan vacunado ???\nEsa es la pregunta de el millon!!!",
          "authorDisplayName": "Angie \ud83d\udc8e",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS5GT-JmPD7ln9_NaTW4whWKi6rdjCi6K5dqsI9WP-NdZIPbO9lrIpJcvnS7u30=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxgD8ECt1DrpDX6qzIjDq8w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxgD8ECt1DrpDX6qzIjDq8w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T22:06:12Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T22:06:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_oHkW9wefCwS9oVn3pNm_cddMWE",
    "id": "UgyxQcOU3YrNAmO3qmF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HSlMONMPRH6Q9DPRF6ENgwmHYk8",
        "id": "UgyxQcOU3YrNAmO3qmF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Las fiestas, reuniones familiares y visitas est\u00e1n disparando los casos de COVID-19",
          "textOriginal": "Las fiestas, reuniones familiares y visitas est\u00e1n disparando los casos de COVID-19",
          "authorDisplayName": "Mar\u00eda mercedes Rodr\u00edguez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSA1zlq_VuEeEe0E9MD4YhHu_kOjUF3QXVqtA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVXunxwPc2CIgnEg_hHWD0Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVXunxwPc2CIgnEg_hHWD0Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-22T15:13:19Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T15:13:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gMB2kHWG1PryN-IHpMq9CWXub_4",
    "id": "Ugy0CdSH2q8QsbFwegd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "j8GQ2rRcmhIAdzaP7TkNKFtHKvQ",
        "id": "Ugy0CdSH2q8QsbFwegd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "pero ya por al edad tenia que estar  vacunados   y mas  concejales eso quiere decir que las vacunas solo sirven apra $$ y rip no alas vacunas  experimentos",
          "textOriginal": "pero ya por al edad tenia que estar  vacunados   y mas  concejales eso quiere decir que las vacunas solo sirven apra $$ y rip no alas vacunas  experimentos",
          "authorDisplayName": "NESTOR PATI\u00d1O",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHoRec8tL2zr_KmQfNxraMqL9G99lFoGrT5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSEyAcH8DJYiXbBc5MhEXeg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSEyAcH8DJYiXbBc5MhEXeg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-22T17:01:54Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T17:01:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cc7ZAc5L9dcUnis7FAiTv-mjLpA",
    "id": "UgzZvNhDxej2r4CU4EJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SgF3cTK2YFmeJEq3RGnSSTD-t7c",
        "id": "UgzZvNhDxej2r4CU4EJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Y se hab\u00edan vacunado ah\u00ed est\u00e1 la vacuna",
          "textOriginal": "Y se hab\u00edan vacunado ah\u00ed est\u00e1 la vacuna",
          "authorDisplayName": "Fremcisco javier Carrasco gonzale",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTR6wwJWhgI18nmE_McKzXExehl_Dk7c8KepQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfc1hdZArUVkyZUHjjM7FQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfc1hdZArUVkyZUHjjM7FQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T20:54:57Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T20:54:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6OMj-beCDGXx3g6Wkb2irYUsTzw",
    "id": "UgwJu5frDGtOlPZDqVp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vIA2FtsaIlLDa1dbLG0t6fBU8F4",
        "id": "UgwJu5frDGtOlPZDqVp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Esta periodista tiene Covid se. Le. Nota que hace ah\u00ed trabajando?",
          "textOriginal": "Esta periodista tiene Covid se. Le. Nota que hace ah\u00ed trabajando?",
          "authorDisplayName": "Lida Herrera",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQUJL-mizFXRW2m_LkQYomaSLzB1JZ4Kiemaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYtb0XfKSMIMelXb283rqPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYtb0XfKSMIMelXb283rqPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T15:27:56Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T15:27:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UpRF_aOhulumL27hwACWBWc7dMQ",
    "id": "Ugwq-wHONXhzpOgWinJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AOI46_jID7_eNUNtVQf1nBsFGBo",
        "id": "Ugwq-wHONXhzpOgWinJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "El dador de la vida te dio la oportunidad de volver a vivir.\nDios te de el consuelo que en estos momentos lo estan necesitando",
          "textOriginal": "El dador de la vida te dio la oportunidad de volver a vivir.\nDios te de el consuelo que en estos momentos lo estan necesitando",
          "authorDisplayName": "Carmen Meza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXSXB2VXNliyj_fXjgqHQ47fvhJUCVK8jFpA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIBgO0pMsyh4MLQUaq5549Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIBgO0pMsyh4MLQUaq5549Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-06-22T15:42:17Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T15:42:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sVBV2a2B35mY2p8WJhgyZ2MVhIU",
    "id": "Ugw4Xp6vXpPDo9YBq-54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UWiKdxcwoNrOwwQwYC1QSNm2rhU",
        "id": "Ugw4Xp6vXpPDo9YBq-54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Hay q aprender los autos cuidados de \u00e9sto depende q no nos toque enfrentar a est\u00e1 enfermedad tan cruel. Q todos los q lo est\u00e1n padeciendo el Se\u00f1or los proteja y salgan adelante.",
          "textOriginal": "Hay q aprender los autos cuidados de \u00e9sto depende q no nos toque enfrentar a est\u00e1 enfermedad tan cruel. Q todos los q lo est\u00e1n padeciendo el Se\u00f1or los proteja y salgan adelante.",
          "authorDisplayName": "idania ojeda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUGt1a1A4qFBYToDC3h_jhLmqAKDeMglJLNw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtTpJac3Oazo2sxIE763vfw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtTpJac3Oazo2sxIE763vfw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-24T21:01:27Z",
          "updatedAt": "2021-06-24T21:01:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3PR4A0bYpUpYF5mXAE_5vW6fJ2g",
    "id": "UgwQanD9gobBYx1HsgR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3rYyYKUJNorpK6wkk_8bhiNW3OM",
        "id": "UgwQanD9gobBYx1HsgR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Dad gracias a Dios por la oportunidad de vida",
          "textOriginal": "Dad gracias a Dios por la oportunidad de vida",
          "authorDisplayName": "Fernando Izquierdo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJawt6JbQiNskJ-bDZ0FnByRAEesvhzqMR4MpKi9g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRvfmFNFG-utRuzb7Xya94A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRvfmFNFG-utRuzb7Xya94A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-23T00:33:36Z",
          "updatedAt": "2021-06-23T00:33:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Xz9vn2p2dmuwFayr6MwxAqzy-TM",
    "id": "UgydnojRFkAqZo4F2CB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "O5ZF1KCC1z1bXyYtPvjxv6_ahf4",
        "id": "UgydnojRFkAqZo4F2CB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Qu\u00e9 bueno que tanta gente comparta su testimonio y ayude a generar aunque sea un poco de conciencia en todas esos irresponsables que siguen diciendo que esto es mentira, exageraci\u00f3n y un juego. Que siguen de fiesta propagando el contagio , sin vacunarse , sin distanciamiento",
          "textOriginal": "Qu\u00e9 bueno que tanta gente comparta su testimonio y ayude a generar aunque sea un poco de conciencia en todas esos irresponsables que siguen diciendo que esto es mentira, exageraci\u00f3n y un juego. Que siguen de fiesta propagando el contagio , sin vacunarse , sin distanciamiento",
          "authorDisplayName": "Valentina Cardona",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0nLYr3dRWgWUanswoZv4wcN6Ut6SZKdTgEFia6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWQux4F4NJMwUwpe1ftao_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWQux4F4NJMwUwpe1ftao_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-06-22T14:38:25Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T14:38:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "n1lEGGQA9BmM20Mx4IXdoEGaOtM",
    "id": "UgzP4NToiZG0ILER5mJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SkhStVVWhh7-O7iOPX6VgcsH1lI",
        "id": "UgzP4NToiZG0ILER5mJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Me pregunto yo si se hab\u00edan vacunado ???\nEsa es la pregunta de el millon!!!",
          "textOriginal": "Me pregunto yo si se hab\u00edan vacunado ???\nEsa es la pregunta de el millon!!!",
          "authorDisplayName": "Angie \ud83d\udc8e",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS5GT-JmPD7ln9_NaTW4whWKi6rdjCi6K5dqsI9WP-NdZIPbO9lrIpJcvnS7u30=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxgD8ECt1DrpDX6qzIjDq8w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxgD8ECt1DrpDX6qzIjDq8w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T22:06:12Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T22:06:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_oHkW9wefCwS9oVn3pNm_cddMWE",
    "id": "UgyxQcOU3YrNAmO3qmF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HSlMONMPRH6Q9DPRF6ENgwmHYk8",
        "id": "UgyxQcOU3YrNAmO3qmF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Las fiestas, reuniones familiares y visitas est\u00e1n disparando los casos de COVID-19",
          "textOriginal": "Las fiestas, reuniones familiares y visitas est\u00e1n disparando los casos de COVID-19",
          "authorDisplayName": "Mar\u00eda mercedes Rodr\u00edguez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSA1zlq_VuEeEe0E9MD4YhHu_kOjUF3QXVqtA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVXunxwPc2CIgnEg_hHWD0Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVXunxwPc2CIgnEg_hHWD0Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-22T15:13:19Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T15:13:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gMB2kHWG1PryN-IHpMq9CWXub_4",
    "id": "Ugy0CdSH2q8QsbFwegd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "j8GQ2rRcmhIAdzaP7TkNKFtHKvQ",
        "id": "Ugy0CdSH2q8QsbFwegd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "pero ya por al edad tenia que estar  vacunados   y mas  concejales eso quiere decir que las vacunas solo sirven apra $$ y rip no alas vacunas  experimentos",
          "textOriginal": "pero ya por al edad tenia que estar  vacunados   y mas  concejales eso quiere decir que las vacunas solo sirven apra $$ y rip no alas vacunas  experimentos",
          "authorDisplayName": "NESTOR PATI\u00d1O",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHoRec8tL2zr_KmQfNxraMqL9G99lFoGrT5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSEyAcH8DJYiXbBc5MhEXeg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSEyAcH8DJYiXbBc5MhEXeg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-06-22T17:01:54Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T17:01:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cc7ZAc5L9dcUnis7FAiTv-mjLpA",
    "id": "UgzZvNhDxej2r4CU4EJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SgF3cTK2YFmeJEq3RGnSSTD-t7c",
        "id": "UgzZvNhDxej2r4CU4EJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Y se hab\u00edan vacunado ah\u00ed est\u00e1 la vacuna",
          "textOriginal": "Y se hab\u00edan vacunado ah\u00ed est\u00e1 la vacuna",
          "authorDisplayName": "Fremcisco javier Carrasco gonzale",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTR6wwJWhgI18nmE_McKzXExehl_Dk7c8KepQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYfc1hdZArUVkyZUHjjM7FQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYfc1hdZArUVkyZUHjjM7FQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T20:54:57Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T20:54:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6OMj-beCDGXx3g6Wkb2irYUsTzw",
    "id": "UgwJu5frDGtOlPZDqVp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "QIYUyA14RIk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vIA2FtsaIlLDa1dbLG0t6fBU8F4",
        "id": "UgwJu5frDGtOlPZDqVp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "QIYUyA14RIk",
          "textDisplay": "Esta periodista tiene Covid se. Le. Nota que hace ah\u00ed trabajando?",
          "textOriginal": "Esta periodista tiene Covid se. Le. Nota que hace ah\u00ed trabajando?",
          "authorDisplayName": "Lida Herrera",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQUJL-mizFXRW2m_LkQYomaSLzB1JZ4Kiemaw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYtb0XfKSMIMelXb283rqPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYtb0XfKSMIMelXb283rqPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-22T15:27:56Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T15:27:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]