[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aEhLvZDHi0uNtevHsmSt6eIMlkA",
    "id": "Ugw0gjr82-oCCGdGxRp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RQwF69hWOW9uSfr7e3aWFwfIzvk",
        "id": "Ugw0gjr82-oCCGdGxRp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "#ImpeachmentNoBozzo#",
          "textOriginal": "#ImpeachmentNoBozzo#",
          "authorDisplayName": "50 tons de Rose",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNV-k35BZqFYeVTSg1jZVQlnLGHQU7Lcpzyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCASvAKHhmZN4dS4tMc3HEJQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCASvAKHhmZN4dS4tMc3HEJQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 20,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:25:37Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:25:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vWZO7Ygsjb1xYEXdzCpbR1TT184",
    "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rVIjkJTY090r2sayUQlwGv91064",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Cad\u00ea os deputados que comemoram nas redes a abertura do com\u00e9rcio em Manaus?\nCad\u00ea o plano de controle de estoque do minist\u00e9rio da sa\u00fade?",
          "textOriginal": "Cad\u00ea os deputados que comemoram nas redes a abertura do com\u00e9rcio em Manaus?\nCad\u00ea o plano de controle de estoque do minist\u00e9rio da sa\u00fade?",
          "authorDisplayName": "L\u00e9ia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Ga5EdZhwH_glpn5LX9zvBPsGGADSuBHlJe41J_zRcX1RBPBHxkKbkyp7hVGYNJGFDI8GhgiJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 27,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:11:58Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:11:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 12,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_AKx-FmKl72Sxq7OSQJ13W3siWw",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9In2_Tgz2ma",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laine n\u00e3o ,voc\u00ea realmente t\u00e1 errado ,O QUE A MIDIA TRANSMITI , E COLOCA O INVERSO PARA DESTABILIZAR O GOVERNO E OUTRA \u00c9 \u00d3BVIO COMUNISTA COMO  VOC\u00ca  ADORA",
          "textOriginal": "@Laine n\u00e3o ,voc\u00ea realmente t\u00e1 errado ,O QUE A MIDIA TRANSMITI , E COLOCA O INVERSO PARA DESTABILIZAR O GOVERNO E OUTRA \u00c9 \u00d3BVIO COMUNISTA COMO  VOC\u00ca  ADORA",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano Paulino Rebou\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNP7ZSt971wFQTcqi0mOgTjW3Nz89MFTjm_I86=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-21T20:47:31Z",
          "updatedAt": "2021-01-21T20:47:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_Qw9dbPPeQ0-KMT3L-JDZxnWVtU",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IcfbUjo-nO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as agora a culpa dos outros, como sempre, mas na hora fabricar cloroquina pra 100 anos de demanda eles foram bem eficientes...agora na hora de compra vacinas criam obst\u00e1culos at\u00e9 com desculpa que viver\u00edamos jacar\u00e9.",
          "textOriginal": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as agora a culpa dos outros, como sempre, mas na hora fabricar cloroquina pra 100 anos de demanda eles foram bem eficientes...agora na hora de compra vacinas criam obst\u00e1culos at\u00e9 com desculpa que viver\u00edamos jacar\u00e9.",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "L\u00e9ia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Ga5EdZhwH_glpn5LX9zvBPsGGADSuBHlJe41J_zRcX1RBPBHxkKbkyp7hVGYNJGFDI8GhgiJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T20:05:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T20:05:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S5kCdYNufjBYRxoNlWuLwZMUDMM",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IcVjPuT-Tu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@L\u00e9ia j\u00e1 tem seringa ,j\u00e1 o do Paulo Guedes  as medidas  est\u00e3o paradas nas mesas das casas ,o maia e  alcolumbre  ,porque eles travaram,",
          "textOriginal": "@L\u00e9ia j\u00e1 tem seringa ,j\u00e1 o do Paulo Guedes  as medidas  est\u00e3o paradas nas mesas das casas ,o maia e  alcolumbre  ,porque eles travaram,",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano Paulino Rebou\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNP7ZSt971wFQTcqi0mOgTjW3Nz89MFTjm_I86=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T18:30:39Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T18:30:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7Z8aZEYbUB40fgT8lYShOk7L9wo",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IcTvPuIApz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as O minist\u00e9rio da sa\u00fade t\u00e1 trabalhando tanto que at\u00e9 a Indon\u00e9sia j\u00e1 se vacinou enquanto aqui falta at\u00e9 sinringa.\n\u00c9 preciso de planejamento pra fecha, mas preciso planejamento pra abrir tamb\u00e9m, pois estamos falando vivas.\nCad\u00ea os 1 trilh\u00f5es 200 bilh\u00f5es que Guedes doou para os bancos sem obrigar baixar os juros que os  empres\u00e1rio n\u00e3o conseguem fazer emprestimo?",
          "textOriginal": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as O minist\u00e9rio da sa\u00fade t\u00e1 trabalhando tanto que at\u00e9 a Indon\u00e9sia j\u00e1 se vacinou enquanto aqui falta at\u00e9 sinringa.\n\u00c9 preciso de planejamento pra fecha, mas preciso planejamento pra abrir tamb\u00e9m, pois estamos falando vivas.\nCad\u00ea os 1 trilh\u00f5es 200 bilh\u00f5es que Guedes doou para os bancos sem obrigar baixar os juros que os  empres\u00e1rio n\u00e3o conseguem fazer emprestimo?",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "L\u00e9ia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Ga5EdZhwH_glpn5LX9zvBPsGGADSuBHlJe41J_zRcX1RBPBHxkKbkyp7hVGYNJGFDI8GhgiJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T18:14:48Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T18:14:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vp6Ag763uumseDLJKC-1kKZMl-w",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IcO9pq8GeB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@L\u00e9ia poise ,quem pediu ,quem  fez isso,vai  l\u00e1 na fonte ,mais n\u00e3o nos jornais  principais,v\u00ea com os pr\u00f3prios olhos",
          "textOriginal": "@L\u00e9ia poise ,quem pediu ,quem  fez isso,vai  l\u00e1 na fonte ,mais n\u00e3o nos jornais  principais,v\u00ea com os pr\u00f3prios olhos",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano Paulino Rebou\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNP7ZSt971wFQTcqi0mOgTjW3Nz89MFTjm_I86=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T17:24:29Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T17:24:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GzJXFLcQpN28jscreblsgAvr9-w",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IcNabYzA90",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as \u00c9 mas foi a Venezuela o tal pa\u00eds comunista que doo oxig\u00eanio pra Manaus.\n\nComunista adora desgra\u00e7a, vai por isso Bolsonaro rasgou elogio ao comunismo.",
          "textOriginal": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as \u00c9 mas foi a Venezuela o tal pa\u00eds comunista que doo oxig\u00eanio pra Manaus.\n\nComunista adora desgra\u00e7a, vai por isso Bolsonaro rasgou elogio ao comunismo.",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "L\u00e9ia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Ga5EdZhwH_glpn5LX9zvBPsGGADSuBHlJe41J_zRcX1RBPBHxkKbkyp7hVGYNJGFDI8GhgiJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-17T17:19:32Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T17:19:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9REYAfFFBi2q9eQVPatOYJUBlWc",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IaY2vVokye",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Raquel Frisson quem disse que a terra \u00e9  plana , n\u00e3o sou  eu que tenho essa resposta",
          "textOriginal": "@Raquel Frisson quem disse que a terra \u00e9  plana , n\u00e3o sou  eu que tenho essa resposta",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano Paulino Rebou\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNP7ZSt971wFQTcqi0mOgTjW3Nz89MFTjm_I86=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T00:12:26Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T00:12:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vHvJT9fVxdRZUybUvtH2oHNdzpQ",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9IaWwQzPnJD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as     tenho certeza que vc acredita que a Terra \u00ea  plana",
          "textOriginal": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as     tenho certeza que vc acredita que a Terra \u00ea  plana",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Raquel Frisson",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj6cs_mX1AXB4XgdKpNITWDPXC_z0J9SquKiAP4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt8nGaccIIKSVFcNRj6BI2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt8nGaccIIKSVFcNRj6BI2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-17T00:02:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T00:02:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BPyJtVqyNtFMdzo3KQFPbqugIss",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9I_IdVBQEoy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as quando eu for governador vou te contratar.... voc\u00ea parece entender mais do que os epidemiologistas e infectologistas... ci\u00eancia top, alto n\u00edvel mesmo. S\u00f3 falta voc\u00ea apresentar algum argumento..... a\u00ed j\u00e1 era.",
          "textOriginal": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as quando eu for governador vou te contratar.... voc\u00ea parece entender mais do que os epidemiologistas e infectologistas... ci\u00eancia top, alto n\u00edvel mesmo. S\u00f3 falta voc\u00ea apresentar algum argumento..... a\u00ed j\u00e1 era.",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Al\u00edpio Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwv85BKtUrrtEac9khUuwphsGGMmkhOCULXA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:38:31Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:38:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PLL8SSxIeZkQf__QE8uWa4S4PRc",
        "id": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg.9IZOfNtIejc9I_6zNlgGAq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fechamento  total  n\u00e3o iria dar certo ,tem que haver  planejamento sem que prejudique o trabalhador,e o minist\u00e9rio da sa\u00fade est\u00e3o trabalhando e  muito n\u00e3o para dia ap\u00f3s dia",
          "textOriginal": "Fechamento  total  n\u00e3o iria dar certo ,tem que haver  planejamento sem que prejudique o trabalhador,e o minist\u00e9rio da sa\u00fade est\u00e3o trabalhando e  muito n\u00e3o para dia ap\u00f3s dia",
          "parentId": "UgwUSGaI4-xc9Ok7b0l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano Paulino Rebou\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNP7ZSt971wFQTcqi0mOgTjW3Nz89MFTjm_I86=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T10:56:39Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T10:56:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DPnkuO9qCZof6B48u0UJTuKU4cE",
    "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sxMQL7WAApCgApWqr3Xze99_Kro",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "MDS essa foto de capa parece tirada de um filme !! Mas n\u00e3o \ud83d\udc94essa e a nossa realidade \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude25\ud83d\ude1e",
          "textOriginal": "MDS essa foto de capa parece tirada de um filme !! Mas n\u00e3o \ud83d\udc94essa e a nossa realidade \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude25\ud83d\ude1e",
          "authorDisplayName": "Angelita Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7kZdtBprGogIs3ARYtdpoEWRbhcNn-M69e3LZ0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:17:52Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:17:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 10,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6IqfQd_2nKmgmoygllPdcey19JU",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49Io66trXtRV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laine n\u00e3o votei pro governo de Manaus nem do Amazonas. \u00c9 perceba qto tempo vc vem votando nos pol\u00edticos incompetentes todas essas 2 d\u00e9cadas.",
          "textOriginal": "@Laine n\u00e3o votei pro governo de Manaus nem do Amazonas. \u00c9 perceba qto tempo vc vem votando nos pol\u00edticos incompetentes todas essas 2 d\u00e9cadas.",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-22T06:37:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-22T06:38:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "82dGSBqw_E3fLE4PAxOzresypms",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49In1VR9A32W",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Farm Tech da pr\u00f3xima vez n\u00e3o vote em incompetente para presidente.",
          "textOriginal": "@Farm Tech da pr\u00f3xima vez n\u00e3o vote em incompetente para presidente.",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laine",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Vt4CcV-UoxgZcV9bGiaD2LN94gS3Ch8dCLts4E7aYZdLD2bu2p5_98SBCm9GlP3MIDpEaIHy=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP2DwJFuSdWDhoqlffYe_XQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP2DwJFuSdWDhoqlffYe_XQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-21T20:38:06Z",
          "updatedAt": "2021-01-21T20:38:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "389o2nn5e-k5ksgATvuMMaC9l7U",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49IbthjrBSuo",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Angelita Gomes pr\u00f3xima vez. Vota no governador que nao roube",
          "textOriginal": "@Angelita Gomes pr\u00f3xima vez. Vota no governador que nao roube",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:49:38Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:49:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bv6CCf5_KR-F2OsPZdfUv5w6H_s",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49IbtMftruy5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Farm Tech u\u00e9 e quem perguntou? T\u00f4 falando dessa foto da capa desse v\u00eddeo eu hein",
          "textOriginal": "@Farm Tech u\u00e9 e quem perguntou? T\u00f4 falando dessa foto da capa desse v\u00eddeo eu hein",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Angelita Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7kZdtBprGogIs3ARYtdpoEWRbhcNn-M69e3LZ0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:46:37Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:46:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zsbArzfQMfKIQNVusFdb0LWWlPQ",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49IbrM-gu6gx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "textOriginal": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:29:03Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:29:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7LPHHwAzyBYFh0-TppyESMlSD6E",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49I_IdmUV0aq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as esperaram os funcion\u00e1rios pedir socorro",
          "textOriginal": "@Adriano Paulino Rebou\u00e7as esperaram os funcion\u00e1rios pedir socorro",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Angelita Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7kZdtBprGogIs3ARYtdpoEWRbhcNn-M69e3LZ0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:38:33Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:38:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RbLue6W2exlQxM20-oSj8U_Y76c",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49I_IaC5RSHI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Sueli Henrique doeu em mim tbm! Vidas importam",
          "textOriginal": "@Sueli Henrique doeu em mim tbm! Vidas importam",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Angelita Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7kZdtBprGogIs3ARYtdpoEWRbhcNn-M69e3LZ0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtPgSc1rcMVQ94SJLEW03Mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:38:04Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:38:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "O06ImIgolaXOl863IIZSJS-N-AQ",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49I_7IBnGPS3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Sueli Henrique tinha dinheiro  e  muito sumiu ,eles v\u00e3o pedir oxig\u00eanio  quando acaba ,n\u00e9 que estranho porque n\u00e3o pediram cedo",
          "textOriginal": "@Sueli Henrique tinha dinheiro  e  muito sumiu ,eles v\u00e3o pedir oxig\u00eanio  quando acaba ,n\u00e9 que estranho porque n\u00e3o pediram cedo",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Adriano Paulino Rebou\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNP7ZSt971wFQTcqi0mOgTjW3Nz89MFTjm_I86=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYe9Gcc-BM9VeD954ame4_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T10:59:21Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T10:59:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lQvWiJr6X-c8FnyfvfVYd4vicoM",
        "id": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg.9IZBbgiEyf49I_5TefDRdR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00d4 tia, os meios de transporte do Amazonas, cuja capital \u00e9 MANAUS, \u00e9 feito por rios (fluvial) e por ar (a\u00e9reo). Linda imagem, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Saber que as criancinhas est\u00e3o em estado cr\u00edtico pq n\u00e3o h\u00e1 oxig\u00eanio em incubadoras DOEU muito em mim.",
          "textOriginal": "\u00d4 tia, os meios de transporte do Amazonas, cuja capital \u00e9 MANAUS, \u00e9 feito por rios (fluvial) e por ar (a\u00e9reo). Linda imagem, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Saber que as criancinhas est\u00e3o em estado cr\u00edtico pq n\u00e3o h\u00e1 oxig\u00eanio em incubadoras DOEU muito em mim.",
          "parentId": "Ugxsp8TQPC8JJTuFa5p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sueli Henrique",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkMmMasl7DrJF_l6UvVn_xdxC1KtrLrwSxmA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPnN-U2yqNP2iU2n0zUI4PA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPnN-U2yqNP2iU2n0zUI4PA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T10:43:26Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T10:43:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8rscpKKubEtlmXlUuZzM8ImU-w4",
    "id": "UgzjFagEWhwq_A4VgmR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eBFZqaWK4FMtSrNC09q39D80wCw",
        "id": "UgzjFagEWhwq_A4VgmR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Minha cidade est\u00e1 em desespero\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "textOriginal": "Minha cidade est\u00e1 em desespero\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "authorDisplayName": "Solange Maria Cavalcante Rondon",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHAPiE7jsu-GoozkQNNpVYMhR1zN8CWTJM_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5pwO10R9HuQeIsa1lDR6qg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5pwO10R9HuQeIsa1lDR6qg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T18:03:36Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T18:03:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "T2GOaKqol5jwNSypNlfqZ0sD1jg",
    "id": "UgywrcChf_box4A9Nkd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0qNmG-cwDKk4NVrkxYuU6fBESqM",
        "id": "UgywrcChf_box4A9Nkd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "De todos os pa\u00edses o que mais sofre e o Brasil",
          "textOriginal": "De todos os pa\u00edses o que mais sofre e o Brasil",
          "authorDisplayName": "Angela Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZTLOYGBQUY6uz4HhBJVhKUC5asCoapsqOYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuMtKBTusn9ioicuN6G4mWQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuMtKBTusn9ioicuN6G4mWQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-18T03:11:44Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T03:11:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1tMbjbe3a6YUJr729BgPcFu7wug",
    "id": "Ugz-XdsF115IGGFXMWV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "C_duCeZVWYX4gci3qQVPMol1qqk",
        "id": "Ugz-XdsF115IGGFXMWV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Grande afli\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "Grande afli\u00e7\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Sueli Miranda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQHY_DUPGOzReR3I98J6P1R8xkHQmka4ROcUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8UrL-ScoVzftnIIy9L4IcA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8UrL-ScoVzftnIIy9L4IcA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T10:31:36Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T10:31:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "R7v0qogcBF6k1ubW-Hq6CxbM4eo",
    "id": "UgzvWQwz0I4eGXe-OJV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jK0ltXMy-KL5QYdW4-YW9LhcVzM",
        "id": "UgzvWQwz0I4eGXe-OJV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "So uma GRIPECINHA !!!!!!!!!!!",
          "textOriginal": "So uma GRIPECINHA !!!!!!!!!!!",
          "authorDisplayName": "Gustavo daniel Pastor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTt6ze4W_TPwckth_5d6Jp45-Q_NFuYOysxKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzSLFWI3BlUteLff5qHnZEA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzSLFWI3BlUteLff5qHnZEA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 16,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:06:53Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:06:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7ffUYaZZvaLN8qY87oWZI0QciFw",
        "id": "UgzvWQwz0I4eGXe-OJV4AaABAg.9IZHDlAnuPD9I_sIp-zHF-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Camila ferrari A VEZ DELE VAI CHEGAR !",
          "textOriginal": "@Camila ferrari A VEZ DELE VAI CHEGAR !",
          "parentId": "UgzvWQwz0I4eGXe-OJV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ivone B\u00fchler",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfen7hIjhi5nViCbYjJ4Gcr2GXvlso10zOKDgttw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9FZA1Yn1kq0XZhtRorK3mw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9FZA1Yn1kq0XZhtRorK3mw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T17:58:52Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T17:58:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x7xtDVUa7fuFXkbChR-LeYa1fYI",
        "id": "UgzvWQwz0I4eGXe-OJV4AaABAg.9IZHDlAnuPD9I_O3KT-JBE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pega uma gripe sem vacina e sem rem\u00e9dio nenhum pra vc ver como a gripe \u00e9 de verdade.",
          "textOriginal": "Pega uma gripe sem vacina e sem rem\u00e9dio nenhum pra vc ver como a gripe \u00e9 de verdade.",
          "parentId": "UgzvWQwz0I4eGXe-OJV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila ferrari",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfZNgCvSo_LL1fbxq_BnBDXOs9FmkadJ5Np92qLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T13:25:52Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T13:25:52Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-VIJ4g3A0nH4wB6rt6l6iHF2etQ",
    "id": "UgwqL2I9BNuUymFFO2x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RNNNvVR4rnUBG-cJGm9xqlcYXAY",
        "id": "UgwqL2I9BNuUymFFO2x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Nas pedras da georgia fala em redu\u00e7\u00e3o populacional pesquisem meus irm\u00e3os",
          "textOriginal": "Nas pedras da georgia fala em redu\u00e7\u00e3o populacional pesquisem meus irm\u00e3os",
          "authorDisplayName": "Sebasti\u00e3o moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT8ryxU6HZ3u4ZnMlzozVjZ7QqsUfoDxwUr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyNpeO7geVbQf-xKpLw65CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyNpeO7geVbQf-xKpLw65CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T11:07:08Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T11:07:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "a9NcbVlcnH_iD_YEsqAfKhLrPZ8",
    "id": "Ugzl-l77g-z51wtPByR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nEytrVIhac-yVMY_GbN-DoZI1ZM",
        "id": "Ugzl-l77g-z51wtPByR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Foram todos modestos.",
          "textOriginal": "Foram todos modestos.",
          "authorDisplayName": "kovalsky",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS-HVsb6OC9BzXhhEWA_eP7J5qF2IymLRY4WpIppA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf6bxePbgvGv96c-YNgKJeQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf6bxePbgvGv96c-YNgKJeQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:34:09Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:34:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ygUhLyPgR4GcQN7QZXXudrNw3-g",
    "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ilIoj5E8BJzuJTr1Yv1hObz-V20",
        "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "E da\u00ed n\u00e3o sou coveiro Bolsonaro Jair 2020",
          "textOriginal": "E da\u00ed n\u00e3o sou coveiro Bolsonaro Jair 2020",
          "authorDisplayName": "Valdemir Tavares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLTC3kHjed8X41dl4a5uyoMNg7aP51jOlqLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWqMipOBW-DP-DfmOzOO3EQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWqMipOBW-DP-DfmOzOO3EQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 13,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:33:11Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:33:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NYt9ZR0-zottCXRHQsQJx0nUCzM",
        "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg.9IZKEIDt_Zv9IcOoLTNLpZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@C\u00e9lia exatamente, mais a direita vs a esquerda, nunca a direita foi melhor, agora Bolsonaro eu n\u00e3o sei se podemos chamar de presidente",
          "textOriginal": "@C\u00e9lia exatamente, mais a direita vs a esquerda, nunca a direita foi melhor, agora Bolsonaro eu n\u00e3o sei se podemos chamar de presidente",
          "parentId": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila ferrari",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfZNgCvSo_LL1fbxq_BnBDXOs9FmkadJ5Np92qLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T17:30:09Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T17:30:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kkjx7Htbf8elXh6_RrHULkkE9CY",
        "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg.9IZKEIDt_Zv9IcGfDaOiVR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Camila ferrari Era, sim. Todos foram melhores.",
          "textOriginal": "@Camila ferrari Era, sim. Todos foram melhores.",
          "parentId": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
          "authorDisplayName": "C\u00e9lia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_9wPbC0RgrMriJ9NyEiFX9jhU9hw1IFIrEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI5PLNJSq6Z1x1IgNqldIKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCI5PLNJSq6Z1x1IgNqldIKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T16:19:00Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T16:19:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HuK2qwpO-aFmm9ufMXXFJD6iXSc",
        "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg.9IZKEIDt_Zv9I_O8ahwn7o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Al\u00edpio Sampaio jura o temer no poder era melhor",
          "textOriginal": "@Al\u00edpio Sampaio jura o temer no poder era melhor",
          "parentId": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila ferrari",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfZNgCvSo_LL1fbxq_BnBDXOs9FmkadJ5Np92qLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T13:26:35Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T13:26:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QDh5lxgpqVfWvGrmYw9Cv4FHNzA",
        "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg.9IZKEIDt_Zv9I_Io3qWVU-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\"minha especialidade \u00e9 matar, n\u00e3o \u00e9 curar ningu\u00e9m\"",
          "textOriginal": "\"minha especialidade \u00e9 matar, n\u00e3o \u00e9 curar ningu\u00e9m\"",
          "parentId": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Al\u00edpio Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwv85BKtUrrtEac9khUuwphsGGMmkhOCULXA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:39:58Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:39:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2ETsW63caH6A_I_i2Gu_BIc3hcU",
        "id": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg.9IZKEIDt_Zv9IZhv8roUmP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\"Estamos no finalzinho da pandemia\".",
          "textOriginal": "\"Estamos no finalzinho da pandemia\".",
          "parentId": "Ugyn0c8NrFbAs1ibUid4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S@$",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTpazFs7_9v7SyXedBkbdwFwnZz30qCvp_hogJmCYS6O1q5Wc05tpFZF4igJW8C=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCflo23_FcveY2ecZKrB1hEQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCflo23_FcveY2ecZKrB1hEQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T07:08:53Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T07:08:53Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8v3Hvh9jpn6Xy1dHh411xutb9_M",
    "id": "UgzMNWsIKQT5boJ8P9B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "STk5NKROc9VRRjXTQC6szRkZV6o",
        "id": "UgzMNWsIKQT5boJ8P9B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 emprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "textOriginal": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 emprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "authorDisplayName": "SOLU\u00c7\u00c3O ALTERNATIVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8HaUWLTn8qE8L2FBCz0VaxOQkOLa8Shf10omd1mKqSmk_UA5zg40OOx9yDrpAhfuJTQyxQKpEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-18T15:07:25Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T15:07:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "z7IorZ9-_jF6nQ1APd9lqI0u0dw",
    "id": "UgxKsSm_4ZwO5BjVqzd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "y5n84r9Xps4Kgn_9BDvyaDQh-zQ",
        "id": "UgxKsSm_4ZwO5BjVqzd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "#impeachment",
          "textOriginal": "#impeachment",
          "authorDisplayName": "INT3RCEPTOR G4MER",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyXUMf-YMqmBkOqTCWqbwQ74XyBZcolc_phFa4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:35:10Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:35:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "H5dDCkt1HRYLJlYdzhNuX-371t0",
    "id": "UgxK6gD80X_mFv3xBv54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S_nSwOdX-3E7GVA4W_0JvIEGzGE",
        "id": "UgxK6gD80X_mFv3xBv54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Kkkk,nada vai mudar,isso \u00e9 Brasil.\nTodo mundo esquece daqui um tempo",
          "textOriginal": "Kkkk,nada vai mudar,isso \u00e9 Brasil.\nTodo mundo esquece daqui um tempo",
          "authorDisplayName": "SS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThdzVj1RXyQBBuA1bRo6d87RpRXmJyQLun4f3XxXNuk5kQT1p8FGlQg6C0UshUZg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxs1xAdtqr_-8u2fL1ACqGQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxs1xAdtqr_-8u2fL1ACqGQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T05:12:03Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T05:12:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aVk9OV1d730A6pEoQG4KZ9eUAjE",
        "id": "UgxK6gD80X_mFv3xBv54AaABAg.9IZVYPGHySI9IeiQ8dTwUm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 emprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "textOriginal": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 emprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "parentId": "UgxK6gD80X_mFv3xBv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "SOLU\u00c7\u00c3O ALTERNATIVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8HaUWLTn8qE8L2FBCz0VaxOQkOLa8Shf10omd1mKqSmk_UA5zg40OOx9yDrpAhfuJTQyxQKpEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-18T15:08:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T15:08:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jbHiCNf-uf2_hDeBo7TmkW0nMC4",
    "id": "UgwqsRqePsdN0r0RWy54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WEra1HMnRwpV3_9SU_-S9lJ0l2o",
        "id": "UgwqsRqePsdN0r0RWy54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "2010 \u00e0 2018 fecharam mais de 60 mil leitos e  agora  querem  resultado",
          "textOriginal": "2010 \u00e0 2018 fecharam mais de 60 mil leitos e  agora  querem  resultado",
          "authorDisplayName": "Joao Domingos Rossi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRlUf6KUIevET7L2B8Zav3LVuBKRSwo3h3KQ8qo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZjbBQctOec8HlW-fjPRihA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZjbBQctOec8HlW-fjPRihA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-17T01:46:21Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T01:46:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-pt1vhkOr96eZ--qky36WDh3IUU",
        "id": "UgwqsRqePsdN0r0RWy54AaABAg.9Iahnll6SKx9IeiOe136t8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 emprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "textOriginal": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 emprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "parentId": "UgwqsRqePsdN0r0RWy54AaABAg",
          "authorDisplayName": "SOLU\u00c7\u00c3O ALTERNATIVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8HaUWLTn8qE8L2FBCz0VaxOQkOLa8Shf10omd1mKqSmk_UA5zg40OOx9yDrpAhfuJTQyxQKpEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-18T15:08:29Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T15:08:29Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0jRJea2iIK56yOTMxIjKVabmfEw",
    "id": "UgxleE_JUCj9doa6SER4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "waTSGG7mUFH0JvwqnFcUMGLV8mc",
        "id": "UgxleE_JUCj9doa6SER4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Falta de mat\u00e9ria \nE a Europa totalmente desarticulada.",
          "textOriginal": "Falta de mat\u00e9ria \nE a Europa totalmente desarticulada.",
          "authorDisplayName": "Xxxxverdades",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/BvLocwyvBmWSwIKpaL0yrYhzhbaiZKwlndNbp8oO1RtXfH_8gLAKtlRId97vdHLdEW9upgj1OHg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyCjkzkgJS_5wsRTbc-p0Yg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyCjkzkgJS_5wsRTbc-p0Yg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:48:37Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:48:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2JPvRDHNQXF7kQwNm5DszOjrK5E",
    "id": "UgwykO4zWnd_UhbfQkZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YAwJ-3bjQyFzHWgUr1skpgcepFM",
        "id": "UgwykO4zWnd_UhbfQkZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Manaus chora pelo seu mortos ..\nLament\u00e1vel,  e triste realidade .\nVergonha nacional.\u26ab\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude22",
          "textOriginal": "Manaus chora pelo seu mortos ..\nLament\u00e1vel,  e triste realidade .\nVergonha nacional.\u26ab\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude22",
          "authorDisplayName": "Julio Bruno",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQaY06hf5eGhvahQgeyLJB2gk_6hoPHOmr51FzNJQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCodjw8sZ99N-1nnGFoH8yMg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCodjw8sZ99N-1nnGFoH8yMg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:17:16Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:17:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Zc0dtt9UEBnilE197VsZM1kIV0g",
    "id": "UgzJNn6LCNd_N4ZsFtl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IuVnyKNabmCuFDxaDqm0n8vZjzo",
        "id": "UgzJNn6LCNd_N4ZsFtl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "N\u00e3o importa o governo o povo sempre vai criticar,foi assim com os militares,e na democracia, exemplo quantos deputados e senadores est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 d\u00e9cadas por q n\u00e3o somos como outras na\u00e7\u00f5es pol\u00edticos tem q ser um mandato s\u00f3 principalmente na c\u00e2mara e senado nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es o certo \u00e9 trocar cem por cento",
          "textOriginal": "N\u00e3o importa o governo o povo sempre vai criticar,foi assim com os militares,e na democracia, exemplo quantos deputados e senadores est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 d\u00e9cadas por q n\u00e3o somos como outras na\u00e7\u00f5es pol\u00edticos tem q ser um mandato s\u00f3 principalmente na c\u00e2mara e senado nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es o certo \u00e9 trocar cem por cento",
          "authorDisplayName": "Jose Luiz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQCRzZvzH-SseenCHM3xtQvbM6O1kxkK6qKsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdJTQDao6KQb3KdwWVi-Tug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdJTQDao6KQb3KdwWVi-Tug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T13:24:39Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T13:24:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "my9cJpyuZwwSCKyxx_MzZLR387I",
        "id": "UgzJNn6LCNd_N4ZsFtl4AaABAg.9I_NvK6oNqz9IeipsA1FS9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 imprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "textOriginal": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 imprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "parentId": "UgzJNn6LCNd_N4ZsFtl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "SOLU\u00c7\u00c3O ALTERNATIVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8HaUWLTn8qE8L2FBCz0VaxOQkOLa8Shf10omd1mKqSmk_UA5zg40OOx9yDrpAhfuJTQyxQKpEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-18T15:12:20Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T15:12:20Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HBZTXUcYdjDWnrqOqJFSuM2B9aU",
    "id": "UgwTic9EIB7L1t74jAd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ye3QEwXHrBNU1DLpJm8hYH29MSk",
        "id": "UgwTic9EIB7L1t74jAd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Cad\u00ea o dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o pra ajudar essas pessoas, Manaus est\u00e1 morrendo por causa da corrup\u00e7\u00e3o do governador, Gustavo Lima Manaus agradece pela ajuda",
          "textOriginal": "Cad\u00ea o dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o pra ajudar essas pessoas, Manaus est\u00e1 morrendo por causa da corrup\u00e7\u00e3o do governador, Gustavo Lima Manaus agradece pela ajuda",
          "authorDisplayName": "ivete souza benevides",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNhaH_mTZP5E8Aj-z08DSWADKsEpzZBdcEZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAbpmqvyRcKy5EWgU_RB-mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAbpmqvyRcKy5EWgU_RB-mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T18:14:15Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T18:14:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RqYitOvpczQmSrpdo69w89iPrZM",
        "id": "UgwTic9EIB7L1t74jAd4AaABAg.9I_u3PW-ce29IeidS2MUOw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 imprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "textOriginal": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 imprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "parentId": "UgwTic9EIB7L1t74jAd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "SOLU\u00c7\u00c3O ALTERNATIVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8HaUWLTn8qE8L2FBCz0VaxOQkOLa8Shf10omd1mKqSmk_UA5zg40OOx9yDrpAhfuJTQyxQKpEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-18T15:10:39Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T15:10:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wSdOC_uXLrKZxd5NPx5Ag_s5pws",
    "id": "Ugxw5q-8e3gcJ0tQR094AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z7aayUy6B5DySS0n3S0F2VM7FTo",
        "id": "Ugxw5q-8e3gcJ0tQR094AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Criticaram tanto lula quando elegeram um torneiro pra presidente. Agora elegeram um coveiro (com o perd\u00e3o aos coveiros pela compara\u00e7\u00e3o, uma profiss\u00e3o digna e essencial, eles n\u00e3o merecem tamanha indignidade, ser associado ao miliciano)",
          "textOriginal": "Criticaram tanto lula quando elegeram um torneiro pra presidente. Agora elegeram um coveiro (com o perd\u00e3o aos coveiros pela compara\u00e7\u00e3o, uma profiss\u00e3o digna e essencial, eles n\u00e3o merecem tamanha indignidade, ser associado ao miliciano)",
          "authorDisplayName": "Sime\u00e3o Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQwqsNZwna1W9JLqopPZpjLk5U8lC31i9KmlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCskdrOtz22LA4HRlelxqGNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCskdrOtz22LA4HRlelxqGNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T15:06:15Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T15:06:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "K8Z_BcbQSBHrT0OI3UwgpgcHxA8",
    "id": "UgxWaO-Pgdtq5r2cEGB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "20_m1utdyqJnLQxcFD3Os5SN7qw",
        "id": "UgxWaO-Pgdtq5r2cEGB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 que vamos receber oxig\u00eanio da Venezuela kkkk enfim a hipocrisia",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 que vamos receber oxig\u00eanio da Venezuela kkkk enfim a hipocrisia",
          "authorDisplayName": "Hammer",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRh_xOJo6jkfcd057NpiQDk91lcKqmT27CQYMGbxQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEX_FEgB0FrVome_VRYPauQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEX_FEgB0FrVome_VRYPauQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T11:51:06Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T11:51:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hGRyuq8UpXD1OO9Jkf3jiYN-KGs",
        "id": "UgxWaO-Pgdtq5r2cEGB4AaABAg.9I_DDDdotga9I_FDhHTVvm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "ja recebemos",
          "textOriginal": "ja recebemos",
          "parentId": "UgxWaO-Pgdtq5r2cEGB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ANDERSON",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTkowmmLCsdKI2A6g6hnOpALK7LJzt454pOmcAi9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:08:39Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:08:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8B-jx6gnQN8I0SHi8TCgJ5ddcJg",
    "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9XUHAo_xVnmZhFsfgLlu5eZk7dE",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Vergonha mundial, esse \u00e9 nosso mito rs",
          "textOriginal": "Vergonha mundial, esse \u00e9 nosso mito rs",
          "authorDisplayName": "Benicio Nogueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTzCFAKwML17OF8zo4p9kPu7_OMT7BoCG7IUT8rxQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ux2eLL9Ntdun3I0rf5PQA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ux2eLL9Ntdun3I0rf5PQA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 53,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:09:37Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:09:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 12,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MX5JfE5xBw5w8Y8GdzyMoBFq7pQ",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IbrOC36uJ0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "textOriginal": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:29:21Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:29:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V4_NvIJAeVE4vh4RTTWWwel1Zd0",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IaRuGLMKDy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "#impeachmentj\u00e1",
          "textOriginal": "#impeachmentj\u00e1",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "INT3RCEPTOR G4MER",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyXUMf-YMqmBkOqTCWqbwQ74XyBZcolc_phFa4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T23:18:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T23:18:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ad_VIKWAK8uAxXImI9e5Q8sJGgE",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79Ia3w-KWaBx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@victor costa  Pois \u00e9",
          "textOriginal": "@victor costa  Pois \u00e9",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "INT3RCEPTOR G4MER",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyXUMf-YMqmBkOqTCWqbwQ74XyBZcolc_phFa4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T19:49:13Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T19:49:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6elPQo4nGAwVCRpZVtHGesnyLjc",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79I_9UMpuSfH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@INT3RCEPTOR G4MER pessoas cegas, eu me livrei ainda bem.",
          "textOriginal": "@INT3RCEPTOR G4MER pessoas cegas, eu me livrei ainda bem.",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "victor costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXhrJR015BH5Y6n0MMPGSndr6-U2MFtjeZKxBZsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxxbnnx-9M1vJk9ifvdJKpw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxxbnnx-9M1vJk9ifvdJKpw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T11:18:29Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T11:18:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HPAYgabonP6zW-WS4l6jcyRByvc",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IZuhHl5NQL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O unico q ta passando vergonha \u00e9 vc",
          "textOriginal": "O unico q ta passando vergonha \u00e9 vc",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rene Baptista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF2weKQHdnTm2pjQDG9cjSuwjJs9OFPHmt1O72BQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf6XHSD2pZdIsCQzz-lIJNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf6XHSD2pZdIsCQzz-lIJNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T09:00:35Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T09:00:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LIiBFPNtCUFgx12LX8Ltq1JHG6Y",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IZXA1aKXV9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Governo Federal fez a sua porte. \nTodo suporte financeiro foi dado, e quem e daqui sabe o que t\u00e1 acontecendo: ROUBO! \nVou dar s\u00f3 4 exemplos: \n\n1. VENTILADORES comprados em loja de vinho com pre\u00e7os absurdamente superfaturados. \n\n2. Hospital de campanha NILTON LINS, que foi alugado a um PRE\u00c7O INACREDIT\u00c1VEL, N\u00e3o foi totalmente equipado e praticamente nem funcionou. V\u00e1rios v\u00eddeos do povo sendo barrado na porta.  \n\n3. Equipe de medicos enviada pelo governo federal ficou SEMANAS parados num hotel e tiveram que ir na m\u00eddia reclamar porque vieram trabalhar E N\u00c3O ERAM ALOCADOS EM NENHUM HOSPITAL. \n\n4. Falta de OXIG\u00caNIO. \nNuma reportagem feita essa semana pela Record na frente de um Posto de sa\u00fade, a m\u00e3e de um paciente relatou que teve que COMPRAR OXIG\u00caNIO pro seu filho, porque n\u00e3o tinha mais. \nCOMO UMA PESSOA F\u00cdSICA CONSEGUE COMPRAR NUMA EMPRESA E O GOVERNO N\u00c3O?",
          "textOriginal": "Governo Federal fez a sua porte. \nTodo suporte financeiro foi dado, e quem e daqui sabe o que t\u00e1 acontecendo: ROUBO! \nVou dar s\u00f3 4 exemplos: \n\n1. VENTILADORES comprados em loja de vinho com pre\u00e7os absurdamente superfaturados. \n\n2. Hospital de campanha NILTON LINS, que foi alugado a um PRE\u00c7O INACREDIT\u00c1VEL, N\u00e3o foi totalmente equipado e praticamente nem funcionou. V\u00e1rios v\u00eddeos do povo sendo barrado na porta.  \n\n3. Equipe de medicos enviada pelo governo federal ficou SEMANAS parados num hotel e tiveram que ir na m\u00eddia reclamar porque vieram trabalhar E N\u00c3O ERAM ALOCADOS EM NENHUM HOSPITAL. \n\n4. Falta de OXIG\u00caNIO. \nNuma reportagem feita essa semana pela Record na frente de um Posto de sa\u00fade, a m\u00e3e de um paciente relatou que teve que COMPRAR OXIG\u00caNIO pro seu filho, porque n\u00e3o tinha mais. \nCOMO UMA PESSOA F\u00cdSICA CONSEGUE COMPRAR NUMA EMPRESA E O GOVERNO N\u00c3O?",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Baiano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRRn38GyHQgdX7ZBTKr3IPv2FpacHNhcrDuG4mXPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC96uxz6iX3hCgsQozx7HzUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC96uxz6iX3hCgsQozx7HzUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T05:26:11Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T05:26:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JjJY4Ivj3upW7teOF7jHXfOaBxY",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IZVJRbrKmf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A corrup\u00e7\u00e3o do Estado do Amazonas est\u00e1 matando o povo.",
          "textOriginal": "A corrup\u00e7\u00e3o do Estado do Amazonas est\u00e1 matando o povo.",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "R.c.2 \"Fr33d0M\"",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1wWcmlgKoivfEvTQ7J1HSaTpp8_SfNPd6rTDSm6lur_dW8VQBQA2vkFnyiflha1jpFyao-J95EQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4NmR4V6FgeKUNgEM1HBmdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4NmR4V6FgeKUNgEM1HBmdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T05:10:00Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T05:10:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6HHiHNNWie8SL--rSXtXIgyso94",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IZRGx5Sopb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marcio Feitosa  \u00c9 triste, mas o bixo ainda tem muita gente do lado dele.",
          "textOriginal": "@Marcio Feitosa  \u00c9 triste, mas o bixo ainda tem muita gente do lado dele.",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "INT3RCEPTOR G4MER",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSyXUMf-YMqmBkOqTCWqbwQ74XyBZcolc_phFa4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7g2whDI4DSIfxpJWimpGMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:34:42Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:34:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u0zZdtZ5zCNItGktmzvX_vt9ojQ",
        "id": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg.9IZAfJxcLd79IZOZ6rDgxJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas n\u00e3o era s\u00f3 uma gripezinha?\nN\u00e3o estava no finalzinho? \nS\u00f3 espero que toda essa trag\u00e9dia n\u00e3o seja esquecida at\u00e9 a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o. #foragenocida",
          "textOriginal": "Mas n\u00e3o era s\u00f3 uma gripezinha?\nN\u00e3o estava no finalzinho? \nS\u00f3 espero que toda essa trag\u00e9dia n\u00e3o seja esquecida at\u00e9 a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o. #foragenocida",
          "parentId": "Ugxq71yjupmbFZq_FaJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcio Feitosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0bVJWpc4_tSWk72LMTPzzi-QWZAs1mPhHAw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1RDPmGg1-RgkPoE_NX6TLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1RDPmGg1-RgkPoE_NX6TLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:10:58Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:15:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cg94LlHoR6iCk47MRod78L4PShI",
    "id": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ijcsYW6jTwQ9N-nUwzuaU8jTK_I",
        "id": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Miseric\u00f3rdia,  que  Vergonha,  o mundo \ud83c\udf0e  inteiro  Sabendo \ud83e\udd14\ud83d\ude31\ud83d\ude2d",
          "textOriginal": "Miseric\u00f3rdia,  que  Vergonha,  o mundo \ud83c\udf0e  inteiro  Sabendo \ud83e\udd14\ud83d\ude31\ud83d\ude2d",
          "authorDisplayName": "Aline",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6tmMUgOSxlMx9VyozZHU8z_aB1fBi64Gt_l5jTjwRpsrLTrx0q62qYkYdrUlA7fa8xgfVqcY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXHU5r3A_GSUGCOYvyyMkkw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXHU5r3A_GSUGCOYvyyMkkw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-01-16T09:50:15Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T09:50:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-xll9Jh6vT3RhrD4nwbtNjv4U_g",
        "id": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg.9I_-O1ZdiRo9IbrlXF8FQr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Farm Tech voc\u00ea tem raz\u00e3o, o Brasil era primeira p\u00e1gina na \u00e9poca da Lula, pois tinha grandes realiza\u00e7\u00f5es para noticiar.\nAgora perderam completamente o interesse no nosso pa\u00eds. Viramos destaque somente nas se\u00e7\u00f5es de charges e piadas...",
          "textOriginal": "@Farm Tech voc\u00ea tem raz\u00e3o, o Brasil era primeira p\u00e1gina na \u00e9poca da Lula, pois tinha grandes realiza\u00e7\u00f5es para noticiar.\nAgora perderam completamente o interesse no nosso pa\u00eds. Viramos destaque somente nas se\u00e7\u00f5es de charges e piadas...",
          "parentId": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Al\u00edpio Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwv85BKtUrrtEac9khUuwphsGGMmkhOCULXA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:32:40Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:32:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0Gqgg8uC1mYJuzsGLUNXrasPbCE",
        "id": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg.9I_-O1ZdiRo9IbrJhv4NZG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "textOriginal": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "parentId": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:28:44Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:28:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZCpk4KxQv3MSjaF03oW2YLNIevE",
        "id": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg.9I_-O1ZdiRo9I_Is7RwRyK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "ok, agora bora tirar o Bozo e impedir a morte de mais algumas dezenas de milhares?",
          "textOriginal": "ok, agora bora tirar o Bozo e impedir a morte de mais algumas dezenas de milhares?",
          "parentId": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Al\u00edpio Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwv85BKtUrrtEac9khUuwphsGGMmkhOCULXA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChJiFvTZGI2UMdY28tPVW1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:40:31Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:40:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cZ3UaU840erlkVR2LUOlMjg0UJY",
        "id": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg.9I_-O1ZdiRo9I_6TtyTImV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Acordou, princesa? J\u00e1 desceu da carruagem da Cinderela? Bem-vinda ao mundo real.",
          "textOriginal": "Acordou, princesa? J\u00e1 desceu da carruagem da Cinderela? Bem-vinda ao mundo real.",
          "parentId": "UgzvzuK8kWy44Itp3Mh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sueli Henrique",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkMmMasl7DrJF_l6UvVn_xdxC1KtrLrwSxmA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPnN-U2yqNP2iU2n0zUI4PA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPnN-U2yqNP2iU2n0zUI4PA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T10:52:13Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T10:52:13Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7sZpOop0r7An3062fMukcp_q1lo",
    "id": "UgxEUzHGKPTcws46P-N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Hb2HGUmBgOUy1rALPXK4x_Xfxrk",
        "id": "UgxEUzHGKPTcws46P-N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Incompet\u00eancia do governo estadual e municipal de garantir a log\u00edstica do oxig\u00eanio ,tem que se investigar isso a\u00ed talkey",
          "textOriginal": "Incompet\u00eancia do governo estadual e municipal de garantir a log\u00edstica do oxig\u00eanio ,tem que se investigar isso a\u00ed talkey",
          "authorDisplayName": "Lucas Macedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMa0MDGVIKB-ViDYsysGk1Ypge0FEbVIAfETas=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWJI_ETk6HK1pMzfaCaYEWQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWJI_ETk6HK1pMzfaCaYEWQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:06:08Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:06:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Jrjrj4p1vhMpzOia_I0-7MdYkRc",
    "id": "UgxUDVFI5oZSpOgvIxN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8G6Rvu-kVYklxHrB7kxp_5aDZbk",
        "id": "UgxUDVFI5oZSpOgvIxN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "EL PAIS, o melhor de todos!! Viva Espa\u00f1a! Ol\u00e9!",
          "textOriginal": "EL PAIS, o melhor de todos!! Viva Espa\u00f1a! Ol\u00e9!",
          "authorDisplayName": "faus T\u00d4 aqui",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/T_tEyoYpMcCfJsy5wgaTkocx0IupSAmZOvNHmG5_CFEdfUkdFQVuPq8AqQZWND79c4OqpSKnxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4uZrB-T80ReFRR1zxVR5oQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4uZrB-T80ReFRR1zxVR5oQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:32:59Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:32:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h0HcgkW4j5K7b6ATCGePFIRJH8U",
        "id": "UgxUDVFI5oZSpOgvIxN4AaABAg.9IZKCuJzsPG9IbroZmZMaM",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "textOriginal": "Primeiro. Nenhum jornal coloca brasil na primeira p\u00e1gina exceto figaro , Washington post ( que lula escrevia \ud83d\ude02\ud83d\ude02) el pa\u00eds . observa\u00e7\u00e3o sao todos brasileiros que escrevem. Monica e partricia campos .segundo  brasil n\u00e3o tem import\u00e2ncia nenhuma no contexto mundial. .isso \u00e9 ilus\u00e3o de esquerdopata. Tem import\u00e2ncia india , R\u00fassia , canada , mas brasil n\u00e3o tem nunca !! Isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da esquerda ! Brasil so \u00e9 mencionado na TV por 30 segundos quando \u00e9 noticia ruim",
          "parentId": "UgxUDVFI5oZSpOgvIxN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:33:05Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:33:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZIISBXnemNEgOPXjiz_mfHssP58",
        "id": "UgxUDVFI5oZSpOgvIxN4AaABAg.9IZKCuJzsPG9I_s9efo-9a",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O MELHOR DE TODOS FOI O DE PORTUGAL QUE BEM LEMBROU O CAOS EM ABRIL DE 2020!",
          "textOriginal": "O MELHOR DE TODOS FOI O DE PORTUGAL QUE BEM LEMBROU O CAOS EM ABRIL DE 2020!",
          "parentId": "UgxUDVFI5oZSpOgvIxN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ivone B\u00fchler",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSfen7hIjhi5nViCbYjJ4Gcr2GXvlso10zOKDgttw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9FZA1Yn1kq0XZhtRorK3mw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9FZA1Yn1kq0XZhtRorK3mw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-16T17:57:37Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T17:57:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "YwJmK35TDG6CSzZratOtKRZIkV4",
    "id": "UgwcCCEzI37StPYBzGl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vwcnmRdImJKas4rXUqVcc4W_Bv4",
        "id": "UgwcCCEzI37StPYBzGl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Noticiam mais mandar oxig\u00eanio n\u00e3o querem ..",
          "textOriginal": "Noticiam mais mandar oxig\u00eanio n\u00e3o querem ..",
          "authorDisplayName": "Anonimo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRj8dW8RKvGjtTev5S3YK1S3d1aCyp-LOzzcA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5tEyrV87E5GRhbpJUt4sKA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5tEyrV87E5GRhbpJUt4sKA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:17:18Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:17:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Zk_pYjcudiWqUqqpZcSRosJ4Ceg",
        "id": "UgwcCCEzI37StPYBzGl4AaABAg.9I_GD6CMKbE9Ib73DEaTLV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tirar de casa que tambem precisa e deixar os de casa morrer para ajudar um presidente maldito que s\u00f3 sabe tripudiar e sair fazendo fofoca de todo mundo? Ele n\u00e3o \u00e9 o susperior que aponta o dedo e sai falando merda? Pois agora cobre dele!",
          "textOriginal": "Tirar de casa que tambem precisa e deixar os de casa morrer para ajudar um presidente maldito que s\u00f3 sabe tripudiar e sair fazendo fofoca de todo mundo? Ele n\u00e3o \u00e9 o susperior que aponta o dedo e sai falando merda? Pois agora cobre dele!",
          "parentId": "UgwcCCEzI37StPYBzGl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sunshine",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2eQQkvADZ1m-Ucem0iDdcU0sFKfp7F7HpH_mYgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrxKiSiasWCnWPxsHUNO_Aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrxKiSiasWCnWPxsHUNO_Aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-17T05:35:47Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T05:35:47Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cnen0kqOS00bmW8WUqb-bKFc3SM",
    "id": "UgxcpH6YpzL0irqHLRd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "P_GTJYCcJVydYLv4lPhz_o5WdeM",
        "id": "UgxcpH6YpzL0irqHLRd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "E o inutil governo federal, vem falar em Enem....",
          "textOriginal": "E o inutil governo federal, vem falar em Enem....",
          "authorDisplayName": "antonio da silva Carneiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRPH97FY_gEUw_IB4N7T9jrjXKpFWBWHBwSXp3K=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrXpkamSsJer6IWAKhNiBDA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrXpkamSsJer6IWAKhNiBDA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T15:31:42Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T15:31:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "A2GRdZxycyKzBLGyvyASaUKQfiY",
    "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5KuqPn5f6nMwQ17WVZKJQqr7tpo",
        "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Prefeito de Manaus tem que ser preso.N\u00e3o morrer\u00e3o s\u00f3 pacientes com covid por causa dessa falta de oxig\u00eanio , morreu gente de varias patologias que precisavam de oxig\u00eanio, o dinheiro para a sa\u00fade foi mandado e desviado, sumiu como sempre.",
          "textOriginal": "Prefeito de Manaus tem que ser preso.N\u00e3o morrer\u00e3o s\u00f3 pacientes com covid por causa dessa falta de oxig\u00eanio , morreu gente de varias patologias que precisavam de oxig\u00eanio, o dinheiro para a sa\u00fade foi mandado e desviado, sumiu como sempre.",
          "authorDisplayName": "fernando sotelo castan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZsf1_OFCp59adiEVr1QF3V9CXU11qwi99hxWO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs2St8aJXH7WSIl_-_y9-nw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs2St8aJXH7WSIl_-_y9-nw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:26:01Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:26:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h9-kfNq6q39Hfwfu3RvVknPsvQM",
        "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg.9IZJPrgR9Ra9Ieil98NjEy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 imprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "textOriginal": "Enquanto os politicos que h\u00e1 quase 4 decadas  comandam o amazonas n\u00e3o forem julgados , ninguem vai conseguir governar esse Estado! al\u00f3 imprensa de verdade do Exterior , mandem investigadores pra saber o que ex senadores e govenadores est\u00e3o fazendo com o povo de Manaus,,",
          "parentId": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
          "authorDisplayName": "SOLU\u00c7\u00c3O ALTERNATIVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8HaUWLTn8qE8L2FBCz0VaxOQkOLa8Shf10omd1mKqSmk_UA5zg40OOx9yDrpAhfuJTQyxQKpEQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOBn0V2-VTdSVOW5FjUfcBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-18T15:11:42Z",
          "updatedAt": "2021-01-18T15:11:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EvOvWfEdQDTdLjtDRnka3GkElPM",
        "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg.9IZJPrgR9Ra9IcYbaU5UL_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@fernando sotelo castan vai estudar sobre o caso ent\u00e3o. Por que a mobiliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pra arrecadar dinheiro mas pra arrecadar cilindros de oxig\u00eanio? Concordo que o dinheiro p\u00fablico devia ter sido usado pra fazer uma provis\u00e3o deste insumo, prevendo a alta demanda. Mas o melhor mesmo era isso n\u00e3o ter acontecido, tomando se as medida mais eficaz e menos dolorosa contra a pandemia: distanciamento social. Era uma trag\u00e9dia perfeitamente evit\u00e1vel.",
          "textOriginal": "@fernando sotelo castan vai estudar sobre o caso ent\u00e3o. Por que a mobiliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pra arrecadar dinheiro mas pra arrecadar cilindros de oxig\u00eanio? Concordo que o dinheiro p\u00fablico devia ter sido usado pra fazer uma provis\u00e3o deste insumo, prevendo a alta demanda. Mas o melhor mesmo era isso n\u00e3o ter acontecido, tomando se as medida mais eficaz e menos dolorosa contra a pandemia: distanciamento social. Era uma trag\u00e9dia perfeitamente evit\u00e1vel.",
          "parentId": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sime\u00e3o Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQwqsNZwna1W9JLqopPZpjLk5U8lC31i9KmlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCskdrOtz22LA4HRlelxqGNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCskdrOtz22LA4HRlelxqGNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T18:55:47Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T18:56:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DE4QwZZUhKPDZgs8Dhrt-Wnz2U8",
        "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg.9IZJPrgR9Ra9IcMTWQs-RL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Sime\u00e3o Mateus duvido",
          "textOriginal": "@Sime\u00e3o Mateus duvido",
          "parentId": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
          "authorDisplayName": "fernando sotelo castan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZsf1_OFCp59adiEVr1QF3V9CXU11qwi99hxWO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs2St8aJXH7WSIl_-_y9-nw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs2St8aJXH7WSIl_-_y9-nw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T17:09:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T17:09:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3Jd2KfFHjhSjgEtTDnJLuEk_i_w",
        "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg.9IZJPrgR9Ra9Ic9nzNznFX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pare de diversionismo, o problema n\u00e3o \u00e9 falta de dinheiro, mas desabastecimento, que t\u00e1 ligado a alt\u00edssima demanda. Muita gente doente de uma s\u00f3 vez. Sabe como se contamina assim? Com aglomera\u00e7\u00e3o. Sabe quem \u00e9 o pai da aglomera\u00e7\u00e3o no Brasil? N\u00e3o preciso explicar o resto n\u00e9.",
          "textOriginal": "Pare de diversionismo, o problema n\u00e3o \u00e9 falta de dinheiro, mas desabastecimento, que t\u00e1 ligado a alt\u00edssima demanda. Muita gente doente de uma s\u00f3 vez. Sabe como se contamina assim? Com aglomera\u00e7\u00e3o. Sabe quem \u00e9 o pai da aglomera\u00e7\u00e3o no Brasil? N\u00e3o preciso explicar o resto n\u00e9.",
          "parentId": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sime\u00e3o Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQwqsNZwna1W9JLqopPZpjLk5U8lC31i9KmlQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCskdrOtz22LA4HRlelxqGNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCskdrOtz22LA4HRlelxqGNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T15:19:02Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T15:19:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ObUjjvN3KnUWuZoKC03yRwmBpo4",
        "id": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg.9IZJPrgR9Ra9I_q2uyeL7y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nesse caso eu dizia, sumiu\" o dinheiro tomou Doril.\nKkkkkk",
          "textOriginal": "Nesse caso eu dizia, sumiu\" o dinheiro tomou Doril.\nKkkkkk",
          "parentId": "UgyBBvX-x7y3-WT74r54AaABAg",
          "authorDisplayName": "silvio de la cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2A6h8vnLt8QOEGcbBTbZn9fsDaJpnDqBGzA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVyj9GKsp71FW-I3leqJ82A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVyj9GKsp71FW-I3leqJ82A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T17:39:13Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T17:39:13Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rBDX_SZCRo_43a16XXEb6vVR0-o",
    "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6F2983FRi6FAP_6_mwpshvohYmE",
        "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "REINO  UNIDO TAO MORRENDO MILHARES",
          "textOriginal": "REINO  UNIDO TAO MORRENDO MILHARES",
          "authorDisplayName": "Salete Chaves souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTlm2WTT3RldA6wjNkcIZElqBOfsktAv3cr8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ApTH53-bGj7oGYR37V3dg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ApTH53-bGj7oGYR37V3dg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:07:33Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:07:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TEKPk1llmGn8nd1IKSk4972FTVQ",
        "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg.9IZHIb6ScI59IbuBWPdVhy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Camila ferrarivacina 90 anos agora esta nos 80 anos.  com o inicio reinicio da vacinacao com Oxford dia 14 de janeiro, inglaterra teve recorde de mortes apos entrar em lockdow absoluton,  exatamente no inicio da vacinacao e recorde no segundo dia de vacina\u00e7\u00e3o em 15/01 e novo recorde 16/01... Resultado da muta\u00e7\u00e3o do virus.",
          "textOriginal": "@Camila ferrarivacina 90 anos agora esta nos 80 anos.  com o inicio reinicio da vacinacao com Oxford dia 14 de janeiro, inglaterra teve recorde de mortes apos entrar em lockdow absoluton,  exatamente no inicio da vacinacao e recorde no segundo dia de vacina\u00e7\u00e3o em 15/01 e novo recorde 16/01... Resultado da muta\u00e7\u00e3o do virus.",
          "parentId": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:53:50Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:54:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rwOyi4rIEyv8ljcVKmPciIts0m8",
        "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg.9IZHIb6ScI59IbtYeAdh4o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Farm Tech mais tem vacinados Brasil morre 1000 pessoas e n\u00e3o tem ningu\u00e9m vacinado nem os poderes e o presidente j\u00e1 dificultou a Campanha de vacina\u00e7\u00e3o, por isso a vacina teve que se tornar obrigat\u00f3ria.",
          "textOriginal": "@Farm Tech mais tem vacinados Brasil morre 1000 pessoas e n\u00e3o tem ningu\u00e9m vacinado nem os poderes e o presidente j\u00e1 dificultou a Campanha de vacina\u00e7\u00e3o, por isso a vacina teve que se tornar obrigat\u00f3ria.",
          "parentId": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila ferrari",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfZNgCvSo_LL1fbxq_BnBDXOs9FmkadJ5Np92qLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:48:15Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:48:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "D3LALFZAIxdkvM8RInUSPFDHHWo",
        "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg.9IZHIb6ScI59IbrlF_e0No",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Inglaterra recorde de mortes bateu 3 x o recorde que era de 2019./ 3x recorde em 2020 em 3 dias seguidos 1540 mortes di\u00e1rias com vacina.\nAtrasada a PFIZER a entrega n\u00e3o tem . oxford tem 15 milhoes de doses pra 5 semanas .",
          "textOriginal": "Inglaterra recorde de mortes bateu 3 x o recorde que era de 2019./ 3x recorde em 2020 em 3 dias seguidos 1540 mortes di\u00e1rias com vacina.\nAtrasada a PFIZER a entrega n\u00e3o tem . oxford tem 15 milhoes de doses pra 5 semanas .",
          "parentId": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:32:38Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:55:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9taLJwgU9ZRI6voUFNLI5N_758A",
        "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg.9IZHIb6ScI59I_OI1hK3QJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E 100 mil vacinados e daqui a pouco 100 mil curados ap\u00f3s a segunda doze, aqui tem o que.",
          "textOriginal": "E 100 mil vacinados e daqui a pouco 100 mil curados ap\u00f3s a segunda doze, aqui tem o que.",
          "parentId": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila ferrari",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfZNgCvSo_LL1fbxq_BnBDXOs9FmkadJ5Np92qLg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPUzeVpw1fqTPSSVVSLj-cg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T13:27:53Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T13:27:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f0couP7Fafs9QmiOJTM71t9QUww",
        "id": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg.9IZHIb6ScI59I_F3nd0OKd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mais la tem vacina e aqui?",
          "textOriginal": "Mais la tem vacina e aqui?",
          "parentId": "Ugyz1aTSIKVnx9FBdUF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ANDERSON",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTkowmmLCsdKI2A6g6hnOpALK7LJzt454pOmcAi9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:07:17Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:07:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VITD6b8_zHSvQdB9buNFmRw1v_A",
    "id": "Ugwmi5eAS_BZKAhDYNJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uj-FhUROCTH80Zat6u8y7aEQRBQ",
        "id": "Ugwmi5eAS_BZKAhDYNJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Precisamos tirar o mito da presid\u00eancia",
          "textOriginal": "Precisamos tirar o mito da presid\u00eancia",
          "authorDisplayName": "Rafael da Silva G\u00f3es",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQsSTT2QcYitUSUaIOfRFjQqiIToWhwCL3urg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCueohQz2ZeBQyXeyRiUQubA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCueohQz2ZeBQyXeyRiUQubA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T10:53:12Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T10:53:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3gEScDn2bMDoAgVJOYvY5RQzpcM",
    "id": "Ugy5nhbJSFKFDYApnN14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VMWIzzSpzOI9v5vOHMFmbKEZB2M",
        "id": "Ugy5nhbJSFKFDYApnN14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Conversinha, tem muta\u00e7\u00e3o nenhuma.",
          "textOriginal": "Conversinha, tem muta\u00e7\u00e3o nenhuma.",
          "authorDisplayName": "Lela Araujo Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT4h-u4apHc6Vt8OAhRH8FFHXOmixOrDnmRicK1kq8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVhTOZ4zOaziOh5dOX3FF2g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVhTOZ4zOaziOh5dOX3FF2g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-16T11:14:06Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T11:14:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Or6se78ZTIYLRiKypsNskpqmcgI",
        "id": "Ugy5nhbJSFKFDYApnN14AaABAg.9I_8zEgRXRs9I_F8vTHZpG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Falo a cientista que sabe tudo e ve tudo",
          "textOriginal": "Falo a cientista que sabe tudo e ve tudo",
          "parentId": "Ugy5nhbJSFKFDYApnN14AaABAg",
          "authorDisplayName": "ANDERSON",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTkowmmLCsdKI2A6g6hnOpALK7LJzt454pOmcAi9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:07:59Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:07:59Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EtOTa3qDEW-GlIKsy7Eq3w0LaDE",
    "id": "UgwBEJnA45M7qGy1VZN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i2ZRPYCBfkLhuQ589E76jR4Is4c",
        "id": "UgwBEJnA45M7qGy1VZN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Cad\u00ea os bilh\u00f5es que foram repassados para manaus.. onde foi parar todo este dinheiro imprensa?",
          "textOriginal": "Cad\u00ea os bilh\u00f5es que foram repassados para manaus.. onde foi parar todo este dinheiro imprensa?",
          "authorDisplayName": "Rene Baptista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF2weKQHdnTm2pjQDG9cjSuwjJs9OFPHmt1O72BQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf6XHSD2pZdIsCQzz-lIJNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf6XHSD2pZdIsCQzz-lIJNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T06:42:04Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T06:42:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WpQ4DP7i09_WztAQ9vJqN4vBkoA",
    "id": "Ugw64bXOPP0gcXzxsld4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4beo1hDuWcZ-jjpDDBYDtINUhsw",
        "id": "Ugw64bXOPP0gcXzxsld4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Mas a responsabilidade n\u00e3o foi dada pelo STF aos governadores e prefeitos? O governo federal s\u00f3 pode dar dinheiro. Quando a coisa n\u00e3o d\u00e1 certo, a culpa \u00e9 do governo federal?",
          "textOriginal": "Mas a responsabilidade n\u00e3o foi dada pelo STF aos governadores e prefeitos? O governo federal s\u00f3 pode dar dinheiro. Quando a coisa n\u00e3o d\u00e1 certo, a culpa \u00e9 do governo federal?",
          "authorDisplayName": "Cris Henrich",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQMmJ-K4-eg_ewMrE2q3OIvAzRG64kXB2R5uA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPEBH9yeq2fYt92A-RfQcAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPEBH9yeq2fYt92A-RfQcAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T11:32:53Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T11:32:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1X5Q2vIqn9vByHQzaDh2F6bGOd0",
        "id": "Ugw64bXOPP0gcXzxsld4AaABAg.9I_B7nRgsa19I_FYlT1SXm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Baba papagaio de miliciano",
          "textOriginal": "Baba papagaio de miliciano",
          "parentId": "Ugw64bXOPP0gcXzxsld4AaABAg",
          "authorDisplayName": "star trek m",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS4ISr81xW-TP9vn9LpgcynRPSO_TG6eyknm_4hLw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSCctFwIaoTUdMj_p1U-gYw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSCctFwIaoTUdMj_p1U-gYw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:11:31Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:11:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZqIV8Nlxo0emVZIeqaCmHBvlL1k",
        "id": "Ugw64bXOPP0gcXzxsld4AaABAg.9I_B7nRgsa19I_FScwQAu_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Acontece que o governo federal poderia ter ajudado bem antes no come\u00e7o da pandemia e n\u00e3o ajudou, n\u00e3o aplicaram medidas quando a propria OMS disse que deveriam.",
          "textOriginal": "Acontece que o governo federal poderia ter ajudado bem antes no come\u00e7o da pandemia e n\u00e3o ajudou, n\u00e3o aplicaram medidas quando a propria OMS disse que deveriam.",
          "parentId": "Ugw64bXOPP0gcXzxsld4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ANDERSON",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTkowmmLCsdKI2A6g6hnOpALK7LJzt454pOmcAi9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCx0cTXnEa_iqZ4xySS85n1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-16T12:10:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T12:10:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2opiXMPCwg348ezQ7ziINogTXHw",
    "id": "UgxyO9azJeqSs6fMR8Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XEL_ZRZSNVZy3MZCCfvGRDAWevM",
        "id": "UgxyO9azJeqSs6fMR8Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "O mundo (imprensa) adora coisas negativas do Brasil para falarem como somos melhores !!!!  Vamos lembra-los das milhares de mortos sem cuidados na Italia ?",
          "textOriginal": "O mundo (imprensa) adora coisas negativas do Brasil para falarem como somos melhores !!!!  Vamos lembra-los das milhares de mortos sem cuidados na Italia ?",
          "authorDisplayName": "Rafy Sanchez TI & LOGICA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRznTd0REkrwxgwCOXeAtsgU2Pk-GLy5QzK52jEJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ6Ibud0p6OpkCNN_hJ_pkQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ6Ibud0p6OpkCNN_hJ_pkQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:38:09Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:38:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5hTWHebTsFRIrGNrjx4mn_DVyYA",
        "id": "UgxyO9azJeqSs6fMR8Z4AaABAg.9IZDwIFlYBO9IbsMs1Qno8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thierry Santana It\u00e1lia est\u00e1 sem Pfizer !!! Aumentando disparada o contagio",
          "textOriginal": "@Thierry Santana It\u00e1lia est\u00e1 sem Pfizer !!! Aumentando disparada o contagio",
          "parentId": "UgxyO9azJeqSs6fMR8Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:37:54Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:37:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qMP00Nef9JXTIGs3GDlg9kn1-tk",
        "id": "UgxyO9azJeqSs6fMR8Z4AaABAg.9IZDwIFlYBO9IZKQLAfzWX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "o pa\u00eds \u00e9 todo errado mesmo! n\u00e3o falaram nenhuma mentira! a verdade te doeu?",
          "textOriginal": "o pa\u00eds \u00e9 todo errado mesmo! n\u00e3o falaram nenhuma mentira! a verdade te doeu?",
          "parentId": "UgxyO9azJeqSs6fMR8Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "faus T\u00d4 aqui",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/T_tEyoYpMcCfJsy5wgaTkocx0IupSAmZOvNHmG5_CFEdfUkdFQVuPq8AqQZWND79c4OqpSKnxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4uZrB-T80ReFRR1zxVR5oQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4uZrB-T80ReFRR1zxVR5oQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:34:49Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:34:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "PW35bs7L7e7BqjpfApHFR-PY_Q4",
    "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nOIe9ofK8hF--nC21uMmrV8ri3I",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "Cad\u00ea o dinheiro q o presente Bolsonaro enviou??????",
          "textOriginal": "Cad\u00ea o dinheiro q o presente Bolsonaro enviou??????",
          "authorDisplayName": "Luciana Ana da Silva Haenschke Luciana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/qBRuRb7f4zJMXmnaq32p4_sfd12khNUZAbwnMJIRk2JXOEpiO1IXM1F4ksm2F8s9dddyB9FdHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC45yX2WbghgFTR-VoBMAbwQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC45yX2WbghgFTR-VoBMAbwQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-01-16T01:50:12Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T01:50:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 15,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aFqqb5g9-_h2pAlqG52CIW3GZbU",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9IbsXAbN0Pm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Anderson Brito governador roubou",
          "textOriginal": "@Anderson Brito governador roubou",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Farm Tech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV7FswIi7GFB42GhTpr_Ay8aan7fJNNA0SEvdIwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMnJ377L6oWWT4oBXA_qS9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T12:39:19Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T12:39:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9ZHONjFkcYDs96Q4LV1-o7PyYA0",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9I_lK_XdYyo",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rene Baptista v\u00e1 se tratar vc \u00e9 s\u00f3 mais um fan\u00e1tico por pol\u00edtica , tenta ser realista e outra vc falar que a Europa t\u00e1 quebrada ? Kkkkk se ela t\u00e1 quebrada a Am\u00e9rica do Sul t\u00e1 despeda\u00e7ada ent\u00e3o n\u00e9 jovem",
          "textOriginal": "@Rene Baptista v\u00e1 se tratar vc \u00e9 s\u00f3 mais um fan\u00e1tico por pol\u00edtica , tenta ser realista e outra vc falar que a Europa t\u00e1 quebrada ? Kkkkk se ela t\u00e1 quebrada a Am\u00e9rica do Sul t\u00e1 despeda\u00e7ada ent\u00e3o n\u00e9 jovem",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gilmar ribeiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9Ehu7AFTK7MtbY8c3WXJZOXG84twq_bV4EQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-W7yOF-Tkw_wkCQ2MY_jYg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-W7yOF-Tkw_wkCQ2MY_jYg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T16:57:56Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T16:57:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dwB-s0Vqf6CiNRblQJiAdN1HQwQ",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9I_YEjORH9S",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Thierry Santana muito pelo contrario,pode colocar mais 17 a\u00ed que vc chega na conta.  eu nasci na ro\u00e7a fui doutrinado pela escola, minha familia toda fazia parte do movimento sem terra. Antes mesmo de saber quem era bolsonaro eu ja tinha me livrado dessas ideologias podres, esse pensamento sat\u00e2nico que \u00e9 o de esquerda. 2022 tem mais #bolsonaro2022",
          "textOriginal": "@Thierry Santana muito pelo contrario,pode colocar mais 17 a\u00ed que vc chega na conta.  eu nasci na ro\u00e7a fui doutrinado pela escola, minha familia toda fazia parte do movimento sem terra. Antes mesmo de saber quem era bolsonaro eu ja tinha me livrado dessas ideologias podres, esse pensamento sat\u00e2nico que \u00e9 o de esquerda. 2022 tem mais #bolsonaro2022",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rene Baptista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF2weKQHdnTm2pjQDG9cjSuwjJs9OFPHmt1O72BQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf6XHSD2pZdIsCQzz-lIJNA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCf6XHSD2pZdIsCQzz-lIJNA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T14:54:49Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T14:54:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wFdPS-PXA7nv0VP18F4R6XMVVBk",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9IZSiklXGW8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gilmar ribeiro exatamente!",
          "textOriginal": "@Gilmar ribeiro exatamente!",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thierry Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXXb569vgpHnJFD6hQ6A-n6T0BVBdhNSg1Rq0fC9c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcX5RsfOxfixtb4r5AZmvRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcX5RsfOxfixtb4r5AZmvRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:47:23Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:47:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0zWzmzQMKhWJi_YV8OTM7ejqTfM",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9IZPA7kJAwm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas n\u00e3o era s\u00f3 uma gripezinha?\nN\u00e3o estava no finalzinho? \nS\u00f3 espero que toda essa trag\u00e9dia n\u00e3o seja esquecida at\u00e9 a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o.  #foragenocida",
          "textOriginal": "Mas n\u00e3o era s\u00f3 uma gripezinha?\nN\u00e3o estava no finalzinho? \nS\u00f3 espero que toda essa trag\u00e9dia n\u00e3o seja esquecida at\u00e9 a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o.  #foragenocida",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcio Feitosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0bVJWpc4_tSWk72LMTPzzi-QWZAs1mPhHAw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1RDPmGg1-RgkPoE_NX6TLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1RDPmGg1-RgkPoE_NX6TLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:16:18Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:16:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mVT_FD3kqTX7RoNYmGQ6IU2m5jg",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9IZOq5Xf4Ks",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cad\u00ea o plano de controle de estoque do minist\u00e9rio da sa\u00fade?",
          "textOriginal": "Cad\u00ea o plano de controle de estoque do minist\u00e9rio da sa\u00fade?",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "L\u00e9ia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Ga5EdZhwH_glpn5LX9zvBPsGGADSuBHlJe41J_zRcX1RBPBHxkKbkyp7hVGYNJGFDI8GhgiJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw3R2ZRlz_hX5G8zVxFJTMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T04:13:26Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T04:13:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uKaqC4-4bXt2mAug2b43S33xvBg",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9IZ9yJiat9j",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se o dinheiro resolvesse o poblema o estados unidos,Europa n\u00e3o estaria sofrendo do mesmo geito, acorda pra vida",
          "textOriginal": "Se o dinheiro resolvesse o poblema o estados unidos,Europa n\u00e3o estaria sofrendo do mesmo geito, acorda pra vida",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gilmar ribeiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9Ehu7AFTK7MtbY8c3WXJZOXG84twq_bV4EQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-W7yOF-Tkw_wkCQ2MY_jYg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-W7yOF-Tkw_wkCQ2MY_jYg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-01-16T02:03:29Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T02:03:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "X1l9EgPqjzy0Wzq0J6nao7iGSCY",
        "id": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg.9IZ8S5CpHwf9IZ9XSpgjzc",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pergunta no TCU.",
          "textOriginal": "Pergunta no TCU.",
          "parentId": "UgxCl9DvKIUFVUj3rWF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anderson Brito",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRB6LJ_ZyWFt2erLk5wDkI7dyAm9NyH5yxSoS514A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJqn_Q3iY6Cs-mpImICwICw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJqn_Q3iY6Cs-mpImICwICw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T01:59:40Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T01:59:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SP9S0Wl9uvw_hgA4n7dRMfvNjBo",
    "id": "Ugwqx9_DXekBjOYoWc54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r-324KR7nb0i7fsUz3zyFM4k2Zc",
        "id": "Ugwqx9_DXekBjOYoWc54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "CNN A MENOR do mundo \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
          "textOriginal": "CNN A MENOR do mundo \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
          "authorDisplayName": "Luciana Ana da Silva Haenschke Luciana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/qBRuRb7f4zJMXmnaq32p4_sfd12khNUZAbwnMJIRk2JXOEpiO1IXM1F4ksm2F8s9dddyB9FdHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC45yX2WbghgFTR-VoBMAbwQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC45yX2WbghgFTR-VoBMAbwQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T01:50:23Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T01:50:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nlOYDq96WVnlBa0J_V8bKeS-QxE",
        "id": "Ugwqx9_DXekBjOYoWc54AaABAg.9IZ8TSI352Y9Ib7rctLhqK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A melhor! Tem que ficar mentindo pra agradar bolsonarista mesmo n\u00e3o",
          "textOriginal": "A melhor! Tem que ficar mentindo pra agradar bolsonarista mesmo n\u00e3o",
          "parentId": "Ugwqx9_DXekBjOYoWc54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sunshine",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2eQQkvADZ1m-Ucem0iDdcU0sFKfp7F7HpH_mYgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrxKiSiasWCnWPxsHUNO_Aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrxKiSiasWCnWPxsHUNO_Aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-17T05:42:49Z",
          "updatedAt": "2021-01-17T05:42:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-rnKJnttRRBToUjr_C_ju-dTPLY",
    "id": "Ugz0TEEBgjfhKo3QfC54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B8-hm6HcDWbE1M8_TZ7SCNmBqnM",
        "id": "Ugz0TEEBgjfhKo3QfC54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "6tcf8Q2B5QY",
          "textDisplay": "M\u00eddia cada vez menos desacreditada \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e lament\u00e1vel \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
          "textOriginal": "M\u00eddia cada vez menos desacreditada \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e lament\u00e1vel \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
          "authorDisplayName": "Luciana Ana da Silva Haenschke Luciana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/qBRuRb7f4zJMXmnaq32p4_sfd12khNUZAbwnMJIRk2JXOEpiO1IXM1F4ksm2F8s9dddyB9FdHw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC45yX2WbghgFTR-VoBMAbwQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC45yX2WbghgFTR-VoBMAbwQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-16T01:51:09Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T01:51:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LqwwWYAGUF5FZlA5QRTBoukOEPo",
        "id": "Ugz0TEEBgjfhKo3QfC54AaABAg.9IZ8Z2m9pok9IZKW_9LHz-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "a mimada s\u00f3 quer ouvir o que lhe agrada? papai mam\u00e3e n\u00e3o bateu, a vida bate!",
          "textOriginal": "a mimada s\u00f3 quer ouvir o que lhe agrada? papai mam\u00e3e n\u00e3o bateu, a vida bate!",
          "parentId": "Ugz0TEEBgjfhKo3QfC54AaABAg",
          "authorDisplayName": "faus T\u00d4 aqui",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/T_tEyoYpMcCfJsy5wgaTkocx0IupSAmZOvNHmG5_CFEdfUkdFQVuPq8AqQZWND79c4OqpSKnxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4uZrB-T80ReFRR1zxVR5oQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4uZrB-T80ReFRR1zxVR5oQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-16T03:35:40Z",
          "updatedAt": "2021-01-16T03:35:40Z"
        }
      }
    ]
  }
]