[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "PcbQa0UaJl0cwabDCWuGjeCiIQ0",
    "id": "Ugy_IsjLYCt6odG7MUV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fG4W3o8msgZDFEd_RM_F7qKOkDI",
        "id": "Ugy_IsjLYCt6odG7MUV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Se preparem: entre abril a junho vem a variante mais mortal...",
          "textOriginal": "Se preparem: entre abril a junho vem a variante mais mortal...",
          "authorDisplayName": "Renata Torebko",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/fCCZ-0aIrdIX9U69m_rU0AloKhvnPsccpgrrYZCtSKPCIZibgXqXW1PeJ68j6NodQcmW9bDbcA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDNobkrqFo9uC5aZl9gdA7g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDNobkrqFo9uC5aZl9gdA7g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-21T17:58:56Z",
          "updatedAt": "2021-01-21T17:58:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uCgpfE10UDZbFGrFFil9H_In4fk",
    "id": "UgwLN_5j-RRuH0Vd12R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5IQ253nHRnaCYrmacVvbtsbzVGM",
        "id": "UgwLN_5j-RRuH0Vd12R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Agenda NOM \u00e9 seguida \u00e0 risca!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\uded0\ud83d\ude22",
          "textOriginal": "Agenda NOM \u00e9 seguida \u00e0 risca!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\uded0\ud83d\ude22",
          "authorDisplayName": "Lala L.C",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6btS2RcE8cX3sLVglXO_yQAmKfMoZFY5Gs971g0LMOoOpkhfy1y39KgmlLxHVbx0UOEkMV91pg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6Z8mWAGqCi02tvIhmWORCA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6Z8mWAGqCi02tvIhmWORCA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-20T14:44:16Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T14:44:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7NfoKBzhbHVtL5OqWmeNQrfDpUQ",
    "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "saLh0w3iLxow2-wxEQN818BQFIY",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "A estirpe da \u00c1frica do Sul j\u00e1 est\u00e1 na Su\u00ed\u00e7a, isso s\u00f3 mostra como o mundo \u00e9 pequeno",
          "textOriginal": "A estirpe da \u00c1frica do Sul j\u00e1 est\u00e1 na Su\u00ed\u00e7a, isso s\u00f3 mostra como o mundo \u00e9 pequeno",
          "authorDisplayName": "M.L Sotero",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqB8cIvLTpzRQ-7pfMmEoXKPz1DL8RQbjETc70=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClNA6Al1oQIMHX_zPihrYdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClNA6Al1oQIMHX_zPihrYdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 22,
          "publishedAt": "2021-01-19T10:01:55Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T10:01:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 14,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ET_m4uqKIhlsVAsY_2ZPTu-ptnY",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9InDZdocJOj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@1 2 adoro a rebardadixe...n fala nada de jeito, s\u00f3 conspira, q rima com transpira, q descreve o gado...\nGado bovino, tudo bem, gado caprino, onde est\u00e1, gado su\u00edno...kkkkkkkkk",
          "textOriginal": "@1 2 adoro a rebardadixe...n fala nada de jeito, s\u00f3 conspira, q rima com transpira, q descreve o gado...\nGado bovino, tudo bem, gado caprino, onde est\u00e1, gado su\u00edno...kkkkkkkkk",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "coiso trem bao no",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNkZac1mmlq1YGjLK9xDYJgeJ6-rr3CHuAcIyF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-21T22:23:32Z",
          "updatedAt": "2021-01-21T22:23:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PG4lhQXISfw7f8RTpjjWTsqdqF8",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9Ii_Meuz7F6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@1 2 e vem com ofensas!!! Adoro o gado q est\u00e1 completamente a leste do para\u00edso!!!!\nE n tem nada de justifica\u00e7\u00e3o politicamente correto ali, ou vc pensa q ali estava algum criminoso perigoso? E vc pensa q nenhum deles morreu de mal\u00e1ria ou de febre amarela?\nMas por exemplo vc sabe como a Noruega ou a Dinamarca fazem investimentos em Mo\u00e7ambique ou no Zaire? Conhe\u00e7e o modelo de investimento? Mas vc \u00e9 mesmo aloprado? Kkkkkkkkkk\nSe informe, pesquise, estude...fique menos tempo nos coment\u00e1rios ...kkkkkkk",
          "textOriginal": "@1 2 e vem com ofensas!!! Adoro o gado q est\u00e1 completamente a leste do para\u00edso!!!!\nE n tem nada de justifica\u00e7\u00e3o politicamente correto ali, ou vc pensa q ali estava algum criminoso perigoso? E vc pensa q nenhum deles morreu de mal\u00e1ria ou de febre amarela?\nMas por exemplo vc sabe como a Noruega ou a Dinamarca fazem investimentos em Mo\u00e7ambique ou no Zaire? Conhe\u00e7e o modelo de investimento? Mas vc \u00e9 mesmo aloprado? Kkkkkkkkkk\nSe informe, pesquise, estude...fique menos tempo nos coment\u00e1rios ...kkkkkkk",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "coiso trem bao no",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNkZac1mmlq1YGjLK9xDYJgeJ6-rr3CHuAcIyF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T03:06:32Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T03:10:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yk0xHCOmRvkNqD9wuZgIw4qbr0o",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IiW4uI8CL3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@XYZ 123 mas minguem destes conspiracionistas quer saber disso...desconhecem a realidade e ficam falando isto \u00e9 aquilo, apenas para confirmar pq querem...isso dos navios escravos faz lembrar como algumas zonas nobres de Luanda foram constru\u00eddas assim, com investimento chin\u00eas e trabalho escravo dos pre\u00e7os dos navios...afinal para o chin\u00eas os africanos s\u00e3o sujos",
          "textOriginal": "@XYZ 123 mas minguem destes conspiracionistas quer saber disso...desconhecem a realidade e ficam falando isto \u00e9 aquilo, apenas para confirmar pq querem...isso dos navios escravos faz lembrar como algumas zonas nobres de Luanda foram constru\u00eddas assim, com investimento chin\u00eas e trabalho escravo dos pre\u00e7os dos navios...afinal para o chin\u00eas os africanos s\u00e3o sujos",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "coiso trem bao no",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNkZac1mmlq1YGjLK9xDYJgeJ6-rr3CHuAcIyF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-20T02:29:09Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T02:29:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uILsXC23xpHsZ8JBcWGWQDzY-YY",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IiUNEIYwL7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@1 2 :   Indo    ao    ponto,   o    que   o   governo   chin\u00eas    quer   num   primeiro   lugar   \u00e9   a   \"simpatia\"    para   se  entrar   num   dado  lugar,   depois   se  instalam,   do   jeito   que   quiserem,    imp\u00f5em   eles  ( os  chineses )    as   regras   deles,   depois   a  submiss\u00e3o,   e    por    fim,    a   invas\u00e3o   propriamente   com   TROCA   de   popula\u00e7\u00e3o   por    \u00f3bvio..... \u00c9    uma   coisa   que   ser\u00e1   muito   pior    do   que   foi   todo   o   colonialismo   europeu  em  seu   auge .\nN\u00e3o   por   acaso,   desde   1959,    a   China  \"Comunista\"     \"apoiou\"    quase   todas    as   \"independ\u00eancias\"    africanas,   j\u00e1    se  deslumbrava    o  que  est\u00e1   acontecendo   nos   dias   atuais,   2021.....",
          "textOriginal": "@1 2 :   Indo    ao    ponto,   o    que   o   governo   chin\u00eas    quer   num   primeiro   lugar   \u00e9   a   \"simpatia\"    para   se  entrar   num   dado  lugar,   depois   se  instalam,   do   jeito   que   quiserem,    imp\u00f5em   eles  ( os  chineses )    as   regras   deles,   depois   a  submiss\u00e3o,   e    por    fim,    a   invas\u00e3o   propriamente   com   TROCA   de   popula\u00e7\u00e3o   por    \u00f3bvio..... \u00c9    uma   coisa   que   ser\u00e1   muito   pior    do   que   foi   todo   o   colonialismo   europeu  em  seu   auge .\nN\u00e3o   por   acaso,   desde   1959,    a   China  \"Comunista\"     \"apoiou\"    quase   todas    as   \"independ\u00eancias\"    africanas,   j\u00e1    se  deslumbrava    o  que  est\u00e1   acontecendo   nos   dias   atuais,   2021.....",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "XYZ 123",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgAnXvFud9nA7CkJUqKPQEaTt-isuCgNeVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXMSDT-3enLkTOMD1qKd_JQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXMSDT-3enLkTOMD1qKd_JQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-20T02:14:11Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T02:14:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lxk1Gbc07idpYR7NA1bk3s85gmg",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IiHoXG8TS9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@1 2 :  Observa\u00e7\u00e3o:   Empresas   chinesas    n\u00e3o   usam   m\u00e3o-de-obra    africana   em   suas   empreitadas    pela   \u00c1frica,   nem   para   os   piores   servi\u00e7os.  Empresas   chinesas   na  \u00c1frica   usam   \"m\u00e3o-de-obra\"   escrava   CHINESA  (  presidi\u00e1rios  chineses ).  Sim.  S\u00e3o   os   presidi\u00e1rios   chineses  que   fazem  TODOS   os   servi\u00e7os   na  \u00c1frica. Cuidado   quando   enaltecer   chineses,    pois   eles   n\u00e3o   querem   os   africanos   nem   para  serem   escravos    deles.  \u00c9    real.",
          "textOriginal": "@1 2 :  Observa\u00e7\u00e3o:   Empresas   chinesas    n\u00e3o   usam   m\u00e3o-de-obra    africana   em   suas   empreitadas    pela   \u00c1frica,   nem   para   os   piores   servi\u00e7os.  Empresas   chinesas   na  \u00c1frica   usam   \"m\u00e3o-de-obra\"   escrava   CHINESA  (  presidi\u00e1rios  chineses ).  Sim.  S\u00e3o   os   presidi\u00e1rios   chineses  que   fazem  TODOS   os   servi\u00e7os   na  \u00c1frica. Cuidado   quando   enaltecer   chineses,    pois   eles   n\u00e3o   querem   os   africanos   nem   para  serem   escravos    deles.  \u00c9    real.",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "XYZ 123",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgAnXvFud9nA7CkJUqKPQEaTt-isuCgNeVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXMSDT-3enLkTOMD1qKd_JQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXMSDT-3enLkTOMD1qKd_JQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-20T00:24:27Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T00:24:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BGooLxozNoYMUfQ7EVk8EsaPe6E",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IiGgRRde7-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nilda Lopes :  N\u00e3o   aumentou    ou    n\u00e3o    h\u00e1    estat\u00edsticas  ???    N\u00e3o   se    esque\u00e7a   de  que   a   \u00c1frica    \u00e9   um   lugar   \"largado\",   onde   mosquitos   comem  os   olhos   das   crian\u00e7as  que  ficam   cagadas  e    que   passam  fome  abandonadas    no  meio   de  estradas   ou   selvas   e   h\u00e1   guerras  civis   e  tribais   sem  fim   ( pelo    menos   \u00e9   isso   o   que   se  diz    e   o   que    se   \"vende\"    da  imagem   da   \u00c1frica,   principalmente    \"entidades\"    que   pedem   donativos.....).",
          "textOriginal": "@Nilda Lopes :  N\u00e3o   aumentou    ou    n\u00e3o    h\u00e1    estat\u00edsticas  ???    N\u00e3o   se    esque\u00e7a   de  que   a   \u00c1frica    \u00e9   um   lugar   \"largado\",   onde   mosquitos   comem  os   olhos   das   crian\u00e7as  que  ficam   cagadas  e    que   passam  fome  abandonadas    no  meio   de  estradas   ou   selvas   e   h\u00e1   guerras  civis   e  tribais   sem  fim   ( pelo    menos   \u00e9   isso   o   que   se  diz    e   o   que    se   \"vende\"    da  imagem   da   \u00c1frica,   principalmente    \"entidades\"    que   pedem   donativos.....).",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "XYZ 123",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgAnXvFud9nA7CkJUqKPQEaTt-isuCgNeVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXMSDT-3enLkTOMD1qKd_JQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXMSDT-3enLkTOMD1qKd_JQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-20T00:14:36Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T00:16:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xSd4kadztG7crerw1YTH7DD0Ao0",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IhWoO1ZV9M",
        "snippet": {
          "textDisplay": "As correntes de ar s\u00e3o foda\ud83d\ude02 metam os \u2708\u2708\u2708 parados,nunca vi quarentena mais burra.",
          "textOriginal": "As correntes de ar s\u00e3o foda\ud83d\ude02 metam os \u2708\u2708\u2708 parados,nunca vi quarentena mais burra.",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alberto Instyle",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTowkd81wlHNMnqCtAUhJXp6Wi0B_l8I6P-k6HGOQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUhZ4nOxn6FtRhxnbsd_jog",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUhZ4nOxn6FtRhxnbsd_jog"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-19T17:16:16Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T17:16:16Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0edIRSk5FJgdEWDivfPMMgjfvpc",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IhQaL73Vrm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Isso mostra que as pessoas n\u00e3o respeitam fronteiras fechadas.",
          "textOriginal": "Isso mostra que as pessoas n\u00e3o respeitam fronteiras fechadas.",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Por Gentileza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTsoZbph-VZSFeZfeYGUAZ4RFMsdiG3PP4J5rFEWc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr-WqdpGd-exvj3UYGA7sqg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCr-WqdpGd-exvj3UYGA7sqg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-19T16:21:55Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T16:21:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Vw4DJqkrBcZ2W63yw6fh7jNsS7I",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IgyCRZKzAi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nilda Lopes se aumentar consideravelmente na \u00c1frica, j\u00e1 q \u00e9 uma gripe, A\u00ed \u00e9 q estar\u00edamos perdidos. \"Se o v\u00edrus se espalha em um ambiente de 50 \u00b0graus \", imagine a resist\u00eancia dele.",
          "textOriginal": "@Nilda Lopes se aumentar consideravelmente na \u00c1frica, j\u00e1 q \u00e9 uma gripe, A\u00ed \u00e9 q estar\u00edamos perdidos. \"Se o v\u00edrus se espalha em um ambiente de 50 \u00b0graus \", imagine a resist\u00eancia dele.",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "M.L Sotero",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqB8cIvLTpzRQ-7pfMmEoXKPz1DL8RQbjETc70=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClNA6Al1oQIMHX_zPihrYdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClNA6Al1oQIMHX_zPihrYdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-19T12:05:07Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T12:05:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VbZpftCbgHL-1Y239n6S8bBrhRQ",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9Igxl73dXD9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@1 2 verdade.",
          "textOriginal": "@1 2 verdade.",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "M.L Sotero",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqB8cIvLTpzRQ-7pfMmEoXKPz1DL8RQbjETc70=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClNA6Al1oQIMHX_zPihrYdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClNA6Al1oQIMHX_zPihrYdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T12:01:15Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T12:01:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pOCJWJPafz1VTBn0SZ2SIbWyFLQ",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9Igv4PTCIiX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@1 2 a\u00ed o roboz\u00e3o....j\u00e1 bloquearam a sua conta agora criou outra....kkkkkk",
          "textOriginal": "@1 2 a\u00ed o roboz\u00e3o....j\u00e1 bloquearam a sua conta agora criou outra....kkkkkk",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "coiso trem bao no",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNkZac1mmlq1YGjLK9xDYJgeJ6-rr3CHuAcIyF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:37:48Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:37:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x3nFVWxRfF9RDxa79nn3rJwh1DU",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IguxpHAuAe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nilda Lopes outro coment\u00e1rio da conspira\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "@Nilda Lopes outro coment\u00e1rio da conspira\u00e7\u00e3o",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "coiso trem bao no",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNkZac1mmlq1YGjLK9xDYJgeJ6-rr3CHuAcIyF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:36:46Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:36:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xxgrnyRw7YL9euBJO6DYWRDbLbg",
        "id": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg.9Igk6BAvUpU9IgrL8ny3rz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Na \u00c1frica o v\u00edrus chin\u00eas quase n\u00e3o trabalhou. Est\u00e3o vendo como fazer para aumentar os n\u00fameros da \u00c1frica. Aguarde",
          "textOriginal": "Na \u00c1frica o v\u00edrus chin\u00eas quase n\u00e3o trabalhou. Est\u00e3o vendo como fazer para aumentar os n\u00fameros da \u00c1frica. Aguarde",
          "parentId": "Ugz1iDx9vONRIa00Kv54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nilda Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIW83B9aPyZj3oqZfNh8GQXmkq77bx70e9LA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKdprapjzbBYvfSu1SfeNAw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKdprapjzbBYvfSu1SfeNAw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:05:08Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:05:08Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7jRqS4Mo16pYzZV0QUyV3g6PYo0",
    "id": "Ugyb9-Qd7B5nj_fPY014AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HtdMfZPYU0SZB3m7RqyTjPV2P9I",
        "id": "Ugyb9-Qd7B5nj_fPY014AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "No Brasil n\u00e3o haver\u00e1 carnaval... desde 1900 que os carnavais jamais foram suspensos. Para mim n\u00e3o faz falta, mas sei que muita passar\u00e1 dificuldades maiores porque a festa gera muitos empregos.",
          "textOriginal": "No Brasil n\u00e3o haver\u00e1 carnaval... desde 1900 que os carnavais jamais foram suspensos. Para mim n\u00e3o faz falta, mas sei que muita passar\u00e1 dificuldades maiores porque a festa gera muitos empregos.",
          "authorDisplayName": "luca Ar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3n7x6drfFP4BwP21rRMqJulp2rtW3FvPEdeHYAA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-UMg1ZTwC6qoBT0PRkWXMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-UMg1ZTwC6qoBT0PRkWXMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-19T22:59:03Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T22:59:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "iZC3TrrQU6MWPDIB3CTMWr2iDdU",
    "id": "Ugxz1bhcajhi79QPd-94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b_otcBZffKhyBQnmC-sFEzOyLGc",
        "id": "Ugxz1bhcajhi79QPd-94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Nada \u00e9 por acaso\nCerteza que n\u00e3o houve atrasos sem ser friamente calculado\nLembrem-se que uma das mensagens nas pedras da Ge\u00f3rgia referem-se a \"necessidade de redu\u00e7\u00e3o populacional para manter o equil\u00edbrio do mundo\"\nTudo indica que h\u00e1 um projeto em plena execu\u00e7\u00e3o neste momento",
          "textOriginal": "Nada \u00e9 por acaso\nCerteza que n\u00e3o houve atrasos sem ser friamente calculado\nLembrem-se que uma das mensagens nas pedras da Ge\u00f3rgia referem-se a \"necessidade de redu\u00e7\u00e3o populacional para manter o equil\u00edbrio do mundo\"\nTudo indica que h\u00e1 um projeto em plena execu\u00e7\u00e3o neste momento",
          "authorDisplayName": "Deborah Dias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRKjbz4HEX0tNza88ns0K-hfqDXgSYCPVsK3dz2kw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZtshnEx006dWVcAtM6vW2A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZtshnEx006dWVcAtM6vW2A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-19T15:55:10Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T15:55:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7tVvrQDyT29BHPU4KQPgtydAJW0",
        "id": "Ugxz1bhcajhi79QPd-94AaABAg.9IhNXPCujWN9IiKSgJDSiJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Great reset.",
          "textOriginal": "Great reset.",
          "parentId": "Ugxz1bhcajhi79QPd-94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Josias Garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZpigIKfm3M4xLRydx-U-sIFz9Wbf7wF8UYg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgUnrlgaJVtSj44dcj0I1KQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgUnrlgaJVtSj44dcj0I1KQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T00:47:33Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T00:47:33Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "60ymbG8lFheK564gi4V0ICCzqS4",
    "id": "UgwsVYxqWQE4uVMtfZp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PZEmZD4hn5u8QTfP1j3CgfTqjSE",
        "id": "UgwsVYxqWQE4uVMtfZp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Boa noite ....\nNada como ler alguns coment\u00e1rios daqui , para  aliviarmos a tens\u00e3o, tendo em conta a trag\u00e9dia nacional , que estamos a viver ...\nFiquem bem !!",
          "textOriginal": "Boa noite ....\nNada como ler alguns coment\u00e1rios daqui , para  aliviarmos a tens\u00e3o, tendo em conta a trag\u00e9dia nacional , que estamos a viver ...\nFiquem bem !!",
          "authorDisplayName": "Ana Carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd14Om-SGvIbsmjujo7ediKEdcyqsmUr-jvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCymVC9QSp20jmDfspAO-7-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCymVC9QSp20jmDfspAO-7-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-01-20T01:00:41Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T01:00:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "T8eHxJPqViU13MVUImHBJI88UE8",
    "id": "UgwNFW4j3G8Cf3d_3-F4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-3XIVnDqfp8rHLdG5hwFhKYXoIg",
        "id": "UgwNFW4j3G8Cf3d_3-F4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Se j\u00e1 tem covid 2 isso significa que a vacina atual perdeu efeito certo ? \n\nAfinal o v\u00edrus evolui ,certo ?",
          "textOriginal": "Se j\u00e1 tem covid 2 isso significa que a vacina atual perdeu efeito certo ? \n\nAfinal o v\u00edrus evolui ,certo ?",
          "authorDisplayName": "b m x",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSrf4XRyfwEq3X6u54P7FjDzOe-NRM4A52pfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC79WipR-AjufSESXag7Rouw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC79WipR-AjufSESXag7Rouw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T19:36:21Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T19:36:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "O80lpvVoXqCMFpz0CTnlaCf3hMk",
        "id": "UgwNFW4j3G8Cf3d_3-F4AaABAg.9IhlqSgqS5v9IjtyQ1nmFB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "so vamos saber se a vacina e mesmo eficaz depois que maioria tiver vacinada!",
          "textOriginal": "so vamos saber se a vacina e mesmo eficaz depois que maioria tiver vacinada!",
          "parentId": "UgwNFW4j3G8Cf3d_3-F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Biu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQTdxr1HSkZXYjBFgfoGesTeGXevhHHaAOd9Fey=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGLqhjdRyvfej0Mh1qp6YdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGLqhjdRyvfej0Mh1qp6YdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T15:25:50Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T15:25:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xhJ3PQMj9JJ4GIkWrFViEpwdyzk",
        "id": "UgwNFW4j3G8Cf3d_3-F4AaABAg.9IhlqSgqS5v9IiGpuG0xhT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Evoluiu, mais n\u00e3o ao ponto de fazer a vacina perder a efic\u00e1cia",
          "textOriginal": "Evoluiu, mais n\u00e3o ao ponto de fazer a vacina perder a efic\u00e1cia",
          "parentId": "UgwNFW4j3G8Cf3d_3-F4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rede Glogo Studios",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/PM7iR01tSOVTghVf270_Z_3TYlf5aLtupWi8cOV0HlP-Cnpqx-Wh_wOH41cL3JaD8DKK7xms=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt6nMxayI1aovHMMmQttq-w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt6nMxayI1aovHMMmQttq-w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T00:15:54Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T00:15:54Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1kFlQ7sFn3q3MI0rXGqFXqiGQ5c",
    "id": "UgxKsMxKTJTut2dvVSB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0C7KfITbwfLd43hGgnl_UiLajMM",
        "id": "UgxKsMxKTJTut2dvVSB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Essas novas m\u00e1scaras que se est\u00e3o exigindo \u00e9 s\u00f3 para que n\u00e3o se consiga usar com o nariz para fora igual fizeram com as de pano",
          "textOriginal": "Essas novas m\u00e1scaras que se est\u00e3o exigindo \u00e9 s\u00f3 para que n\u00e3o se consiga usar com o nariz para fora igual fizeram com as de pano",
          "authorDisplayName": "Thami Marchezini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqATYLEkB1Dvmg5uQ9AZ_BXaR3J8UeJY4P3d38FA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3Y8RLxCp4H6LSgO4c1U4Zw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3Y8RLxCp4H6LSgO4c1U4Zw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-31T09:13:17Z",
          "updatedAt": "2021-01-31T09:13:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "J5hpBHN0rmGGR3ryUWmm5yosbPM",
    "id": "UgxnM9rVDbPqNrt_Rk54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6-VjW_lNBE6J33iZ25dBWKuYgfc",
        "id": "UgxnM9rVDbPqNrt_Rk54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Restri\u00e7\u00e3o nos impostos para o governo!",
          "textOriginal": "Restri\u00e7\u00e3o nos impostos para o governo!",
          "authorDisplayName": "Alexandre Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThxN7SoQqH5LQBVbUtmm-JZJn4ZYYGhnk_frUQvWVlYI15x3Gu_ZTjQ3GS2uVT=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOavt5HhDoe1MXEjZSeuXIw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOavt5HhDoe1MXEjZSeuXIw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-19T16:04:20Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T16:04:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SkrhGnELvax2F3CgBtbQwRof8vw",
    "id": "UgxMbOYzWzp4CvWszmR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3XcbTDLNBGCEzHt1xDiTzLYfJyo",
        "id": "UgxMbOYzWzp4CvWszmR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Ainda h\u00e3o de chorar por 2020. Reset mundial tem que avan\u00e7ar. Mais Pandemidias viram. Ainda agora a prociss\u00e3o vai no adro",
          "textOriginal": "Ainda h\u00e3o de chorar por 2020. Reset mundial tem que avan\u00e7ar. Mais Pandemidias viram. Ainda agora a prociss\u00e3o vai no adro",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Bento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQKtiSvbW5LkRNdJBXRml7LtIGjTMDih07tTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCiqu41re_xIyCOuRN9Zwtg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCiqu41re_xIyCOuRN9Zwtg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-19T21:47:39Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T21:47:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QpUvZWc4hup9PgCkBdwdgEzQrP8",
    "id": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rWt2iHRKyzrFdYpnqNkSZLGhY8s",
        "id": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Ainda h\u00e1 quem duvide da vacina\u00e7\u00e3o e o que representa. Falem com quem j\u00e1  teve e sobreviveu.",
          "textOriginal": "Ainda h\u00e1 quem duvide da vacina\u00e7\u00e3o e o que representa. Falem com quem j\u00e1  teve e sobreviveu.",
          "authorDisplayName": "Jorge Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJMf8ZDyr44SKqIPRqlDQHRDctWAru-KOYhUUjTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD8ii8rvUm4pexZ3hQd4Y8g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCD8ii8rvUm4pexZ3hQd4Y8g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T10:51:46Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T10:51:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z8p51c3WK6FlbNu-bDg3FYMJfCE",
        "id": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg.9IgpoBjHjpl9Iguaw7UYM1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rui Sarmento Eu nunca disse que n\u00e3o  respeitava. Cada um possui a liberdade de decidir da sua vida. Eu escolho a vacina e alinho pela ci\u00eancia.",
          "textOriginal": "@Rui Sarmento Eu nunca disse que n\u00e3o  respeitava. Cada um possui a liberdade de decidir da sua vida. Eu escolho a vacina e alinho pela ci\u00eancia.",
          "parentId": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJMf8ZDyr44SKqIPRqlDQHRDctWAru-KOYhUUjTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD8ii8rvUm4pexZ3hQd4Y8g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCD8ii8rvUm4pexZ3hQd4Y8g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:33:38Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:33:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v6rscMXOdaVVJ5V9c1O4p81dXmQ",
        "id": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg.9IgpoBjHjpl9IgqwVlQrP7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu acredito que o v\u00edrus seja real,\u00e9 real,j\u00e1 na quest\u00e3o das vacinas.....na  Noruega acabam de morrer cerca de 13 pessoas que foram vacinadas.Encetaram uma investiga\u00e7\u00e3o.Em portugal j\u00e1 morreu uma mulher enfermeira na casa dos 40 anos,n\u00e3o se lhe conheciam problemas alguns de sa\u00fade.existem muitos mais casos no mundo,e acredito que os escondem.Se quer ser vacinado que o seja,eu respeito,mas igualmente respeite quem n\u00e3o o quer.Se estiver vacinado,est\u00e1 imediatamente imunizado,n\u00e3o tem que se preocupar com quem n\u00e3o est\u00e1.E,j\u00e1 reparou que o v\u00edrus da gripe sazonal desapareceu?Agora \u00e9 tudo covid?",
          "textOriginal": "Eu acredito que o v\u00edrus seja real,\u00e9 real,j\u00e1 na quest\u00e3o das vacinas.....na  Noruega acabam de morrer cerca de 13 pessoas que foram vacinadas.Encetaram uma investiga\u00e7\u00e3o.Em portugal j\u00e1 morreu uma mulher enfermeira na casa dos 40 anos,n\u00e3o se lhe conheciam problemas alguns de sa\u00fade.existem muitos mais casos no mundo,e acredito que os escondem.Se quer ser vacinado que o seja,eu respeito,mas igualmente respeite quem n\u00e3o o quer.Se estiver vacinado,est\u00e1 imediatamente imunizado,n\u00e3o tem que se preocupar com quem n\u00e3o est\u00e1.E,j\u00e1 reparou que o v\u00edrus da gripe sazonal desapareceu?Agora \u00e9 tudo covid?",
          "parentId": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rui Sarmento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKiWC7uckerdVJDeF1lJZVk_Vudb8_5hHLAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoN7ovmelyBxQ7BDFnMkHbA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoN7ovmelyBxQ7BDFnMkHbA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:01:38Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:01:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "97PEFH8DpHRhtmtF2knBe03dsLk",
        "id": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg.9IgpoBjHjpl9Igqbl0SCXJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E so morremos apenas nos nossos dias",
          "textOriginal": "E so morremos apenas nos nossos dias",
          "parentId": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nada de novo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1co3oLL-HawVCAgncJX6Ot1Rf9NPMWSdb7MGwevrUs5uoBTd1dzcHK2g1CB3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwzjf-8jgqiiFhbaIk7u_qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwzjf-8jgqiiFhbaIk7u_qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T10:58:48Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T10:58:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2nrKjSgJlMbF7JOGoMHzceLJkBc",
        "id": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg.9IgpoBjHjpl9IgqZy5Y2cP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu tive e sobrevive Gra\u00e7as da Miseric\u00f3rdia do Pai Celestial",
          "textOriginal": "Eu tive e sobrevive Gra\u00e7as da Miseric\u00f3rdia do Pai Celestial",
          "parentId": "UgyQJ0Tk2Aq5IrFXPEF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nada de novo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1co3oLL-HawVCAgncJX6Ot1Rf9NPMWSdb7MGwevrUs5uoBTd1dzcHK2g1CB3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwzjf-8jgqiiFhbaIk7u_qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwzjf-8jgqiiFhbaIk7u_qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T10:58:25Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T10:58:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dJdfGa1pjLI-VMTNLHBtL2V_Z8I",
    "id": "Ugwd-4Qlv-HvfDilxd54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i3zsmuZ6SuNdcTQdzU6kUcvn1Mc",
        "id": "Ugwd-4Qlv-HvfDilxd54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "A sele\u00e7\u00e3o natural de Darwin prevalece.",
          "textOriginal": "A sele\u00e7\u00e3o natural de Darwin prevalece.",
          "authorDisplayName": "wanderley caetano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx5uU926h6lfQqLNBGjoM24k6CdHaR8C1Ty-tKcg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLXklke7Helsnh5kQQW_63w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLXklke7Helsnh5kQQW_63w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T21:47:34Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T21:47:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2k1MvyekfVqXxpxC83oo_TTr7Wk",
    "id": "UgzCvvVl56gW4EyQSvN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Xq6lzuD0Qxjr0T7kin_D9CYV4gE",
        "id": "UgzCvvVl56gW4EyQSvN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Pra que picada se j\u00e1 tem novo v\u00edrus? j\u00e1 que n\u00e3o tem garantia de qualidade das vacinas que est\u00e3o a\u00ed,",
          "textOriginal": "Pra que picada se j\u00e1 tem novo v\u00edrus? j\u00e1 que n\u00e3o tem garantia de qualidade das vacinas que est\u00e3o a\u00ed,",
          "authorDisplayName": "Ingride Soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9F49gMLScMorZWfiLvMIu_i_Rd-jcarkLOowU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoPHia3n1bMxa0cgXZd71nw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoPHia3n1bMxa0cgXZd71nw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-19T18:31:30Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T18:31:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6DxwCp-WayOHX-gwF3jwHmyvaXk",
    "id": "UgzT2kcH1gxMWnVsHCh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ksBtx0gZbv6_uhbDYdMGIjVeXPY",
        "id": "UgzT2kcH1gxMWnVsHCh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Que pesadelo...",
          "textOriginal": "Que pesadelo...",
          "authorDisplayName": "luca Ar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3n7x6drfFP4BwP21rRMqJulp2rtW3FvPEdeHYAA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-UMg1ZTwC6qoBT0PRkWXMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-UMg1ZTwC6qoBT0PRkWXMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T22:54:38Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T22:54:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1zw-L0Of7IpGXTPmjv8G4eGArlA",
    "id": "UgxlYnBK28rE19vACch4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vLlUCXINpKtrVPM9Aj2eEnFAdiM",
        "id": "UgxlYnBK28rE19vACch4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Sec\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios = manic\u00f3mio + conversa de tasca + pastor evang\u00e9lico + troll",
          "textOriginal": "Sec\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios = manic\u00f3mio + conversa de tasca + pastor evang\u00e9lico + troll",
          "authorDisplayName": "Mariana C",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlLxZpvTfn7eNtMDbXYNZmaO_l-cs2URrIcG5jwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcUwCAA8hd7hSAXxyv2nVMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcUwCAA8hd7hSAXxyv2nVMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-20T10:49:20Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T10:49:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "e3nC5wvI8gcr3luEDMuO0U7F0_g",
    "id": "UgxzqDZTK9_gIP6EnVB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hhlfAQF3Qa5KpIeofzUVSh0mMvU",
        "id": "UgxzqDZTK9_gIP6EnVB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Engra\u00e7ado chega pra todos hum .... Isto das variantes e ondas cheira me pulveriza\u00e7oes s\u00f3 assim d\u00e1 tempo para chegar a todo lado .......pontofinal",
          "textOriginal": "Engra\u00e7ado chega pra todos hum .... Isto das variantes e ondas cheira me pulveriza\u00e7oes s\u00f3 assim d\u00e1 tempo para chegar a todo lado .......pontofinal",
          "authorDisplayName": "Alberto Ferreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrT7XwRJpM17FkeYHFtmymwX88cGH3cNLqWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnphNX9mu2B9z22xRNuzA-Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnphNX9mu2B9z22xRNuzA-Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T23:08:44Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T23:08:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1JjNVKUyh8d5e6fn2AIWObFAl_s",
    "id": "UgzcfCjczFYS37XJilp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JfogsAjXUN2X8YAlaunKfsTdUjs",
        "id": "UgzcfCjczFYS37XJilp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Redu\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em massa , descaradamente",
          "textOriginal": "Redu\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em massa , descaradamente",
          "authorDisplayName": "Fernando Rossi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/57q_a2uNFrw_BWrg1j1c_HAd8oUPHFOMM-RFlKk827mctJVspk2H9q6SlcXtI-7ULnJD6YNy-Zs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKRJzltaBu2rO2bF5QNiO9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKRJzltaBu2rO2bF5QNiO9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-01-19T10:29:51Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T10:29:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "juPI6BMZkiLDGOREUNFmTRdYb0w",
        "id": "UgzcfCjczFYS37XJilp4AaABAg.9IgnIjvs87e9IgvoXum183",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Como existiu nas anteriores pandemias",
          "textOriginal": "Como existiu nas anteriores pandemias",
          "parentId": "UgzcfCjczFYS37XJilp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "coiso trem bao no",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNkZac1mmlq1YGjLK9xDYJgeJ6-rr3CHuAcIyF=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc06ei1PhEkKlmJNb4fO9CQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:44:14Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:44:14Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IA6Bw6PIpp9CZXNXj3Rd3s02KDE",
    "id": "UgzsY7NTb2cZUhGP6i54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "izhDi8dNdrdiLN82i1gne3Hex78",
        "id": "UgzsY7NTb2cZUhGP6i54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 q passo de 2021. A vacina j\u00e1 mato quanto em cada pa\u00eds algu\u00e9m sabe?",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 q passo de 2021. A vacina j\u00e1 mato quanto em cada pa\u00eds algu\u00e9m sabe?",
          "authorDisplayName": "will rz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTAJHpfjCU5YFbjMgOloA0upVKQHdvqRAPmougf_vNyouAJ7POG_63_lPtSOH-t=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNw7Q4mLBfwU2kFKrkuU_Lw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNw7Q4mLBfwU2kFKrkuU_Lw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-20T09:32:24Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T09:32:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "e3QyTdpIYb3itDlK_k1ZYY0l2pQ",
        "id": "UgzsY7NTb2cZUhGP6i54AaABAg.9IjGWnwWnDG9Istzt_im4j",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luc\u00e9lia Sousa os idosos morreram na noruega",
          "textOriginal": "@Luc\u00e9lia Sousa os idosos morreram na noruega",
          "parentId": "UgzsY7NTb2cZUhGP6i54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Em busca Da paz!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2u7vJJ7Si5mhr1Juubvs2aUMrHr6EhUVuLdx9wQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJzKY1AEDoJ8tichP2bjOlg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJzKY1AEDoJ8tichP2bjOlg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-24T03:19:12Z",
          "updatedAt": "2021-01-24T03:19:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NiO63OKqatSb7I2pG7IcDgvkHT8",
        "id": "UgzsY7NTb2cZUhGP6i54AaABAg.9IjGWnwWnDG9Il2qo_cB_n",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Isto voc\u00ea n\u00e3o vai encontrar dados, o que acontece \u00e9 quem morre depois da vacina, foi o caso de uma auxiliar de 41, dizem que na aut\u00f3psia n\u00e3o d\u00e1 nada, teve o m\u00e9dico que morreu 16 dias depois com complica\u00e7\u00f5es no sangue, teve um pa\u00eds que de 33 mil, 23 idosos morreram, isto \u00e9 o que dizem n\u00e9.\nEm algumas pessoas est\u00e1 causando a S\u00edndrome de Guillain  Barr\u00e9, j\u00e1 vi caso na rede de duas americanas que tomaram Pfizer e Moderna e come\u00e7aram com tremores...\nEu estou com medo viu.",
          "textOriginal": "Isto voc\u00ea n\u00e3o vai encontrar dados, o que acontece \u00e9 quem morre depois da vacina, foi o caso de uma auxiliar de 41, dizem que na aut\u00f3psia n\u00e3o d\u00e1 nada, teve o m\u00e9dico que morreu 16 dias depois com complica\u00e7\u00f5es no sangue, teve um pa\u00eds que de 33 mil, 23 idosos morreram, isto \u00e9 o que dizem n\u00e9.\nEm algumas pessoas est\u00e1 causando a S\u00edndrome de Guillain  Barr\u00e9, j\u00e1 vi caso na rede de duas americanas que tomaram Pfizer e Moderna e come\u00e7aram com tremores...\nEu estou com medo viu.",
          "parentId": "UgzsY7NTb2cZUhGP6i54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luc\u00e9lia Sousa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKy51AXVpPbFk_tKnB-WaWqin_4C-VX41RqhRXqtg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMhNua3VzEpBDhgnyteukJQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMhNua3VzEpBDhgnyteukJQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-21T02:11:25Z",
          "updatedAt": "2021-01-21T02:11:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sTX64FCxcNCPdnxuVN-vZ2T4H9Q",
    "id": "Ugxjb_PwqtpaTH5CTy54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bcfcI_fQGq4tLoDd2muuNsre2mg",
        "id": "Ugxjb_PwqtpaTH5CTy54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Busquemos ao Senhor ,esses problemas s\u00e3o um lembrete pra nos alertar ,esse mundo precisa de se arrepender e colocar sua esperan\u00e7a em Cristo que \u00e9 o Salvador.",
          "textOriginal": "Busquemos ao Senhor ,esses problemas s\u00e3o um lembrete pra nos alertar ,esse mundo precisa de se arrepender e colocar sua esperan\u00e7a em Cristo que \u00e9 o Salvador.",
          "authorDisplayName": "Daniele Maria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQOQtb5YFpwOzXQJUvYxsaYEDHGwM95t1gRDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs9_BdQLVdaLVG2dMhjgwuw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs9_BdQLVdaLVG2dMhjgwuw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T20:34:33Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T20:34:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Uk90Xm1zJ-b-nnMQ2GC2lqBl4k8",
    "id": "Ugy6y2fBTd664Qga09V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Q_Og4FwU1RKgtvFTS4LKKJzIrUU",
        "id": "Ugy6y2fBTd664Qga09V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "A OMS ficou devendo provid\u00eancias e avisos. Est\u00e1 institui\u00e7\u00e3o deve rever seus conceitos e isentar-se de politicagem.",
          "textOriginal": "A OMS ficou devendo provid\u00eancias e avisos. Est\u00e1 institui\u00e7\u00e3o deve rever seus conceitos e isentar-se de politicagem.",
          "authorDisplayName": "JEdu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQu75b-KEIs-oSCQniK5D_5LUUQmpE4IRjqCw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkUWiPVsRYwdX2ldlVL4zCA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkUWiPVsRYwdX2ldlVL4zCA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T13:30:52Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T13:30:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Kr4S8hySqEAR1fDt-E79mhjlHy8",
    "id": "UgzNxQRAP7LVcr3HqPF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vDP3eT86Fr8L59bfp5jtmeMr7NY",
        "id": "UgzNxQRAP7LVcr3HqPF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "H\u00e1 t\u00e1.",
          "textOriginal": "H\u00e1 t\u00e1.",
          "authorDisplayName": "Marcos Ramos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/R4ci6PGNTKmw6FQVzu3SzYWFnImrV7WVjTPF1I-EaWCAVdyzDUD1O3fF6_uF5R85p7srRxBw9w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuND7KtVbu7mzzCAscdsZ0g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuND7KtVbu7mzzCAscdsZ0g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-20T00:52:03Z",
          "updatedAt": "2021-01-20T00:52:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Bbv1oKIAMpiAEgBTfqDSNvvVlCQ",
    "id": "UgyACyghaLzmja7OTyp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3ytBRIsZqqlNVxRD3eRb6JpMCAk",
        "id": "UgyACyghaLzmja7OTyp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "2021 n\u00e3o melhorou . Triste o nosso fr\u00e1gil mundo!",
          "textOriginal": "2021 n\u00e3o melhorou . Triste o nosso fr\u00e1gil mundo!",
          "authorDisplayName": "Paulo Roberto Soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRbiOP8EOVobWtidCtAU4g5VFpgkYsa-cOZ9Vuggg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCju8al5f8HR4_RvipKcNVmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCju8al5f8HR4_RvipKcNVmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-01-19T08:54:27Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T08:54:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LHbuBCzJe9ndwAYsxm2Qxt6kbB0",
        "id": "UgyACyghaLzmja7OTyp4AaABAg.9IgcNzFAKEF9Igr9myDWlg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E n\u00e3o vai melhorar n\u00e3o at\u00e9 que toda a popula\u00e7\u00e3o esteja de joelhos ao que nos domina",
          "textOriginal": "E n\u00e3o vai melhorar n\u00e3o at\u00e9 que toda a popula\u00e7\u00e3o esteja de joelhos ao que nos domina",
          "parentId": "UgyACyghaLzmja7OTyp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nada de novo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQf1co3oLL-HawVCAgncJX6Ot1Rf9NPMWSdb7MGwevrUs5uoBTd1dzcHK2g1CB3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwzjf-8jgqiiFhbaIk7u_qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwzjf-8jgqiiFhbaIk7u_qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-01-19T11:03:35Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T11:03:35Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qW6AYvE2V4759dPn8nyaZmz2s1Q",
    "id": "UgwWIef2-PnW3I6nAwF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FGYYIIpknqEXKbBSSUmNgYGrpXI",
        "id": "UgwWIef2-PnW3I6nAwF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "O mundo e comunista",
          "textOriginal": "O mundo e comunista",
          "authorDisplayName": "Moraes Chiarelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT3fwgJ-Y2suWqCG1bHcKjwEk365JI0ZfJbJQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsjzKEAzP_gdDzgzlAq1AGA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsjzKEAzP_gdDzgzlAq1AGA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-01-19T07:09:50Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T07:09:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0E-BbicppFQTDjcrMIAGVyhQ-n8",
        "id": "UgwWIef2-PnW3I6nAwF4AaABAg.9IgRPjGWycW9Igc1unun9I",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
          "textOriginal": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
          "parentId": "UgwWIef2-PnW3I6nAwF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gabriela Moraes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5i7QCHvlLXHKS-lPOGNfUOE648AGGy76X3r4VfQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfswRs2Y_zhozU0uinJeQ2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfswRs2Y_zhozU0uinJeQ2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-01-19T08:51:26Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T08:51:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "n75gTolmGnKvhaPZ4XOVifjohZY",
    "id": "UgwwVgIOeyaorEIRbH94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "HBe3n_PAoCk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h8jF_CU3IqcXR0kGFHnUrvZeUX0",
        "id": "UgwwVgIOeyaorEIRbH94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "HBe3n_PAoCk",
          "textDisplay": "Eu quero ver a estat\u00edstica das mortes por gripe e inverno na Europa",
          "textOriginal": "Eu quero ver a estat\u00edstica das mortes por gripe e inverno na Europa",
          "authorDisplayName": "TA TIRANO",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTXaCK70wOo-kzVnXSW12S5j3QAq_rqiNELpOmA3g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2tYjtKnIR0A63YVMPHSKaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2tYjtKnIR0A63YVMPHSKaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-01-19T07:58:01Z",
          "updatedAt": "2021-01-19T07:58:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]