[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "XMYNkpC_1d97g3_E7sXRtwaTRPc",
    "id": "UgwZm6aa7kpx1mNyu-94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QGhhpSGEuv2oo-JxxKjS51vq4f0",
        "id": "UgwZm6aa7kpx1mNyu-94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Eu descobri o canal s\u00f3 agora e estou gostando muito. Meus parab\u00e9ns para toda equipe por trazer conte\u00fados de qualidade e trazer informa\u00e7\u00f5es que s\u00e3o muito importantes para os dias de hoje.",
          "textOriginal": "Eu descobri o canal s\u00f3 agora e estou gostando muito. Meus parab\u00e9ns para toda equipe por trazer conte\u00fados de qualidade e trazer informa\u00e7\u00f5es que s\u00e3o muito importantes para os dias de hoje.",
          "authorDisplayName": "Rodrigo Santiago",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJvS-d6q0Wfx8j7FPKv-aJcSk0XRG9lAm7hw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxes8ejec1FJq0z3Ez5Lbfw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxes8ejec1FJq0z3Ez5Lbfw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T14:08:39Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T14:09:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VTYnI_bDtpxV_OQQ1HtT8fvo3A4",
    "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WzYTusHCFHbEcOZR82adiQc3BGk",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Venho do futuro  para dizer que agora declarou pandemia sim, que Deus nos ajude.",
          "textOriginal": "Venho do futuro  para dizer que agora declarou pandemia sim, que Deus nos ajude.",
          "authorDisplayName": "Anderson mendon\u00e7a",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSkHAU59tMDHKJMmJNehnDyKJQvj-ncTs0uHZZU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLlgdBghJBQiPQd7zKF2lrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLlgdBghJBQiPQd7zKF2lrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 29,
          "publishedAt": "2020-03-21T00:54:54Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T00:54:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9-PmCro28JzTnTNY-lBIDzzwUew",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG9MpSzyEQPBV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Dev py 4 milh\u00f5es kkkk j\u00e1 passou dos 14 milh\u00f5es",
          "textOriginal": "@Dev py 4 milh\u00f5es kkkk j\u00e1 passou dos 14 milh\u00f5es",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Daniel Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRb5cmkgSERDACwj5KCEPAyuIFH5ZgMma0XSEGR=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXCEWqde5scOCYV_yBwk7zg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXCEWqde5scOCYV_yBwk7zg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-02T05:22:23Z",
          "updatedAt": "2021-05-02T05:22:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5Pbba7P8Uz-aJJlQyZgqyXu6rqU",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG9MpSxytNu5o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Deivd 007 acertou mizeravi",
          "textOriginal": "@Deivd 007 acertou mizeravi",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Daniel Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRb5cmkgSERDACwj5KCEPAyuIFH5ZgMma0XSEGR=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXCEWqde5scOCYV_yBwk7zg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXCEWqde5scOCYV_yBwk7zg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-02T05:22:07Z",
          "updatedAt": "2021-05-02T05:22:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Q9stAph8w755IkfFkmXoWmDSKhE",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG9G2PgdCaOGl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Dev py sim, \u00e9 realidade",
          "textOriginal": "@Dev py sim, \u00e9 realidade",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo Actions",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXHs1LKCBctkqaHeINc8KB57JR2wFWf03lV-wB=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuvjFANNA__90QKFQhkyLSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuvjFANNA__90QKFQhkyLSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-14T15:43:09Z",
          "updatedAt": "2020-11-14T15:43:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vLY-T-JovqWRgAXY0OeO4PlfwXA",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG9ASfuqVGvs0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Deivd 007, 4 milh\u00f5es do Brasil? T\u00e1 fumando maconha?",
          "textOriginal": "@Deivd 007, 4 milh\u00f5es do Brasil? T\u00e1 fumando maconha?",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Dev py",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Y3-iAWKHfOK0WSrzhLCAbnlb6dlF-RMuHoz29ZQVlCeZbnWhtCfmjt8xDnCK6W99TM2XFsiTRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWRkn81MXSGAd-ivwkOEDrA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWRkn81MXSGAd-ivwkOEDrA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-06-28T17:25:31Z",
          "updatedAt": "2020-06-28T17:25:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BiJCc-4Mmn28g94uYqh8B7UDjTs",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG98an8W8HkHa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Os Par\u00e7as vim do futuro pra dizer que j\u00e1 tem mais de 4 milh\u00f5es de infectados e que o Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais atingidos.",
          "textOriginal": "@Os Par\u00e7as vim do futuro pra dizer que j\u00e1 tem mais de 4 milh\u00f5es de infectados e que o Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais atingidos.",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Deivd 007",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTT5evBBrMtF-2RjkYKPZQuy7lYUK2QpqiXTqBplw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCNHAN9FEBBcfWjDCk9BCFw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCNHAN9FEBBcfWjDCk9BCFw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-05-13T13:19:04Z",
          "updatedAt": "2020-05-13T13:19:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jWEOGrGONH73A-vbshxjZvV0_BE",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG975lyQqy1Ew",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Os Par\u00e7as voc\u00ea viu esse video n\u00e3o foi? Viu que a espanhola matou 50 milh\u00f5es tambem ne? Bom, veja qual pior entre ela e corona virus... e a gripe esponhola n\u00e3o fez isso e por que corona virus ia? Bom, n\u00e3o posso dizer o certo ou errado apenas observe os fatos com calma... corona virus e um Grande desafio sim, ta causando coisas horr\u00edveis por\u00e9m veja bem as coisas como disse! Mas pode ser evitado com a coopera\u00e7\u00e3o dos humanos, resumindo ate ent\u00e3o o desastre do covid-19 \u00e9 inferior uns que ja existiu, e se a popula\u00e7\u00e3o coperar mais pode diminuir mais o estrago mesmo ele ainda sendo imenso'-'",
          "textOriginal": "@Os Par\u00e7as voc\u00ea viu esse video n\u00e3o foi? Viu que a espanhola matou 50 milh\u00f5es tambem ne? Bom, veja qual pior entre ela e corona virus... e a gripe esponhola n\u00e3o fez isso e por que corona virus ia? Bom, n\u00e3o posso dizer o certo ou errado apenas observe os fatos com calma... corona virus e um Grande desafio sim, ta causando coisas horr\u00edveis por\u00e9m veja bem as coisas como disse! Mas pode ser evitado com a coopera\u00e7\u00e3o dos humanos, resumindo ate ent\u00e3o o desastre do covid-19 \u00e9 inferior uns que ja existiu, e se a popula\u00e7\u00e3o coperar mais pode diminuir mais o estrago mesmo ele ainda sendo imenso'-'",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_NaWGYmf4WwtgkXapd5MgZRpX6nBUttn1M518QzuGa-TJG6E313KhfiEhcWI9Qdf8SKOTC8Bfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaF0A2lLf0oSqz6yND6n3Pw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaF0A2lLf0oSqz6yND6n3Pw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-06T06:21:44Z",
          "updatedAt": "2020-04-06T06:21:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7BUvzneRxR9nhpsbKIM-2T07npg",
        "id": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg.96RzqcljQPG96btIK6bii-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pe\u00e7o a Deus que n\u00e3o vire uma epidemia muito forte. Por que se for parar pra ver esse v\u00edrus pode levar a extin\u00e7\u00e3o da humanidade. O mundo est\u00e1 parado e muitos ainda acredita que isso s\u00f3 mata idosos e \u00e9 s\u00f3 uma gripe que passa como todas as outras. Voc\u00ea com corona pode pegar muitas vezes, os nossos anticorpos n\u00e3o s\u00e3o fortes o suficiente para lutar contra esse v\u00edrus.. ent\u00e3o se for pegar mais de uma vez acha que vai ficar vivo? Acho que n\u00e3o viu.",
          "textOriginal": "Pe\u00e7o a Deus que n\u00e3o vire uma epidemia muito forte. Por que se for parar pra ver esse v\u00edrus pode levar a extin\u00e7\u00e3o da humanidade. O mundo est\u00e1 parado e muitos ainda acredita que isso s\u00f3 mata idosos e \u00e9 s\u00f3 uma gripe que passa como todas as outras. Voc\u00ea com corona pode pegar muitas vezes, os nossos anticorpos n\u00e3o s\u00e3o fortes o suficiente para lutar contra esse v\u00edrus.. ent\u00e3o se for pegar mais de uma vez acha que vai ficar vivo? Acho que n\u00e3o viu.",
          "parentId": "UgzagYGbne0pFOd4W8J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Os Par\u00e7as",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTbV9OIpm71ZTTPP_WzIkVa_cq2QdiwoIvS12bpRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCckuz2dcrH5Y51BzbZqFlQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCckuz2dcrH5Y51BzbZqFlQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-25T06:29:17Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T06:29:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9B9IkyQK_DIFJpr4mhxD6qZTrlM",
    "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SHzMUy03LntYVN1gEEoT0ZmjZW8",
        "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Todos por favor, tenham esperan\u00e7a! O Brasil e todos os pa\u00edses v\u00e3o passar por essa Epidemia/Pandemia, vai ficar tudo bem! Acreditem em deus!",
          "textOriginal": "Todos por favor, tenham esperan\u00e7a! O Brasil e todos os pa\u00edses v\u00e3o passar por essa Epidemia/Pandemia, vai ficar tudo bem! Acreditem em deus!",
          "authorDisplayName": "Roman Enthusiast",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/QIzTagGJWsUiolZGU62m2606tiBh8VEbL-DPFiJa1A0j6UpQizcPEAaCozBhE-0fEUBVXDCa=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpQBSazWMKWwV8uYkt-8iWg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpQBSazWMKWwV8uYkt-8iWg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 39,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:24:21Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:24:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 8,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zhb_x-LVrEobhLUmfAvP-7PmPRk",
        "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg.95VXXj4mjSv9PuUqpl-kVG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tiago Del Pieiro cara confiar em Deus nao significa negligenciar as recomendacoes de seguranca. E um ato de fe pra nos ajudar a superar o momento, mas como informei seguindo as normas de seguranca",
          "textOriginal": "@Tiago Del Pieiro cara confiar em Deus nao significa negligenciar as recomendacoes de seguranca. E um ato de fe pra nos ajudar a superar o momento, mas como informei seguindo as normas de seguranca",
          "parentId": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roberto vinicius",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/fIyYQtnSaxDx4gkLO5_hWgYz3I972aCoOiZ3RubRKhQXOL5D43isXjATX_lLgID7LkN6AnHGAOs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4AlkoRDmxITgQ8BfK8RKug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4AlkoRDmxITgQ8BfK8RKug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-17T17:49:00Z",
          "updatedAt": "2021-07-17T17:49:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_whUpWLDlg1Zz9-AaveL0F5ErK0",
        "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg.95VXXj4mjSv975nPjJLUzu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tiago Del Pieiro ser\u00e1 que sua prote\u00e7\u00e3o? Confiar em Deus \u00e9 coisa que deve ser feita sempre n\u00e3o \u00e9 por que ta acontecendo coisas desse tipo, rela\u00e7\u00e3o ao que estamos vivendo devemos viver com a certa cautela que \u00e9 recomendada sobre o v\u00edrus etc... f\u00e9 deve ter sempre E como disse (basicamente) atitudes!",
          "textOriginal": "@Tiago Del Pieiro ser\u00e1 que sua prote\u00e7\u00e3o? Confiar em Deus \u00e9 coisa que deve ser feita sempre n\u00e3o \u00e9 por que ta acontecendo coisas desse tipo, rela\u00e7\u00e3o ao que estamos vivendo devemos viver com a certa cautela que \u00e9 recomendada sobre o v\u00edrus etc... f\u00e9 deve ter sempre E como disse (basicamente) atitudes!",
          "parentId": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_NaWGYmf4WwtgkXapd5MgZRpX6nBUttn1M518QzuGa-TJG6E313KhfiEhcWI9Qdf8SKOTC8Bfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaF0A2lLf0oSqz6yND6n3Pw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaF0A2lLf0oSqz6yND6n3Pw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-06T06:34:20Z",
          "updatedAt": "2020-04-06T06:35:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TvGwuuUvUTTieaBmJV4eQpj56PQ",
        "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg.95VXXj4mjSv96Jm87I6DZE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Confiar em Deus? Vai adiantar o que?",
          "textOriginal": "Confiar em Deus? Vai adiantar o que?",
          "parentId": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tiago Del Pieiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWL9iwQyN3QUWiJGUXeQbu_FaqIhbMiV9FZ3hZwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGmumXsZO8YfYlmtYntPnIA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGmumXsZO8YfYlmtYntPnIA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-17T20:21:10Z",
          "updatedAt": "2020-03-17T20:21:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "irw3578Y4HImvYK_Hcz0DqnY3Uk",
        "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg.95VXXj4mjSv95ahtqeRKt9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gabriel Oliveira Com certeza, apenas acredite em Deus, tenha f\u00e9, que em alguns meses, a cura estar\u00e1 por vir, e, depois, a vacina!",
          "textOriginal": "@Gabriel Oliveira Com certeza, apenas acredite em Deus, tenha f\u00e9, que em alguns meses, a cura estar\u00e1 por vir, e, depois, a vacina!",
          "parentId": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roman Enthusiast",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/QIzTagGJWsUiolZGU62m2606tiBh8VEbL-DPFiJa1A0j6UpQizcPEAaCozBhE-0fEUBVXDCa=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpQBSazWMKWwV8uYkt-8iWg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpQBSazWMKWwV8uYkt-8iWg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-28T22:59:03Z",
          "updatedAt": "2020-02-28T22:59:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GY0CAAuDItZNpJxOlisPsuA-xfE",
        "id": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg.95VXXj4mjSv95aeNdR4SkB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Com certeza vamos passar por isso, s\u00f3 espero que n\u00e3o sejam levadas tantas almas.",
          "textOriginal": "Com certeza vamos passar por isso, s\u00f3 espero que n\u00e3o sejam levadas tantas almas.",
          "parentId": "UgzBxll3mLU3B-NBCvJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gabriel Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqVg0nGPJaNEb6Ub8ac1XG_SRkLaOdJq5Diw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvEBnjuVWHA9FUihUCkuZjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvEBnjuVWHA9FUihUCkuZjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-28T22:28:19Z",
          "updatedAt": "2020-02-28T22:28:19Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "TaXL0MLQKqIOlqriJKqAyBURqm8",
    "id": "Ugxs-pskHRWy1BWPLvh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "squZMWwuztd0jQWzsb0t6CrsAPo",
        "id": "Ugxs-pskHRWy1BWPLvh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Infelizmente j\u00e1 chegou ao nosso pa\u00eds.",
          "textOriginal": "Infelizmente j\u00e1 chegou ao nosso pa\u00eds.",
          "authorDisplayName": "Patr\u00edcia Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/DIky6-ZcRad0VHggFF2TgS0VrVQ38Q2Qxi6xCfsFhoNUX9iPW_w3ZUe4h9POEvCHzfQKXQ3ipQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQV0Wts4wkj3iVbWTK66IkQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQV0Wts4wkj3iVbWTK66IkQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 25,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:02:10Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:02:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uucQiph_iXs16LIbmerH-UuaDoI",
        "id": "Ugxs-pskHRWy1BWPLvh4AaABAg.95VV-I2dDc395WFQG-u8m7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sem pessoas sem problemas.",
          "textOriginal": "Sem pessoas sem problemas.",
          "parentId": "Ugxs-pskHRWy1BWPLvh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Denis Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSc5tFfawRF-RH6zi0ios7JMIIscuTesB8rNNTfwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA6QCLJtZyfYXPq-Ma6Uokg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA6QCLJtZyfYXPq-Ma6Uokg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-02-26T20:05:16Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T20:05:16Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fj5eW4vbLFdyF7V0SLGYeAZSGbA",
    "id": "UgxqZQz1lYDHgjHF3TJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2FFpiO-QII2uWpwaDkmC6n4-27A",
        "id": "UgxqZQz1lYDHgjHF3TJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "\u00d3tima Reportagem !!!  \nFelicita\u00e7\u00f5es !!",
          "textOriginal": "\u00d3tima Reportagem !!!  \nFelicita\u00e7\u00f5es !!",
          "authorDisplayName": "Alexander Denarelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdogC2Wt5Nb20hbpG3fxO5rkh-GeiE0fO6noZuQnM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPZI3wRwlBN_oUxWBRQ4DtA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPZI3wRwlBN_oUxWBRQ4DtA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T17:52:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T17:52:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-ug9KBJghXhTcEjgvlpPTnQUgFg",
    "id": "UgysjoLaS2UKy0EdX-R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FUDmARkhd4dTFS7Mcdb8igp5XkU",
        "id": "UgysjoLaS2UKy0EdX-R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Depois de um ano, ainda estamos nessa luta contra covid-19. Que Deus nos guarde!",
          "textOriginal": "Depois de um ano, ainda estamos nessa luta contra covid-19. Que Deus nos guarde!",
          "authorDisplayName": "Guilherme",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNypAX_tT3Zl0Q9BIRp-owt_4jlNk0g35ljf204Jg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI8YyhTguTDqmLl4n_eNsTg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCI8YyhTguTDqmLl4n_eNsTg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-03-14T02:25:02Z",
          "updatedAt": "2021-03-14T02:25:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6EWxtIkrHidQW4Ne58sA0ntfe60",
        "id": "UgysjoLaS2UKy0EdX-R4AaABAg.9Kqyk0KJVTx9LjpDIKcYaX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E daqui um ano ainda vamos estar nessa luta",
          "textOriginal": "E daqui um ano ainda vamos estar nessa luta",
          "parentId": "UgysjoLaS2UKy0EdX-R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alessandro Guedes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSL83Is-VGaPBqtep61nuc9vDXCPpHIDm6DXVx4gg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLmBITmMUFfZfeQ4p6mDg1Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLmBITmMUFfZfeQ4p6mDg1Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-05T04:18:29Z",
          "updatedAt": "2021-04-05T04:18:29Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "v9D7lHkuMqe7ojX3jKnjaMAbcuM",
    "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i0wv_SCCb2RF2dswxoAdpCBXMK8",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "E o povo achando que \u00e9 tudo teoria da conspira\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "E o povo achando que \u00e9 tudo teoria da conspira\u00e7\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Carlos Santanna",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRh22xB-3GWJ2Yfl6vpBu5r6YheXf1ONSlCALqTr6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG6D14IwAx5Ko6JI_T7ys7A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG6D14IwAx5Ko6JI_T7ys7A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 82,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:35:58Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:35:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jlYGwsHQwxTHKTD1jmm14I_YHeU",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg.95VL7yDubRz9XAjWyd0lij",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Denis Lima kkkkk queria",
          "textOriginal": "@Denis Lima kkkkk queria",
          "parentId": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Thamiris Guedes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjrOcpqCwBAHmN80pCHSXLoM0KANCE1HcoRPd95A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTZwmyjRr3yflZNP-NERF9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTZwmyjRr3yflZNP-NERF9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-14T10:12:49Z",
          "updatedAt": "2022-01-14T10:12:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sNOaHzymBhNEKV5cFFg6EwO3Jbw",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg.95VL7yDubRz9JIqE65RZlK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rui Player voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o palha\u00e7o, \u00e9 o circo inteiro",
          "textOriginal": "@Rui Player voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o palha\u00e7o, \u00e9 o circo inteiro",
          "parentId": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mininim Bunitim da cara feia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWOaPNNIYoUD7Vr3LBilPdCVKGkwe4rCsy8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCV_LsW0Pxd_8_9SEkMFECww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCV_LsW0Pxd_8_9SEkMFECww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-02-03T14:25:49Z",
          "updatedAt": "2021-02-03T14:25:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DwK8dnfX7_-YYy-E6QrjegoRA2c",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg.95VL7yDubRz97HMU37j2tj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@\u00c9oMick Impressionante nego chega a uma conclus\u00e3o por achismo a eu acho ent\u00e3o \u00e9 real com certeza",
          "textOriginal": "@\u00c9oMick Impressionante nego chega a uma conclus\u00e3o por achismo a eu acho ent\u00e3o \u00e9 real com certeza",
          "parentId": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnPTGhGoDn3rpIVJrrbhfCOWbXFO9XsDFEoAUaow=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXndu5-AzzG1wz22lxFJVOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXndu5-AzzG1wz22lxFJVOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-10T18:21:08Z",
          "updatedAt": "2020-04-10T18:21:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hj5c-oSAwl_CxQPX6VLD6tvq0Ag",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg.95VL7yDubRz97HMOD4pbVy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Denis Lima mesmo considerando a louca possibilidade de voc\u00ea estar correto, o v\u00edrus est\u00e1 aqui e se n\u00e3o for feito nada em 2 anos ele vai matar muita gente como j\u00e1 est\u00e1 matando , isso \u00e9 alarmismo?",
          "textOriginal": "@Denis Lima mesmo considerando a louca possibilidade de voc\u00ea estar correto, o v\u00edrus est\u00e1 aqui e se n\u00e3o for feito nada em 2 anos ele vai matar muita gente como j\u00e1 est\u00e1 matando , isso \u00e9 alarmismo?",
          "parentId": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnPTGhGoDn3rpIVJrrbhfCOWbXFO9XsDFEoAUaow=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXndu5-AzzG1wz22lxFJVOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXndu5-AzzG1wz22lxFJVOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-10T18:20:20Z",
          "updatedAt": "2020-04-10T18:20:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "a12FQe2RXaPU42lf3n0AtzHNstU",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg.95VL7yDubRz96OWNuNEZCe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cara eu t\u00f4 achando q essas \" mortes \" s\u00e3o fakes \nIsso tudo \u00e9 para controlar o povo",
          "textOriginal": "Cara eu t\u00f4 achando q essas \" mortes \" s\u00e3o fakes \nIsso tudo \u00e9 para controlar o povo",
          "parentId": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\u00c9oMick",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V_J7bC5OKhQxsfvIl5OB1IMGuoPmEX0AeyuhkeWe0SPf8DfdnHp0aU5pH2Xa21cEZh0pqoCL=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbneE5jwZiD2VgDRPm9kBVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbneE5jwZiD2VgDRPm9kBVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-19T16:30:58Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T16:30:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2qQxP8cgMabAlcdT4M_ZTdxctoA",
        "id": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg.95VL7yDubRz95WFLQNpxzw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu acho que \u00e9 muito alarmismo, essa porra vai se extinguir daqui 2 anos.",
          "textOriginal": "Eu acho que \u00e9 muito alarmismo, essa porra vai se extinguir daqui 2 anos.",
          "parentId": "UgwWh_2ce00OK4myoKt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Denis Lima",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSc5tFfawRF-RH6zi0ios7JMIIscuTesB8rNNTfwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA6QCLJtZyfYXPq-Ma6Uokg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA6QCLJtZyfYXPq-Ma6Uokg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T20:04:37Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T20:04:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "U__EgCsDoeOeAvV0Yw-lt8PXXak",
    "id": "UgxrSJDWUtmiD-mHzSl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qXH28078gAHXRj-MnMW5Qp7_pUw",
        "id": "UgxrSJDWUtmiD-mHzSl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "As decis\u00f5es erradas da OMS vem fazendo a institui\u00e7\u00e3o perder a credibilidade.",
          "textOriginal": "As decis\u00f5es erradas da OMS vem fazendo a institui\u00e7\u00e3o perder a credibilidade.",
          "authorDisplayName": "Andarilho Virtual",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQI8nx94lEh9vltruMdt91z_Rrc7WoI7MYMF24=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1-aj7NlEc3eOOfLEpPjxbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1-aj7NlEc3eOOfLEpPjxbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:29:31Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:29:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "08w5MDsebIMbCBDuZ5aqiTN18Lw",
    "id": "UgxfPO02jhK8AdBzmrF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "11xxHkZzEkAEuk3KnXcaBQyLY6c",
        "id": "UgxfPO02jhK8AdBzmrF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "BBC como sempre fazendo um jornalismo diferenciado.. eu amo demais!\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "BBC como sempre fazendo um jornalismo diferenciado.. eu amo demais!\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "joh fire",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHB6oXVRe0bi1tBGwcUPssAevuoeMDlqpDHg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC40uQzLiHfPbAj4upZdxfXA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC40uQzLiHfPbAj4upZdxfXA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:54:17Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:54:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-0TWI4zgnyI6agoyY4TzMedySrk",
    "id": "Ugz76X9SMyBEjcL6ym54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mEnjqKm2MWwOKAhnwBL5oNBdAQ4",
        "id": "Ugz76X9SMyBEjcL6ym54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Good work BBC !",
          "textOriginal": "Good work BBC !",
          "authorDisplayName": "Haroldo Rego",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQgDTXqKKz6hxY1U7id1KP0uJoGIJGs_xYiOR1Q-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClh5Umq5N3xPMTpNtIGuXvw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClh5Umq5N3xPMTpNtIGuXvw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T12:39:55Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T12:39:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jKrUIt8kFmBrJjkCPV66ykkbSno",
    "id": "Ugy4lfPoUROgR6EfFgN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LTKx7tHxCX0x-lS5u1nPsisWm-Y",
        "id": "Ugy4lfPoUROgR6EfFgN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Que Deus nos guarde .. ;s",
          "textOriginal": "Que Deus nos guarde .. ;s",
          "authorDisplayName": "Brenda & J\u00falio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQl_iQO0bX8naupGRqgkGC_rBnkaiVACMkNN796Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 32,
          "publishedAt": "2020-02-26T10:46:57Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T10:46:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Hnczz35E8VmShFSSGNeq91BmUIc",
        "id": "Ugy4lfPoUROgR6EfFgN4AaABAg.95VFWy-sPJm95ZIanyox3o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ou aguarde.",
          "textOriginal": "Ou aguarde.",
          "parentId": "Ugy4lfPoUROgR6EfFgN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "samara bloxgames",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/iGJEOkjPzz59NFfNNGaLlMqyohZ-ulb2kJUICd5-LT0_PjuoVE1SyMwbyWpeSU8MSPICrvTr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2hZb-EeY9r8WEMJxo8mPGA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2hZb-EeY9r8WEMJxo8mPGA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-28T00:30:47Z",
          "updatedAt": "2020-02-28T00:30:47Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kaTyWwQ8wRJSolXCgF15x0rz0HY",
    "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wm8slk0dZp6wNXt_Q0-eygDlAlo",
        "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "A letalidade do v\u00edrus \u00e9 similar ao da gripe comum, h\u00e1 muito barulho para pouca explos\u00e3o.\nAs v\u00edtimas eram em sua maioria pessoas idosas e/ou debilitadas.\nEsse clima de alarmismo \u00e9 parecido com o mesmo tipo como o das \"mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\" \ud83e\udd14",
          "textOriginal": "A letalidade do v\u00edrus \u00e9 similar ao da gripe comum, h\u00e1 muito barulho para pouca explos\u00e3o.\nAs v\u00edtimas eram em sua maioria pessoas idosas e/ou debilitadas.\nEsse clima de alarmismo \u00e9 parecido com o mesmo tipo como o das \"mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\" \ud83e\udd14",
          "authorDisplayName": "Kuragato Nakasa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToKGIrbcUJKGr6Nhd6J3xBKGDpmThLFpuvOqJv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqwNbolAayruS0eg15Nb3WA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqwNbolAayruS0eg15Nb3WA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T17:57:55Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T17:57:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kRzfLcaVh5dEEtXgOVE3NegvLlI",
        "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg.95W0qQLiGSm96GuLzVQ6yi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@lucio sales No hemisf\u00e9rio sul o risco \u00e9 infinitamente menor devido a temperatura nessa \u00e9poca do ano, tudo terrorismo da m\u00eddia para derrubar a economia brasileira e prejudicar o governo.",
          "textOriginal": "@lucio sales No hemisf\u00e9rio sul o risco \u00e9 infinitamente menor devido a temperatura nessa \u00e9poca do ano, tudo terrorismo da m\u00eddia para derrubar a economia brasileira e prejudicar o governo.",
          "parentId": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kuragato Nakasa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLToKGIrbcUJKGr6Nhd6J3xBKGDpmThLFpuvOqJv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqwNbolAayruS0eg15Nb3WA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqwNbolAayruS0eg15Nb3WA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-16T17:35:14Z",
          "updatedAt": "2020-03-16T17:35:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lOzAcVoVAEKo_qySjHChbJ1uxP4",
        "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg.95W0qQLiGSm96GhWKb0KVL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A taxa de mortalidade de uma gripe comun e de 0,5% e o coronavirus na italia esta em 7%",
          "textOriginal": "A taxa de mortalidade de uma gripe comun e de 0,5% e o coronavirus na italia esta em 7%",
          "parentId": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "lucio sales",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVaOGX-7K4x1na3cuNlhlveGtkGTK1IgOXxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-16T15:43:03Z",
          "updatedAt": "2020-03-16T15:43:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v-RbIVVzkTRUxTbVrIL2WVyJ7tk",
        "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg.95W0qQLiGSm960yq9WpxNf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Na verdade \u00e9 pessoas acima de 50 que entra nos grupos de riscos para nos que nao somos idosos sem problemas, a preucupa\u00e7ao e nossos pais",
          "textOriginal": "Na verdade \u00e9 pessoas acima de 50 que entra nos grupos de riscos para nos que nao somos idosos sem problemas, a preucupa\u00e7ao e nossos pais",
          "parentId": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "lucio sales",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVaOGX-7K4x1na3cuNlhlveGtkGTK1IgOXxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-10T13:06:36Z",
          "updatedAt": "2020-03-10T13:06:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lSjBGiT0wuKtZztNg8ZnQo7cqhk",
        "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg.95W0qQLiGSm95dmr7cOTaV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade, alarmismo pra m\u00eddia vender not\u00edcia \nAfinal, o que importa \u00e9 o lucro",
          "textOriginal": "Verdade, alarmismo pra m\u00eddia vender not\u00edcia \nAfinal, o que importa \u00e9 o lucro",
          "parentId": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\u0431\u0435\u0437 \u0431\u043e\u043b\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0436\u0430\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/PLaaTBeCG7cKP7YZqwFmO1EhRm-ULOtINgVQ3ENhgdSS151miZoadJ0flbpBVb65mlqLqrKW6BE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXVw9F93MjYB-Ni-YN2nR9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXVw9F93MjYB-Ni-YN2nR9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-01T03:40:06Z",
          "updatedAt": "2020-03-01T03:40:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M3MvDzQME4MbV7Lvxel09i0Oo7A",
        "id": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg.95W0qQLiGSm95dmoYBsPk7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quanto alarmismo, kids.\nGripe comum mata 500 mil por ano e nada muda\nAt\u00e9 hoje tuberculose mata milhares e nada mudou\nGases que escapam de ind\u00fastrias e carros matam mais que esse corona markenting e nada muda at\u00e9 hoje, e pelo jeito nem vai mudar",
          "textOriginal": "Quanto alarmismo, kids.\nGripe comum mata 500 mil por ano e nada muda\nAt\u00e9 hoje tuberculose mata milhares e nada mudou\nGases que escapam de ind\u00fastrias e carros matam mais que esse corona markenting e nada muda at\u00e9 hoje, e pelo jeito nem vai mudar",
          "parentId": "UgxOyEnVeJdEECmzpjh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\u0431\u0435\u0437 \u0431\u043e\u043b\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0436\u0430\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/PLaaTBeCG7cKP7YZqwFmO1EhRm-ULOtINgVQ3ENhgdSS151miZoadJ0flbpBVb65mlqLqrKW6BE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXVw9F93MjYB-Ni-YN2nR9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXVw9F93MjYB-Ni-YN2nR9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-01T03:39:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-01T03:39:45Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "4e8VqhU5ifyp0UgJAJHlqjme7-Q",
    "id": "Ugz8kPE0q9Ki7XyGrG14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_Z_tHX__L_K1CV-kiMSZ9PyQjUk",
        "id": "Ugz8kPE0q9Ki7XyGrG14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Em mar\u00e7o j\u00e1 \u00e9 considerado pandemia, os casos est\u00e3o subindo muito a cada dia",
          "textOriginal": "Em mar\u00e7o j\u00e1 \u00e9 considerado pandemia, os casos est\u00e3o subindo muito a cada dia",
          "authorDisplayName": "julia6",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVbUrJ6Wuh1yInMOo2Wz8yKpPi3lFFrSekmyiB=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg_O9l_A7Ic-lDXa8IlcfFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCg_O9l_A7Ic-lDXa8IlcfFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-16T19:56:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-16T19:56:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3OBQ3HDA3rUREByllrBXo4prAhg",
    "id": "UgysCFqfN5cLBVz1w3p4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "w5qAfQbS5y6RBhbFrppORV1YUPg",
        "id": "UgysCFqfN5cLBVz1w3p4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Obrigado governo brasileiro, por aparentemente n\u00e3o ter uma estrat\u00e9gia pra lidar com esse v\u00edrus, e obrigado por n\u00e3o colocar essas pessoas que vieram da Italia em quarentena como os outros paises, obrigado e parece que \u00e9 uma boas vindas ao Corona no Brasil!",
          "textOriginal": "Obrigado governo brasileiro, por aparentemente n\u00e3o ter uma estrat\u00e9gia pra lidar com esse v\u00edrus, e obrigado por n\u00e3o colocar essas pessoas que vieram da Italia em quarentena como os outros paises, obrigado e parece que \u00e9 uma boas vindas ao Corona no Brasil!",
          "authorDisplayName": "Jacobss Wert",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTz2q_EDuwujoLOyDbwHxnZes1Zcx5MPGBvX9IU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrjb796Cl8XVrpQvIPnQ4mg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrjb796Cl8XVrpQvIPnQ4mg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T19:56:06Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T19:56:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hJFOiIturefQxGdv47zva3AJzco",
    "id": "UgybHHYtZqPNXblHYwF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Qukml1P4R4Njo4mr613m1JKMCzg",
        "id": "UgybHHYtZqPNXblHYwF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "BBC Brasil est\u00e1 de parab\u00e9ns... O \u00fanico meio jornalistico falando sobre o que interessa. O resto s\u00f3 fala de pol\u00edtica, Big brother e carnaval.",
          "textOriginal": "BBC Brasil est\u00e1 de parab\u00e9ns... O \u00fanico meio jornalistico falando sobre o que interessa. O resto s\u00f3 fala de pol\u00edtica, Big brother e carnaval.",
          "authorDisplayName": "Fabricio Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRliRLlMa4ysZp6AzcyHn3Nz_eBuZTOxD3jv-y92jA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCj9zFxhk6jRofysCLnYhEvg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCj9zFxhk6jRofysCLnYhEvg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T18:29:32Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T18:29:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "AGpZQnL0PYnekQgDZQsRRxjV8PE",
    "id": "Ugz4OF9S_7-lwd8bgyx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kN9jb1t_RQz7xzjdyjlbG9Bu0VA",
        "id": "Ugz4OF9S_7-lwd8bgyx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "O covid 19 amigos requer um sistema sa\u00fade muito forte sobre a sua mortalidade eu j\u00e1 expliquei em artigos mas muito das pessoas n\u00e3o entende a mortalidade em casos graves \u00e9 alta isto nas pessoas que ficam na UTI ou cuidados intensivos a sua mortalidade \u00e9 alta",
          "textOriginal": "O covid 19 amigos requer um sistema sa\u00fade muito forte sobre a sua mortalidade eu j\u00e1 expliquei em artigos mas muito das pessoas n\u00e3o entende a mortalidade em casos graves \u00e9 alta isto nas pessoas que ficam na UTI ou cuidados intensivos a sua mortalidade \u00e9 alta",
          "authorDisplayName": "Laureano Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5ASMJToaFsSfsQssFNDrsLRzXUCrW-x66btDEmQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3V4CQ8DMBiMXtnheJPu1gQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3V4CQ8DMBiMXtnheJPu1gQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:48:09Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:48:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Jv7NeU65ljc2yb9OyTsf8WUj-_s",
        "id": "Ugz4OF9S_7-lwd8bgyx4AaABAg.95VMXA5QkTO9LjptZMoC3c",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lucas Munhoz errado, depois de um ano de pandemia descobrimos que mata muitos jovens tb",
          "textOriginal": "@Lucas Munhoz errado, depois de um ano de pandemia descobrimos que mata muitos jovens tb",
          "parentId": "Ugz4OF9S_7-lwd8bgyx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alessandro Guedes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSL83Is-VGaPBqtep61nuc9vDXCPpHIDm6DXVx4gg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLmBITmMUFfZfeQ4p6mDg1Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLmBITmMUFfZfeQ4p6mDg1Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-05T04:24:24Z",
          "updatedAt": "2021-04-05T04:24:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YZDV5o7MuYRsrPNJHNCluElCpZM",
        "id": "Ugz4OF9S_7-lwd8bgyx4AaABAg.95VMXA5QkTO98gRtCUBVuz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Gripe espanhola sofria muta\u00e7\u00e3o alta para se tornar mais letal que coronav\u00edrus e conseguiu matar 50 milh\u00f5es de pessoa em 1918, disparou muito a mortalidade. Coronavirus s\u00f3 mata idosos e nada mais",
          "textOriginal": "Gripe espanhola sofria muta\u00e7\u00e3o alta para se tornar mais letal que coronav\u00edrus e conseguiu matar 50 milh\u00f5es de pessoa em 1918, disparou muito a mortalidade. Coronavirus s\u00f3 mata idosos e nada mais",
          "parentId": "Ugz4OF9S_7-lwd8bgyx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Munhoz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRw7D_scPBSq-rKIUQrM8zjXgNzrvjwK58LZQkX5A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrdnAobC4j4Yj1iTDP3TuGA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrdnAobC4j4Yj1iTDP3TuGA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-05-15T18:00:03Z",
          "updatedAt": "2020-05-15T18:00:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "TJMqGf7gS9qEZIUW6d8p1k2krMk",
    "id": "UgxIDGckoBHEhV9RnY94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RJOm2hb8GKeFeQVK8_-qD0BYuZE",
        "id": "UgxIDGckoBHEhV9RnY94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Espero que encontrem a vacina pra esse virus o mais rapido possivel, se nao fosse a vacina o avan\u00e7o da gripe suina seria bem maior e o numero de mortos tambem, foi a vacina\u00e7ao que freiou a gripe suina e outras gripes dos ultimos tempos",
          "textOriginal": "Espero que encontrem a vacina pra esse virus o mais rapido possivel, se nao fosse a vacina o avan\u00e7o da gripe suina seria bem maior e o numero de mortos tambem, foi a vacina\u00e7ao que freiou a gripe suina e outras gripes dos ultimos tempos",
          "authorDisplayName": "lucio sales",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVaOGX-7K4x1na3cuNlhlveGtkGTK1IgOXxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-10T13:12:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-10T13:13:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cN5_wYpa8Xm24d4ffAwoFalTo_A",
    "id": "Ugx4m3-EdI39Ipy766N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-VUYDKT10ajUxJseVk07uc-UraI",
        "id": "Ugx4m3-EdI39Ipy766N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Essa m\u00fasica de tens\u00e3o e complicado mas muito boa \ud83d\ude05",
          "textOriginal": "Essa m\u00fasica de tens\u00e3o e complicado mas muito boa \ud83d\ude05",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Batista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEa36XrcKvuWtKgACvHocHItT-CpF0Keu_PCC7328=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7VNVBXEntsVs4_HyhABstw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7VNVBXEntsVs4_HyhABstw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 29,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:30:54Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:30:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "eK7z2YD0O7eTCpbLxuYZKSQnSbc",
    "id": "UgzqBH9CZ13zgVI1V3B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GBSJYAjzzwC4yY7kVGHRGsxN2hE",
        "id": "UgzqBH9CZ13zgVI1V3B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "as pandemias anteriores e comparar a pandemia atual (Covid\u2013 19).\n\nalgu\u00e9m me ajuda nessa pergunta !",
          "textOriginal": "as pandemias anteriores e comparar a pandemia atual (Covid\u2013 19).\n\nalgu\u00e9m me ajuda nessa pergunta !",
          "authorDisplayName": "isa dias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT5iGYkHh1bv1-nk0kQa0UcbVhaL9X-QLSHqI9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmaJPBacMNWldUS1TRcPz_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmaJPBacMNWldUS1TRcPz_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-01T00:28:49Z",
          "updatedAt": "2020-04-01T00:28:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6jI8zIRRYbqWmIE7NwY4SPMOkKo",
        "id": "UgzqBH9CZ13zgVI1V3B4AaABAg.96tGbBpwyNe975tCNYetj7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Douglas Migotto ...",
          "textOriginal": "@Douglas Migotto ...",
          "parentId": "UgzqBH9CZ13zgVI1V3B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_NaWGYmf4WwtgkXapd5MgZRpX6nBUttn1M518QzuGa-TJG6E313KhfiEhcWI9Qdf8SKOTC8Bfw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaF0A2lLf0oSqz6yND6n3Pw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaF0A2lLf0oSqz6yND6n3Pw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-06T07:24:56Z",
          "updatedAt": "2020-04-06T07:24:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cmQ5E1Dg_S1l9JrqNhI17_5dPn0",
        "id": "UgzqBH9CZ13zgVI1V3B4AaABAg.96tGbBpwyNe96zsDNAStUP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sim \u00e9 pra alertar a popula\u00e7\u00e3o menos esclarecida que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha!!\nEstude sobre a gripe espanhola que na \u00e9poca tamb\u00e9m foi menosprezado e veja o que aconteceu.\nA hist\u00f3ria se repete em ciclos, mas o povo n\u00e3o aprende!",
          "textOriginal": "Sim \u00e9 pra alertar a popula\u00e7\u00e3o menos esclarecida que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha!!\nEstude sobre a gripe espanhola que na \u00e9poca tamb\u00e9m foi menosprezado e veja o que aconteceu.\nA hist\u00f3ria se repete em ciclos, mas o povo n\u00e3o aprende!",
          "parentId": "UgzqBH9CZ13zgVI1V3B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Douglas Migotto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQjhiTWHAUCUZog-XUl8tUgsSuxgYg6CrXwHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHfXmLGz782U4s5sd93NkrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHfXmLGz782U4s5sd93NkrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-03T14:01:39Z",
          "updatedAt": "2020-04-03T14:01:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RuztTg3wHK7jqVUYHb2YRab06rY",
    "id": "Ugwcm5ZdZ9YFSceB-2R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7NaOKr7TkKQ8umoOQUZF9KGHCcg",
        "id": "Ugwcm5ZdZ9YFSceB-2R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Cara, e agora t\u00e1 aqui no Brasil!",
          "textOriginal": "Cara, e agora t\u00e1 aqui no Brasil!",
          "authorDisplayName": "Lucas Almeida \u246f",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRY5RlC7puMqXkQaEL7hc-hNvFHhR2bsOC5hkRd4w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6pvUaqoygHVwjVfzC1N3Zw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6pvUaqoygHVwjVfzC1N3Zw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-02-26T15:28:31Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T15:28:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Zr1fAxQI2bA0Nfos4sV4v964LT8",
    "id": "UgwOwDuiqTkjtBO2Ctd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3LHr210ZRgLK_1e--3C8uF9m4Bs",
        "id": "UgwOwDuiqTkjtBO2Ctd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "S\u00f3 depois do carnaval n\u00e9 , porque s\u00f3 voltaram a falar sobre isso depois do carnaval ??....vcs n\u00e3o v\u00e3o pro c\u00e9u !!",
          "textOriginal": "S\u00f3 depois do carnaval n\u00e9 , porque s\u00f3 voltaram a falar sobre isso depois do carnaval ??....vcs n\u00e3o v\u00e3o pro c\u00e9u !!",
          "authorDisplayName": "joel joel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSw8--gDrWXjopxVd6rF4uSvm0UyY5gmIRtjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ58uPPAoK6DH3JRHphjrOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ58uPPAoK6DH3JRHphjrOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:57:43Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:57:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EXtfSSsid4DDhwPy1S4uLly5SXk",
    "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4FundPrAKJjevz0wixFV6vW2Uug",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Salvem suas almas ... Pois eis a\u00ed o Apocalipse .... ><",
          "textOriginal": "Salvem suas almas ... Pois eis a\u00ed o Apocalipse .... ><",
          "authorDisplayName": "Brenda & J\u00falio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQl_iQO0bX8naupGRqgkGC_rBnkaiVACMkNN796Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-02-26T10:47:32Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T10:47:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "D7wk2dr28QwcdMJYAhW9Y1G9BJQ",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg.95VFaEApNHh95VXW6Jb_JL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Brenda & J\u00falio Desculpe se pareci grosseira, enfim respeito a sua opini\u00e3o.",
          "textOriginal": "@Brenda & J\u00falio Desculpe se pareci grosseira, enfim respeito a sua opini\u00e3o.",
          "parentId": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ednara Emilly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSVxBcXFU79BUOy2fcoofVMHxevgl1JByQwFYo9Yw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_V80zpDvj1acMkm99sxbyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_V80zpDvj1acMkm99sxbyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:24:07Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:24:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iG0sX5gorNjGCYNAk-jt13O8boE",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg.95VFaEApNHh95VVzTGa5lA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ednara Emilly S\u00f3 Deus que pode julgar... N\u00e3o estou atacando ningu\u00e9m nem condenando ningu\u00e9m ok ?",
          "textOriginal": "@Ednara Emilly S\u00f3 Deus que pode julgar... N\u00e3o estou atacando ningu\u00e9m nem condenando ningu\u00e9m ok ?",
          "parentId": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Brenda & J\u00falio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQl_iQO0bX8naupGRqgkGC_rBnkaiVACMkNN796Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:10:47Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:10:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_GHWoHR2GqYlbv1oTH7y8li0T98",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg.95VFaEApNHh95VTu5Xi7rR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Brenda & J\u00falio e aqueles q s\u00e3o de outra religi\u00e3o? Msm sendo boas pessoas v\u00e3o td pro inferno pq n foi batizado? E os pastores ped\u00f3filos e etc q foram batizados e cr\u00eaem v\u00e3o pro c\u00e9u? Pra mim ter bondade no cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 o suficiente.",
          "textOriginal": "@Brenda & J\u00falio e aqueles q s\u00e3o de outra religi\u00e3o? Msm sendo boas pessoas v\u00e3o td pro inferno pq n foi batizado? E os pastores ped\u00f3filos e etc q foram batizados e cr\u00eaem v\u00e3o pro c\u00e9u? Pra mim ter bondade no cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 o suficiente.",
          "parentId": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ednara Emilly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSVxBcXFU79BUOy2fcoofVMHxevgl1JByQwFYo9Yw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_V80zpDvj1acMkm99sxbyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_V80zpDvj1acMkm99sxbyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T12:52:35Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T12:52:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-ofEOVukw6RpTmS4Vn4dbWwmHpE",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg.95VFaEApNHh95VT_qadZJa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edgar Matheus Todo que crer e for batizado ser\u00e1 salvo.. ^^",
          "textOriginal": "@Edgar Matheus Todo que crer e for batizado ser\u00e1 salvo.. ^^",
          "parentId": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Brenda & J\u00falio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQl_iQO0bX8naupGRqgkGC_rBnkaiVACMkNN796Uw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqiaagPAwDXwymxhxGjmX8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T12:49:49Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T12:49:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RbK5c34rNQpDNYBBu9P5iyZJNmA",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg.95VFaEApNHh95VJbzTSn-9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edgar Matheus pura verdade, tudo o q acontece tem gente q j\u00e1 diz q o mundo vai se acabar, peste negra, gripe espanhola como foi dito no v\u00eddeo, o corona tem taxa de mortalidade de 2% sendo menos agressiva doq as demais.",
          "textOriginal": "@Edgar Matheus pura verdade, tudo o q acontece tem gente q j\u00e1 diz q o mundo vai se acabar, peste negra, gripe espanhola como foi dito no v\u00eddeo, o corona tem taxa de mortalidade de 2% sendo menos agressiva doq as demais.",
          "parentId": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ednara Emilly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSVxBcXFU79BUOy2fcoofVMHxevgl1JByQwFYo9Yw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_V80zpDvj1acMkm99sxbyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_V80zpDvj1acMkm99sxbyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:22:43Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:22:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2NMbwm1ptR4A0c5Mst_osIVVBZs",
        "id": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg.95VFaEApNHh95VH2kQ-MIP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Como tu vai salvar a tua? O mundo n\u00e3o se acabou na segunda guerra nem na peste negra, n\u00e3o vai ser agora n\u00e9..",
          "textOriginal": "Como tu vai salvar a tua? O mundo n\u00e3o se acabou na segunda guerra nem na peste negra, n\u00e3o vai ser agora n\u00e9..",
          "parentId": "Ugz9fXrmyRUZ7KTPLPp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edgar Matheus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0XF_9kRM6_fnRxhxx2tf_jE1WU6SZSdl9YmnTPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqSHiLiz0HjJz_ACvCtzItw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqSHiLiz0HjJz_ACvCtzItw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:00:18Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:00:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "g_MJhTMLVsyeaKRiQgK_ylnxlt8",
    "id": "Ugww8fZZhsEQNYvFnqV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NPu7YT_Zn8vm8oGbEOe0DUpBB5M",
        "id": "Ugww8fZZhsEQNYvFnqV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "o v\u00eddeo no final parece at\u00e9 o cal\u00e7ad\u00e3o de cg",
          "textOriginal": "o v\u00eddeo no final parece at\u00e9 o cal\u00e7ad\u00e3o de cg",
          "authorDisplayName": "Maria Fernanda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTljnFuL0KIIlmD2QyQOPNoJX-XDwnfI3WEyO-zPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRbELhO0-2iKyml4eC6hfCw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRbELhO0-2iKyml4eC6hfCw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-09T18:13:56Z",
          "updatedAt": "2020-04-09T18:13:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Aw5MjSvnAl8KRNYqif5DXmZzon4",
    "id": "UgwyJwHL4TJpbR7mhAN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GRCc6_u5HVs1-kTM953gITUQZvI",
        "id": "UgwyJwHL4TJpbR7mhAN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Pra mim. Bombas biol\u00f3gicas...",
          "textOriginal": "Pra mim. Bombas biol\u00f3gicas...",
          "authorDisplayName": "Oliney Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSHK648p49XLggIozaljgUtZpWe4AWRuj9M79xCECg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChA_clZ8y7tY6VyLDg7mKLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChA_clZ8y7tY6VyLDg7mKLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T10:57:11Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T10:57:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yo4L_RXc2qdhir5ivnIf9UI0nQU",
        "id": "UgwyJwHL4TJpbR7mhAN4AaABAg.95VGgxFt83K962ZxcRLTKI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Leia sobre a gripe espanhola de 1918.",
          "textOriginal": "Leia sobre a gripe espanhola de 1918.",
          "parentId": "UgwyJwHL4TJpbR7mhAN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maria Tereza de Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS1Zq5IfS-2GGZf_hCQgIovDXVJzkKAJTExEg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmD3L6fqeiLW0Gx735v90Vg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmD3L6fqeiLW0Gx735v90Vg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-11T03:58:54Z",
          "updatedAt": "2020-03-11T03:58:54Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "PHWMlmE_IhGtM6Kx-QbuYeiM3Jk",
    "id": "Ugxs-_IjylX-ny4Ng2l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5KlNGwR3qdFBs3kH6mbxwDjQbSE",
        "id": "Ugxs-_IjylX-ny4Ng2l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Caix\u00e3o da Fema est\u00e3o ativos galera!!! o fim do mundo esta pr\u00f3ximo!!!",
          "textOriginal": "Caix\u00e3o da Fema est\u00e3o ativos galera!!! o fim do mundo esta pr\u00f3ximo!!!",
          "authorDisplayName": "Saviors GamePlay",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tjHGyv5HtwA11HLLRhoE0Yi_LpteFNeprXed__JA-bockCGcB8CckZ27Hgmi1dQLMJ6B1xgGkfE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt_AGSCEl0iScKopZIkOHrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt_AGSCEl0iScKopZIkOHrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T17:08:06Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T17:08:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r-099jH2V5t5hppFTwrCfLcMVkU",
    "id": "Ugzi9AbjkJyqEPoAftJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B5TO55OcwESaTESZNPNzOAqsmg8",
        "id": "Ugzi9AbjkJyqEPoAftJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Ainda bem q meu plano funerario t\u00e1 em dia, e o de vcs curtem aii",
          "textOriginal": "Ainda bem q meu plano funerario t\u00e1 em dia, e o de vcs curtem aii",
          "authorDisplayName": "Vanderson Martins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqxy7as7hUgBZwkdcDPLb5-HhUqTELGOu6fg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkF6uR5_vYqfnGStcyljydQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkF6uR5_vYqfnGStcyljydQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T14:10:03Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T14:10:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "X-qLdbbnHK-b5AYfN3Q41fXv4x4",
        "id": "Ugzi9AbjkJyqEPoAftJ4AaABAg.95VblUFDIeE95VtN2n9j1t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O meu tamb\u00e9m",
          "textOriginal": "O meu tamb\u00e9m",
          "parentId": "Ugzi9AbjkJyqEPoAftJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "mayckon lamim",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRgt4giCcYNK_qiHe7H-PhbYlw6JtIWhoTL_Oi0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYq2UHipg8hOKszFlgKkOcA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYq2UHipg8hOKszFlgKkOcA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T16:43:51Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T16:43:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6cKe9tdtMvHbOjrO0yyjtKekJLs",
    "id": "UgyGBu82cJWe8zG50tR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "q1RpdXyW2gUIzxWjcjpIkwwTleU",
        "id": "UgyGBu82cJWe8zG50tR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Fiz um meme de apenas 5 segundos sobre o coronavirus no carnaval, confiram l\u00e1...!!!",
          "textOriginal": "Fiz um meme de apenas 5 segundos sobre o coronavirus no carnaval, confiram l\u00e1...!!!",
          "authorDisplayName": "Kb\u00e7a",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHOsLdKd06sEbdHrg1ZNYh2hoE1vIeV99rVWkFhA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCv10CdYXvS4FiSlYryH7JAA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCv10CdYXvS4FiSlYryH7JAA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T10:59:27Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T10:59:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QmbuDPvyqyZEvcEYAeTM5AyerAU",
    "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uOUmXxCtVRCNeh2HMd3Tl6oj7ng",
        "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Com o corte de verbas que este governo fez em educa\u00e7\u00e3o e em \u00e1reas importantes de pesquia, as mortes aqui no Brasil n\u00e3o ser\u00e3o pelo v\u00edrus, e sim por neglig\u00eancia e incompet\u00eancia.\nO jeito \u00e9 torcer para que encontrem l\u00e1 fora uma sa\u00edda r\u00e1pida eficaz para o problema.",
          "textOriginal": "Com o corte de verbas que este governo fez em educa\u00e7\u00e3o e em \u00e1reas importantes de pesquia, as mortes aqui no Brasil n\u00e3o ser\u00e3o pelo v\u00edrus, e sim por neglig\u00eancia e incompet\u00eancia.\nO jeito \u00e9 torcer para que encontrem l\u00e1 fora uma sa\u00edda r\u00e1pida eficaz para o problema.",
          "authorDisplayName": "Tico Tres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTf0WWaOaq6Zq8wdZDjLrWzZmsrZ3jwPchFnXC_YQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqdC_ukHOHToxp-j3Tglhhw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqdC_ukHOHToxp-j3Tglhhw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-02-26T10:59:08Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T10:59:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AGBEWBfQ8es1MhK9RrTcLQqQWX0",
        "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg.95VGvAq-98_95VZAh_vAcE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Maycon Rebou\u00e7as Leal sim. Por isso que coloquei desde 1500. Por\u00e9m, pessoas como o o Tico, acham q o governo do PT \u00e9 mil maravilhas",
          "textOriginal": "@Maycon Rebou\u00e7as Leal sim. Por isso que coloquei desde 1500. Por\u00e9m, pessoas como o o Tico, acham q o governo do PT \u00e9 mil maravilhas",
          "parentId": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alquimista Kurumin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2FkSfTeG1et1oeQpCEc-8xIYm_wmxntETy0Df=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz7a0LjNb5ipm7Y5IkscP9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz7a0LjNb5ipm7Y5IkscP9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:38:40Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:38:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WgX9taKjo6r84ryzsnARrwVtECY",
        "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg.95VGvAq-98_95VQ817RYIw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Alquimista Kurumin concordo com vc!\n\nSe o governo do PT quisesse pessoas mais conscientes, teria investido na educa\u00e7\u00e3o com o objetivo de aumentar a consci\u00eancia do povo e n apenas o consumo.\n\nNessa l\u00f3gica, isso tbm vale para o governo Bolsonaro. Cortou verbas em educa\u00e7\u00e3o e s\u00f3 fala em mercado, consumo, etc...\n\nResumindo: Bolsonaro \u00e9 a vers\u00e3o da extrema direita do Lula e n quer consci\u00eancia do povo. Quer a burrice deles, para q nosso governo corrupto, continue fazendo as msms merdas! \n\nSimples assim! \ud83e\udd37",
          "textOriginal": "@Alquimista Kurumin concordo com vc!\n\nSe o governo do PT quisesse pessoas mais conscientes, teria investido na educa\u00e7\u00e3o com o objetivo de aumentar a consci\u00eancia do povo e n apenas o consumo.\n\nNessa l\u00f3gica, isso tbm vale para o governo Bolsonaro. Cortou verbas em educa\u00e7\u00e3o e s\u00f3 fala em mercado, consumo, etc...\n\nResumindo: Bolsonaro \u00e9 a vers\u00e3o da extrema direita do Lula e n quer consci\u00eancia do povo. Quer a burrice deles, para q nosso governo corrupto, continue fazendo as msms merdas! \n\nSimples assim! \ud83e\udd37",
          "parentId": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maycon Rebou\u00e7as Leal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTDbk_bCXkz-TdduUO-A0THAU-UJ-91NoxTtQLq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz0vLey3bMErpDr5bl8ZvNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz0vLey3bMErpDr5bl8ZvNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T12:19:40Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T12:19:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2y8rVQUHkNxO_v9UHM7-3b5drZ4",
        "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg.95VGvAq-98_95VMwv7aWaG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Alquimista Kurumin interessante como se deturpa a realidade... acorda, gado! Mimimi o Pt,  mimimi  o Lula,  mimimi a Dilma, mimimi comunismo! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
          "textOriginal": "@Alquimista Kurumin interessante como se deturpa a realidade... acorda, gado! Mimimi o Pt,  mimimi  o Lula,  mimimi a Dilma, mimimi comunismo! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
          "parentId": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Renato Azevedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRvn1FLy7z_bPF18iY2qjrdjumH5ATjMFu1yz2-kuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuFFIKKwBZYNTXClmKYSkaQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuFFIKKwBZYNTXClmKYSkaQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:51:48Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:52:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xv1e52zJtVe8X4iEWPbuwBggQxs",
        "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg.95VGvAq-98_95VMjuf48mN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Alquimista Kurumin ...",
          "textOriginal": "@Alquimista Kurumin ...",
          "parentId": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tico Tres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTf0WWaOaq6Zq8wdZDjLrWzZmsrZ3jwPchFnXC_YQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqdC_ukHOHToxp-j3Tglhhw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqdC_ukHOHToxp-j3Tglhhw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:50:01Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:50:01Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Flap-xIKQ2ExgK3sK0GH0hvIM4s",
        "id": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg.95VGvAq-98_95VJQbzuUgI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Rapaz, esse bagulho de educa\u00e7\u00e3o vem desde 1500, se o governo do PT quisesse melhorar a educa\u00e7\u00e3o, teria feito. \n\nO neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 enviar dinheiro, nas mudar como \u00e9 ensinando nas escolas. Atualmente, o pessoal s\u00f3 quer falar sobre g\u00eanero, comunismo/socialismo, ou outras paradas nava ver",
          "textOriginal": "Rapaz, esse bagulho de educa\u00e7\u00e3o vem desde 1500, se o governo do PT quisesse melhorar a educa\u00e7\u00e3o, teria feito. \n\nO neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 enviar dinheiro, nas mudar como \u00e9 ensinando nas escolas. Atualmente, o pessoal s\u00f3 quer falar sobre g\u00eanero, comunismo/socialismo, ou outras paradas nava ver",
          "parentId": "UgxSr4H208uACXWUEUp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alquimista Kurumin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT2FkSfTeG1et1oeQpCEc-8xIYm_wmxntETy0Df=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz7a0LjNb5ipm7Y5IkscP9g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz7a0LjNb5ipm7Y5IkscP9g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:21:02Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:21:02Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sbwQVEBlUfJCSlmcpAw8C3jDD9Y",
    "id": "UgwtTDr94AJXbhv3kH54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "11XGYHrtDiXSGmbt2oV2DJibsco",
        "id": "UgwtTDr94AJXbhv3kH54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Tudo isso por causa de uma bosta de um morcego",
          "textOriginal": "Tudo isso por causa de uma bosta de um morcego",
          "authorDisplayName": "The Luccaum",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRwOSVS0x1gGhO9wZ6uf2o0zwwO_C1-vxLze6pZ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsY5XARPYD4KS-aaTZsSwdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsY5XARPYD4KS-aaTZsSwdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T16:12:33Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T16:12:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uYW020kOdFlQTK70ZARRhN6X5Ng",
    "id": "UgwRmt61Zq3xy9VSNF54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "R2cwjzHKc8ZI9gzl_vjV1w9iTaE",
        "id": "UgwRmt61Zq3xy9VSNF54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "Enquanto isso, nosso Presidente fala bobagem na internet.",
          "textOriginal": "Enquanto isso, nosso Presidente fala bobagem na internet.",
          "authorDisplayName": "Pedro Pinheiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2eePkVY6nKgD22f4NqBdYhBPT_6RATmge_-m-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1Cfvt1jKn-p5W4f278iVcw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1Cfvt1jKn-p5W4f278iVcw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:06:09Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:06:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7QDiziU5kXSq-1ngd4yN7O4L4uk",
        "id": "UgwRmt61Zq3xy9VSNF54AaABAg.95VVSQq3sO696QsJj5EBMY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolfgang kkkkkk",
          "textOriginal": "@Wolfgang kkkkkk",
          "parentId": "UgwRmt61Zq3xy9VSNF54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nothing",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Ue7Ccc6X_Y81DNK_-rBVBApBoZI1Msni-NYzJPaYHA0etWDpA2DNn7PDPE9ZnE3VfJJGA4Be6hg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6z0Y0X_WYh4OcDkc0BqfPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6z0Y0X_WYh4OcDkc0BqfPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-20T14:29:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-20T14:29:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GN3NrOJ9KCAbYDpULvOxQtxp4u4",
        "id": "UgwRmt61Zq3xy9VSNF54AaABAg.95VVSQq3sO695V_Jy9ZSoi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pega o v\u00edrus e passa pra ele",
          "textOriginal": "Pega o v\u00edrus e passa pra ele",
          "parentId": "UgwRmt61Zq3xy9VSNF54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Wolfgang",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTKUc4nZm9QzB7xOqpl6PhYdZTug_SJ10iQshF3gA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCb3-8z16e1Xm3X_YSxlwsfg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCb3-8z16e1Xm3X_YSxlwsfg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-02-26T13:48:40Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T13:48:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "PIED1mH2WM57Hd35hef-3CE0sIw",
    "id": "UgyVAlmOkj5Tjssu_Sh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "jiPDhhbm7lU",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mvWuzn9fjXhz5G_KjeoX6atsQ6I",
        "id": "UgyVAlmOkj5Tjssu_Sh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "jiPDhhbm7lU",
          "textDisplay": "\u00c9 s\u00f3 uma gripe",
          "textOriginal": "\u00c9 s\u00f3 uma gripe",
          "authorDisplayName": "Renato Nascimento",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGxuYKXrN8gisDFWXxMGqYjkhOh8jBDDfvHohOVpw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIKtXF21PmOm6xhMrrvPlhA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIKtXF21PmOm6xhMrrvPlhA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-02-26T11:46:41Z",
          "updatedAt": "2020-02-26T11:46:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "p49uyroQgf43eqf5zRa3WV9y2G8",
        "id": "UgyVAlmOkj5Tjssu_Sh4AaABAg.95VMMQ7vt-p960zDA3miZ5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A gripe espanhola de 1918 era so uma gripe tambem",
          "textOriginal": "A gripe espanhola de 1918 era so uma gripe tambem",
          "parentId": "UgyVAlmOkj5Tjssu_Sh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "lucio sales",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVaOGX-7K4x1na3cuNlhlveGtkGTK1IgOXxA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtxuXr9m_c3iwPVHsnmg1_Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-10T13:09:52Z",
          "updatedAt": "2020-03-10T13:09:52Z"
        }
      }
    ]
  }
]