[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "NiM6D44R1ww9w-XLjhS2kwB-zHU",
    "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bXxHia90orIUMnOArEFmJHthBvE",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Mas se o consumo dom\u00e9stico de eletricidade aumentou, o consumo de eletricidade na ind\u00fastria e com\u00e9rcio diminu\u00edram, logo, n\u00e3o acredito que tenha um aumento t\u00e3o consider\u00e1vel de energia a ponto de ser um problema. Outro ponto, n\u00e3o houve somente uma redu\u00e7\u00e3o de material particulado, houve tamb\u00e9m uma redu\u00e7\u00e3o de gases do efeito estufa, ou seja, aumenta a incid\u00eancia de raios solares, mas diminuiu a quantidade de calor que fica retido na atmosfera.",
          "textOriginal": "Mas se o consumo dom\u00e9stico de eletricidade aumentou, o consumo de eletricidade na ind\u00fastria e com\u00e9rcio diminu\u00edram, logo, n\u00e3o acredito que tenha um aumento t\u00e3o consider\u00e1vel de energia a ponto de ser um problema. Outro ponto, n\u00e3o houve somente uma redu\u00e7\u00e3o de material particulado, houve tamb\u00e9m uma redu\u00e7\u00e3o de gases do efeito estufa, ou seja, aumenta a incid\u00eancia de raios solares, mas diminuiu a quantidade de calor que fica retido na atmosfera.",
          "authorDisplayName": "Maycon Poli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UEN4QO2-WLP5MklV-3WLvS4eCg4eSi2kqjLtew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 139,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:10:16Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:43:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Rc_5EnnKvKuZcsEWfDUHiP8e-kE",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf9KqfG73GmfN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "AUMENTOU SIM",
          "textOriginal": "AUMENTOU SIM",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Keviinson",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/LAF96Ri62CN5BDZup_DwyqmCU8BVt_QYRPro3cej2DODHim_XkEo_zkBKSrLT6L4mw1teGKC7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZy-C__thBJzYqzJEXMeeaA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZy-C__thBJzYqzJEXMeeaA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-03-13T23:34:47Z",
          "updatedAt": "2021-03-13T23:34:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bO_le2JzzjJGOduZ26-MM8oLomI",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97OyXAKTWbU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Galera \u00e9 bom lembrar que a ind\u00fastria n\u00e3o parou. O que parou foi o com\u00e9rcio. E o lixo e a luz que um ser humano produz e gasta em casa, ele produzia e gastava fora (no trabalho, na faculdade, escola etc). A \u00fanica que coisa que teve aumento consider\u00e1vel foi o lixo hospitalar. Que mat\u00e9ria ruinzinha....",
          "textOriginal": "Galera \u00e9 bom lembrar que a ind\u00fastria n\u00e3o parou. O que parou foi o com\u00e9rcio. E o lixo e a luz que um ser humano produz e gasta em casa, ele produzia e gastava fora (no trabalho, na faculdade, escola etc). A \u00fanica que coisa que teve aumento consider\u00e1vel foi o lixo hospitalar. Que mat\u00e9ria ruinzinha....",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mauro Medeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWzUwiG7cuq0ZUa9taxwkmE0Lrgxv1NvPbNapw6jI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-13T17:17:02Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T17:17:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4Pc7M0LSzBsl3v8cNxZvj3FUFrA",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MmguijMq-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkk essa foi a reportagem mais contraditoria q ja vi, falar q remover os poluentes prejudica o efeito estufa necessario kkkk, claro q efeito estufa \u00e9 essencia pra manter o calor do planeta, mas essa materia nada haver",
          "textOriginal": "Kkkk essa foi a reportagem mais contraditoria q ja vi, falar q remover os poluentes prejudica o efeito estufa necessario kkkk, claro q efeito estufa \u00e9 essencia pra manter o calor do planeta, mas essa materia nada haver",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "gabriel palmieri",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTMzhEWx8gajUfNTZVCZgN8dWDqvWGn2Ghg7g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLgJo-YTKGURtX_enHK77Vw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLgJo-YTKGURtX_enHK77Vw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-12T20:55:10Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T20:55:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LlWOzJgZl1MxUgV-aFqtAqhak_Q",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MKfj3D07i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "MAycon poli, podes crer, essa gente quer nos baralhar, mas o mundo est\u00e1 a acordar,",
          "textOriginal": "MAycon poli, podes crer, essa gente quer nos baralhar, mas o mundo est\u00e1 a acordar,",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mecia Duarte",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDhB0nchQBffzZVPReVlnOascnda-mGjAtZA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:41:36Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:41:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hNMZfMA4AeZU65KC83cVXNWNNLM",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MKQCtKF49",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Podez crer",
          "textOriginal": "Podez crer",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mecia Duarte",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDhB0nchQBffzZVPReVlnOascnda-mGjAtZA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:39:20Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:39:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-xedxam-kpOhnPwASojz_qrUiLk",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MIMdWw8XK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Guilherme Borges, exatamente, a ind\u00fastria \u00e9 o setor da economia que mais consome energia. Com rela\u00e7\u00e3o ao aumento de lixo hospitalar eu concordo.",
          "textOriginal": "@Guilherme Borges, exatamente, a ind\u00fastria \u00e9 o setor da economia que mais consome energia. Com rela\u00e7\u00e3o ao aumento de lixo hospitalar eu concordo.",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maycon Poli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UEN4QO2-WLP5MklV-3WLvS4eCg4eSi2kqjLtew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_xaEUeQXl6S_LkFILwy4ng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:21:23Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:21:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yqUtVUwWb20RCkGOh-nfoYQGIVc",
        "id": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg.97MH5HXvUCf97MHp8QAhG0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "pensei na mesma coisa. e a ind\u00fastria \u00e9 respons\u00e1vel por uma grande parcela  no uso das energias, ent\u00e3o imagino que deve compensar tamb\u00e9m. acho que o ponto de mais destaque \u00e9 o lixo caseiro mesmo, de fato deve aumentar",
          "textOriginal": "pensei na mesma coisa. e a ind\u00fastria \u00e9 respons\u00e1vel por uma grande parcela  no uso das energias, ent\u00e3o imagino que deve compensar tamb\u00e9m. acho que o ponto de mais destaque \u00e9 o lixo caseiro mesmo, de fato deve aumentar",
          "parentId": "UgzLCSP7gkGudT-AUD54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guilherme Borges",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRlt-0hfwxL4fkuiGjdygvAtNITP2lhFf7eg9I2dQk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX1x1MGOKOiZjxCSX7pebJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCX1x1MGOKOiZjxCSX7pebJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 20,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:16:40Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:16:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kxK0Zrm46r6LeRjttKBT4zq-I7E",
    "id": "Ugwow2aFH0bk7NT_f5R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B3c7fCQXd6E8Sd6fp92b0mQROwk",
        "id": "Ugwow2aFH0bk7NT_f5R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Gostaria que o conceito desse v\u00eddeo fosse revisto. V\u00eddeo est\u00e1 apresentando desinforma\u00e7\u00e3o, levando o expectador ao erro conceitual. \nAs part\u00edculas de polui\u00e7\u00e3o ( 2:24) na atmosfera realmente formam uma camada protetora, mas isso \u00e9 normal, chamamos de efeito estufa. O aumento do efeito estufa, produzindo o excesso de part\u00edculas \u00e9 ruim para o planeta, e isso sim a produ\u00e7\u00e3o fabril e a circula\u00e7\u00e3o humana provoca. A diminui\u00e7\u00e3o das atividades e a menor concentra\u00e7\u00e3o de part\u00edculas na atmosfera pode impactar positivamente para a n\u00e3o eleva\u00e7\u00e3o da temperatura da Terra. \nQuanto o aumento de uso de energia (1:55), tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 de todo verdade. As maiores utiliza\u00e7\u00f5es de energia s\u00e3o nas ind\u00fastrias/empresas, n\u00e3o podemos comprar o gasto industrial com o gasto dom\u00e9sticos, onde as pot\u00eancias  dos equipamentos s\u00e3o bem menores. Ainda mais quando quem paga a conta \u00e9 o propriet\u00e1rio do im\u00f3vel. Podemos fazer uma an\u00e1lise os das de fornecimento de energia, comparando o per\u00edodo anterior e durante o per\u00edodo da pandemia.\nPortanto, o v\u00eddeo apresenta equ\u00edvocos conceituais. N\u00e3o esperava um n\u00edvel t\u00e3o superficial em um assunto de tamanha relev\u00e2ncia.",
          "textOriginal": "Gostaria que o conceito desse v\u00eddeo fosse revisto. V\u00eddeo est\u00e1 apresentando desinforma\u00e7\u00e3o, levando o expectador ao erro conceitual. \nAs part\u00edculas de polui\u00e7\u00e3o ( 2:24) na atmosfera realmente formam uma camada protetora, mas isso \u00e9 normal, chamamos de efeito estufa. O aumento do efeito estufa, produzindo o excesso de part\u00edculas \u00e9 ruim para o planeta, e isso sim a produ\u00e7\u00e3o fabril e a circula\u00e7\u00e3o humana provoca. A diminui\u00e7\u00e3o das atividades e a menor concentra\u00e7\u00e3o de part\u00edculas na atmosfera pode impactar positivamente para a n\u00e3o eleva\u00e7\u00e3o da temperatura da Terra. \nQuanto o aumento de uso de energia (1:55), tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 de todo verdade. As maiores utiliza\u00e7\u00f5es de energia s\u00e3o nas ind\u00fastrias/empresas, n\u00e3o podemos comprar o gasto industrial com o gasto dom\u00e9sticos, onde as pot\u00eancias  dos equipamentos s\u00e3o bem menores. Ainda mais quando quem paga a conta \u00e9 o propriet\u00e1rio do im\u00f3vel. Podemos fazer uma an\u00e1lise os das de fornecimento de energia, comparando o per\u00edodo anterior e durante o per\u00edodo da pandemia.\nPortanto, o v\u00eddeo apresenta equ\u00edvocos conceituais. N\u00e3o esperava um n\u00edvel t\u00e3o superficial em um assunto de tamanha relev\u00e2ncia.",
          "authorDisplayName": "Paulo Roberto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRjn-2LL7V7M8DRAXAM0_fyUf4LrQc-ItW1UwteiCE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbh1BW0IBBgv2bdHIWnmNzQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbh1BW0IBBgv2bdHIWnmNzQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2020-04-12T20:04:17Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T20:04:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "spggl12aUIPUVlOAsztWOKix2Pg",
    "id": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "85rOcPvpRCr7QCGGkGip1FeT4Ik",
        "id": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "A polui\u00e7\u00e3o, a gan\u00e2ncia,a estupidez e a guerra, s\u00e3o as maiores amea\u00e7as ao planeta.",
          "textOriginal": "A polui\u00e7\u00e3o, a gan\u00e2ncia,a estupidez e a guerra, s\u00e3o as maiores amea\u00e7as ao planeta.",
          "authorDisplayName": "Asteroide Silverio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/23Ewyw-iHNLB1svZoM1wtI15cj_ZNb_i39la9GHTTO8C11TT8ZrCZ6sClmVRM74cZzUoeAWTdVc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYCB9Fnrz8KTtaTK6tXstMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYCB9Fnrz8KTtaTK6tXstMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 52,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:06:15Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:06:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0ankEQA1t2Lwo9dCvbcx2cnERwI",
        "id": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg.97MGcrk96tO97OxrYlijvC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@vini v\u00e1 te catar",
          "textOriginal": "@vini v\u00e1 te catar",
          "parentId": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Asteroide Silverio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/23Ewyw-iHNLB1svZoM1wtI15cj_ZNb_i39la9GHTTO8C11TT8ZrCZ6sClmVRM74cZzUoeAWTdVc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYCB9Fnrz8KTtaTK6tXstMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYCB9Fnrz8KTtaTK6tXstMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-13T17:11:13Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T17:11:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nK9rftGcqRzf3jhz5i1Z-fMz5Hs",
        "id": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg.97MGcrk96tO97MLc4iGK10",
        "snippet": {
          "textDisplay": "sarcasmo",
          "textOriginal": "sarcasmo",
          "parentId": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "vini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6uRnHXLGuNmDMqKgQuRu1uaX7U75Q54EUJ54=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnA0N9SQcEa0q_nzTSTaYCQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnA0N9SQcEa0q_nzTSTaYCQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:49:50Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:49:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Jh2T1zQRZpY1_nvASc5fUeP8bUc",
        "id": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg.97MGcrk96tO97MLb7BoSUz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "n\u00e3o, \u00e9 culpa do PT msm",
          "textOriginal": "n\u00e3o, \u00e9 culpa do PT msm",
          "parentId": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "vini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6uRnHXLGuNmDMqKgQuRu1uaX7U75Q54EUJ54=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnA0N9SQcEa0q_nzTSTaYCQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnA0N9SQcEa0q_nzTSTaYCQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:49:42Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:49:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IhfUjIBEd_2q1Ul8wpQw6lHXHYg",
        "id": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg.97MGcrk96tO97MKky6kGUt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Carlos vdd",
          "textOriginal": "Carlos vdd",
          "parentId": "Ugy71zGXKOL976GnYyl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paulo Roberto Almeida Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTFgmwMZMk2HxwIjktZjm1Wg2MUPD4F55Jx0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA-Z9vraw5hu852WQ-u5jnw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA-Z9vraw5hu852WQ-u5jnw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:42:19Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:42:19Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "C7ZEDpb6e_oWZzvxgjSYnmurIpc",
    "id": "Ugxe6wt0223SOuSQmYV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rQ0hvLgKKbK16qtJ3UlTqJlqn7Q",
        "id": "Ugxe6wt0223SOuSQmYV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Obrigada por todas as informa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sendo postadas BBC! 10!",
          "textOriginal": "Obrigada por todas as informa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sendo postadas BBC! 10!",
          "authorDisplayName": "Gabriela Risegato",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTX2EsLGOKSL8Iq73xVRq-J2qeny8NoiMh7A0T6v0s=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAb2t6yBnbpGX6n9hQtmkvQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAb2t6yBnbpGX6n9hQtmkvQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-16T19:02:52Z",
          "updatedAt": "2020-04-16T19:02:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RKg4nMtNpW9X4VZd4xKR8ZIepxo",
    "id": "Ugwu7DYoelY5c83SgI14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0TASVYejyWgbo7GG0rErfHqsRYY",
        "id": "Ugwu7DYoelY5c83SgI14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Enfim, a natureza sempre devolve aquilo que a gente entrega pra ela, veremos no isso tudo vai nos levar.",
          "textOriginal": "Enfim, a natureza sempre devolve aquilo que a gente entrega pra ela, veremos no isso tudo vai nos levar.",
          "authorDisplayName": "Magna Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQI7akIEOOnmcmsuWAmOxlA6d6p-fYuSXSyrU84=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqTaY7HdEFdnT2B6A6PzRgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqTaY7HdEFdnT2B6A6PzRgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-04-12T17:12:27Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T17:12:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VOepBBCuVCJptLqwu5hKi3AOZ20",
    "id": "Ugxll_dtnEnITU29MON4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gyM1otumVtSQrisnnaOM-BpFCGk",
        "id": "Ugxll_dtnEnITU29MON4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "23:59h - Os gases poluentes est\u00e3o causando o efeito estufa e destruindo a Terra.\n00:00h - Os gases poluentes formam uma camada protetora do planeta Terra.\nParab\u00e9ns aos envolvidos!",
          "textOriginal": "23:59h - Os gases poluentes est\u00e3o causando o efeito estufa e destruindo a Terra.\n00:00h - Os gases poluentes formam uma camada protetora do planeta Terra.\nParab\u00e9ns aos envolvidos!",
          "authorDisplayName": "JorgeDeCisne",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9uLr6HsxcJN5YDFobq6ap51p9aDH1sdD9tGW1YQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwTvFM9rLQJQB_CklYUuz2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwTvFM9rLQJQB_CklYUuz2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-08-12T04:57:38Z",
          "updatedAt": "2020-08-12T04:57:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sPKqacjAEIajNUqmsqF6-q69poI",
    "id": "Ugzbzszt9SA2ld71Mjd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ft5W1eWnTrYMI1w2V-F4ww3Uqco",
        "id": "Ugzbzszt9SA2ld71Mjd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns pelo papel pessimista! Sempre as coisas est\u00e3o ruins para a m\u00eddia. Deve ser porque n\u00e3o se vende not\u00edcias boas.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns pelo papel pessimista! Sempre as coisas est\u00e3o ruins para a m\u00eddia. Deve ser porque n\u00e3o se vende not\u00edcias boas.",
          "authorDisplayName": "Carlos M.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSkk2njRhEedgAZGwjnAKC966t4yUkJ2A-sUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg_mUpavZyL-bWmAMPl08aA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCg_mUpavZyL-bWmAMPl08aA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 54,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:55:21Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:55:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b_YYWN5CwdkxYJvYR-eSirkABDo",
        "id": "Ugzbzszt9SA2ld71Mjd4AaABAg.97MMFTYWLRB97N8f3jLiWI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "concordoo",
          "textOriginal": "concordoo",
          "parentId": "Ugzbzszt9SA2ld71Mjd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "isaac gabriel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTytYi8E3dlbsCcB-zylfhs5pzCGkmb9SNGsv85=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz9mr5dBfyjoaa78jqXJC4A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz9mr5dBfyjoaa78jqXJC4A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-13T00:15:53Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T00:15:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MmAwyu8B4NxNvR6zciBNZP-4UTU",
        "id": "Ugzbzszt9SA2ld71Mjd4AaABAg.97MMFTYWLRB97MwWNF18R4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 pq se trata basicamente, do que financia a m\u00eddia, O CAPITALISMO, ela n\u00e3o quer fim desse modelo, quem a financia \u00e9 quem ganha com o que ela transmite as pessoas.",
          "textOriginal": "\u00c9 pq se trata basicamente, do que financia a m\u00eddia, O CAPITALISMO, ela n\u00e3o quer fim desse modelo, quem a financia \u00e9 quem ganha com o que ela transmite as pessoas.",
          "parentId": "Ugzbzszt9SA2ld71Mjd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mateus Melo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ03ri-MFQYWn34qDnuRqDqzkO04ZxjdvwP0stGzg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7t1X5hVEdLuRiqHS3L8pGA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7t1X5hVEdLuRiqHS3L8pGA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-04-12T22:20:58Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T22:20:58Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zL4eXYr6bvT4i_wCPHwXoQYrMIc",
    "id": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Uk4ns2UMvTZK8vbFWi3uNtc3JsI",
        "id": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Gente algu\u00e9m me ajuda a entender esse v\u00eddeo, como assim a polui\u00e7\u00e3o protege a Terra;  a briga toda  sempre foi para pararmos de poluir\ud83e\udd14",
          "textOriginal": "Gente algu\u00e9m me ajuda a entender esse v\u00eddeo, como assim a polui\u00e7\u00e3o protege a Terra;  a briga toda  sempre foi para pararmos de poluir\ud83e\udd14",
          "authorDisplayName": "Thaina Barcellos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWUho1l-ZaMFicYCEPRBAKKCUK4PQ8l4P2C3uJWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7b9IqH9WUnY1p_9XmKG95Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7b9IqH9WUnY1p_9XmKG95Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 18,
          "publishedAt": "2020-04-12T18:01:27Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T18:01:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Oz2MWi4ARPSw1lmeMP3pEAD9Ib0",
        "id": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg.97MTo_nCH-h99lvpm39BGP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "eles n\u00e3o disseram isso. eles falaram que algumas particulas poluentes trazem beneficios, vai a entender que cria uma camada na terra que nos protege dos raios fortes do sol",
          "textOriginal": "eles n\u00e3o disseram isso. eles falaram que algumas particulas poluentes trazem beneficios, vai a entender que cria uma camada na terra que nos protege dos raios fortes do sol",
          "parentId": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg",
          "authorDisplayName": "lost",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjIll7tzhvhbuNBXoHS0zbZYDps5bDSIW8ozthtA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXUo4hD1koVUueJcH444kMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXUo4hD1koVUueJcH444kMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-06-11T17:38:03Z",
          "updatedAt": "2020-06-11T17:38:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Zu6y9OLQqQsdQJagYiUSkpJ41nA",
        "id": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg.97MTo_nCH-h97lUjrfZNQh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "V\u00e1 no primeiro coment\u00e1rio do v\u00eddeo l\u00e1 em cima do Daniel Andrade. L\u00e1 eu deixei a explica\u00e7\u00e3o. Ou procure sobre \"escurecimento global\".",
          "textOriginal": "V\u00e1 no primeiro coment\u00e1rio do v\u00eddeo l\u00e1 em cima do Daniel Andrade. L\u00e1 eu deixei a explica\u00e7\u00e3o. Ou procure sobre \"escurecimento global\".",
          "parentId": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-22T20:29:48Z",
          "updatedAt": "2020-04-22T20:29:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0JKz_boiLan67E51kVh9La1TWmA",
        "id": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg.97MTo_nCH-h97MaK6x_8ke",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Thaina tamb\u00e9m achei meio maluco!",
          "textOriginal": "Thaina tamb\u00e9m achei meio maluco!",
          "parentId": "UgxRlB5cQkI4GP3zNY94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sandra Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQpObQHRcZOle3tQGshMSDrMWmSy6X9nKsiTzlO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjvwM_dEN37m9DVLQMC0wTQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjvwM_dEN37m9DVLQMC0wTQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:07:03Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:07:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rUrsVQwOY1uA5UB8yWj6pDE68CI",
    "id": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OlLQiqpXr9Wy25sQc0-8W1jbKgE",
        "id": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "2:08 nada a ver... topo mundo sabe que os maiores consumidores de \u00e1gua e energia s\u00e3o as f\u00e1bricas... n\u00e3o tem nem compara\u00e7\u00e3o o uso di\u00e1rio de dezenas de f\u00e1bricas na cidade \u00e9 muito maior q os das resid\u00eancias juntos!",
          "textOriginal": "2:08 nada a ver... topo mundo sabe que os maiores consumidores de \u00e1gua e energia s\u00e3o as f\u00e1bricas... n\u00e3o tem nem compara\u00e7\u00e3o o uso di\u00e1rio de dezenas de f\u00e1bricas na cidade \u00e9 muito maior q os das resid\u00eancias juntos!",
          "authorDisplayName": "Leo M",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSp5RzaxAhOlG3GnI65N4QyKWBeW5jSpSN0Bag3hQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYdqu0POKHAEMsTvlNp-u3w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYdqu0POKHAEMsTvlNp-u3w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 120,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:42:47Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:42:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wT8ftP1kqbOZ5NA4uufVb1UFBzM",
        "id": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg.97MKoRYwfCi97MiAzX42jF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A galera ta dando muita confian\u00e7a pros v\u00eddeos desse canal sem analisar de fato o conte\u00fado.",
          "textOriginal": "A galera ta dando muita confian\u00e7a pros v\u00eddeos desse canal sem analisar de fato o conte\u00fado.",
          "parentId": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "laercio mafra",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTn0KysfNBRMMg7eRatZYkbbB1M9Fuwl5uLjU3nng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMmpfbtv5yNQA4nPqwDQMpg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCMmpfbtv5yNQA4nPqwDQMpg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-04-12T20:15:43Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T20:15:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3gC0e43K4Ltyp8YMZcVRrnEsah4",
        "id": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg.97MKoRYwfCi97Mb2KwdKkF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nossa n\u00e3o",
          "textOriginal": "Nossa n\u00e3o",
          "parentId": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vis\u00e3o Parcial 2.0",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTY8YDZysludlZfCiyEqwWi1_I7btT67ckN5OeYhQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtV6atwNJS7otOc8De3tDOQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtV6atwNJS7otOc8De3tDOQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:13:22Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:13:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wmviNIaIT3x3mPm39KZSbQDHpPU",
        "id": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg.97MKoRYwfCi97MSPQ_WWo4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O agroneg\u00f3cio tamb\u00e9m com a \u00e1gua, em um multiplicador de consumo muito maior e absurdo se comparado com resid\u00eancias",
          "textOriginal": "O agroneg\u00f3cio tamb\u00e9m com a \u00e1gua, em um multiplicador de consumo muito maior e absurdo se comparado com resid\u00eancias",
          "parentId": "Ugx8no3WSf5rmWpYeeB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Waslley Thomy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS98fkrUDnRyH1z_k1I_zzOC_d-BSKIVNNYXqoDZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdeoA4mkP87l0aHOElQ_dBg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdeoA4mkP87l0aHOElQ_dBg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 17,
          "publishedAt": "2020-04-12T17:49:08Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T17:49:08Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "c5xewiiRs8T9j-LdHx41hg_KxPo",
    "id": "UgwSpzHq-N6a7jAzDHN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CYxUfTJY1zNC9nBiu7hwbn40_Sk",
        "id": "UgwSpzHq-N6a7jAzDHN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Se algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida que n\u00e3o somos ningu\u00e9m perante \u00e0s for\u00e7as invis\u00edveis, nesse caso o Coronav\u00edrus. Acredito que na gera\u00e7\u00f5es futuras ainda vir\u00e3o outras, j\u00e1 tivemos a pandemia da peste negra que foi a mais devastadora e d\u00e9cadas depois a gripe espanhola,  hoje 2020 o protagonista \u00e9 o Coronav\u00edrus.",
          "textOriginal": "Se algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida que n\u00e3o somos ningu\u00e9m perante \u00e0s for\u00e7as invis\u00edveis, nesse caso o Coronav\u00edrus. Acredito que na gera\u00e7\u00f5es futuras ainda vir\u00e3o outras, j\u00e1 tivemos a pandemia da peste negra que foi a mais devastadora e d\u00e9cadas depois a gripe espanhola,  hoje 2020 o protagonista \u00e9 o Coronav\u00edrus.",
          "authorDisplayName": "Osmar Zambrin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nvmzuWdNhTIyugOFt-ex2aemOIAG4FQGx76jewbIi8OOYSbmm0iyVD5b8_lNVsIAH24LdmOZ-A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1ts1npCmkue6UZzgb7IUfQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1ts1npCmkue6UZzgb7IUfQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:33:13Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:36:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "tHSRXJKPPUDbGMMij8Pw9qAIvow",
    "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_2RD2M8INeyq2im3GlYdMr5x8j8",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Ent\u00e3o agora a polui\u00e7\u00e3o virou escudo? kkkkkkkk caramba hein...",
          "textOriginal": "Ent\u00e3o agora a polui\u00e7\u00e3o virou escudo? kkkkkkkk caramba hein...",
          "authorDisplayName": "Daniel Andrade",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTamwTFRazUxPdMdCl08W7z-LkXzyOI6KyK0mJSPw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsx1YE1f8fcU07KITiO4mKA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsx1YE1f8fcU07KITiO4mKA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 177,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:48:56Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:48:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 14,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "btFFRJiufzFJuyYG0A9okDnWswM",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97leIDebQz2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Jordan Poeck oi? QUE RID\u00cdCULO FALAR QUE SEM A POLUI\u00c7\u00c3O SERIA IMPOSS\u00cdVEL VIVER ANTES FOSSE FRIO DO QUE CALOR DEMAIS N\u00c3O ADIANTA OS DA ELITE S\u00d3 JUDIAM DA NATUREZA E AINDA DIZEM QUE \u00c9 BOM KKKKK VC ESTA MUITO EQUIVOCADA  V\u00e1 estudar por favor!!!!! A NATUREZA \u00c9 PERFEITA E PRONTO",
          "textOriginal": "Jordan Poeck oi? QUE RID\u00cdCULO FALAR QUE SEM A POLUI\u00c7\u00c3O SERIA IMPOSS\u00cdVEL VIVER ANTES FOSSE FRIO DO QUE CALOR DEMAIS N\u00c3O ADIANTA OS DA ELITE S\u00d3 JUDIAM DA NATUREZA E AINDA DIZEM QUE \u00c9 BOM KKKKK VC ESTA MUITO EQUIVOCADA  V\u00e1 estudar por favor!!!!! A NATUREZA \u00c9 PERFEITA E PRONTO",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bentinha silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_ajkhJrpWLzE3BgKnlRtHRZWt_yB_X7fG9VMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-22T22:02:00Z",
          "updatedAt": "2020-04-22T22:05:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HKKhPSVkA6HiT7KF6uSFgAZpSx0",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97lVXFArl0C",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas quanto mais lan\u00e7armos ma atmosfera, o aquecimento global (que \u00e9 diferente de efeito estufa) vai se intensificar ainda mais. Ent\u00e3o o certo \u00e9 n\u00e3o lan\u00e7armos mais poluentes na troposfera terrestre.",
          "textOriginal": "Mas quanto mais lan\u00e7armos ma atmosfera, o aquecimento global (que \u00e9 diferente de efeito estufa) vai se intensificar ainda mais. Ent\u00e3o o certo \u00e9 n\u00e3o lan\u00e7armos mais poluentes na troposfera terrestre.",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-22T20:36:40Z",
          "updatedAt": "2020-04-22T20:36:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "74y1LD4usOrLzBQlGfikW-UoVOA",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97lULk5dXWq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Com a diminui\u00e7\u00e3o desse fen\u00f4meno, com certeza o planeta ir\u00e1 aquecer muito mais com a falta desse \"combust\u00edvel\" para as nuvens. Por\u00e9m, n\u00e3o se enganem, os gases poluidores por s\u00ed s\u00f3 j\u00e1 aumentam a temperatura o planeta, mas tem esse lado \"bom\".",
          "textOriginal": "Com a diminui\u00e7\u00e3o desse fen\u00f4meno, com certeza o planeta ir\u00e1 aquecer muito mais com a falta desse \"combust\u00edvel\" para as nuvens. Por\u00e9m, n\u00e3o se enganem, os gases poluidores por s\u00ed s\u00f3 j\u00e1 aumentam a temperatura o planeta, mas tem esse lado \"bom\".",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-22T20:26:22Z",
          "updatedAt": "2020-04-22T20:26:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fMLzcCn8xi_T2jxbGbNSBYBkPKE",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97lTtU09XMQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Galera, eu sou estudante de Gest\u00e3o Ambiental, talvez eu consiga explicar para voc\u00eas. Esses gases do efeito estufa que s\u00e3o lan\u00e7ados na Atmosfera trazem diversos tipos de consequ\u00eancias para a nossa sa\u00fade e para o meio ambiente do planeta como sabemos, por\u00e9m, essas particulas de polui\u00e7\u00e3o tem uma caracteristica incomum, elas servem como refletoras de Raios Ultravioletas quando combinadas com as nuvens, mas como?As nuvens s\u00e3o formadas por n\u00facleos de condensa\u00e7\u00e3o com subst\u00e1ncias qu\u00edmicas(\u00e1gua principalmente em forma de vapor), junto com os gases poluidores(Di\u00f3xido de carbono, enxofre e g\u00e1s metano principalmente) por conta das atividades humanas(Queima de combustiveis f\u00f3sseis). Esses poluidores atribui para as  nuvens uma \"espelhagem\", tornando mais refletivas. Uma funcionalidade importante das nuvens \u00e9 refletir espec\u00edficos raios ultravioletas advindos do sol, e lan\u00e7ados de volta para o espa\u00e7o, mas est\u00e3o sendo potencializadas com a polui\u00e7\u00e3o, e isso causa um fen\u00f4meno chamado de \"ESCURECIMENTO GLOBAL\".",
          "textOriginal": "Galera, eu sou estudante de Gest\u00e3o Ambiental, talvez eu consiga explicar para voc\u00eas. Esses gases do efeito estufa que s\u00e3o lan\u00e7ados na Atmosfera trazem diversos tipos de consequ\u00eancias para a nossa sa\u00fade e para o meio ambiente do planeta como sabemos, por\u00e9m, essas particulas de polui\u00e7\u00e3o tem uma caracteristica incomum, elas servem como refletoras de Raios Ultravioletas quando combinadas com as nuvens, mas como?As nuvens s\u00e3o formadas por n\u00facleos de condensa\u00e7\u00e3o com subst\u00e1ncias qu\u00edmicas(\u00e1gua principalmente em forma de vapor), junto com os gases poluidores(Di\u00f3xido de carbono, enxofre e g\u00e1s metano principalmente) por conta das atividades humanas(Queima de combustiveis f\u00f3sseis). Esses poluidores atribui para as  nuvens uma \"espelhagem\", tornando mais refletivas. Uma funcionalidade importante das nuvens \u00e9 refletir espec\u00edficos raios ultravioletas advindos do sol, e lan\u00e7ados de volta para o espa\u00e7o, mas est\u00e3o sendo potencializadas com a polui\u00e7\u00e3o, e isso causa um fen\u00f4meno chamado de \"ESCURECIMENTO GLOBAL\".",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Cals",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9qfyFb2TVNZL8rgTq03TUYOwk63YD87HarrzDwy0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBZaVO_IAPTd8M_QJcx1Wtw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-22T20:22:22Z",
          "updatedAt": "2020-04-22T20:22:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rlbov1RhcjYuEjx21xrDblUgSQk",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97ZiClKSHgE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Achei uma piada desses cientistas kkkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "Achei uma piada desses cientistas kkkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bentinha silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_ajkhJrpWLzE3BgKnlRtHRZWt_yB_X7fG9VMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCe8WakBSzG6VTzs2MV4tm0A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-17T21:26:05Z",
          "updatedAt": "2020-04-17T21:26:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6gEw0E343UgG1xSYDLMONrmz-Yc",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97YtjjODPXy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkkkkkkk acho que sim n\u00e9! Pelo menos na opini\u00e3o deles!",
          "textOriginal": "Kkkkkkkkkkk acho que sim n\u00e9! Pelo menos na opini\u00e3o deles!",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Danielli Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSr0jOhs370CCt6j-l5avNeRoobxADmdkenetLp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrqoZE6xq03plXcog8z3CpQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrqoZE6xq03plXcog8z3CpQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-17T13:47:36Z",
          "updatedAt": "2020-04-17T13:47:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hpBZvHo6u2CxIv8XA77JSbH0z_o",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97R0w5a9ww1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jordan Poeck certo a sua resposta, agora vamos ao v\u00eddeo, eles disseram que part\u00edculas de carbono ajudam a proteger a terra do efeito dos raios solares, ou seja, uma m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o dos dados, j\u00e1 que todos sabemos que o excesso desses gases causam o efeito estufa, que \u00e9 o que vemos hoje, a fala ficou contradit\u00f3ria, (quer dizer que se n\u00e3o ouver seres humanos na terra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas continuar\u00e3o a acontecer?) em geral a BBC \u00e9 \u00f3tima, mais esse ponto do v\u00eddeo ficou bem burro..",
          "textOriginal": "@Jordan Poeck certo a sua resposta, agora vamos ao v\u00eddeo, eles disseram que part\u00edculas de carbono ajudam a proteger a terra do efeito dos raios solares, ou seja, uma m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o dos dados, j\u00e1 que todos sabemos que o excesso desses gases causam o efeito estufa, que \u00e9 o que vemos hoje, a fala ficou contradit\u00f3ria, (quer dizer que se n\u00e3o ouver seres humanos na terra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas continuar\u00e3o a acontecer?) em geral a BBC \u00e9 \u00f3tima, mais esse ponto do v\u00eddeo ficou bem burro..",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Yago Pagani",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTuvLgMYBJTYMQ_XI_GlYs1RN65rKdTiyfJimAyTZ4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChgKO-v4WvPI_gQ_GSOuwKg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChgKO-v4WvPI_gQ_GSOuwKg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-04-14T12:25:16Z",
          "updatedAt": "2020-04-14T12:26:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "W6b-1s3MaNRen71RBHwGlSUNP44",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97R0ohe4WU7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "KKKKK, eu ainda n\u00e3o consegui entender como antes da industrializa\u00e7\u00e3o em massa n\u00f3s viv\u00edamos ent\u00e3o",
          "textOriginal": "KKKKK, eu ainda n\u00e3o consegui entender como antes da industrializa\u00e7\u00e3o em massa n\u00f3s viv\u00edamos ent\u00e3o",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Johan Marcos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBxvNF7fs1K1FqLYR0H22D0GcqctCbAb4eAVY13w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJRgscMiLT1PmO8a0ceoxOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJRgscMiLT1PmO8a0ceoxOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-14T12:24:16Z",
          "updatedAt": "2020-04-14T12:24:16Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3IC4Iddc_udE04dn9eWw_kUUZOQ",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97P6VXa4jEK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ol\u00e1! Eu sou estudante de biologia e eu acho que posso ajudar a esclarecer. Isso diz respeito ao ciclo do carbono (ainda n\u00e3o estudei ele em detalhes, mas sei um pouco sobre).  Os raios solares, ao atingirem a Terra, seriam refletidos e todo o calor seria perdido para o espa\u00e7o. Entretanto, como h\u00e1 uma camada de g\u00e1s carb\u00f4nico (CO2) em volta da Terra, parte desses raios solares ficam retidos e n\u00e3o v\u00e3o para o espa\u00e7o. Esse efeito, chamado de efeito estufa, permite que a Terra seja aquecida. Sem o efeito estufa n\u00e3o seria poss\u00edvel vida (como conhecemos atualmente) na Terra porque seria frio de mais. O que deixaram mal explicado no v\u00eddeo foi que a polui\u00e7\u00e3o provocada pelo homem deixa essa camada de g\u00e1s carb\u00f4nico mais espessa, e consequentemente a Terra esquenta mais. Mesmo \"pequenas\" altera\u00e7\u00f5es na temperatura como 2 ou 3 \u00baC mudam a clim\u00e1tica global, eleva o n\u00edvel do mar, altera as correntes mar\u00edtimas, mata o \"pulm\u00e3o do mundo\" que \u00e9 o fitopl\u00e2ncton (fito significa alga, ou seja, s\u00e3o as algas microsc\u00f3picas que vivem no mares, rios  e lagos) e essa morte do fitopl\u00e2ncton altera toda a cadeia alimentar porque eles s\u00e3o a base dela (dentre v\u00e1rias outras consequ\u00eancias). Resumo da hist\u00f3ria: \"pequenos\" aumentos na temperatura global aceleram a pr\u00f3xima grande extin\u00e7\u00e3o (ou extin\u00e7\u00e3o em massa) devido a uma s\u00e9rie de fatores que acontecem por efeito domin\u00f3. Por isso os cientistas levam com tanta preocupa\u00e7\u00e3o essa quest\u00e3o do aquecimento global.",
          "textOriginal": "Ol\u00e1! Eu sou estudante de biologia e eu acho que posso ajudar a esclarecer. Isso diz respeito ao ciclo do carbono (ainda n\u00e3o estudei ele em detalhes, mas sei um pouco sobre).  Os raios solares, ao atingirem a Terra, seriam refletidos e todo o calor seria perdido para o espa\u00e7o. Entretanto, como h\u00e1 uma camada de g\u00e1s carb\u00f4nico (CO2) em volta da Terra, parte desses raios solares ficam retidos e n\u00e3o v\u00e3o para o espa\u00e7o. Esse efeito, chamado de efeito estufa, permite que a Terra seja aquecida. Sem o efeito estufa n\u00e3o seria poss\u00edvel vida (como conhecemos atualmente) na Terra porque seria frio de mais. O que deixaram mal explicado no v\u00eddeo foi que a polui\u00e7\u00e3o provocada pelo homem deixa essa camada de g\u00e1s carb\u00f4nico mais espessa, e consequentemente a Terra esquenta mais. Mesmo \"pequenas\" altera\u00e7\u00f5es na temperatura como 2 ou 3 \u00baC mudam a clim\u00e1tica global, eleva o n\u00edvel do mar, altera as correntes mar\u00edtimas, mata o \"pulm\u00e3o do mundo\" que \u00e9 o fitopl\u00e2ncton (fito significa alga, ou seja, s\u00e3o as algas microsc\u00f3picas que vivem no mares, rios  e lagos) e essa morte do fitopl\u00e2ncton altera toda a cadeia alimentar porque eles s\u00e3o a base dela (dentre v\u00e1rias outras consequ\u00eancias). Resumo da hist\u00f3ria: \"pequenos\" aumentos na temperatura global aceleram a pr\u00f3xima grande extin\u00e7\u00e3o (ou extin\u00e7\u00e3o em massa) devido a uma s\u00e9rie de fatores que acontecem por efeito domin\u00f3. Por isso os cientistas levam com tanta preocupa\u00e7\u00e3o essa quest\u00e3o do aquecimento global.",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jordan Poeck",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQWyBA5kV4Jp4_XmLfQbyNbiS_QtvXJUApTn4U46Co=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyNF77dAbA0fqoLRPG4c-2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyNF77dAbA0fqoLRPG4c-2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2020-04-13T18:35:27Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T18:36:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DHyONLwekNUqC4FTKpJXtAv1H6c",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MhQirQSXR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luiz Henrique Di\u00f3xido de carbono \u00e9 g\u00e1s. Part\u00edculas s\u00e3o mat\u00e9ria s\u00f3lida ou l\u00edquida em suspens\u00e3o.",
          "textOriginal": "@Luiz Henrique Di\u00f3xido de carbono \u00e9 g\u00e1s. Part\u00edculas s\u00e3o mat\u00e9ria s\u00f3lida ou l\u00edquida em suspens\u00e3o.",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TREND",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdDXPlAElH-M6wWHgS7G2W-4x8ZPgi4MOHTK8f=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-04-12T20:09:07Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T20:09:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nbKRaeh__pX60X_F6cJDhiu0RlA",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MdqAvEILB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Cara, isso deve ter sido v\u00eddeo do primeiro de abril atrasado",
          "textOriginal": "Cara, isso deve ter sido v\u00eddeo do primeiro de abril atrasado",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Lara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXaQmd34mIUfaFaMExw7Wlg-ctKoe_mQSC9Doc9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh_Fq95SyC89EwnXb3RW6Eg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh_Fq95SyC89EwnXb3RW6Eg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:37:47Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:37:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "q5LZj9eMcndfPve9xO6QmR-LbeQ",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MbLlrYYyn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@TREND Sim. Eu assisti o v\u00eddeo, eu sei que disseram isso. Eu queria que esclarecessem. Essa afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 contr\u00e1ria ao que os cientistas sempre afirmaram com base em dados t\u00e9cnicos sobre o efeito estufa. Gostaria que apresentassem alguma fonte at\u00e9 mesmo para avaliar ambos os estudos.",
          "textOriginal": "@TREND Sim. Eu assisti o v\u00eddeo, eu sei que disseram isso. Eu queria que esclarecessem. Essa afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 contr\u00e1ria ao que os cientistas sempre afirmaram com base em dados t\u00e9cnicos sobre o efeito estufa. Gostaria que apresentassem alguma fonte at\u00e9 mesmo para avaliar ambos os estudos.",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Henrique",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UxrUKSjzfQwesx2A2QjsFnsN-_17N7FRsw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:16:01Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:16:01Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eYLSEVJw_2aK7tH3RawG_24QKrw",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97M_cQ1F2FE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luiz Henrique 2:23 \"Part\u00edculas de polui\u00e7\u00e3o no ar t\u00eam um efeito de escudo contra o sol\" PART\u00cdCULAS de polui\u00e7\u00e3o no AR.",
          "textOriginal": "@Luiz Henrique 2:23 \"Part\u00edculas de polui\u00e7\u00e3o no ar t\u00eam um efeito de escudo contra o sol\" PART\u00cdCULAS de polui\u00e7\u00e3o no AR.",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TREND",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdDXPlAElH-M6wWHgS7G2W-4x8ZPgi4MOHTK8f=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6MD862lmg4TL0Gf1f6VXgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:00:57Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:00:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gbNfFXdV3xjtOJsBk-SWkB5iQWY",
        "id": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg.97MLWRBNuT_97MYDGZf5J3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Seria bom que eles esclarecessem essa afirma\u00e7\u00e3o. Isso ficou muito esquisito mesmo.",
          "textOriginal": "Seria bom que eles esclarecessem essa afirma\u00e7\u00e3o. Isso ficou muito esquisito mesmo.",
          "parentId": "Ugy3vKsXOLpOYYh9eCV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Henrique",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT1UxrUKSjzfQwesx2A2QjsFnsN-_17N7FRsw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCanLDQT4autZCmqZH9YqeOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 39,
          "publishedAt": "2020-04-12T18:39:54Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T18:39:54Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "klJuXJb3wkkJtJ_eWCWe9ILqJrk",
    "id": "UgzEvOped5EHOCMjbh54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "F464yBhv9_cXyKqp1nl5LMW6C_k",
        "id": "UgzEvOped5EHOCMjbh54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Obrigada por me ajudar na minha atividade de geografia \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude02",
          "textOriginal": "Obrigada por me ajudar na minha atividade de geografia \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude02",
          "authorDisplayName": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31shjshjshjjsh",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/j0-_4ACd7lIin8wVHWRV03EXVqCgRSriq0HWDUUcCrFF3pwU6m-G04c0xBBmuUrSWIenL2GVOA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRZ2KjLwQxXh-NsuoUgfP2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRZ2KjLwQxXh-NsuoUgfP2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-15T19:01:00Z",
          "updatedAt": "2020-04-15T19:01:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "z-NHDAnV5h3sPPJavM9VwHLdTf0",
    "id": "UgyGHWXd2ufuqH9eGOJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OU3qiIwL36DGuFejmKgH8l2HyAM",
        "id": "UgyGHWXd2ufuqH9eGOJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Ou seja no fim das contas a Dilma tinha raz\u00e3o:\n\n\"Nesse jogo, nem quem vai ganhar vai ganhar, e nem quem vai perder vai perder. Vai todo mundo perder.\"",
          "textOriginal": "Ou seja no fim das contas a Dilma tinha raz\u00e3o:\n\n\"Nesse jogo, nem quem vai ganhar vai ganhar, e nem quem vai perder vai perder. Vai todo mundo perder.\"",
          "authorDisplayName": "Mauro Medeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWzUwiG7cuq0ZUa9taxwkmE0Lrgxv1NvPbNapw6jI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 25,
          "publishedAt": "2020-04-13T17:23:07Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T17:23:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CRbVxknQFQ95fMIVCTbxhRQQFjo",
        "id": "UgyGHWXd2ufuqH9eGOJ4AaABAg.97OzDe1S2xC9A_yOOcXvDI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkk vdd falou tudo ela hahhahahaha",
          "textOriginal": "Kkkkkk vdd falou tudo ela hahhahahaha",
          "parentId": "UgyGHWXd2ufuqH9eGOJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "\u300aLuluzita \u300b",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqKnt_DynyDZN9_LTUOGRqQ5dkDa_3USCHPP4t3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC__Sbdi48L7MkLz1QWHNQZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC__Sbdi48L7MkLz1QWHNQZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-07-01T22:40:54Z",
          "updatedAt": "2020-07-01T22:40:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oklYxTS-MyL8BJoEnjqFX89sRIo",
        "id": "UgyGHWXd2ufuqH9eGOJ4AaABAg.97OzDe1S2xC97UnxmCz-0r",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mauro Medeiros hahahahahahahha",
          "textOriginal": "Mauro Medeiros hahahahahahahha",
          "parentId": "UgyGHWXd2ufuqH9eGOJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliano Basile",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDbiYHosBOfrVfesUCT89DxD9e6vAnGP6ZhA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNnc7W56LWJvOOl-DPJrASQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNnc7W56LWJvOOl-DPJrASQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-15T23:40:08Z",
          "updatedAt": "2020-04-15T23:40:08Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "J6S7MGBg8vgLwZ7MQmBGdxDvH-0",
    "id": "UgxYJkQsWKdHO7x7q254AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lXrMmuEc-jeCCGbo3b6-te4vo7o",
        "id": "UgxYJkQsWKdHO7x7q254AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "A minha pergunta  \u00e9  , antes  das ind\u00fastrias serem criadas o mundo tava  bem melhor que agora,  por causa do efeito estufa que elas trouxeram  , porque  agora  com as ind\u00fastrias paradas ( a grande maioria pelos menos) isso seria prejudicial? N\u00e3o  tem l\u00f3gica  , durante anos falaram que a polui\u00e7\u00e3o era que estava matando nosso planeta !!!",
          "textOriginal": "A minha pergunta  \u00e9  , antes  das ind\u00fastrias serem criadas o mundo tava  bem melhor que agora,  por causa do efeito estufa que elas trouxeram  , porque  agora  com as ind\u00fastrias paradas ( a grande maioria pelos menos) isso seria prejudicial? N\u00e3o  tem l\u00f3gica  , durante anos falaram que a polui\u00e7\u00e3o era que estava matando nosso planeta !!!",
          "authorDisplayName": "fabiana dos santos silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_eAePl8qYV9DYgvcLO6g2d3d0Htj1efbvUA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1weHKlOWFY2kvgvsW0eC6A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1weHKlOWFY2kvgvsW0eC6A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T21:32:13Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T21:32:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WAb7uwlZESZnm0Y1SZM6hpvc1BE",
    "id": "Ugxd5hPaBACAi07AC5l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ok1NseRq3Ej1Mc-_BD-4SZFJ8k0",
        "id": "Ugxd5hPaBACAi07AC5l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Fa\u00e7am uma mat\u00e9ria seria sobre mudan\u00e7as  do clima, pelo amor de Deus essa mat\u00e9ria s\u00f3 vai confundir a cabe\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o que j\u00e1 n\u00e3o sabe direito sobre o tema.",
          "textOriginal": "Fa\u00e7am uma mat\u00e9ria seria sobre mudan\u00e7as  do clima, pelo amor de Deus essa mat\u00e9ria s\u00f3 vai confundir a cabe\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o que j\u00e1 n\u00e3o sabe direito sobre o tema.",
          "authorDisplayName": "Ana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGjOv0DLlTGZL87CIt3kc7vdafpHHC1OY6Lxozww=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwn6lLjpKu--vlkJXTPCKdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwn6lLjpKu--vlkJXTPCKdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-04-12T21:24:32Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T21:24:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "v7OlQ9yizvuTjT1lMT0pbX9k8_Y",
    "id": "UgyyYsBtrlHoXW-t0RR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HLvnuB6UimHlhorBru0vzQDzec0",
        "id": "UgyyYsBtrlHoXW-t0RR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Bom, mas algumas informa\u00e7\u00f5es conflitantes.",
          "textOriginal": "Bom, mas algumas informa\u00e7\u00f5es conflitantes.",
          "authorDisplayName": "Marcos Raystron",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzY5cmsbFyVEM_tlZ6xoqscmKSCWjjnLEG3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-42el6IZ3VWg00uc2eVYdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-42el6IZ3VWg00uc2eVYdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 39,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:17:48Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:17:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MuHDHYbg3Fe3Gajvu3ZSt0Lw-xM",
        "id": "UgyyYsBtrlHoXW-t0RR4AaABAg.97MHxTTIVja97R1yM5QrqY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "90% das informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o conflitantes kkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "90% das informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o conflitantes kkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgyyYsBtrlHoXW-t0RR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Johan Marcos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBxvNF7fs1K1FqLYR0H22D0GcqctCbAb4eAVY13w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJRgscMiLT1PmO8a0ceoxOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJRgscMiLT1PmO8a0ceoxOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-14T12:34:19Z",
          "updatedAt": "2020-04-14T12:34:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AK_3Mv9GO1DUUg_U3Hc7B4q4flg",
        "id": "UgyyYsBtrlHoXW-t0RR4AaABAg.97MHxTTIVja97MKiCF34-K",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Marcos Raystron vdd",
          "textOriginal": "Marcos Raystron vdd",
          "parentId": "UgyyYsBtrlHoXW-t0RR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paulo Roberto Almeida Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTFgmwMZMk2HxwIjktZjm1Wg2MUPD4F55Jx0w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA-Z9vraw5hu852WQ-u5jnw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA-Z9vraw5hu852WQ-u5jnw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:41:56Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:41:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "af6mwDX5GCHIIwQoR-NNYWK2njw",
    "id": "UgxjxNmkRLCcCn2ypNB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VbTGlKNOzQnubWPgP4I75aUmvtM",
        "id": "UgxjxNmkRLCcCn2ypNB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Sou de uma cidade pequena do interior de S\u00e3o Paulo, entao provavelmente n\u00e3o sentirei nenhum efeito (negativo ou positivo), uma vez que esses efeitos ocorrem principalmente em locais especificos",
          "textOriginal": "Sou de uma cidade pequena do interior de S\u00e3o Paulo, entao provavelmente n\u00e3o sentirei nenhum efeito (negativo ou positivo), uma vez que esses efeitos ocorrem principalmente em locais especificos",
          "authorDisplayName": "Gabriel Camargo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRMAHdEU_t2SdtubRUvlslqP834EUhLk8RrXPlBUQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWNmM1gsEp4DIrdaAy1bVlQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWNmM1gsEp4DIrdaAy1bVlQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:28:45Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:28:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7E-1ZF63K9kzpRfKd4N4vcpY-eI",
    "id": "UgxgPqYxzUrBnH-QUtN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RpglOmpTa_tJEssTP2BVOE0dPfM",
        "id": "UgxgPqYxzUrBnH-QUtN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Exatamente o q eu ia dizer o Maycon abaixo falou! As pessoas consomem mais energia e g\u00e1s nas casas, mas as ind\u00fastrias, restaurantes, etc. seja pra clientes ou funcion\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o usando energia ou g\u00e1s! Ent\u00e3o, \u00e9 relativo isso!!!",
          "textOriginal": "Exatamente o q eu ia dizer o Maycon abaixo falou! As pessoas consomem mais energia e g\u00e1s nas casas, mas as ind\u00fastrias, restaurantes, etc. seja pra clientes ou funcion\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o usando energia ou g\u00e1s! Ent\u00e3o, \u00e9 relativo isso!!!",
          "authorDisplayName": "Edu Lage",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2pIEOzF-y21hY95dzKGwbl7WmDChhEeTNhrAd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGUyCSIHLgjneJtwAOm4xsQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGUyCSIHLgjneJtwAOm4xsQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T18:28:40Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T18:28:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "oRSzuiWZ6MRGlLelxCzN-RS4UK0",
    "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8I9kO35UPmBKEsRmw4PLBvh8Dlk",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Meio contradit\u00f3ria essa mateira, se a maior parte das ind\u00fastrias e com\u00e9rcio est\u00e3o fechados, e sendo estes que tem a maior demanda por energia. N\u00e3o estar\u00edamos consumindo menos energia?\n\n Mesmo com um maior consumo dom\u00e9stico, nada se compara com esses outros dois juntos.\n\nO mesmo vale pra produ\u00e7\u00e3o de lixo, sim aumentou o lixo dom\u00e9stico e hospitalar, mas tamb\u00e9m diminuiu os res\u00edduos das ind\u00fastrias e do comercio. \n\nOutra coisa \u00e9 a polui\u00e7\u00e3o, se tem menos part\u00edculas no ar, significa que tem menos efeito estufa, menos calor por consequ\u00eancia.\n\n  N\u00e3o vejo malef\u00edcios que essa pandemia possa causar ao meio ambiente, mas somente a n\u00f3s mesmos e nossa economia. E tamb\u00e9m acredito que n\u00e3o \u00e9 agora que vamos nos consentizar sobre a quest\u00e3o do meio ambiente.",
          "textOriginal": "Meio contradit\u00f3ria essa mateira, se a maior parte das ind\u00fastrias e com\u00e9rcio est\u00e3o fechados, e sendo estes que tem a maior demanda por energia. N\u00e3o estar\u00edamos consumindo menos energia?\n\n Mesmo com um maior consumo dom\u00e9stico, nada se compara com esses outros dois juntos.\n\nO mesmo vale pra produ\u00e7\u00e3o de lixo, sim aumentou o lixo dom\u00e9stico e hospitalar, mas tamb\u00e9m diminuiu os res\u00edduos das ind\u00fastrias e do comercio. \n\nOutra coisa \u00e9 a polui\u00e7\u00e3o, se tem menos part\u00edculas no ar, significa que tem menos efeito estufa, menos calor por consequ\u00eancia.\n\n  N\u00e3o vejo malef\u00edcios que essa pandemia possa causar ao meio ambiente, mas somente a n\u00f3s mesmos e nossa economia. E tamb\u00e9m acredito que n\u00e3o \u00e9 agora que vamos nos consentizar sobre a quest\u00e3o do meio ambiente.",
          "authorDisplayName": "E v e r t o n",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/SayEvMjqxWcgDw5Hwuzy9gWwqze4SsK9lef6QSbo_lRs3Ib90asWutrZXIWRnElR4tcNeg3d=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu3hYSJJ-QDe83-YLKKF3ag",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu3hYSJJ-QDe83-YLKKF3ag"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 90,
          "publishedAt": "2020-04-12T17:22:12Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T17:22:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HypvLfdMzv0ug-dX0ZnO5hI3RQE",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg.97MPK4JMK-t97PsfJLW3AO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E v e r t o n, vamos denunciar esse v\u00eddeo, quanto mais isso circular, pior!",
          "textOriginal": "E v e r t o n, vamos denunciar esse v\u00eddeo, quanto mais isso circular, pior!",
          "parentId": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vivian Fernandes Marinho Ferreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTba3h4qH67KF8KTF8KwPDeRcU5Zu59Vyyr1V3lYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc6-YgkuY0aEpOX3wABZvvg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCc6-YgkuY0aEpOX3wABZvvg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-14T01:45:06Z",
          "updatedAt": "2020-04-14T01:45:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XgF6Lm3y0Z4GftGSFg_v0fMNbQ8",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg.97MPK4JMK-t97Oyysf2TQZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A ind\u00fastria n\u00e3o parou. O que parou foi o com\u00e9rcio. A ind\u00fastria tem controle de seu espa\u00e7o e pessoal, o com\u00e9rcio n\u00e3o. Por isso o isolamento social afeta mais o com\u00e9rcio. \n\nMas concordo, estamos gastando menos energia (principalmente por causa de deslocamentos). Por\u00e9m o aumento do lixo hospitalar \u00e9 significativo",
          "textOriginal": "A ind\u00fastria n\u00e3o parou. O que parou foi o com\u00e9rcio. A ind\u00fastria tem controle de seu espa\u00e7o e pessoal, o com\u00e9rcio n\u00e3o. Por isso o isolamento social afeta mais o com\u00e9rcio. \n\nMas concordo, estamos gastando menos energia (principalmente por causa de deslocamentos). Por\u00e9m o aumento do lixo hospitalar \u00e9 significativo",
          "parentId": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mauro Medeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTWzUwiG7cuq0ZUa9taxwkmE0Lrgxv1NvPbNapw6jI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC52lptU61GFCNfAKroq4WGQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-13T17:20:57Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T17:20:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Juif6yXgrW2PSHrf22UXBTUVViM",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg.97MPK4JMK-t97MvHEBx-g3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A conscientiza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o do meio ambiente nao pode parar independentemente do momento no qual vivemos mas claramente essa reportagem \u00e9 contradit\u00f3rio",
          "textOriginal": "A conscientiza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o do meio ambiente nao pode parar independentemente do momento no qual vivemos mas claramente essa reportagem \u00e9 contradit\u00f3rio",
          "parentId": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Giselle Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQv2HNKoC7TTy8J02JRwFbaj32reYbackLn4b4j=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2s6_jpvKhxSa9tlA8ypGjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2s6_jpvKhxSa9tlA8ypGjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-04-12T22:10:10Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T22:10:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4AE5Tm56PaFfg7enLBItCce3HWo",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg.97MPK4JMK-t97Mlu0utmyL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "acompanhando...",
          "textOriginal": "acompanhando...",
          "parentId": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Clayton Exarius",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRq2yPncFfscWFQbyNLqs057kqPSQMrnw2DVUK-=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCW450DgXbOE6Kxps2Dd8-HQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCW450DgXbOE6Kxps2Dd8-HQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T20:48:13Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T20:48:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xxpUBQBk5qIsOZTPgZ98cc2cCpg",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg.97MPK4JMK-t97Ma8t2y8Mj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tamb\u00e9m achei contradit\u00f3rio!",
          "textOriginal": "Tamb\u00e9m achei contradit\u00f3rio!",
          "parentId": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sandra Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQpObQHRcZOle3tQGshMSDrMWmSy6X9nKsiTzlO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjvwM_dEN37m9DVLQMC0wTQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjvwM_dEN37m9DVLQMC0wTQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T19:05:31Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T19:05:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "L_sL5WJIfLFJY4pKw7VytwHB_lE",
        "id": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg.97MPK4JMK-t97MW7GsYtKa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "e vale lembrar que Boa parte dos res\u00edduos das ind\u00fastrias s\u00e3o jogados em rios,lagos etc",
          "textOriginal": "e vale lembrar que Boa parte dos res\u00edduos das ind\u00fastrias s\u00e3o jogados em rios,lagos etc",
          "parentId": "Ugy3Eg2yZUMimAwSSIV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "carlos augg",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSYQGon4iyjQT_GtwLfjM9q5zjcyfhw0rxh9VZC=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCImOidoAr3xCVnUiEktetLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCImOidoAr3xCVnUiEktetLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2020-04-12T18:21:37Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T18:21:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gRVHp0G2cg_Z0KoJ6KCo0LQOO6Q",
    "id": "UgwnEV8VlSUuk-OEmJB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7ooyeYixd7UxQWdNOkiuE08NRE0",
        "id": "UgwnEV8VlSUuk-OEmJB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Ol\u00e1 muito boa tarde.  Isso foi fant\u00e1stico.  Parab\u00e9ns pela apresenta\u00e7\u00e3o e mat\u00e9ria",
          "textOriginal": "Ol\u00e1 muito boa tarde.  Isso foi fant\u00e1stico.  Parab\u00e9ns pela apresenta\u00e7\u00e3o e mat\u00e9ria",
          "authorDisplayName": "Vagner da Silva Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT9hQQUWYy744AeQ0OTqywuoqYa2MUg44g7XeJRug=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI0x_hXbHYAa9s8blvo1r_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCI0x_hXbHYAa9s8blvo1r_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-04-12T15:55:04Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T15:55:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "E_HLhGvCl7NxgMzN2yH7YAV53Zo",
    "id": "UgznFUxFo5aQx-tjGix4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f-ys92ylH7gEP7yhurWEPnFunCo",
        "id": "UgznFUxFo5aQx-tjGix4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Removendo a minha inscri\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "Removendo a minha inscri\u00e7\u00e3o",
          "authorDisplayName": "Alex",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTKexn7pEMmONTJaB4EAbkmof-6NkPrR-ajUO99Ng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCimfOYN8mezOa6sl2SToYiw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCimfOYN8mezOa6sl2SToYiw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-20T11:37:30Z",
          "updatedAt": "2020-04-20T11:37:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zIsW6i5TnQbs8e4Zuzf2cQljaK4",
    "id": "UgxvzL6fHeh7uQm6RGt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HPOirDZslRQ4b5ah5aVlu9QG-VE",
        "id": "UgxvzL6fHeh7uQm6RGt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "O problema \u00e9 o ser humano.",
          "textOriginal": "O problema \u00e9 o ser humano.",
          "authorDisplayName": "T. Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSwycEOZSqAfHxU92ldDv3cPTbhmu1xuP3Q-wpi=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCttlEWD4lsNLVEXGm-OhnTg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCttlEWD4lsNLVEXGm-OhnTg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T17:34:40Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T17:34:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "__G0UnYJ4ANu-HRgeqHMM9ayOJ4",
    "id": "UgwBBMlnCt26yLyjCAB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1Cmmm60-rjkhn-KASTkMGnxpUQY",
        "id": "UgwBBMlnCt26yLyjCAB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Receita sagado",
          "textOriginal": "Receita sagado",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9ia Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTOzcek7QbzWLeGorXjnTneaOTokSYJMeWELg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNKqNCjGzKVKg8K3mS-Dj4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNKqNCjGzKVKg8K3mS-Dj4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-13T15:33:01Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T15:33:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RWD5mg7PO1L8YWirG-RIKmViuJo",
    "id": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DeHObLHIdsjVFAFZ8_fQx2L-HYU",
        "id": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "N\u00e3o vai demorar algu\u00e9m implantar a ideia de redu\u00e7\u00e3o populacional para preservar o meio ambiente.",
          "textOriginal": "N\u00e3o vai demorar algu\u00e9m implantar a ideia de redu\u00e7\u00e3o populacional para preservar o meio ambiente.",
          "authorDisplayName": "Felipe Moises",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT01wP9Ept-1bnHS3C-60J8PAqws6QCTBS8pQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2qc5LYCVtkoG_91Fa3fnfw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2qc5LYCVtkoG_91Fa3fnfw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:09:03Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:09:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uCvOJsolbgQhNQ46a1GO_QnTIFo",
        "id": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg.97MGxKIN6az97ML3MQLReR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkk j\u00e1 esta emandanento j\u00e1",
          "textOriginal": "Kkk j\u00e1 esta emandanento j\u00e1",
          "parentId": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mecia Duarte",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDhB0nchQBffzZVPReVlnOascnda-mGjAtZA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDUhWUkEZbMgrlPQL11zQ1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:44:57Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:44:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Q7DMzOnNsEy3WU1oOqDDgIqdfj8",
        "id": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg.97MGxKIN6az97MIN70uAih",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@ANA D'\u00c1GUA TAROT sim, por\u00e9m por baixo dos panos daqui a pouco um vai mostrar a cara",
          "textOriginal": "@ANA D'\u00c1GUA TAROT sim, por\u00e9m por baixo dos panos daqui a pouco um vai mostrar a cara",
          "parentId": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Felipe Moises",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT01wP9Ept-1bnHS3C-60J8PAqws6QCTBS8pQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2qc5LYCVtkoG_91Fa3fnfw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2qc5LYCVtkoG_91Fa3fnfw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:21:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:21:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "L9R8efYfE48BpjCRiNdzecrPvd4",
        "id": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg.97MGxKIN6az97MHhpA8WvV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "ja esta neh meu bem",
          "textOriginal": "ja esta neh meu bem",
          "parentId": "UgxCjrv0PCVFAYiBNzp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ANA D'\u00c1GUA TAROT",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/V1XzWdsKZfzIdn4QD5FL1zqulsIFG8ciUFnF6_uk0wciq-Gny6nutxghPL0PfERb86Zjv688ZYE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3nKN5uQlz6XwawdCetMCFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3nKN5uQlz6XwawdCetMCFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:15:40Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:15:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VQJ2ATy4Ix_Rqe5JTFngxdWpT9k",
    "id": "UgxqH2vENDqHRRNm_BR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IWlnwA3CYvsjSBCkaaUFBtENkOQ",
        "id": "UgxqH2vENDqHRRNm_BR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Algu\u00e9m veio aqui por cousa  do corona. E dos professores ? Da like",
          "textOriginal": "Algu\u00e9m veio aqui por cousa  do corona. E dos professores ? Da like",
          "authorDisplayName": "Lucas Sousa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/oskBmEmvQVzDwDHA9S2SMpqrdpphVcTlPzc53Y9wpQtubuoeFilJjGfyq_Iz2LRJkaSY8T0nWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN6-tOlQR4BSIsPPXPI4xTg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCN6-tOlQR4BSIsPPXPI4xTg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-18T00:20:29Z",
          "updatedAt": "2020-04-18T00:20:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yW0vt5lsf7oS6hA6OvogqhM7sWI",
    "id": "Ugw96IAhRAccDQV-XL54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qp1dr0bBR8L_RJsaixdgtm8ubrA",
        "id": "Ugw96IAhRAccDQV-XL54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Vamos de deslike para uma mat\u00e9ria idiota. O v\u00edrus por ser humano est\u00e1 sendo p\u00e9ssimo, mas para o planeta est\u00e1 sendo maravilhoso",
          "textOriginal": "Vamos de deslike para uma mat\u00e9ria idiota. O v\u00edrus por ser humano est\u00e1 sendo p\u00e9ssimo, mas para o planeta est\u00e1 sendo maravilhoso",
          "authorDisplayName": "Antonio Marcos Machyavelly",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRffUWHSnp87OIbQxkX9ZGtQzrHuTp0epSBFzDH9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5TQ2dAhJrUxzOqcjtwWMAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5TQ2dAhJrUxzOqcjtwWMAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-13T17:48:15Z",
          "updatedAt": "2020-04-13T17:48:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vr4zovhxYGg9PXBGjt25Zd1fuzQ",
    "id": "UgwCEdgfEK7Sjxaniyh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "UOkA2sBugf8",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7PhQsSEGFSs4QvMMDU826P_fra8",
        "id": "UgwCEdgfEK7Sjxaniyh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "UOkA2sBugf8",
          "textDisplay": "Chama a gretta, que deu ate uma sumidinha nesses tempos dif\u00edceis",
          "textOriginal": "Chama a gretta, que deu ate uma sumidinha nesses tempos dif\u00edceis",
          "authorDisplayName": "Josenildo Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ3TD7uG8zN-gjjhNpJhlWon2LiEMqhjSJUYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnsQUmbMEb8ZNL1ywVS_sFg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnsQUmbMEb8ZNL1ywVS_sFg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-12T16:17:49Z",
          "updatedAt": "2020-04-12T16:17:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]