[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QK9h16Fa4b1SbN8kqenQh5cEYjc",
    "id": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x_E_dyV8gBfGGbFjS2z0-yV2BUw",
        "id": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "O patronato quer vacinar seus funcion\u00e1rios em prioridade para poder voltar a lucrar e n\u00e3o pq se preocupa com a vida deles.",
          "textOriginal": "O patronato quer vacinar seus funcion\u00e1rios em prioridade para poder voltar a lucrar e n\u00e3o pq se preocupa com a vida deles.",
          "authorDisplayName": "Jorge Cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhVMft1fIWOj9Y3IVSUipybva-Y2rTvwcdL46fTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-04-07T18:35:44Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T18:35:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u4uKA7-UK1lAnUXPVWSDcz4141o",
        "id": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg.9LqVue4ExN89LqgYOzHeO1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Uai, t\u00f4 pagando n\u00e3o t\u00f4 ? E eu comprando vacina e vacilando meus funcion\u00e1rios  n\u00e3o estaria contribuindo para o processo como um todo !?  Pelo amor n\u00e9 pqp...tudo \u00e9 pol\u00edtica tido tem de ter a intromicao da p...do estado aff",
          "textOriginal": "Uai, t\u00f4 pagando n\u00e3o t\u00f4 ? E eu comprando vacina e vacilando meus funcion\u00e1rios  n\u00e3o estaria contribuindo para o processo como um todo !?  Pelo amor n\u00e9 pqp...tudo \u00e9 pol\u00edtica tido tem de ter a intromicao da p...do estado aff",
          "parentId": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Valdir Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSeNqZVVfoUJaVMDrTT-sNEd3ltAUibpthJru35GW0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcI_sWEQcmCfTgUoqwcrhUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcI_sWEQcmCfTgUoqwcrhUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T20:17:25Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T20:17:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "g7705AMCDZsSlCzOHtUu_sy8M-s",
    "id": "Ugz6oxKK-NEXXZbQ9Eh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UdA2BFJekJYe46unMHzfIuqpG_U",
        "id": "Ugz6oxKK-NEXXZbQ9Eh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "\u00d3timo quero q tenha logo particular.",
          "textOriginal": "\u00d3timo quero q tenha logo particular.",
          "authorDisplayName": "Karine Freitas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqR-IMjAolGzxEyZ-Fz3JX7hDr9ZVaziwQQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCM3afrxqxOr5bA38TRpWYBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCM3afrxqxOr5bA38TRpWYBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-01T23:40:59Z",
          "updatedAt": "2021-06-01T23:40:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qda2sT-QES3Eu0L2JrUc_B4u-7I",
    "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zcfUL8HNjhL7bTEtyX8AaGAGBPk",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "H\u00e1 controv\u00e9rsias.\nAs empresas vacinando seus funcion\u00e1rios...nao imuniza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido a popula\u00e7\u00e3o?",
          "textOriginal": "H\u00e1 controv\u00e9rsias.\nAs empresas vacinando seus funcion\u00e1rios...nao imuniza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido a popula\u00e7\u00e3o?",
          "authorDisplayName": "W.C. 70",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:53:43Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:53:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VfErCqlDcufoDbS6n-z0N3-b-TE",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LsuNyAFDCL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laecio sousa Sousa \nQue anjo da morte ? O Calcinha Apertada e as 79.443 mil mortes do estado de SP ?Sobre o qual foi dado a ele todo poder, autonomia e responsabilidade por parte do STF. A entidade pediu ao STF que obrigasse o presidente Jair Bolsonaro a respeitar as decis\u00f5es dos governadores; n\u00e3o interferir no trabalho t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e seguir o protocolo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).",
          "textOriginal": "@Laecio sousa Sousa \nQue anjo da morte ? O Calcinha Apertada e as 79.443 mil mortes do estado de SP ?Sobre o qual foi dado a ele todo poder, autonomia e responsabilidade por parte do STF. A entidade pediu ao STF que obrigasse o presidente Jair Bolsonaro a respeitar as decis\u00f5es dos governadores; n\u00e3o interferir no trabalho t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e seguir o protocolo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-08T16:56:48Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T16:56:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JjL1-7EodOu1nDt7xlppVlZvX4E",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LspMXGsT56",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quem compactua com o anjo da morte n\u00e3o merece nenhuma credibilidade, e sim rep\u00fadio por ser c\u00famplice desse sujeito que n\u00e3o tem empatia pela vida do pr\u00f3ximo.",
          "textOriginal": "Quem compactua com o anjo da morte n\u00e3o merece nenhuma credibilidade, e sim rep\u00fadio por ser c\u00famplice desse sujeito que n\u00e3o tem empatia pela vida do pr\u00f3ximo.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laecio sousa Sousa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR8MPVwVp0xK07qwM1x6eiD1sYuT9W-CvmlsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA4Ku-_qTFr72UVyeYOI6lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA4Ku-_qTFr72UVyeYOI6lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-08T16:12:55Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T16:12:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pvkARWZDUgHgpGCScXpLYR17qww",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqZ1T_-hlq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro e voc\u00ea se preocupa porque? Voc\u00ea sempre defendeu a cloroquina do anjo da morte.",
          "textOriginal": "@Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro e voc\u00ea se preocupa porque? Voc\u00ea sempre defendeu a cloroquina do anjo da morte.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "W.C. 70",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-07T19:03:00Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T19:03:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JNoBnZBPB4IYYZvpmc2nv4Ow78o",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqYroQZrgs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@TSullevan verdade.",
          "textOriginal": "@TSullevan verdade.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "W.C. 70",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-07T19:01:33Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T19:01:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xfrBJipV1Pmi7qLzeC1QKPQA2QQ",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqRZgJKcuj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "textOriginal": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:57:46Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:57:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LWYDrNsYLcNVsS-oXKMFTkdrZVA",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqRVclPTr_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A quantidade de vacinas \u00e9 limitada, ou seja, vc tiraria de um pra por em outro. \u00c9 um cobertor curto, se vc puxar pra um lado descobre o outro.",
          "textOriginal": "A quantidade de vacinas \u00e9 limitada, ou seja, vc tiraria de um pra por em outro. \u00c9 um cobertor curto, se vc puxar pra um lado descobre o outro.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TSullevan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmWxgKc_Y8iqweWxVVJtAMlk3BXCXalC67zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:57:13Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:57:13Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uPXf2q8_Em1Bp2vZN5BvcpjGjZo",
    "id": "UgwQE8eiZ-QbJvbaihF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V1GqSht96_iQpOqqzkMka7b_o7Q",
        "id": "UgwQE8eiZ-QbJvbaihF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Esses pol\u00edticos t\u00e3o cagando pro povo",
          "textOriginal": "Esses pol\u00edticos t\u00e3o cagando pro povo",
          "authorDisplayName": "Bruno Amaral",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQYDPl5A1Xvy4Ss7mgXfTOs6kCVnCoyCyab=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQVmtmnfCzlpKcEOg2px2VA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQVmtmnfCzlpKcEOg2px2VA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-22T16:41:41Z",
          "updatedAt": "2021-04-22T16:41:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QVUTX30w0dDmSo2ahtmY4Lc8sIg",
    "id": "UgwZIf1mZtPJyTpLIq94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LGVp0nYonb6Hm2iBBF0LasFeug4",
        "id": "UgwZIf1mZtPJyTpLIq94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Boa doria isso ai",
          "textOriginal": "Boa doria isso ai",
          "authorDisplayName": "kenobi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/bBgqcWE1VMIKiXaJTeMIQaBk1ZEqW2fTpEm_F-gjBv-z0IO2bkUo1elF_nGib7UP6Wk1VcIsuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFne_euq4MhwkmRYw0QJxWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFne_euq4MhwkmRYw0QJxWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T20:30:29Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T20:30:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "AzyMaZ7AT7XOuJmqB6nTBfEO9aE",
    "id": "UgyCzilSgm0BNl4s2J94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "teQUmeMor_hI0PSAnTF2pkyI4do",
        "id": "UgyCzilSgm0BNl4s2J94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Sai fora!",
          "textOriginal": "Sai fora!",
          "authorDisplayName": "M\u00f4nica Bonates Feij\u00f3",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmNmbZ5VIqx2y0EbdzG4sVIfBFLXIH_T_bqA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4tjsapWnM4pQ4cm2jPbxQQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4tjsapWnM4pQ4cm2jPbxQQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-08T22:36:16Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T22:36:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "K9pCXjVoeKFOoTsTSc8SKE00CPw",
    "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7cx60CdiWIuwRvb3n1t45jRluYs",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 porque ta morrendo tanta gente em S\u00e3o paulo ? Ja q  o doria ta vaciando os paulistanos a meses ? E o fecha tudo pra conter o vir\u00fas ?E todos os dias milhares de vidas perdidas  s\u00f3 em S\u00e0o paulo !\nUMA PERGUNTA Q N\u00c3O ME CANSO DE FAZER . N\u00e3o e ele q  seguiu todos os protocolos da OMS?  Porque tantas morte Governado ?Moro no Rio  mas gostaria de saber .",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 porque ta morrendo tanta gente em S\u00e3o paulo ? Ja q  o doria ta vaciando os paulistanos a meses ? E o fecha tudo pra conter o vir\u00fas ?E todos os dias milhares de vidas perdidas  s\u00f3 em S\u00e0o paulo !\nUMA PERGUNTA Q N\u00c3O ME CANSO DE FAZER . N\u00e3o e ele q  seguiu todos os protocolos da OMS?  Porque tantas morte Governado ?Moro no Rio  mas gostaria de saber .",
          "authorDisplayName": "Verinha Soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGL8eaUOVA0tGlxpupDT2T_Sio4FXg_uvsig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH_PJKkOmdVWACL-i8Odx6A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH_PJKkOmdVWACL-i8Odx6A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:53:45Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:53:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lzJc8yO7aguMi3BMpLCF1ERVwGs",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LrkduqzYjp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "1- pessoas que tomaram vacinas n\u00e3o imune imediatamente i\nsso demora 2 meses inteligente \n2- SP e o estado mais populoso \n3-vacinacao lenta\n4 e \u00faltima- as medidas serve pra frear o cont\u00e1gio s\u00f3 q ningu\u00e9m respeita est\u00e3o que nem alienado pedindo pra abrir s\u00f3 q eles que est\u00e3o ajudando a ficar mais tempo fechado",
          "textOriginal": "1- pessoas que tomaram vacinas n\u00e3o imune imediatamente i\nsso demora 2 meses inteligente \n2- SP e o estado mais populoso \n3-vacinacao lenta\n4 e \u00faltima- as medidas serve pra frear o cont\u00e1gio s\u00f3 q ningu\u00e9m respeita est\u00e3o que nem alienado pedindo pra abrir s\u00f3 q eles que est\u00e3o ajudando a ficar mais tempo fechado",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafael Tavares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXW9VYXbyKZvgQ4q9YqWmS0hFcHF1SooIf3g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFuqAirEVeP-2K7QQ5vll1A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFuqAirEVeP-2K7QQ5vll1A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-08T06:12:30Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T06:12:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pB4O8LC1_y3PEgrS3hGNq8QpLrM",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqVlCAkOhe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ah a ci\u00eancia...ela tem resposta clara pro \u00f3bvio",
          "textOriginal": "Ah a ci\u00eancia...ela tem resposta clara pro \u00f3bvio",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhVMft1fIWOj9Y3IVSUipybva-Y2rTvwcdL46fTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-07T18:34:26Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T18:34:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_pyze-DICQ0u5iaWFg7BlcQdyoY",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqVgKmCs_l",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Simples...50 % da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 cagando pras medidas restritivas, a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 em ritmo lento e SP \u00e9 densamente povoada.",
          "textOriginal": "Simples...50 % da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 cagando pras medidas restritivas, a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 em ritmo lento e SP \u00e9 densamente povoada.",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhVMft1fIWOj9Y3IVSUipybva-Y2rTvwcdL46fTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-07T18:33:46Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T18:33:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qbbLwRIQKLTHNo4d7i-xa25NXNQ",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqRdI6cjFG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\r\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "textOriginal": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\r\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:58:24Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:58:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "InXBC1VOiwZXWblnAtFMQ1tVJJ0",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqRaHMLSYA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Calma, muito confuso, liste suas d\u00favidas pra facilitar seu esclarecimento",
          "textOriginal": "Calma, muito confuso, liste suas d\u00favidas pra facilitar seu esclarecimento",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TSullevan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmWxgKc_Y8iqweWxVVJtAMlk3BXCXalC67zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:57:59Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:57:59Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QK9h16Fa4b1SbN8kqenQh5cEYjc",
    "id": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x_E_dyV8gBfGGbFjS2z0-yV2BUw",
        "id": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "O patronato quer vacinar seus funcion\u00e1rios em prioridade para poder voltar a lucrar e n\u00e3o pq se preocupa com a vida deles.",
          "textOriginal": "O patronato quer vacinar seus funcion\u00e1rios em prioridade para poder voltar a lucrar e n\u00e3o pq se preocupa com a vida deles.",
          "authorDisplayName": "Jorge Cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhVMft1fIWOj9Y3IVSUipybva-Y2rTvwcdL46fTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-04-07T18:35:44Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T18:35:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u4uKA7-UK1lAnUXPVWSDcz4141o",
        "id": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg.9LqVue4ExN89LqgYOzHeO1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Uai, t\u00f4 pagando n\u00e3o t\u00f4 ? E eu comprando vacina e vacilando meus funcion\u00e1rios  n\u00e3o estaria contribuindo para o processo como um todo !?  Pelo amor n\u00e9 pqp...tudo \u00e9 pol\u00edtica tido tem de ter a intromicao da p...do estado aff",
          "textOriginal": "Uai, t\u00f4 pagando n\u00e3o t\u00f4 ? E eu comprando vacina e vacilando meus funcion\u00e1rios  n\u00e3o estaria contribuindo para o processo como um todo !?  Pelo amor n\u00e9 pqp...tudo \u00e9 pol\u00edtica tido tem de ter a intromicao da p...do estado aff",
          "parentId": "Ugy4wFfhXzzFxe8dtQl4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Valdir Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSeNqZVVfoUJaVMDrTT-sNEd3ltAUibpthJru35GW0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcI_sWEQcmCfTgUoqwcrhUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcI_sWEQcmCfTgUoqwcrhUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T20:17:25Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T20:17:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "g7705AMCDZsSlCzOHtUu_sy8M-s",
    "id": "Ugz6oxKK-NEXXZbQ9Eh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UdA2BFJekJYe46unMHzfIuqpG_U",
        "id": "Ugz6oxKK-NEXXZbQ9Eh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "\u00d3timo quero q tenha logo particular.",
          "textOriginal": "\u00d3timo quero q tenha logo particular.",
          "authorDisplayName": "Karine Freitas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqR-IMjAolGzxEyZ-Fz3JX7hDr9ZVaziwQQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCM3afrxqxOr5bA38TRpWYBA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCM3afrxqxOr5bA38TRpWYBA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-01T23:40:59Z",
          "updatedAt": "2021-06-01T23:40:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qda2sT-QES3Eu0L2JrUc_B4u-7I",
    "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zcfUL8HNjhL7bTEtyX8AaGAGBPk",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "H\u00e1 controv\u00e9rsias.\nAs empresas vacinando seus funcion\u00e1rios...nao imuniza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido a popula\u00e7\u00e3o?",
          "textOriginal": "H\u00e1 controv\u00e9rsias.\nAs empresas vacinando seus funcion\u00e1rios...nao imuniza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido a popula\u00e7\u00e3o?",
          "authorDisplayName": "W.C. 70",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:53:43Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:53:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VfErCqlDcufoDbS6n-z0N3-b-TE",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LsuNyAFDCL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laecio sousa Sousa \nQue anjo da morte ? O Calcinha Apertada e as 79.443 mil mortes do estado de SP ?Sobre o qual foi dado a ele todo poder, autonomia e responsabilidade por parte do STF. A entidade pediu ao STF que obrigasse o presidente Jair Bolsonaro a respeitar as decis\u00f5es dos governadores; n\u00e3o interferir no trabalho t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e seguir o protocolo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).",
          "textOriginal": "@Laecio sousa Sousa \nQue anjo da morte ? O Calcinha Apertada e as 79.443 mil mortes do estado de SP ?Sobre o qual foi dado a ele todo poder, autonomia e responsabilidade por parte do STF. A entidade pediu ao STF que obrigasse o presidente Jair Bolsonaro a respeitar as decis\u00f5es dos governadores; n\u00e3o interferir no trabalho t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e seguir o protocolo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-08T16:56:48Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T16:56:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JjL1-7EodOu1nDt7xlppVlZvX4E",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LspMXGsT56",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Quem compactua com o anjo da morte n\u00e3o merece nenhuma credibilidade, e sim rep\u00fadio por ser c\u00famplice desse sujeito que n\u00e3o tem empatia pela vida do pr\u00f3ximo.",
          "textOriginal": "Quem compactua com o anjo da morte n\u00e3o merece nenhuma credibilidade, e sim rep\u00fadio por ser c\u00famplice desse sujeito que n\u00e3o tem empatia pela vida do pr\u00f3ximo.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laecio sousa Sousa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR8MPVwVp0xK07qwM1x6eiD1sYuT9W-CvmlsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA4Ku-_qTFr72UVyeYOI6lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA4Ku-_qTFr72UVyeYOI6lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-08T16:12:55Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T16:12:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pvkARWZDUgHgpGCScXpLYR17qww",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqZ1T_-hlq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro e voc\u00ea se preocupa porque? Voc\u00ea sempre defendeu a cloroquina do anjo da morte.",
          "textOriginal": "@Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro e voc\u00ea se preocupa porque? Voc\u00ea sempre defendeu a cloroquina do anjo da morte.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "W.C. 70",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-07T19:03:00Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T19:03:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JNoBnZBPB4IYYZvpmc2nv4Ow78o",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqYroQZrgs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@TSullevan verdade.",
          "textOriginal": "@TSullevan verdade.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "W.C. 70",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/YvoQ2_I96zM7o2UuBmK1jlBywrXnLzeGqL_U5nMPSYMQwT_7-dOIN6-fQh4dB6hGIbdVKH_M4dc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHU6noDOIgjBPbZPHn5EUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-07T19:01:33Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T19:01:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xfrBJipV1Pmi7qLzeC1QKPQA2QQ",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqRZgJKcuj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "textOriginal": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:57:46Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:57:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LWYDrNsYLcNVsS-oXKMFTkdrZVA",
        "id": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg.9LqR5xe5GZ19LqRVclPTr_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A quantidade de vacinas \u00e9 limitada, ou seja, vc tiraria de um pra por em outro. \u00c9 um cobertor curto, se vc puxar pra um lado descobre o outro.",
          "textOriginal": "A quantidade de vacinas \u00e9 limitada, ou seja, vc tiraria de um pra por em outro. \u00c9 um cobertor curto, se vc puxar pra um lado descobre o outro.",
          "parentId": "UgxYlQh4LYEpZCS36Rd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TSullevan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmWxgKc_Y8iqweWxVVJtAMlk3BXCXalC67zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:57:13Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:57:13Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uPXf2q8_Em1Bp2vZN5BvcpjGjZo",
    "id": "UgwQE8eiZ-QbJvbaihF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V1GqSht96_iQpOqqzkMka7b_o7Q",
        "id": "UgwQE8eiZ-QbJvbaihF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Esses pol\u00edticos t\u00e3o cagando pro povo",
          "textOriginal": "Esses pol\u00edticos t\u00e3o cagando pro povo",
          "authorDisplayName": "Bruno Amaral",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQYDPl5A1Xvy4Ss7mgXfTOs6kCVnCoyCyab=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQVmtmnfCzlpKcEOg2px2VA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQVmtmnfCzlpKcEOg2px2VA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-22T16:41:41Z",
          "updatedAt": "2021-04-22T16:41:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QVUTX30w0dDmSo2ahtmY4Lc8sIg",
    "id": "UgwZIf1mZtPJyTpLIq94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LGVp0nYonb6Hm2iBBF0LasFeug4",
        "id": "UgwZIf1mZtPJyTpLIq94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Boa doria isso ai",
          "textOriginal": "Boa doria isso ai",
          "authorDisplayName": "kenobi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/bBgqcWE1VMIKiXaJTeMIQaBk1ZEqW2fTpEm_F-gjBv-z0IO2bkUo1elF_nGib7UP6Wk1VcIsuA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFne_euq4MhwkmRYw0QJxWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFne_euq4MhwkmRYw0QJxWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T20:30:29Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T20:30:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "AzyMaZ7AT7XOuJmqB6nTBfEO9aE",
    "id": "UgyCzilSgm0BNl4s2J94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "teQUmeMor_hI0PSAnTF2pkyI4do",
        "id": "UgyCzilSgm0BNl4s2J94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Sai fora!",
          "textOriginal": "Sai fora!",
          "authorDisplayName": "M\u00f4nica Bonates Feij\u00f3",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmNmbZ5VIqx2y0EbdzG4sVIfBFLXIH_T_bqA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4tjsapWnM4pQ4cm2jPbxQQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4tjsapWnM4pQ4cm2jPbxQQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-08T22:36:16Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T22:36:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "K9pCXjVoeKFOoTsTSc8SKE00CPw",
    "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7cx60CdiWIuwRvb3n1t45jRluYs",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "KkGU1Qe2-Qw",
          "textDisplay": "Ser\u00e1 porque ta morrendo tanta gente em S\u00e3o paulo ? Ja q  o doria ta vaciando os paulistanos a meses ? E o fecha tudo pra conter o vir\u00fas ?E todos os dias milhares de vidas perdidas  s\u00f3 em S\u00e0o paulo !\nUMA PERGUNTA Q N\u00c3O ME CANSO DE FAZER . N\u00e3o e ele q  seguiu todos os protocolos da OMS?  Porque tantas morte Governado ?Moro no Rio  mas gostaria de saber .",
          "textOriginal": "Ser\u00e1 porque ta morrendo tanta gente em S\u00e3o paulo ? Ja q  o doria ta vaciando os paulistanos a meses ? E o fecha tudo pra conter o vir\u00fas ?E todos os dias milhares de vidas perdidas  s\u00f3 em S\u00e0o paulo !\nUMA PERGUNTA Q N\u00c3O ME CANSO DE FAZER . N\u00e3o e ele q  seguiu todos os protocolos da OMS?  Porque tantas morte Governado ?Moro no Rio  mas gostaria de saber .",
          "authorDisplayName": "Verinha Soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGL8eaUOVA0tGlxpupDT2T_Sio4FXg_uvsig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH_PJKkOmdVWACL-i8Odx6A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH_PJKkOmdVWACL-i8Odx6A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:53:45Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:53:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lzJc8yO7aguMi3BMpLCF1ERVwGs",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LrkduqzYjp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "1- pessoas que tomaram vacinas n\u00e3o imune imediatamente i\nsso demora 2 meses inteligente \n2- SP e o estado mais populoso \n3-vacinacao lenta\n4 e \u00faltima- as medidas serve pra frear o cont\u00e1gio s\u00f3 q ningu\u00e9m respeita est\u00e3o que nem alienado pedindo pra abrir s\u00f3 q eles que est\u00e3o ajudando a ficar mais tempo fechado",
          "textOriginal": "1- pessoas que tomaram vacinas n\u00e3o imune imediatamente i\nsso demora 2 meses inteligente \n2- SP e o estado mais populoso \n3-vacinacao lenta\n4 e \u00faltima- as medidas serve pra frear o cont\u00e1gio s\u00f3 q ningu\u00e9m respeita est\u00e3o que nem alienado pedindo pra abrir s\u00f3 q eles que est\u00e3o ajudando a ficar mais tempo fechado",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafael Tavares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQXW9VYXbyKZvgQ4q9YqWmS0hFcHF1SooIf3g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFuqAirEVeP-2K7QQ5vll1A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFuqAirEVeP-2K7QQ5vll1A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-04-08T06:12:30Z",
          "updatedAt": "2021-04-08T06:12:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pB4O8LC1_y3PEgrS3hGNq8QpLrM",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqVlCAkOhe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ah a ci\u00eancia...ela tem resposta clara pro \u00f3bvio",
          "textOriginal": "Ah a ci\u00eancia...ela tem resposta clara pro \u00f3bvio",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhVMft1fIWOj9Y3IVSUipybva-Y2rTvwcdL46fTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-07T18:34:26Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T18:34:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_pyze-DICQ0u5iaWFg7BlcQdyoY",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqVgKmCs_l",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Simples...50 % da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 cagando pras medidas restritivas, a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 em ritmo lento e SP \u00e9 densamente povoada.",
          "textOriginal": "Simples...50 % da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 cagando pras medidas restritivas, a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 em ritmo lento e SP \u00e9 densamente povoada.",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jorge Cruz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhVMft1fIWOj9Y3IVSUipybva-Y2rTvwcdL46fTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZKOQc42SVTH9ms0iPROBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-04-07T18:33:46Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T18:33:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qbbLwRIQKLTHNo4d7i-xa25NXNQ",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqRdI6cjFG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\r\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "textOriginal": "Lira cobra divulga\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de vacinas aplicadas em estados e munic\u00edpios\r\nPresidente da C\u00e2mara questiona diferen\u00e7a de quase 14 milh\u00f5es de doses entre o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade distribuiu e o que foi, efetivamente, usado na popula\u00e7\u00e3o\r\n\u201cTemos que prestar aten\u00e7\u00e3o em um dado, principalmente a imprensa: porque o Brasil distribuiu 34 milh\u00f5es de doses de vacinas e s\u00f3 temos 18 milh\u00f5es aplicadas?\u201d, questionou, em entrevista coletiva ap\u00f3s reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para Enfrentamento da Pandemia da Covid-19.\r\n\r\n\u201cN\u00e3o acredito e n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel que nenhum governador e prefeito n\u00e3o esteja vacinando, mas estamos com um d\u00e9ficit de quase 14 milh\u00f5es de vacinas nos gr\u00e1ficos oficiais e isso impacta percentualmente e absolutamente na informa\u00e7\u00e3o dada aos brasileiros\u201d, continuou.",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16 do Bolsonaro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/914IgFbqRPVE28_3ftGyBMie73CLVas6kCIv6SEBnwSQzIdQo8qKM0tJ1NS1o0KBM1Dh0gDIbJs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ_cMCidJJnoiKcdrRxoENg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:58:24Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:58:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "InXBC1VOiwZXWblnAtFMQ1tVJJ0",
        "id": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg.9LqR6ApE4O59LqRaHMLSYA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Calma, muito confuso, liste suas d\u00favidas pra facilitar seu esclarecimento",
          "textOriginal": "Calma, muito confuso, liste suas d\u00favidas pra facilitar seu esclarecimento",
          "parentId": "Ugykwc1ikofPNt_7VWB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "TSullevan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRmWxgKc_Y8iqweWxVVJtAMlk3BXCXalC67zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9b3MaeeK7QrCUEaBJMj38g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-04-07T17:57:59Z",
          "updatedAt": "2021-04-07T17:57:59Z"
        }
      }
    ]
  }
]