[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "x_SNaH3In_flFxHhgpnn0CLZ7JY",
    "id": "Ugz2rR9iSowNLcMv7jx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MKB7K67ubK-YLQYHLZ0fIcAUuCo",
        "id": "Ugz2rR9iSowNLcMv7jx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Que bom que est\u00e1 tudo encaminhando \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "Que bom que est\u00e1 tudo encaminhando \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Taty",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSrgEOc9_LOGSee14pjwZywEuaC66Skdw01n5r5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrFWJynsCorBwWgenAz5KA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrFWJynsCorBwWgenAz5KA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-07-28T07:40:05Z",
          "updatedAt": "2021-07-28T07:40:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VZEb6NtU5m3bCXksKK0NigGaCqQ",
    "id": "UgwYlD9S8EAVA82Qo1J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tFYENJYKfgHSVDOavr4eevyPsrg",
        "id": "UgwYlD9S8EAVA82Qo1J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Aqui em Portugal gravidas , crian\u00e7as , aposentados com rendas baixas e pessoas com doen\u00e7as cronicas n\u00e3o pagam nada em tudo que \u00e9 passado pelo SNS.",
          "textOriginal": "Aqui em Portugal gravidas , crian\u00e7as , aposentados com rendas baixas e pessoas com doen\u00e7as cronicas n\u00e3o pagam nada em tudo que \u00e9 passado pelo SNS.",
          "authorDisplayName": "Manuel Dias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0USHU92QW4_q64ephRu0iun8uwMko6fy2YQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7e98_qwzb3Lnr4wCVfk9xQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7e98_qwzb3Lnr4wCVfk9xQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-07-28T12:54:14Z",
          "updatedAt": "2021-07-28T12:54:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dbaebZtDZhDhaYy6e7zOdLsTuXE",
    "id": "UgwLFDcWHCkwjkfUDG54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "18Vt4V1ANx_nyC9CXukGx3dVxXA",
        "id": "UgwLFDcWHCkwjkfUDG54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "hahahaha Moro em Arraial e vendo o v\u00eddeo pensei a mesma coisa sobre a estrada ser parecida e logo voc\u00ea falou!!!! Amei",
          "textOriginal": "hahahaha Moro em Arraial e vendo o v\u00eddeo pensei a mesma coisa sobre a estrada ser parecida e logo voc\u00ea falou!!!! Amei",
          "authorDisplayName": "Victoria Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/fsMQZTI3uM-EbHSjn9C628opYp3KOswX0sZ8txexVAwBU4Bxe3_XA4myTmzl3-jrRk6Etu9i=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkF2enkm4g3bQhlBobt6noQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkF2enkm4g3bQhlBobt6noQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-02T06:08:55Z",
          "updatedAt": "2021-08-02T06:08:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SyAyy-nFVefsVcv7h2UX0mGfWJc",
    "id": "Ugx5B6dNghQhrZNPkV94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "74U75eS7hQBkorJBIigtmdtFYf8",
        "id": "Ugx5B6dNghQhrZNPkV94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Ol\u00e1 sou portuguesa, parab\u00e9ns aos pap\u00e1s, as gestantes ficam isentas de pagar taxas ou qualquer coisa, e depois o beb\u00e9 at\u00e9 aos 18 anos tamb\u00e9m \u00e9 isento, durante a gravidez n\u00e3o pagam nada \u00e9 tudo de gra\u00e7a fica a cargo da seguran\u00e7a social, do estado, sejam bem vindos e que Deus aben\u00e7oe bj\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "textOriginal": "Ol\u00e1 sou portuguesa, parab\u00e9ns aos pap\u00e1s, as gestantes ficam isentas de pagar taxas ou qualquer coisa, e depois o beb\u00e9 at\u00e9 aos 18 anos tamb\u00e9m \u00e9 isento, durante a gravidez n\u00e3o pagam nada \u00e9 tudo de gra\u00e7a fica a cargo da seguran\u00e7a social, do estado, sejam bem vindos e que Deus aben\u00e7oe bj\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "authorDisplayName": "Momentos & Sabores",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqzdLxzrPlG2HbJs1_clvnQlK1xe-FaBWqVLtQaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCLTEhhmj631Hx5m9XO3iXA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCLTEhhmj631Hx5m9XO3iXA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-13T14:36:15Z",
          "updatedAt": "2021-08-13T14:36:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gpuLhvMfCJvT0mxHEtP5NUapabI",
    "id": "UgwhytTPI1Ybt5locIh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5rRbHHq35To-yzM4GrQzxd4NWeM",
        "id": "UgwhytTPI1Ybt5locIh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Provavelmente falaram em 9 semanas pore causa de toda a situa\u00e7\u00e3o da pandemia, j\u00e1 que os centros de sa\u00fade n\u00e3o est\u00e3o a funcionar \"normalmente\", porque o aconpanhamento costuma ser feto desde logo o inicio. An\u00e1lises e ecografias s\u00e3o todas feitas fora do centro de sa\u00fade e n\u00e3o se paga nada, as gr\u00e1vidas est\u00e3o isentas do pagamento de taxas moderadoras das consultas e dos exames. Parab\u00e9ns pelo beb\u00e9 \ud83d\ude18",
          "textOriginal": "Provavelmente falaram em 9 semanas pore causa de toda a situa\u00e7\u00e3o da pandemia, j\u00e1 que os centros de sa\u00fade n\u00e3o est\u00e3o a funcionar \"normalmente\", porque o aconpanhamento costuma ser feto desde logo o inicio. An\u00e1lises e ecografias s\u00e3o todas feitas fora do centro de sa\u00fade e n\u00e3o se paga nada, as gr\u00e1vidas est\u00e3o isentas do pagamento de taxas moderadoras das consultas e dos exames. Parab\u00e9ns pelo beb\u00e9 \ud83d\ude18",
          "authorDisplayName": "Susana Coutinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQADrlid8F0giETrvFtdmFcXmIsrH3LaWRm1Aen=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCziKGsBk2GAbbHj0TD1-EDw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCziKGsBk2GAbbHj0TD1-EDw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-02T20:39:56Z",
          "updatedAt": "2021-08-02T20:45:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "a2Ft2EBckoJMAVmbq9uR6dffnd4",
    "id": "Ugx8HOSmY1nvhHwiyKl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M10NqjukMbFj2vRK1U0lwZHL7LQ",
        "id": "Ugx8HOSmY1nvhHwiyKl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "qual \u00e9 o vosso Centro de Sa\u00fade? a maioria s\u00e3o um atraso de vida! mas no Hospital de Leiria \u00e9 bom!",
          "textOriginal": "qual \u00e9 o vosso Centro de Sa\u00fade? a maioria s\u00e3o um atraso de vida! mas no Hospital de Leiria \u00e9 bom!",
          "authorDisplayName": "vida e obra do Libanio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDL5Wb32cvvQQHJ5bKx809iuI8iKDIpBNxQdTN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSLwRFEWx4yHw4_Ny1mQ_hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSLwRFEWx4yHw4_Ny1mQ_hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-07-27T23:55:45Z",
          "updatedAt": "2021-07-27T23:55:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1KVqb6wEwfHUoPRMoI31ZP6hqkU",
    "id": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pP-HW86jHQF1WUIEqkA2zohfj54",
        "id": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "T\u00eam muitas mulheres gr\u00e1vidas que s\u00e3o youtubers aqui em Portugal, voc\u00eas podem ver algum v\u00eddeo do tipo para caso precisem saber de alguma coisa.",
          "textOriginal": "T\u00eam muitas mulheres gr\u00e1vidas que s\u00e3o youtubers aqui em Portugal, voc\u00eas podem ver algum v\u00eddeo do tipo para caso precisem saber de alguma coisa.",
          "authorDisplayName": "manuela gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9ZMF8Zpy52eAinGAxvZMa0a8Dxw7NlyYknQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-07-27T22:26:26Z",
          "updatedAt": "2021-07-27T22:26:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fB3i1CjQHalkJ7Cx90h42v6saEk",
        "id": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg.9QJjYUXgCUe9QJjbtDKnNg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muitas muitas n\u00e3o, algumas.",
          "textOriginal": "Muitas muitas n\u00e3o, algumas.",
          "parentId": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg",
          "authorDisplayName": "manuela gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9ZMF8Zpy52eAinGAxvZMa0a8Dxw7NlyYknQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-27T22:27:02Z",
          "updatedAt": "2021-07-27T22:27:02Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0wvt9dZfkMgBDWKw--2yzLBmU-g",
    "id": "UgzZ2ZgIbGY9Ds8IFI14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xYPgquqSFrLctp9uoQIfMffI9OE",
        "id": "UgzZ2ZgIbGY9Ds8IFI14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Ai espera dois meses para a primeira consulta no sus, que bom, porque aqui no Brasil esperamos quase 5 meses para a primeira consulta kkkk",
          "textOriginal": "Ai espera dois meses para a primeira consulta no sus, que bom, porque aqui no Brasil esperamos quase 5 meses para a primeira consulta kkkk",
          "authorDisplayName": "Laysa Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiS_IwHvifwtmPRec4suwGWXtOa4yNgRlW4fTOz7o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-01T05:09:33Z",
          "updatedAt": "2022-04-01T05:09:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VVjXhxvX_-VQ9h1q3Gy8YETdS_o",
    "id": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kW0ag0PsDGSCs0Ta-3LxMd2sSow",
        "id": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Brasileiro que n\u00e3o fale de xenofobia, n\u00e3o \u00e9 brasileiro, deve ser uma nova palavra no dicion\u00e1rio.",
          "textOriginal": "Brasileiro que n\u00e3o fale de xenofobia, n\u00e3o \u00e9 brasileiro, deve ser uma nova palavra no dicion\u00e1rio.",
          "authorDisplayName": "anabela laborinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHVVhuhG_T0UvXT1LoQk6DVkbSfWDSBpH0YISXag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCKeIPFYwOgspfUpQmT8tbQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCKeIPFYwOgspfUpQmT8tbQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-07-29T21:44:34Z",
          "updatedAt": "2021-07-29T21:44:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y4SbTojkiv0ANEu2gYvokMBY8fk",
        "id": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg.9QOoLdX8zfG9QOpKkNsiL5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Oi, Anabela! Tudo bem? Aonde falamos sobre xenofobia? Em nenhum momento falamos sobre isso, pelo contr\u00e1rio, sempre dizemos que somos muito bem tratados pelos portugueses, temos muito amigos portugueses; inclusive, muitos subscritores do canal s\u00e3o portugueses. Nunca \u00e9 nosso intuito gerar esse incomodo \u201cnacionalista\u201d.",
          "textOriginal": "Oi, Anabela! Tudo bem? Aonde falamos sobre xenofobia? Em nenhum momento falamos sobre isso, pelo contr\u00e1rio, sempre dizemos que somos muito bem tratados pelos portugueses, temos muito amigos portugueses; inclusive, muitos subscritores do canal s\u00e3o portugueses. Nunca \u00e9 nosso intuito gerar esse incomodo \u201cnacionalista\u201d.",
          "parentId": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sr e Sra Braz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/uKspJvsVVpMf_faSwLRiZqBl3vheDhZJMWXDGaSzQiLxVRPv4eQ4frzFP77QTG-5o3Ap534T=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWTyu5e_EB6QkbOCFLzuTEA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWTyu5e_EB6QkbOCFLzuTEA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-07-29T21:53:11Z",
          "updatedAt": "2021-07-29T21:53:11Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1Tz5ZtLLOEICr1LAtE5-digd4Qk",
    "id": "Ugw19eDrz639lxiNSkx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PfxDwZcn88LemoY3iqZrETupQ7A",
        "id": "Ugw19eDrz639lxiNSkx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Voce  e medico",
          "textOriginal": "Voce  e medico",
          "authorDisplayName": "Ajuda Lina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQw06WaeUdwrubotCkujV8ot-K1gXgPi3Q3-Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3PiSLX-9rCbh8e9p_HcEUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3PiSLX-9rCbh8e9p_HcEUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-28T04:02:48Z",
          "updatedAt": "2021-07-28T04:02:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VUNpbJotQ10Yn1vkkHaNipHU2c4",
    "id": "UgyNxy0fy8lZ4pqBhA54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xj6tdX2HAIhfB6cC7eWS-hkYGMg",
        "id": "UgyNxy0fy8lZ4pqBhA54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Se n\u00e3o falassem em xenofobia n\u00e3o seriam um verdadeiro casal de youtubers brasileiros",
          "textOriginal": "Se n\u00e3o falassem em xenofobia n\u00e3o seriam um verdadeiro casal de youtubers brasileiros",
          "authorDisplayName": "M\u00e1rio Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2e8PJiO8pgcQ69e1FHTVQGTVB_p-zEuOb5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrB_bA0BWCDfakUZzzTNh-w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrB_bA0BWCDfakUZzzTNh-w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-27T14:05:13Z",
          "updatedAt": "2021-10-27T14:05:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3eSt4YMqclr8dvUKaG12lawt5TI",
    "id": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LaJscs9kPcaVR5scsfz_5CDEQL8",
        "id": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Xenofobia Pq vc e brasileira ? Vc e novata c\u00e1 n\u00e3o viu nada q iram sofrer pq n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 tem uns bons mais a grande parte n\u00e3o vale nada c\u00e1   .... N\u00e3o se esque\u00e7am q vcs s\u00e3o imigrantes brasileiros c\u00e1 no nosso pa\u00eds comem trabalham e tem moradia por nossa causa  q est\u00e3o sendo atendidos c\u00e1 em Portugal n\u00e3o no Brasil a casa d m\u00e3e Joana l\u00e1 , q n\u00e3o tem nenhum direito c\u00e1 vcs sa\u00edram d Brasil ondem l\u00e1 faziam tudo q queriam d seus jeito c\u00e1 e do nosso jeito  nossa leis e regras vcs est\u00e3o c\u00e1 para trabalhar obedecer seguirem ordens e paga imposto e n\u00e3o para falarem q a funcion\u00e1ria foi xenofobica contigo  e n\u00e3o se esquecem q muitos d n\u00f3s portugueses n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 ou sigam as nossas regras  ou voltem ao seu  Brasil ... C\u00e1 quem manda somos n\u00f3s portugueses ...",
          "textOriginal": "Xenofobia Pq vc e brasileira ? Vc e novata c\u00e1 n\u00e3o viu nada q iram sofrer pq n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 tem uns bons mais a grande parte n\u00e3o vale nada c\u00e1   .... N\u00e3o se esque\u00e7am q vcs s\u00e3o imigrantes brasileiros c\u00e1 no nosso pa\u00eds comem trabalham e tem moradia por nossa causa  q est\u00e3o sendo atendidos c\u00e1 em Portugal n\u00e3o no Brasil a casa d m\u00e3e Joana l\u00e1 , q n\u00e3o tem nenhum direito c\u00e1 vcs sa\u00edram d Brasil ondem l\u00e1 faziam tudo q queriam d seus jeito c\u00e1 e do nosso jeito  nossa leis e regras vcs est\u00e3o c\u00e1 para trabalhar obedecer seguirem ordens e paga imposto e n\u00e3o para falarem q a funcion\u00e1ria foi xenofobica contigo  e n\u00e3o se esquecem q muitos d n\u00f3s portugueses n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 ou sigam as nossas regras  ou voltem ao seu  Brasil ... C\u00e1 quem manda somos n\u00f3s portugueses ...",
          "authorDisplayName": "Alex S. Ferreira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sCeL5hkRRWju5dcb_vNzyM2RiDIWK6XI832Xr0FPcr9LQMjyO_JysMxK9Ke-13RmZOJz09zUHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoI4ohwjmFXBHj0zDTSYslA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoI4ohwjmFXBHj0zDTSYslA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-31T23:09:02Z",
          "updatedAt": "2021-10-31T23:09:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1ClpOkpsbq-2n9CDt42CGyk9WcM",
        "id": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg.9UB-jT3sJgV9_GTAxgKJqa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nem todos os brasileiros s\u00e3o iguais, que pena ver um coment\u00e1rio como esse, fico triste de saber que os brasileiros trazem essa mem\u00f3ria para voc\u00eas.",
          "textOriginal": "Nem todos os brasileiros s\u00e3o iguais, que pena ver um coment\u00e1rio como esse, fico triste de saber que os brasileiros trazem essa mem\u00f3ria para voc\u00eas.",
          "parentId": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laysa Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiS_IwHvifwtmPRec4suwGWXtOa4yNgRlW4fTOz7o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-01T05:10:53Z",
          "updatedAt": "2022-04-01T05:10:53Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "x_SNaH3In_flFxHhgpnn0CLZ7JY",
    "id": "Ugz2rR9iSowNLcMv7jx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MKB7K67ubK-YLQYHLZ0fIcAUuCo",
        "id": "Ugz2rR9iSowNLcMv7jx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Que bom que est\u00e1 tudo encaminhando \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "Que bom que est\u00e1 tudo encaminhando \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Taty",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSrgEOc9_LOGSee14pjwZywEuaC66Skdw01n5r5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrFWJynsCorBwWgenAz5KA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrFWJynsCorBwWgenAz5KA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-07-28T07:40:05Z",
          "updatedAt": "2021-07-28T07:40:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VZEb6NtU5m3bCXksKK0NigGaCqQ",
    "id": "UgwYlD9S8EAVA82Qo1J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tFYENJYKfgHSVDOavr4eevyPsrg",
        "id": "UgwYlD9S8EAVA82Qo1J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Aqui em Portugal gravidas , crian\u00e7as , aposentados com rendas baixas e pessoas com doen\u00e7as cronicas n\u00e3o pagam nada em tudo que \u00e9 passado pelo SNS.",
          "textOriginal": "Aqui em Portugal gravidas , crian\u00e7as , aposentados com rendas baixas e pessoas com doen\u00e7as cronicas n\u00e3o pagam nada em tudo que \u00e9 passado pelo SNS.",
          "authorDisplayName": "Manuel Dias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0USHU92QW4_q64ephRu0iun8uwMko6fy2YQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7e98_qwzb3Lnr4wCVfk9xQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7e98_qwzb3Lnr4wCVfk9xQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-07-28T12:54:14Z",
          "updatedAt": "2021-07-28T12:54:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dbaebZtDZhDhaYy6e7zOdLsTuXE",
    "id": "UgwLFDcWHCkwjkfUDG54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "18Vt4V1ANx_nyC9CXukGx3dVxXA",
        "id": "UgwLFDcWHCkwjkfUDG54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "hahahaha Moro em Arraial e vendo o v\u00eddeo pensei a mesma coisa sobre a estrada ser parecida e logo voc\u00ea falou!!!! Amei",
          "textOriginal": "hahahaha Moro em Arraial e vendo o v\u00eddeo pensei a mesma coisa sobre a estrada ser parecida e logo voc\u00ea falou!!!! Amei",
          "authorDisplayName": "Victoria Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/fsMQZTI3uM-EbHSjn9C628opYp3KOswX0sZ8txexVAwBU4Bxe3_XA4myTmzl3-jrRk6Etu9i=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkF2enkm4g3bQhlBobt6noQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkF2enkm4g3bQhlBobt6noQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-02T06:08:55Z",
          "updatedAt": "2021-08-02T06:08:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SyAyy-nFVefsVcv7h2UX0mGfWJc",
    "id": "Ugx5B6dNghQhrZNPkV94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "74U75eS7hQBkorJBIigtmdtFYf8",
        "id": "Ugx5B6dNghQhrZNPkV94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Ol\u00e1 sou portuguesa, parab\u00e9ns aos pap\u00e1s, as gestantes ficam isentas de pagar taxas ou qualquer coisa, e depois o beb\u00e9 at\u00e9 aos 18 anos tamb\u00e9m \u00e9 isento, durante a gravidez n\u00e3o pagam nada \u00e9 tudo de gra\u00e7a fica a cargo da seguran\u00e7a social, do estado, sejam bem vindos e que Deus aben\u00e7oe bj\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "textOriginal": "Ol\u00e1 sou portuguesa, parab\u00e9ns aos pap\u00e1s, as gestantes ficam isentas de pagar taxas ou qualquer coisa, e depois o beb\u00e9 at\u00e9 aos 18 anos tamb\u00e9m \u00e9 isento, durante a gravidez n\u00e3o pagam nada \u00e9 tudo de gra\u00e7a fica a cargo da seguran\u00e7a social, do estado, sejam bem vindos e que Deus aben\u00e7oe bj\ud83d\udc4d\ud83d\ude18\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "authorDisplayName": "Momentos & Sabores",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSqzdLxzrPlG2HbJs1_clvnQlK1xe-FaBWqVLtQaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCLTEhhmj631Hx5m9XO3iXA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCLTEhhmj631Hx5m9XO3iXA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-13T14:36:15Z",
          "updatedAt": "2021-08-13T14:36:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gpuLhvMfCJvT0mxHEtP5NUapabI",
    "id": "UgwhytTPI1Ybt5locIh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5rRbHHq35To-yzM4GrQzxd4NWeM",
        "id": "UgwhytTPI1Ybt5locIh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Provavelmente falaram em 9 semanas pore causa de toda a situa\u00e7\u00e3o da pandemia, j\u00e1 que os centros de sa\u00fade n\u00e3o est\u00e3o a funcionar \"normalmente\", porque o aconpanhamento costuma ser feto desde logo o inicio. An\u00e1lises e ecografias s\u00e3o todas feitas fora do centro de sa\u00fade e n\u00e3o se paga nada, as gr\u00e1vidas est\u00e3o isentas do pagamento de taxas moderadoras das consultas e dos exames. Parab\u00e9ns pelo beb\u00e9 \ud83d\ude18",
          "textOriginal": "Provavelmente falaram em 9 semanas pore causa de toda a situa\u00e7\u00e3o da pandemia, j\u00e1 que os centros de sa\u00fade n\u00e3o est\u00e3o a funcionar \"normalmente\", porque o aconpanhamento costuma ser feto desde logo o inicio. An\u00e1lises e ecografias s\u00e3o todas feitas fora do centro de sa\u00fade e n\u00e3o se paga nada, as gr\u00e1vidas est\u00e3o isentas do pagamento de taxas moderadoras das consultas e dos exames. Parab\u00e9ns pelo beb\u00e9 \ud83d\ude18",
          "authorDisplayName": "Susana Coutinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQADrlid8F0giETrvFtdmFcXmIsrH3LaWRm1Aen=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCziKGsBk2GAbbHj0TD1-EDw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCziKGsBk2GAbbHj0TD1-EDw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-08-02T20:39:56Z",
          "updatedAt": "2021-08-02T20:45:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "a2Ft2EBckoJMAVmbq9uR6dffnd4",
    "id": "Ugx8HOSmY1nvhHwiyKl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M10NqjukMbFj2vRK1U0lwZHL7LQ",
        "id": "Ugx8HOSmY1nvhHwiyKl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "qual \u00e9 o vosso Centro de Sa\u00fade? a maioria s\u00e3o um atraso de vida! mas no Hospital de Leiria \u00e9 bom!",
          "textOriginal": "qual \u00e9 o vosso Centro de Sa\u00fade? a maioria s\u00e3o um atraso de vida! mas no Hospital de Leiria \u00e9 bom!",
          "authorDisplayName": "vida e obra do Libanio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDL5Wb32cvvQQHJ5bKx809iuI8iKDIpBNxQdTN=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSLwRFEWx4yHw4_Ny1mQ_hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSLwRFEWx4yHw4_Ny1mQ_hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-07-27T23:55:45Z",
          "updatedAt": "2021-07-27T23:55:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1KVqb6wEwfHUoPRMoI31ZP6hqkU",
    "id": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pP-HW86jHQF1WUIEqkA2zohfj54",
        "id": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "T\u00eam muitas mulheres gr\u00e1vidas que s\u00e3o youtubers aqui em Portugal, voc\u00eas podem ver algum v\u00eddeo do tipo para caso precisem saber de alguma coisa.",
          "textOriginal": "T\u00eam muitas mulheres gr\u00e1vidas que s\u00e3o youtubers aqui em Portugal, voc\u00eas podem ver algum v\u00eddeo do tipo para caso precisem saber de alguma coisa.",
          "authorDisplayName": "manuela gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9ZMF8Zpy52eAinGAxvZMa0a8Dxw7NlyYknQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-07-27T22:26:26Z",
          "updatedAt": "2021-07-27T22:26:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fB3i1CjQHalkJ7Cx90h42v6saEk",
        "id": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg.9QJjYUXgCUe9QJjbtDKnNg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muitas muitas n\u00e3o, algumas.",
          "textOriginal": "Muitas muitas n\u00e3o, algumas.",
          "parentId": "Ugzacgl7a_YYtDD4bj54AaABAg",
          "authorDisplayName": "manuela gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9ZMF8Zpy52eAinGAxvZMa0a8Dxw7NlyYknQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2QCsTFOJCwMc77Do2WoTdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-27T22:27:02Z",
          "updatedAt": "2021-07-27T22:27:02Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0wvt9dZfkMgBDWKw--2yzLBmU-g",
    "id": "UgzZ2ZgIbGY9Ds8IFI14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xYPgquqSFrLctp9uoQIfMffI9OE",
        "id": "UgzZ2ZgIbGY9Ds8IFI14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Ai espera dois meses para a primeira consulta no sus, que bom, porque aqui no Brasil esperamos quase 5 meses para a primeira consulta kkkk",
          "textOriginal": "Ai espera dois meses para a primeira consulta no sus, que bom, porque aqui no Brasil esperamos quase 5 meses para a primeira consulta kkkk",
          "authorDisplayName": "Laysa Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiS_IwHvifwtmPRec4suwGWXtOa4yNgRlW4fTOz7o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-01T05:09:33Z",
          "updatedAt": "2022-04-01T05:09:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VVjXhxvX_-VQ9h1q3Gy8YETdS_o",
    "id": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kW0ag0PsDGSCs0Ta-3LxMd2sSow",
        "id": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Brasileiro que n\u00e3o fale de xenofobia, n\u00e3o \u00e9 brasileiro, deve ser uma nova palavra no dicion\u00e1rio.",
          "textOriginal": "Brasileiro que n\u00e3o fale de xenofobia, n\u00e3o \u00e9 brasileiro, deve ser uma nova palavra no dicion\u00e1rio.",
          "authorDisplayName": "anabela laborinho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHVVhuhG_T0UvXT1LoQk6DVkbSfWDSBpH0YISXag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCKeIPFYwOgspfUpQmT8tbQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCKeIPFYwOgspfUpQmT8tbQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-07-29T21:44:34Z",
          "updatedAt": "2021-07-29T21:44:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y4SbTojkiv0ANEu2gYvokMBY8fk",
        "id": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg.9QOoLdX8zfG9QOpKkNsiL5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Oi, Anabela! Tudo bem? Aonde falamos sobre xenofobia? Em nenhum momento falamos sobre isso, pelo contr\u00e1rio, sempre dizemos que somos muito bem tratados pelos portugueses, temos muito amigos portugueses; inclusive, muitos subscritores do canal s\u00e3o portugueses. Nunca \u00e9 nosso intuito gerar esse incomodo \u201cnacionalista\u201d.",
          "textOriginal": "Oi, Anabela! Tudo bem? Aonde falamos sobre xenofobia? Em nenhum momento falamos sobre isso, pelo contr\u00e1rio, sempre dizemos que somos muito bem tratados pelos portugueses, temos muito amigos portugueses; inclusive, muitos subscritores do canal s\u00e3o portugueses. Nunca \u00e9 nosso intuito gerar esse incomodo \u201cnacionalista\u201d.",
          "parentId": "Ugxn5l_j73oJ0LFjCwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sr e Sra Braz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/uKspJvsVVpMf_faSwLRiZqBl3vheDhZJMWXDGaSzQiLxVRPv4eQ4frzFP77QTG-5o3Ap534T=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWTyu5e_EB6QkbOCFLzuTEA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWTyu5e_EB6QkbOCFLzuTEA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-07-29T21:53:11Z",
          "updatedAt": "2021-07-29T21:53:11Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1Tz5ZtLLOEICr1LAtE5-digd4Qk",
    "id": "Ugw19eDrz639lxiNSkx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PfxDwZcn88LemoY3iqZrETupQ7A",
        "id": "Ugw19eDrz639lxiNSkx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Voce  e medico",
          "textOriginal": "Voce  e medico",
          "authorDisplayName": "Ajuda Lina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQw06WaeUdwrubotCkujV8ot-K1gXgPi3Q3-Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3PiSLX-9rCbh8e9p_HcEUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3PiSLX-9rCbh8e9p_HcEUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-28T04:02:48Z",
          "updatedAt": "2021-07-28T04:02:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VUNpbJotQ10Yn1vkkHaNipHU2c4",
    "id": "UgyNxy0fy8lZ4pqBhA54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xj6tdX2HAIhfB6cC7eWS-hkYGMg",
        "id": "UgyNxy0fy8lZ4pqBhA54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Se n\u00e3o falassem em xenofobia n\u00e3o seriam um verdadeiro casal de youtubers brasileiros",
          "textOriginal": "Se n\u00e3o falassem em xenofobia n\u00e3o seriam um verdadeiro casal de youtubers brasileiros",
          "authorDisplayName": "M\u00e1rio Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2e8PJiO8pgcQ69e1FHTVQGTVB_p-zEuOb5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrB_bA0BWCDfakUZzzTNh-w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrB_bA0BWCDfakUZzzTNh-w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-27T14:05:13Z",
          "updatedAt": "2021-10-27T14:05:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3eSt4YMqclr8dvUKaG12lawt5TI",
    "id": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2GCwHeqV4lg",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LaJscs9kPcaVR5scsfz_5CDEQL8",
        "id": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2GCwHeqV4lg",
          "textDisplay": "Xenofobia Pq vc e brasileira ? Vc e novata c\u00e1 n\u00e3o viu nada q iram sofrer pq n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 tem uns bons mais a grande parte n\u00e3o vale nada c\u00e1   .... N\u00e3o se esque\u00e7am q vcs s\u00e3o imigrantes brasileiros c\u00e1 no nosso pa\u00eds comem trabalham e tem moradia por nossa causa  q est\u00e3o sendo atendidos c\u00e1 em Portugal n\u00e3o no Brasil a casa d m\u00e3e Joana l\u00e1 , q n\u00e3o tem nenhum direito c\u00e1 vcs sa\u00edram d Brasil ondem l\u00e1 faziam tudo q queriam d seus jeito c\u00e1 e do nosso jeito  nossa leis e regras vcs est\u00e3o c\u00e1 para trabalhar obedecer seguirem ordens e paga imposto e n\u00e3o para falarem q a funcion\u00e1ria foi xenofobica contigo  e n\u00e3o se esquecem q muitos d n\u00f3s portugueses n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 ou sigam as nossas regras  ou voltem ao seu  Brasil ... C\u00e1 quem manda somos n\u00f3s portugueses ...",
          "textOriginal": "Xenofobia Pq vc e brasileira ? Vc e novata c\u00e1 n\u00e3o viu nada q iram sofrer pq n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 tem uns bons mais a grande parte n\u00e3o vale nada c\u00e1   .... N\u00e3o se esque\u00e7am q vcs s\u00e3o imigrantes brasileiros c\u00e1 no nosso pa\u00eds comem trabalham e tem moradia por nossa causa  q est\u00e3o sendo atendidos c\u00e1 em Portugal n\u00e3o no Brasil a casa d m\u00e3e Joana l\u00e1 , q n\u00e3o tem nenhum direito c\u00e1 vcs sa\u00edram d Brasil ondem l\u00e1 faziam tudo q queriam d seus jeito c\u00e1 e do nosso jeito  nossa leis e regras vcs est\u00e3o c\u00e1 para trabalhar obedecer seguirem ordens e paga imposto e n\u00e3o para falarem q a funcion\u00e1ria foi xenofobica contigo  e n\u00e3o se esquecem q muitos d n\u00f3s portugueses n\u00e3o gostamos d imigrantes Brasileiros c\u00e1 ou sigam as nossas regras  ou voltem ao seu  Brasil ... C\u00e1 quem manda somos n\u00f3s portugueses ...",
          "authorDisplayName": "Alex S. Ferreira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sCeL5hkRRWju5dcb_vNzyM2RiDIWK6XI832Xr0FPcr9LQMjyO_JysMxK9Ke-13RmZOJz09zUHA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoI4ohwjmFXBHj0zDTSYslA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoI4ohwjmFXBHj0zDTSYslA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-10-31T23:09:02Z",
          "updatedAt": "2021-10-31T23:09:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1ClpOkpsbq-2n9CDt42CGyk9WcM",
        "id": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg.9UB-jT3sJgV9_GTAxgKJqa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nem todos os brasileiros s\u00e3o iguais, que pena ver um coment\u00e1rio como esse, fico triste de saber que os brasileiros trazem essa mem\u00f3ria para voc\u00eas.",
          "textOriginal": "Nem todos os brasileiros s\u00e3o iguais, que pena ver um coment\u00e1rio como esse, fico triste de saber que os brasileiros trazem essa mem\u00f3ria para voc\u00eas.",
          "parentId": "Ugxx-jnnBaU4Il2Eb6Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Laysa Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiS_IwHvifwtmPRec4suwGWXtOa4yNgRlW4fTOz7o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6hjikG32ntll5o6SAbIrkg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-01T05:10:53Z",
          "updatedAt": "2022-04-01T05:10:53Z"
        }
      }
    ]
  }
]