[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EHuEbfx5TKrbJKgyUQN4815aqj4",
    "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XBFA8YDNJnhdHHPrk6CCX21N4ZE",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Doctor ud sabe si la OMS ha hecho alg\u00fan pronunciamiento en los \u00faltimos d\u00edas sobre la vacuna en ninos? Porque me parece incre\u00edble q en Colombia empezaron a vacunar a ni\u00f1os de 3 a\u00f1os en adelante, lo cual me parece absurdo. Ojal\u00e1 no sea obligatorio para estudiar o entrar a establecimientos comerciales porq yo tengo un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os q gracias a Dios es sano y no lo pienso vacunar. Me parece q esto ha tenido tan poco tiempo de experimentaci\u00f3n con respecto a otras vacunas q no me parece q los ni\u00f1os sean conejillos de indias. Yo me puse la pfizer y me fue muy mal, demasiado malestar por 4 d\u00edas y luego me qued\u00f3 un sabor met\u00e1lico por 4 meses y la gastritis a\u00fan no se me quita. No me imagino a mi hijo as\u00ed sin contar con q a futuro pueda tener alguna consecuencia. Muchas gracias por estos videos. Saludos desde Medell\u00edn, Colombia",
          "textOriginal": "Doctor ud sabe si la OMS ha hecho alg\u00fan pronunciamiento en los \u00faltimos d\u00edas sobre la vacuna en ninos? Porque me parece incre\u00edble q en Colombia empezaron a vacunar a ni\u00f1os de 3 a\u00f1os en adelante, lo cual me parece absurdo. Ojal\u00e1 no sea obligatorio para estudiar o entrar a establecimientos comerciales porq yo tengo un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os q gracias a Dios es sano y no lo pienso vacunar. Me parece q esto ha tenido tan poco tiempo de experimentaci\u00f3n con respecto a otras vacunas q no me parece q los ni\u00f1os sean conejillos de indias. Yo me puse la pfizer y me fue muy mal, demasiado malestar por 4 d\u00edas y luego me qued\u00f3 un sabor met\u00e1lico por 4 meses y la gastritis a\u00fan no se me quita. No me imagino a mi hijo as\u00ed sin contar con q a futuro pueda tener alguna consecuencia. Muchas gracias por estos videos. Saludos desde Medell\u00edn, Colombia",
          "authorDisplayName": "Kaneki Ken",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRV6Kj0TPpG-AGEoNEQsNxT3sLU0ePK8IdW35HKYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_31EePbedRoLddKHBwgvwQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_31EePbedRoLddKHBwgvwQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 65,
          "publishedAt": "2021-11-05T23:58:11Z",
          "updatedAt": "2021-11-05T23:58:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 35,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "18oejDkcMRUjkaE9V9YOGNTN7js",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9ai1RJrNyTl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Camila ruth Roque mamani De qu\u00e9 pa\u00eds eres?",
          "textOriginal": "@Camila ruth Roque mamani De qu\u00e9 pa\u00eds eres?",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luna Medmal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTeRn8npZRyRz2hsn1XtJK4mwaIjW02jYTEZ87=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-05-07T03:57:50Z",
          "updatedAt": "2022-05-07T03:57:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ql6VHKBXJOrroQQzlX7mP6VYIs8",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9ai1LovyoWa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Violeta Fabian Santos y en Chile que vacuna les pusieron a los ni\u00f1os?",
          "textOriginal": "@Violeta Fabian Santos y en Chile que vacuna les pusieron a los ni\u00f1os?",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luna Medmal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTeRn8npZRyRz2hsn1XtJK4mwaIjW02jYTEZ87=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-05-07T03:57:04Z",
          "updatedAt": "2022-05-07T03:57:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KEZIVQvcekyI6rH3ZLNv9vTom-w",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9ai0DJ8-625",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Yo me puse pfizer y no  tuve ning\u00fan s\u00edntoma, menos eso del sabor",
          "textOriginal": "Yo me puse pfizer y no  tuve ning\u00fan s\u00edntoma, menos eso del sabor",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luna Medmal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTeRn8npZRyRz2hsn1XtJK4mwaIjW02jYTEZ87=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-05-07T03:47:10Z",
          "updatedAt": "2022-05-07T03:47:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MkyjdmUs7RazCoTgIN5G3i3_Zmk",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9ZdZV-iPfRW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Romina Molina lo mismo me pasa como pap\u00e1 no se cu\u00e1l es la decisi\u00f3n correcta creo que enviare a mis hijos al colegio bien cubiertos hasta que apareu una vacuna ideal para ni\u00f1os",
          "textOriginal": "@Romina Molina lo mismo me pasa como pap\u00e1 no se cu\u00e1l es la decisi\u00f3n correcta creo que enviare a mis hijos al colegio bien cubiertos hasta que apareu una vacuna ideal para ni\u00f1os",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "luis fernando",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRgejDNDhasWiP7Kc9QyEOKmsXZVkuANEp21WRX9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJCGJ63wVEfmRUiDJJrPHeg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJCGJ63wVEfmRUiDJJrPHeg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-03-16T17:16:26Z",
          "updatedAt": "2022-03-16T17:16:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gZ3KIllvi00Am1415WoV89xmhno",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9Z07GV3JyZ9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "No se dejen intimidar de esos colegios no es obligatorio vacunar a los ni\u00f1os ni a nadie",
          "textOriginal": "No se dejen intimidar de esos colegios no es obligatorio vacunar a los ni\u00f1os ni a nadie",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paula Andrea Renteria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQMKP053-whifpvne9_tY5t8UULrIPCmYLt7NlY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnVZfmR8XNx0IARK59UXaiQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnVZfmR8XNx0IARK59UXaiQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-03-01T00:20:10Z",
          "updatedAt": "2022-03-01T00:20:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Prh1dL9wkWKlGfNTSrwOe3wuilM",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9Z071u292K1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Janiree Ochoa no lo hagas",
          "textOriginal": "@Janiree Ochoa no lo hagas",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paula Andrea Renteria",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQMKP053-whifpvne9_tY5t8UULrIPCmYLt7NlY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnVZfmR8XNx0IARK59UXaiQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnVZfmR8XNx0IARK59UXaiQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-03-01T00:18:10Z",
          "updatedAt": "2022-03-01T00:18:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z07eQkyCNLIogZ9jlt69aNzoBo8",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9YwsLMuTnPq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Guiliana entonces es al pedo la supuesta ley si no los esta resguardando.. Toda ley debe resguardar al ciudadano y deberian de hacer valer ese derecho, porque a la misma vez exigen una vacuna que supuestamente no esta obligada...",
          "textOriginal": "@Guiliana entonces es al pedo la supuesta ley si no los esta resguardando.. Toda ley debe resguardar al ciudadano y deberian de hacer valer ese derecho, porque a la misma vez exigen una vacuna que supuestamente no esta obligada...",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Romina Molina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQeSK0Cj3IY-QYY0uErsLd0C7nSIEneRszGKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGkxrCNd4p3S-bcTfUB_DVA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGkxrCNd4p3S-bcTfUB_DVA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-27T08:44:03Z",
          "updatedAt": "2022-02-27T08:44:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mkAB271-fvg5md7frkmfKp7eUYE",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9YwUOEfPOQw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Romina Molina Per\u00fa, tenemos una ley general de salud que menciona la libertad de elegir el tratamiento para el bicho, sin embargo tambi\u00e9n existe un decreto supremo(que es inferior) que hacen cumplir en todo establecimiento privado y publico y es de exigir el carnet de vacunaci\u00f3n, a los adultos ya con 3 dosis y ni\u00f1os 2 dosis, y para asistir a clases los ni\u00f1os deben estar vacunados, de 5 a\u00f1os a m\u00e1s.",
          "textOriginal": "@Romina Molina Per\u00fa, tenemos una ley general de salud que menciona la libertad de elegir el tratamiento para el bicho, sin embargo tambi\u00e9n existe un decreto supremo(que es inferior) que hacen cumplir en todo establecimiento privado y publico y es de exigir el carnet de vacunaci\u00f3n, a los adultos ya con 3 dosis y ni\u00f1os 2 dosis, y para asistir a clases los ni\u00f1os deben estar vacunados, de 5 a\u00f1os a m\u00e1s.",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guiliana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8-dYCr12upJtsaxCtgpq_yjdFexnPGflRdQaIr_Wzzmtz4qiEcjFtQ1GLOFCkw6iiEKZXUV-RA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOdetCAKhDH3GfGuiaEoZuQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOdetCAKhDH3GfGuiaEoZuQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-27T05:06:00Z",
          "updatedAt": "2022-02-27T05:06:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "j0Zhoq6hkq16ItrnWduZVhXPFPM",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9YsXbtrvtzr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Guiliana de donde eres? Porque aca no es obligatoria la vacuna y solo preguntan quien los vacuno porq el ministerio quiere tener un porcentaje.. Pero me dijieron que no esta obligado a que lo vacune",
          "textOriginal": "@Guiliana de donde eres? Porque aca no es obligatoria la vacuna y solo preguntan quien los vacuno porq el ministerio quiere tener un porcentaje.. Pero me dijieron que no esta obligado a que lo vacune",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Romina Molina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQeSK0Cj3IY-QYY0uErsLd0C7nSIEneRszGKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGkxrCNd4p3S-bcTfUB_DVA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGkxrCNd4p3S-bcTfUB_DVA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-25T16:17:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-25T16:17:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zfaHG5L8jIAy-qInprcr76Hq66Y",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9YsVb9NelLB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Romina Molina Me siento igual, no sabemos que hacer, tengo dos ni\u00f1os y me angustia mucho tomar una decisi\u00f3n, el colegio es obligatorio presentar carnet de vacunaci\u00f3n, te hacen responsable y pagar multas de alg\u00fan contagio, pero si se presentan efectos adversos nadie te ayuda ni se hace responsable.",
          "textOriginal": "@Romina Molina Me siento igual, no sabemos que hacer, tengo dos ni\u00f1os y me angustia mucho tomar una decisi\u00f3n, el colegio es obligatorio presentar carnet de vacunaci\u00f3n, te hacen responsable y pagar multas de alg\u00fan contagio, pero si se presentan efectos adversos nadie te ayuda ni se hace responsable.",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Guiliana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8-dYCr12upJtsaxCtgpq_yjdFexnPGflRdQaIr_Wzzmtz4qiEcjFtQ1GLOFCkw6iiEKZXUV-RA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOdetCAKhDH3GfGuiaEoZuQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOdetCAKhDH3GfGuiaEoZuQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-25T15:59:40Z",
          "updatedAt": "2022-02-25T15:59:40Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Na5B5W_2dptJxuA3RK8-RFhE9mM",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9YlJJ2VONTY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "En mi colegio me pidieron vacuna \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "textOriginal": "En mi colegio me pidieron vacuna \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila ruth Roque mamani",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/aPSSOqD_c7SjogWOz52BoL4xoyQ4qaxaYU3qs8xMTdHr3wozyQcZ1goLA0JJqI2fOwX_yvAUVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCayMYQNrv7ZEqVzOx9dOdOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCayMYQNrv7ZEqVzOx9dOdOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "moderationStatus": "likelySpam",
          "publishedAt": "2022-02-22T20:57:31Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T20:57:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dYvP1aX5hT-FeNudCGtHPUoIim4",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9Yen7iU3ARQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Romina Molina x 2 \ud83d\ude13\ud83d\ude13",
          "textOriginal": "@Romina Molina x 2 \ud83d\ude13\ud83d\ude13",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Anyi Li Gonzales Joves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQdcQUvCO_bMif-WzxK72sEmz9hSIuCtjLjFQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtifQK0HzKjKDK10HNDOsQQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtifQK0HzKjKDK10HNDOsQQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-20T08:12:10Z",
          "updatedAt": "2022-02-20T08:12:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V_zmKUWE-SzanVcQ5Cksy8ATNUI",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9YJgJXxFXS-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Romina Molina ora mucho Dios te dir\u00e1 q hacer yo tengo un ni\u00f1o sano y oro bastante sea Dios me guiar\u00e1",
          "textOriginal": "@Romina Molina ora mucho Dios te dir\u00e1 q hacer yo tengo un ni\u00f1o sano y oro bastante sea Dios me guiar\u00e1",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Noema Ver Altamirano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQBxJLkyXa3n2TiKpUvMiReAyfK3jjJranpRJ6X=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvAaB3-Zruz9Uw-ykbBGXeQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvAaB3-Zruz9Uw-ykbBGXeQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-11T18:09:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T18:09:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KhRhNwp6hi2a98MVcbw4MaL4c7k",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9Xw0qmG4OdG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@The_Veneno hacer resistencia con todos los padres de familia que no quieren vacunar a sus hijos..esto proteger\u00e1 sus derechos",
          "textOriginal": "@The_Veneno hacer resistencia con todos los padres de familia que no quieren vacunar a sus hijos..esto proteger\u00e1 sus derechos",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "julia zuluaga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSl1ucumZzxeIL9FkCJA2u4oLGaRGn5YYo1dq8c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiRenecjnGlTmaoqk7NBNEA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiRenecjnGlTmaoqk7NBNEA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-02T04:16:29Z",
          "updatedAt": "2022-02-02T04:16:29Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bcNvTJJ4IpUc5txiBoM00juK464",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9XmuUDH7UKk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Janiree Ochoa , no los env\u00ede es mejor perder un a\u00f1o que la vida de su hijo en Chile hay ni\u00f1os con m\u00edocarditis y hemiplegias.",
          "textOriginal": "@Janiree Ochoa , no los env\u00ede es mejor perder un a\u00f1o que la vida de su hijo en Chile hay ni\u00f1os con m\u00edocarditis y hemiplegias.",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Violeta Fabian Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSdifGkvQrRSdKKy2MBPb_TV-3_FasWlulO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPZxTEf8SkqqxOLwxqNun9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPZxTEf8SkqqxOLwxqNun9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-01-29T15:18:57Z",
          "updatedAt": "2022-01-29T15:18:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "K-PcCA08Gfd32gO8ZNZarzy6afk",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9XmuHisp_kY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@The_Veneno , no arriesgue la vida de sus hijos, no los env\u00eden a sus hijos al colegio hay muchos ni\u00f1os con m\u00edocarditis o inv\u00e1lidos con problemas neurol\u00f3gicos, este doctor est\u00e1 mal.",
          "textOriginal": "@The_Veneno , no arriesgue la vida de sus hijos, no los env\u00eden a sus hijos al colegio hay muchos ni\u00f1os con m\u00edocarditis o inv\u00e1lidos con problemas neurol\u00f3gicos, este doctor est\u00e1 mal.",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Violeta Fabian Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSdifGkvQrRSdKKy2MBPb_TV-3_FasWlulO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPZxTEf8SkqqxOLwxqNun9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPZxTEf8SkqqxOLwxqNun9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-01-29T15:17:14Z",
          "updatedAt": "2022-01-29T15:17:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "F8wlH7H92E7teehVjmgDntoArSc",
        "id": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg.9UNyKs0n_6M9XmtrFtHcEa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Janiree Ochoa , no los vacune se\u00f1or en Chile y otros pa\u00edses los ni\u00f1os sanos ahora est\u00e1n enfermos, perdieron movilidad en sus piernas y tienen m\u00edocarditis, el gobierno no se va a responsabilizar de nuestros hijos.",
          "textOriginal": "@Janiree Ochoa , no los vacune se\u00f1or en Chile y otros pa\u00edses los ni\u00f1os sanos ahora est\u00e1n enfermos, perdieron movilidad en sus piernas y tienen m\u00edocarditis, el gobierno no se va a responsabilizar de nuestros hijos.",
          "parentId": "Ugya6d-gBMA5Nq6Iaxd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Violeta Fabian Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSdifGkvQrRSdKKy2MBPb_TV-3_FasWlulO=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPZxTEf8SkqqxOLwxqNun9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPZxTEf8SkqqxOLwxqNun9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-01-29T15:13:29Z",
          "updatedAt": "2022-01-29T15:13:29Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rBi54FtUBpK_wZod8SzWYFEJaYY",
    "id": "UgwPCODvw4fuDRU-YVp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VWXAn88A_l-CksupRCAaJN0kVzU",
        "id": "UgwPCODvw4fuDRU-YVp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "dilo claramente que NO vacunen a los ni\u00f1os, dile a la gente abiertamente, que se te sienta con voz clara y fuerte que est\u00e1s diciendoles que NO lo hagan por nada del mundo.",
          "textOriginal": "dilo claramente que NO vacunen a los ni\u00f1os, dile a la gente abiertamente, que se te sienta con voz clara y fuerte que est\u00e1s diciendoles que NO lo hagan por nada del mundo.",
          "authorDisplayName": "ESCALANTE",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsgBQIfxvXT5-pCJT4OaJs-9_wgFn_lEEn9Z1JFTj13dA0LDxle9donQQPKHS7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHA55ZIs864U0HruawxBFpA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHA55ZIs864U0HruawxBFpA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2022-01-17T03:06:47Z",
          "updatedAt": "2022-01-17T03:06:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r7dM81vQu70arCqzviGMwQtZ9So",
    "id": "UgxJo0pTQ4un1CfW8St4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vNL33cagrhHukPi2XYoaB7rZT-g",
        "id": "UgxJo0pTQ4un1CfW8St4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Excelentes bases para poder hacer un an\u00e1lisis de un tema tan complicado.    \nSaber qu\u00e9 es lo mejor para los ni\u00f1os, que les pongan la vacuna o no.\nMuchas gracias.",
          "textOriginal": "Excelentes bases para poder hacer un an\u00e1lisis de un tema tan complicado.    \nSaber qu\u00e9 es lo mejor para los ni\u00f1os, que les pongan la vacuna o no.\nMuchas gracias.",
          "authorDisplayName": "Mar\u00eda Eugenia Sobrino",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQni-AqKCDgoywRBKJ5m3yW2Bi0oF9gnPS2fg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkG_hE5gdX8IbnVcE7WxlUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkG_hE5gdX8IbnVcE7WxlUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2021-09-27T04:32:42Z",
          "updatedAt": "2021-09-27T04:32:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r14tiVLzqClvvKvJPZpC8iowSQM",
    "id": "Ugzc_Mmsb56U4vmbZyt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hoIR3VBGZNs-Y_lLPK84bw_MoV8",
        "id": "Ugzc_Mmsb56U4vmbZyt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Buen d\u00eda, doctor! Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n respecto a los ni\u00f1os al\u00e9rgicos. Tenemos varios ni\u00f1os con alergias en la familia. Una ni\u00f1a de 8 a\u00f1os tiene  35 alergias alimentarias, y de medicamentos. Asma, dermografismo, rinitis, dermatitis at\u00f3pica. Las alergias alimentarias le causan inchazon, fiebre, dolor, ezcema, etc. Ser\u00e1 candidata a la vacuna??? Gracias por leerme,.espero pueda darme su opini\u00f3n.!!!",
          "textOriginal": "Buen d\u00eda, doctor! Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n respecto a los ni\u00f1os al\u00e9rgicos. Tenemos varios ni\u00f1os con alergias en la familia. Una ni\u00f1a de 8 a\u00f1os tiene  35 alergias alimentarias, y de medicamentos. Asma, dermografismo, rinitis, dermatitis at\u00f3pica. Las alergias alimentarias le causan inchazon, fiebre, dolor, ezcema, etc. Ser\u00e1 candidata a la vacuna??? Gracias por leerme,.espero pueda darme su opini\u00f3n.!!!",
          "authorDisplayName": "TERE LOES",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjiyEbiauDa68N0yUL0ARxnrOMM5_NnoYCUhUH=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx9udHLA1FvFQeEU5w2tChA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCx9udHLA1FvFQeEU5w2tChA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-11-18T01:50:18Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T01:50:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6g4cRtWZmLJMdcIclktzuOlKSNE",
        "id": "Ugzc_Mmsb56U4vmbZyt4AaABAg.9Us3hWi7RJV9VS-PLLLj4d",
        "snippet": {
          "textDisplay": "!Buen d\u00eda doctor! Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n respeto a los ni\u00f1os con alergicos. Tengo varias alergias . Un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os con IDP ( d\u00e9ficit en la inmunoglobulinaG),asma, rinitis al\u00e9rgica,ezcema,etc. Ser\u00e1 candidato para la Pfizer covid19?\nGracias por leer espero pueda darme su respuesta \ud83d\ude4f\nSaludos",
          "textOriginal": "!Buen d\u00eda doctor! Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n respeto a los ni\u00f1os con alergicos. Tengo varias alergias . Un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os con IDP ( d\u00e9ficit en la inmunoglobulinaG),asma, rinitis al\u00e9rgica,ezcema,etc. Ser\u00e1 candidato para la Pfizer covid19?\nGracias por leer espero pueda darme su respuesta \ud83d\ude4f\nSaludos",
          "parentId": "Ugzc_Mmsb56U4vmbZyt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sonia Sol\u00f3rzano Guerrero",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ7x4qUtQEEjHZ3M0PpZaRJJn-0PGNwh7IPLRgm=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC7XR4tyFE_LbP_N5Vcm8yw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC7XR4tyFE_LbP_N5Vcm8yw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-12-02T10:04:37Z",
          "updatedAt": "2021-12-02T10:04:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4kCCE-vgDtHZLzd0LSTCz3kYD-4",
        "id": "Ugzc_Mmsb56U4vmbZyt4AaABAg.9Us3hWi7RJV9VAttniPaDi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Consulta con un buen alergista. A m\u00ed me pasa igual. Yo tuve hasta dos shocks anafilacticos",
          "textOriginal": "Consulta con un buen alergista. A m\u00ed me pasa igual. Yo tuve hasta dos shocks anafilacticos",
          "parentId": "Ugzc_Mmsb56U4vmbZyt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jess bellque",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ1v-0a0vl8TL5Fm01BFNjS3mIyybOi-wsDvnnylKs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvnxOtHwFqxJ9E5OwR0Hadg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvnxOtHwFqxJ9E5OwR0Hadg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-25T18:40:40Z",
          "updatedAt": "2021-11-25T18:40:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vDOQlZ5EdE7AvAp0Lya2oKUEICU",
    "id": "Ugx-KvuRusMr9mHT-Yd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "562vk4LULwtzoddAQlP5_XE2XBQ",
        "id": "Ugx-KvuRusMr9mHT-Yd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Pfizer ha tendido un sin fin de demandas en EE UU y han aumentado por los ensayos experimentales para la aprobaci\u00f3n en ni\u00f1os a partir de 12 a\u00f1os, la gente no ha obtenido la informaci\u00f3n necesaria y se me hace una atrocidad que pretendan vacunar a ni\u00f1os con discapacidad, cundo han habido casos d\u00f3nde la vacuna acentua las enfermedades comorbidas, una irresponsabilidad absoluta",
          "textOriginal": "Pfizer ha tendido un sin fin de demandas en EE UU y han aumentado por los ensayos experimentales para la aprobaci\u00f3n en ni\u00f1os a partir de 12 a\u00f1os, la gente no ha obtenido la informaci\u00f3n necesaria y se me hace una atrocidad que pretendan vacunar a ni\u00f1os con discapacidad, cundo han habido casos d\u00f3nde la vacuna acentua las enfermedades comorbidas, una irresponsabilidad absoluta",
          "authorDisplayName": "Berenice Nasser",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkOdpQ5vRKbdKsYNBJHCjuSlOr5JCQdVKKDrp040E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa5lZdd89LKggdxibN85eug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCa5lZdd89LKggdxibN85eug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 28,
          "publishedAt": "2021-09-25T19:08:18Z",
          "updatedAt": "2021-09-25T19:08:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oEcwQUc_cpdDFat0mSfMea9DNxY",
        "id": "Ugx-KvuRusMr9mHT-Yd4AaABAg.9SisZsR9ekN9SitfwI80Be",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Entiendo tu preocupaci\u00f3n Berenice y por supuesto tenemos que ser cuidadosos cuando vacunamos a ni\u00f1os, sin embargo en la mayor\u00eda de los ni\u00f1os incluso con comorbilidades no aumenta la otra patolog\u00eda y ofrece una protecci\u00f3n importante contra el coronavirus.",
          "textOriginal": "Entiendo tu preocupaci\u00f3n Berenice y por supuesto tenemos que ser cuidadosos cuando vacunamos a ni\u00f1os, sin embargo en la mayor\u00eda de los ni\u00f1os incluso con comorbilidades no aumenta la otra patolog\u00eda y ofrece una protecci\u00f3n importante contra el coronavirus.",
          "parentId": "Ugx-KvuRusMr9mHT-Yd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sinapsis EMP",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQL_Z8R0LpFaGI-GyrQhipJ78MJ7ckGF-qXJQ2-UA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4_NOlVIu_FjdTGhok5t4lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4_NOlVIu_FjdTGhok5t4lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-09-25T19:18:00Z",
          "updatedAt": "2021-09-25T19:18:00Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "elbGpD_VLS-Th-xooaFX8yGQujI",
    "id": "UgyQxx4nN72-tS9hZq94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QWQRPhO8mxgQbeGfjIO_4y081BA",
        "id": "UgyQxx4nN72-tS9hZq94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Ma\u00f1ana me tocar\u00eda la vacuna \ud83d\udc89 a mi hijo de 12 a\u00f1os, tambi\u00e9n he andado pensativa si lo vacuno o no, incre\u00edblemente la pediatra me dijo que no lo vacune, de hecho ni nosotros. Pero al leer a \u00e9ste m\u00e9dico he decido no vacunarlo, y erperar, mientras seguir\u00e1 protegiendose en la escuela, afortunadamente en la escuela, ni en ninguna lado de M\u00e9xico te exigen la vacuna, a Dios gracias. A cuidar y proteger a nuestros hijos, que coman bien, frutas y verduras, lo menos posible de comida chatarra ni bebidas, jugos espec\u00edficamente embotellados, todo natural, y hacer ejercicio, que no se estresen. Saldremos adelante con ayuda de Dios! \ud83d\ude4f \u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "Ma\u00f1ana me tocar\u00eda la vacuna \ud83d\udc89 a mi hijo de 12 a\u00f1os, tambi\u00e9n he andado pensativa si lo vacuno o no, incre\u00edblemente la pediatra me dijo que no lo vacune, de hecho ni nosotros. Pero al leer a \u00e9ste m\u00e9dico he decido no vacunarlo, y erperar, mientras seguir\u00e1 protegiendose en la escuela, afortunadamente en la escuela, ni en ninguna lado de M\u00e9xico te exigen la vacuna, a Dios gracias. A cuidar y proteger a nuestros hijos, que coman bien, frutas y verduras, lo menos posible de comida chatarra ni bebidas, jugos espec\u00edficamente embotellados, todo natural, y hacer ejercicio, que no se estresen. Saldremos adelante con ayuda de Dios! \ud83d\ude4f \u2764\ufe0f",
          "authorDisplayName": "Luna Medmal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTeRn8npZRyRz2hsn1XtJK4mwaIjW02jYTEZ87=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUkD2r3ogsSbZns5R7NWkdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-05-07T04:07:11Z",
          "updatedAt": "2022-05-07T04:07:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RAu5c0RzN_sBV3Vr5iBkkQM83H0",
    "id": "Ugz1cCXv9zp-bfgPxUJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S9a_AP3AcGXR3EslOQtPdLHl4Bo",
        "id": "Ugz1cCXv9zp-bfgPxUJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Hola Doctor, buenas tardes tengo 13 a\u00f1os soy un ni\u00f1o sano, solo tengo problemas en los oidos de audicion, pero cobtraje covid hace 2 dias, tengo las 2 dosis, y no me paso nada mas que tos y estornudos, no voy a sufrir efectos cuando sea adulto? Es que tengo miedo doc, si me responde me ayudaria mucho",
          "textOriginal": "Hola Doctor, buenas tardes tengo 13 a\u00f1os soy un ni\u00f1o sano, solo tengo problemas en los oidos de audicion, pero cobtraje covid hace 2 dias, tengo las 2 dosis, y no me paso nada mas que tos y estornudos, no voy a sufrir efectos cuando sea adulto? Es que tengo miedo doc, si me responde me ayudaria mucho",
          "authorDisplayName": "Samir Hamad",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/DHfnQPetWP7ZK_tvT8fJRHJf5lpNzk1xdJqTNKi_LS9fymLs1kl_NXvVOPEjtNhxRRVN8n4laC4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoov7AcKzYVt0OAXYUSqlHQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCoov7AcKzYVt0OAXYUSqlHQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:39:24Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:39:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "U4ftT7f6PvSd3vre3Ba_kQhsVLo",
    "id": "Ugxi6qoW4dLuRH8IV5J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Pla3yEtaDeHYD0x1OGHSkJG47FY",
        "id": "Ugxi6qoW4dLuRH8IV5J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Hola. Doctor no hemos o\u00eddo decir por qu\u00e9 raz\u00f3n no se vacunan a menores de 12 a\u00f1os\n Puede causar la vacuna trastornos en el desarrollo de los menores.\n   En el caso de los adultos ya vacunados que tengan que ponerse la  tercera dosis seria conveniente.\nEm el caso  de la mutaci\u00f3n del virus tendr\u00edamos que vacunar nos todos los a\u00f1os por el resto de la vida o habr\u00e1n  tambi\u00e9n variantes en las vacunas por aquello de la inmunidad del virus . Muchas gracias por toda la informaci\u00f3n que nos da  hasta luego.",
          "textOriginal": "Hola. Doctor no hemos o\u00eddo decir por qu\u00e9 raz\u00f3n no se vacunan a menores de 12 a\u00f1os\n Puede causar la vacuna trastornos en el desarrollo de los menores.\n   En el caso de los adultos ya vacunados que tengan que ponerse la  tercera dosis seria conveniente.\nEm el caso  de la mutaci\u00f3n del virus tendr\u00edamos que vacunar nos todos los a\u00f1os por el resto de la vida o habr\u00e1n  tambi\u00e9n variantes en las vacunas por aquello de la inmunidad del virus . Muchas gracias por toda la informaci\u00f3n que nos da  hasta luego.",
          "authorDisplayName": "Jorge Segura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRw61SaYNPo75a-7DrHJBnUwJpjF0k9qJI8Zw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe8xn3F9DlobWs48v4SuoQw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCe8xn3F9DlobWs48v4SuoQw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-09-26T04:34:05Z",
          "updatedAt": "2021-09-26T04:34:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8BbGX5mvh-sX9qc5BpLMioMQwfU",
    "id": "UgzZGAoZzL29osDeYgJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "t1_MZGKj8FsRZl74zjZHswpJTnY",
        "id": "UgzZGAoZzL29osDeYgJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Tengo dos preguntas \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre la 1ra y 2da d\u00f3sis? Al parecer los efectos y el m\u00e9todo son distintos. \nAdem\u00e1s de la miocarditis \u00bfHay probabilidad de que la espiga llegu\u00e9 a las g\u00f3nadas?",
          "textOriginal": "Tengo dos preguntas \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre la 1ra y 2da d\u00f3sis? Al parecer los efectos y el m\u00e9todo son distintos. \nAdem\u00e1s de la miocarditis \u00bfHay probabilidad de que la espiga llegu\u00e9 a las g\u00f3nadas?",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9s Cancino",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRMxHHL9yzs4OiFgjsJp-oSjirxSAq9eKd09D7QQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtvg9uZBrlLszSPyV-utGnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtvg9uZBrlLszSPyV-utGnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-09-28T12:13:53Z",
          "updatedAt": "2021-09-28T12:13:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "59xYLd5X_WIaIXGh74aP2bmnj3Q",
    "id": "Ugxq1grQunV_NallzJB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7P6RKbrBP_X8K20f6UgXLg737ok",
        "id": "Ugxq1grQunV_NallzJB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Muy buen video, Doctor. Ojal\u00e1 salga m\u00e1s evidencia sobre las vacunas en ni\u00f1os sanos, ya que a\u00fan falta evidencia sobre el beneficio en esa poblaci\u00f3n. Creo tambi\u00e9n que, a la espera de m\u00e1s informaci\u00f3n disponible podr\u00eda ser correcto un esquema de una sola dosis o mantenerse a la expectativa de m\u00e1s informaci\u00f3n sin vacunar a esta poblacion",
          "textOriginal": "Muy buen video, Doctor. Ojal\u00e1 salga m\u00e1s evidencia sobre las vacunas en ni\u00f1os sanos, ya que a\u00fan falta evidencia sobre el beneficio en esa poblaci\u00f3n. Creo tambi\u00e9n que, a la espera de m\u00e1s informaci\u00f3n disponible podr\u00eda ser correcto un esquema de una sola dosis o mantenerse a la expectativa de m\u00e1s informaci\u00f3n sin vacunar a esta poblacion",
          "authorDisplayName": "DeepDarkTech",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTCxBwiGmHc4WsDnvdBs5Qp78CpW0kTXHhERrCpLA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUf2vfHoEh11sJFIssa4-xg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUf2vfHoEh11sJFIssa4-xg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2021-09-26T01:01:42Z",
          "updatedAt": "2021-09-26T01:01:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DX5Z_zvqN_Fowh5QpSBZc0iAvEc",
    "id": "UgxzFzzWbZfG7pPpklB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AZjyREgK-vfOuc1a9b3SKL9cssY",
        "id": "UgxzFzzWbZfG7pPpklB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Lo que me queda claro es que esto va para largo, la vacunaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n  ser\u00e1 dificil, siempre habr\u00e1 antivacunas, por lo tanto habr\u00e1 siempre una posibilidad que se detone otra variante\ud83d\ude12, tanto laa vacunas como laa pruebas son un negocio billonario, pero coincido en que es mejor que la mayor\u00eda tenga por lo menos una dosis y no hasta refuerzos en algunos casos\ud83d\ude2b",
          "textOriginal": "Lo que me queda claro es que esto va para largo, la vacunaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n  ser\u00e1 dificil, siempre habr\u00e1 antivacunas, por lo tanto habr\u00e1 siempre una posibilidad que se detone otra variante\ud83d\ude12, tanto laa vacunas como laa pruebas son un negocio billonario, pero coincido en que es mejor que la mayor\u00eda tenga por lo menos una dosis y no hasta refuerzos en algunos casos\ud83d\ude2b",
          "authorDisplayName": "Alma Pedroza Santoyo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4p3Dc-FOjDLO7631BtiUwfUCsEkC64Yn7AJR3kQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCktE58PP9liJ6GoJ1XFGqsw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCktE58PP9liJ6GoJ1XFGqsw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-29T13:41:43Z",
          "updatedAt": "2022-01-29T13:41:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gmv-iZkxrtge51zV_YpTWb1Q0xs",
    "id": "UgyUBlFnhRrvrolV_oF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-FfIB4x5L2dy-00YmxBrmfzryhY",
        "id": "UgyUBlFnhRrvrolV_oF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "aca  en argentina dicen q no es obligatorio, pero sin el pase sanitario que te dan despues de darte las dos dosis, no pueden ir ni al jardin ni escuela etc.",
          "textOriginal": "aca  en argentina dicen q no es obligatorio, pero sin el pase sanitario que te dan despues de darte las dos dosis, no pueden ir ni al jardin ni escuela etc.",
          "authorDisplayName": "Lautaro Delgadillo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTNdYv7MoFbAMcCzkiyAUiCeHGZU2gAIgNx9ZIOXQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU18hkMrCHzYdju7NqtJRnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCU18hkMrCHzYdju7NqtJRnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-01-29T01:25:36Z",
          "updatedAt": "2022-01-29T01:25:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "MgZQ9vqo_SaoNBN0JClk7xhj7K4",
    "id": "UgxtWSu513cA_b38-iB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6HsNKltqhMdSVOtn3dWzBvfQONg",
        "id": "UgxtWSu513cA_b38-iB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "justo hoy me acaban de vacunar, tengo 13 a\u00f1os y la verdad siempre que me vacuno no siento dolor alguno y ning\u00fan s\u00edntoma pero con la vacuna del covid si me est\u00e1 doliendo medio feo el brazo y eso que me la aplicaron con una jeringa chiquita \ud83d\ude3f\ud83d\ude3f",
          "textOriginal": "justo hoy me acaban de vacunar, tengo 13 a\u00f1os y la verdad siempre que me vacuno no siento dolor alguno y ning\u00fan s\u00edntoma pero con la vacuna del covid si me est\u00e1 doliendo medio feo el brazo y eso que me la aplicaron con una jeringa chiquita \ud83d\ude3f\ud83d\ude3f",
          "authorDisplayName": "Soy ElUriel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1R43haVOAM8f_fSCQ2kP0UghfhnOFYRx2I32W-y5DvYWfaiZaxbdEDKSou4a81F_yOi6bmQSRQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7KUjN6_o_TSMzSazzYswdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7KUjN6_o_TSMzSazzYswdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-05-06T19:38:46Z",
          "updatedAt": "2022-05-06T19:38:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "H9BX1yNb81-XZDS_oprIbcEtdCU",
    "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "52XvrtVAEB4u0KnaTbmEP9vowwk",
        "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Buen d\u00eda doctor! Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n respeto a los ni\u00f1os con alergicos. Tengo varias alergias . Un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os con IDP ( d\u00e9ficit en la inmunoglobulinaG),asma, rinitis al\u00e9rgica,ezcema,etc. Ser\u00e1 candidato para la Pfizer covid19?\nGracias por leer espero pueda darme su respuesta \ud83d\ude4f\nSaludos",
          "textOriginal": "Buen d\u00eda doctor! Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n respeto a los ni\u00f1os con alergicos. Tengo varias alergias . Un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os con IDP ( d\u00e9ficit en la inmunoglobulinaG),asma, rinitis al\u00e9rgica,ezcema,etc. Ser\u00e1 candidato para la Pfizer covid19?\nGracias por leer espero pueda darme su respuesta \ud83d\ude4f\nSaludos",
          "authorDisplayName": "Sonia Sol\u00f3rzano Guerrero",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ7x4qUtQEEjHZ3M0PpZaRJJn-0PGNwh7IPLRgm=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC7XR4tyFE_LbP_N5Vcm8yw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC7XR4tyFE_LbP_N5Vcm8yw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-02T10:09:16Z",
          "updatedAt": "2021-12-02T10:09:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7b6ZwjWjYRU4KEIdIpYycVma0JI",
        "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg.9VS-wH8n_n49ZFu8N-Iiyd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Patricia Milens Henriquez :/",
          "textOriginal": "@Patricia Milens Henriquez :/",
          "parentId": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "djcrazy producction ",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/t7C3Z_cBaKAaK7ifyp0IoS8-d-jdCbiDFQQcT9BlflHaK99LzAq4dG8tMSb2GhVge8XSD7nk0A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCj01BLibsHkTQsoGZykquNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCj01BLibsHkTQsoGZykquNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-03-07T03:24:34Z",
          "updatedAt": "2022-03-07T03:24:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DW81k_u1o1-QzJOC7RfJlOoE-Ug",
        "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg.9VS-wH8n_n49XvwAvINyFq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@julia zuluaga mi hijo es asm\u00e1tico al\u00e9rgico operado del coraz\u00f3n y le fue bien Gracias a Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
          "textOriginal": "@julia zuluaga mi hijo es asm\u00e1tico al\u00e9rgico operado del coraz\u00f3n y le fue bien Gracias a Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
          "parentId": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Patricia Milens Henriquez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6qahaBfQO9skwUL4NAqdmG3H2Z3g3u8jwouU_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0kzOdkJFn2oWgDWXvR12Sw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0kzOdkJFn2oWgDWXvR12Sw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-02T03:26:57Z",
          "updatedAt": "2022-02-02T03:26:57Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HC-FQ3x3uYsmEfmP4sr_YHQibeM",
        "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg.9VS-wH8n_n49Xvw6Tw4mx6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mi hijo con 12 a\u00f1os operado del coraz\u00f3n traquea asm\u00e1tico y al\u00e9rgico y le puse dos dosis a Dios gracias nada le ha pasado \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
          "textOriginal": "Mi hijo con 12 a\u00f1os operado del coraz\u00f3n traquea asm\u00e1tico y al\u00e9rgico y le puse dos dosis a Dios gracias nada le ha pasado \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
          "parentId": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Patricia Milens Henriquez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6qahaBfQO9skwUL4NAqdmG3H2Z3g3u8jwouU_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0kzOdkJFn2oWgDWXvR12Sw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0kzOdkJFn2oWgDWXvR12Sw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-02T03:26:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-02T03:26:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "d4x83ioTPYi3SRDHDc9kxgRLYpI",
        "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg.9VS-wH8n_n49Xb74FPUX3i",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@julia zuluaga esto no es un experimento las vacunas son seguras pero de que existe alergias a las vacunas eso toda la vida ha existido pero son muy bajo el porcentaje, asi como hay personas que al comer mariscos se intoxican y llegan a UCI, es importante vacunarse para que el virus se vuelva parte de nosotros como una gripa mas",
          "textOriginal": "@julia zuluaga esto no es un experimento las vacunas son seguras pero de que existe alergias a las vacunas eso toda la vida ha existido pero son muy bajo el porcentaje, asi como hay personas que al comer mariscos se intoxican y llegan a UCI, es importante vacunarse para que el virus se vuelva parte de nosotros como una gripa mas",
          "parentId": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "batmorwy",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSCl71U3B9LYNWnODnhRq_q1vlXij9rGDKpAA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRlVxTkcmkbsr-aK7SIA83w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRlVxTkcmkbsr-aK7SIA83w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-25T01:26:50Z",
          "updatedAt": "2022-01-25T01:27:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ODu_TxfDJy0NQ7ovMlOphUxGxPE",
        "id": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg.9VS-wH8n_n49XTcuWIpeuP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Consulta un pediatra, seguramente te va a decir que no se hace responsable, que es tu propia desici\u00f3n, ya que esto es 7n experimento, no una vacuna...yo no lo har\u00eda...",
          "textOriginal": "Consulta un pediatra, seguramente te va a decir que no se hace responsable, que es tu propia desici\u00f3n, ya que esto es 7n experimento, no una vacuna...yo no lo har\u00eda...",
          "parentId": "UgygRNoU3qpAQfMwmjN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "julia zuluaga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSl1ucumZzxeIL9FkCJA2u4oLGaRGn5YYo1dq8c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiRenecjnGlTmaoqk7NBNEA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiRenecjnGlTmaoqk7NBNEA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-01-21T18:20:34Z",
          "updatedAt": "2022-01-21T18:20:34Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ydHclBGadMlb25R4a7eWrVu57fg",
    "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SEnFvkVDB-0BKeNPg13TGA9zsX0",
        "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Y quien garantiza que nuestros hijos, no enfermen o mueran???",
          "textOriginal": "Y quien garantiza que nuestros hijos, no enfermen o mueran???",
          "authorDisplayName": "Viccia Tag",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/iKzL5VNZ1LtYOUcvuluFaOO3ZJCJi6l-AI-9Yn7g0Ig3MAXYmOn2B72xwzVcZoCOgJOPlOCQYuc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU1DT9lr1BGuNO5wgXwHlEQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCU1DT9lr1BGuNO5wgXwHlEQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 30,
          "publishedAt": "2021-11-19T06:50:33Z",
          "updatedAt": "2021-11-19T06:50:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "W9gVWu-lbUWhORZ1uEGR1FWsqac",
        "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9VznMccsTJv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@la vida es esperanza. pero acaso t\u00fa sabes si esas personas ten\u00edan ya otras enfermedades? No verdad porque le damos m\u00e1s importancia al covid y nos despreocupamos con las dem\u00e1s enfermedades, y hasta la fecha no hay ningu caso de que alguien muere por la vacuna directamente",
          "textOriginal": "@la vida es esperanza. pero acaso t\u00fa sabes si esas personas ten\u00edan ya otras enfermedades? No verdad porque le damos m\u00e1s importancia al covid y nos despreocupamos con las dem\u00e1s enfermedades, y hasta la fecha no hay ningu caso de que alguien muere por la vacuna directamente",
          "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Santiago Herrera",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfRDeznvDTD6xK4zmZnVHnoy_q-otJfV7DQ4IhMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-12-15T22:24:05Z",
          "updatedAt": "2021-12-15T22:24:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1hisZIkbyLvefdi9P_p2SQpT55U",
        "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9Vzn5O9d592",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@la vida es esperanza. la vacuna es como un escudo que protege m\u00e1s o menos tu cuerpo pero nadie a dicho de qu\u00e9 te vuelvas inmortal ni que no te pueda dar el covid, y con lo del covid mucha gente se est\u00e1 olvidando de las otras miles de enfermedades mortales que hay. Y las vacunas en los ni\u00f1os realmente no hacen efecto hasta 24 h y te ponen much\u00edsimo menos suero en la vacuna",
          "textOriginal": "@la vida es esperanza. la vacuna es como un escudo que protege m\u00e1s o menos tu cuerpo pero nadie a dicho de qu\u00e9 te vuelvas inmortal ni que no te pueda dar el covid, y con lo del covid mucha gente se est\u00e1 olvidando de las otras miles de enfermedades mortales que hay. Y las vacunas en los ni\u00f1os realmente no hacen efecto hasta 24 h y te ponen much\u00edsimo menos suero en la vacuna",
          "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Santiago Herrera",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfRDeznvDTD6xK4zmZnVHnoy_q-otJfV7DQ4IhMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9b-6O_boxSLj6cmIU7dh4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-12-15T22:21:43Z",
          "updatedAt": "2021-12-15T22:21:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "whbGPZujBVeslrHk0igzMJCk22o",
        "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9Vr3_jRaWV9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Toda la raz\u00f3n,nosotros somos 4 en casa yo y mi pareja y la hija mayor vacunados pero despu\u00e9s de enterarnos que habido casos en nuestro entorno despu\u00e9s de la vacuna ,par\u00e1lisis,coma,muerte subida no vamos a vacunar a nuestra hija peque\u00f1a y tampoco nostros m\u00e1s adelante lo veo como una aventura .",
          "textOriginal": "Toda la raz\u00f3n,nosotros somos 4 en casa yo y mi pareja y la hija mayor vacunados pero despu\u00e9s de enterarnos que habido casos en nuestro entorno despu\u00e9s de la vacuna ,par\u00e1lisis,coma,muerte subida no vamos a vacunar a nuestra hija peque\u00f1a y tampoco nostros m\u00e1s adelante lo veo como una aventura .",
          "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "la vida es esperanza.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/fH_ijCvdXqs7yBokm9ErP8g1lHlYFsiy5hY66zwdS5BGZf4y437V3gv6qHNV6AVZF3XFl9Qp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfNF4wPCmVw4oocY1Uslduw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfNF4wPCmVw4oocY1Uslduw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-12T13:01:23Z",
          "updatedAt": "2021-12-12T13:01:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8rsiph0S56phT_ZPmknn60zKEQw",
        "id": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg.9UvArSb1GLC9Vm-qso_dHy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nadie. Y no solo no lo aseguran, sino que NADIE se hace responsable, ni el Estado, ni el personal m\u00e9dico ni las farmac\u00e9uticas",
          "textOriginal": "Nadie. Y no solo no lo aseguran, sino que NADIE se hace responsable, ni el Estado, ni el personal m\u00e9dico ni las farmac\u00e9uticas",
          "parentId": "UgzJ9xrdNGZVZI1x6TF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "MCR B",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTzSEmUOJP59JJvGPbq2aEP2RL95tfayvUtjw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWrA5p5DisWWy6FMwcoISnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWrA5p5DisWWy6FMwcoISnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-12-10T13:52:34Z",
          "updatedAt": "2021-12-10T13:52:34Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DeD5diWX3c8yo8teqEvxM_NOfVE",
    "id": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "I5P_KP_IHmOLz1NyCBUpPAzTwxk",
        "id": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Buenas tardes dr. Yo tengo una duda, los al\u00e9rgicos,. Los que tenemos asma, me han dicho q no me vacune ( mi m\u00e9dico particular del  IMSS) . Cual es su opini\u00f3n. Muchas gracias",
          "textOriginal": "Buenas tardes dr. Yo tengo una duda, los al\u00e9rgicos,. Los que tenemos asma, me han dicho q no me vacune ( mi m\u00e9dico particular del  IMSS) . Cual es su opini\u00f3n. Muchas gracias",
          "authorDisplayName": "giacomo d' acierno",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/UZMOyqbjF8puk7imtSrnng6BHFxF4K9WsYfUii9eP8TDd8LRXN5s3LZmAITw8KgsO07K7TUx=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKxO_2_BQmMb8M81cGq2Dsg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKxO_2_BQmMb8M81cGq2Dsg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-09-25T19:23:37Z",
          "updatedAt": "2021-09-25T19:23:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NVk8CWp3h4ivJNtrnMhQ5_v5uOI",
        "id": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg.9SiuK37t__v9XvwHoEQEsi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mi hijo de 12 a\u00f1os es asm\u00e1tico al\u00e9rgico operado del coraz\u00f3n tuvo sus 2 dosis d den pfizer y nada le paso",
          "textOriginal": "Mi hijo de 12 a\u00f1os es asm\u00e1tico al\u00e9rgico operado del coraz\u00f3n tuvo sus 2 dosis d den pfizer y nada le paso",
          "parentId": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Patricia Milens Henriquez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6qahaBfQO9skwUL4NAqdmG3H2Z3g3u8jwouU_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0kzOdkJFn2oWgDWXvR12Sw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0kzOdkJFn2oWgDWXvR12Sw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-02T03:27:53Z",
          "updatedAt": "2022-02-02T03:27:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Nf3xRDg3lZp5h-VU7jSlFCdjsuE",
        "id": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg.9SiuK37t__v9UKPS8eKgUs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Yo soy asm\u00e1tica, me vacun\u00e9 hace aproximadamente 6 meses, como dice el doctor: somos prioridad.",
          "textOriginal": "Yo soy asm\u00e1tica, me vacun\u00e9 hace aproximadamente 6 meses, como dice el doctor: somos prioridad.",
          "parentId": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "E T",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPgNujXLbiDPpyY9r3A4Ac0n6rH5iMxnxKmVKWuKA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNFLBNJBvVs3YqV8y1G35DQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNFLBNJBvVs3YqV8y1G35DQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-11-04T14:46:53Z",
          "updatedAt": "2021-11-04T14:46:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lgW0qeURTelUC92OVJMgeyJLjSg",
        "id": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg.9SiuK37t__v9Sj0j3AwLX3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "En los pacientes con asma se ha demostrado que protegen significativamente contra la infecci\u00f3n y no causan ataques de asma ni nada, de hecho en muchos pa\u00edses las personas con asma entran dentro de la primera prioridad de vacunaci\u00f3n Giacomo",
          "textOriginal": "En los pacientes con asma se ha demostrado que protegen significativamente contra la infecci\u00f3n y no causan ataques de asma ni nada, de hecho en muchos pa\u00edses las personas con asma entran dentro de la primera prioridad de vacunaci\u00f3n Giacomo",
          "parentId": "UgxIjk1idBgv_vhvNeN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sinapsis EMP",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQL_Z8R0LpFaGI-GyrQhipJ78MJ7ckGF-qXJQ2-UA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4_NOlVIu_FjdTGhok5t4lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4_NOlVIu_FjdTGhok5t4lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-09-25T20:28:20Z",
          "updatedAt": "2021-09-25T20:28:20Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "5BwnGH3ocGudY28I9RvnafWbwfg",
    "id": "UgzvwUfaLt1jL7hY4xV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hN0S_Dq8_nnQOzk8eg7XHeBagyM",
        "id": "UgzvwUfaLt1jL7hY4xV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Yo he llevado a mi hijo varias veces y no hay vacunas para ni\u00f1os. \ud83d\ude10\ud83d\ude23 Y en la escuela no me dejaran ingresar sin vacuna. \u2639\ufe0f",
          "textOriginal": "Yo he llevado a mi hijo varias veces y no hay vacunas para ni\u00f1os. \ud83d\ude10\ud83d\ude23 Y en la escuela no me dejaran ingresar sin vacuna. \u2639\ufe0f",
          "authorDisplayName": "El san XD",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmU3lOCK5kHtj1WIkcOLfl8iaBw_qmI7t6aUAjIQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq6R65h1OL7ps9uHAP-3-TQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCq6R65h1OL7ps9uHAP-3-TQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-01-14T12:12:55Z",
          "updatedAt": "2022-01-14T12:12:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RRPmFCa35lNgRclb2GAbx92Q-NI",
    "id": "UgwaSK8tVJAMQrQoYzt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3DipODQyAjbs9YBa5OM4hT0NnmU",
        "id": "UgwaSK8tVJAMQrQoYzt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Doctor como es eso que la oms no recomienda vacunar a los ni\u00f1os?? Me gustar\u00eda saber su opinion si usted vacunaria a sus hijos??",
          "textOriginal": "Doctor como es eso que la oms no recomienda vacunar a los ni\u00f1os?? Me gustar\u00eda saber su opinion si usted vacunaria a sus hijos??",
          "authorDisplayName": "Mary Rojas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSse4DnppNBSyAux9iqtUsgCmpui_xPrenxyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6dJmNx91diB_TQ_E6lysmw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6dJmNx91diB_TQ_E6lysmw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-01-15T06:03:36Z",
          "updatedAt": "2022-01-15T06:03:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "olJiC3tw_-p-0wJOhgbOovFLcIU",
    "id": "UgxtGRxDYnpQfXFcDNd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qw-8efgf9xBUQU816I56pGsI1HE",
        "id": "UgxtGRxDYnpQfXFcDNd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Nosotros los adultos nos vacunamos porque cre\u00edmos en la eficacia de la vacuna, que es la salvaci\u00f3n, que es buena, en fin, porque no nos qued\u00f3 de otra y lo hicimos conscientemente y al hacerlo asumimos todos los riesgos y consecuencias que est\u00e1 podr\u00eda traernos al mediano y largo plazo, pero hacer lo mismo con ni\u00f1os sanos (la poblaci\u00f3n menos vulnerable dec\u00edan) peque\u00f1os que no entienden las posibles consecuencias y que s\u00f3lo conf\u00edan en pap\u00e1 o mam\u00e1 que los llevan y les dicen como argumento que esto es lo mejor para t\u00ed...pues yo no lo har\u00eda, respeto la decisi\u00f3n de los padres que llevan a sus hijos a vacunar,  pero personalmente yo no lo har\u00eda, as\u00ed el riego sea del 0.000001%, no me gustar\u00eda que ning\u00fan ni\u00f1o sea ese 1, la probabilidad que un ni\u00f1o sano (sin vacunas) se hospitalice o muera a causa del Sars-cov-2 puede ser mayor o menor a\u00fan?, alguien lo sabe? y un ni\u00f1o vacunado que tanto puede complicarse, tambi\u00e9n podr\u00eda morir?, bueno aqu\u00ed entramos al mundo de los n\u00fameros y probabilidades, mundo que las grandes farmac\u00e9uticas dominan... y nos dominan.",
          "textOriginal": "Nosotros los adultos nos vacunamos porque cre\u00edmos en la eficacia de la vacuna, que es la salvaci\u00f3n, que es buena, en fin, porque no nos qued\u00f3 de otra y lo hicimos conscientemente y al hacerlo asumimos todos los riesgos y consecuencias que est\u00e1 podr\u00eda traernos al mediano y largo plazo, pero hacer lo mismo con ni\u00f1os sanos (la poblaci\u00f3n menos vulnerable dec\u00edan) peque\u00f1os que no entienden las posibles consecuencias y que s\u00f3lo conf\u00edan en pap\u00e1 o mam\u00e1 que los llevan y les dicen como argumento que esto es lo mejor para t\u00ed...pues yo no lo har\u00eda, respeto la decisi\u00f3n de los padres que llevan a sus hijos a vacunar,  pero personalmente yo no lo har\u00eda, as\u00ed el riego sea del 0.000001%, no me gustar\u00eda que ning\u00fan ni\u00f1o sea ese 1, la probabilidad que un ni\u00f1o sano (sin vacunas) se hospitalice o muera a causa del Sars-cov-2 puede ser mayor o menor a\u00fan?, alguien lo sabe? y un ni\u00f1o vacunado que tanto puede complicarse, tambi\u00e9n podr\u00eda morir?, bueno aqu\u00ed entramos al mundo de los n\u00fameros y probabilidades, mundo que las grandes farmac\u00e9uticas dominan... y nos dominan.",
          "authorDisplayName": "R.A. Cordova",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9MGMTfufd1EMlj8x4IRC82lPh-UdhQkGSmw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2MGbMDuoVO_FZlQbPk5HjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2MGbMDuoVO_FZlQbPk5HjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-02T23:07:19Z",
          "updatedAt": "2022-02-02T23:07:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hPJ99ZNKru-9XrbCZ-xb-ORSKok",
        "id": "UgxtGRxDYnpQfXFcDNd4AaABAg.9Xy2GDPOZT-9ZbCc1Azvl9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Este m\u00e9dico no te contestar\u00e1, no tiene argumentos s\u00f3lidos.",
          "textOriginal": "Este m\u00e9dico no te contestar\u00e1, no tiene argumentos s\u00f3lidos.",
          "parentId": "UgxtGRxDYnpQfXFcDNd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Eddy Rodriguez Garcia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtPcL_Q_DRF6ow5T454yaIFN6mX5GpY3DAKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkIs65r4j9oGGmBUXrNMclw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkIs65r4j9oGGmBUXrNMclw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-03-15T19:18:04Z",
          "updatedAt": "2022-03-15T19:18:04Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "MH1e7GRhFj1ifu9EljAiZyWHbEI",
    "id": "UgytNY0p0drYNH6Eet14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vevH1_im5Dn8MFnaWwNz_a1GgBw",
        "id": "UgytNY0p0drYNH6Eet14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "LA OMS NO RECOMIENDA LA VACUNACION EN NI\u00d1OS MENORES DE 1 A 4 A\u00d1OS, SUGIEREN LA VACUNACI\u00d3N EN NI\u00d1OS DE 5 A 11 A\u00d1OS. EL DR. NO EST\u00c1 DICIENDO QUE TENGA ALG\u00daN RIESGO LA VACUNACI\u00d3N  EN MENORES, OPINA DE POLITICA DE VACUNACI\u00d3N QUE TIENEN QUE VACUNARSE A OTROS PAISES QUE LA NECESITAN, PERO LA VACUNA PARA LOS NI\u00d1OS ES LA PFZER Y EN OTROS PAISES SE PUEDE PROTEGER CON OTRAS VACUNAS. COMO MEDICO SU OPINI\u00d3N DEBE SER EN RELACI\u00d3N \u00daNICAMENTE COMO MEDICO Y UTILIDAD DE LA VACUNA Y NO METERSE CON TEMAS DISTRIBUCION DE VACUNAS. DESDE MI HUMILTE PUNTO DE VISTA.",
          "textOriginal": "LA OMS NO RECOMIENDA LA VACUNACION EN NI\u00d1OS MENORES DE 1 A 4 A\u00d1OS, SUGIEREN LA VACUNACI\u00d3N EN NI\u00d1OS DE 5 A 11 A\u00d1OS. EL DR. NO EST\u00c1 DICIENDO QUE TENGA ALG\u00daN RIESGO LA VACUNACI\u00d3N  EN MENORES, OPINA DE POLITICA DE VACUNACI\u00d3N QUE TIENEN QUE VACUNARSE A OTROS PAISES QUE LA NECESITAN, PERO LA VACUNA PARA LOS NI\u00d1OS ES LA PFZER Y EN OTROS PAISES SE PUEDE PROTEGER CON OTRAS VACUNAS. COMO MEDICO SU OPINI\u00d3N DEBE SER EN RELACI\u00d3N \u00daNICAMENTE COMO MEDICO Y UTILIDAD DE LA VACUNA Y NO METERSE CON TEMAS DISTRIBUCION DE VACUNAS. DESDE MI HUMILTE PUNTO DE VISTA.",
          "authorDisplayName": "Frida Malacon",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhMrkh4sU99UnwL9jF7UR8S2isXSbyuhytS683YCf9JM11MU5uZfSKZabp1R_l=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK54616cVAS6LSzro08B9-Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK54616cVAS6LSzro08B9-Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-03-02T21:31:40Z",
          "updatedAt": "2022-03-02T21:31:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "39YiM6iIlxL9mvYsfRX7sX3k75s",
    "id": "UgydpBXkq0JM_KGBjw94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nYAa3yid2H_YUJ0kEGgQpsNSFAs",
        "id": "UgydpBXkq0JM_KGBjw94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Vacuna tu a tus hijos y deja a los demas",
          "textOriginal": "Vacuna tu a tus hijos y deja a los demas",
          "authorDisplayName": "Juan Caste mar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRLaWAwe7eoK0a37YuKYxDsaq-Xh4g7YlS5Qg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy3rlAFZDW74aIbX-AQRWLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCy3rlAFZDW74aIbX-AQRWLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-12-13T13:38:15Z",
          "updatedAt": "2021-12-13T13:38:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-Dna7ED6kJ8LuUP9d-pzWyLo3e0",
    "id": "UgwZNC37DFCZT4Q4CXB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EAj-71GDlSyok_D62kH7iHAOlqE",
        "id": "UgwZNC37DFCZT4Q4CXB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Yo vacune Amis 4 hijos y esposo y yo. Y aki estamos. Nada paso.  Es decisi\u00f3n de cada. Kien yono kise ke mi hijo. Le diera covi y despu\u00e9s.  Tener remordimiento  de verlo. Entuvado y decirme porke nolo. Vacune contra el covi  si ya est\u00e1. La vacuna disponible as\u00ed ke. Lo yeve ala rite aid farmasi. Y listo.",
          "textOriginal": "Yo vacune Amis 4 hijos y esposo y yo. Y aki estamos. Nada paso.  Es decisi\u00f3n de cada. Kien yono kise ke mi hijo. Le diera covi y despu\u00e9s.  Tener remordimiento  de verlo. Entuvado y decirme porke nolo. Vacune contra el covi  si ya est\u00e1. La vacuna disponible as\u00ed ke. Lo yeve ala rite aid farmasi. Y listo.",
          "authorDisplayName": "Alma Rodriguez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRMXXfnxZF2fNhxAdAy6lKfjWmZcdr0r2mhL7oVDQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCz3Eg1pkv_2giXOnKudPzLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCz3Eg1pkv_2giXOnKudPzLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-01-20T03:04:36Z",
          "updatedAt": "2022-01-20T03:04:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0sP9oKXjEjzeF_lD58kLNj2cZ9g",
    "id": "UgwlaCWab7bkc-mR7IF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "rHR35lGreng",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uCjYuw4qIwFkqW8_yryzbAgpkGA",
        "id": "UgwlaCWab7bkc-mR7IF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "rHR35lGreng",
          "textDisplay": "Como esta sucediendo en \u00c1frica, no tienen vacunas, por lo que el virus esta mutando como el \u00d3micron y ya hay otras cepas.",
          "textOriginal": "Como esta sucediendo en \u00c1frica, no tienen vacunas, por lo que el virus esta mutando como el \u00d3micron y ya hay otras cepas.",
          "authorDisplayName": "Arelis Borjas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSDSJ2D0tCT60o9c-LaSclQCRAVlkxcJZfwnHg9Dg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0IH3XqQeykNyu2yaCyHPAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0IH3XqQeykNyu2yaCyHPAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-07T15:57:20Z",
          "updatedAt": "2022-01-07T15:57:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]