[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zngsgZKbAhBCSONWrjktdMc8XH0",
    "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iMIYhBOFMBp7y7j_m8QZ5Ej3jk0",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Voc\u00eas j\u00e1 sabiam que a situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o s\u00e9ria?\n\nInscreva-se no Despertar da Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica: https://bit.ly/despertarciencia\n\nREFER\u00caNCIAS UTILIZADAS:\r\n\r\nLivro sobre os 30 anos do PNI: https://bvsms.saude.gov.br/bvs/publicacoes/livro_30_anos_pni.pdf\r\nO mundo antes das vacinas (National Geographic): https://www.natgeo.pt/historia/2019/08/o-mundo-antes-das-vacinas-um-mundo-que-nao-podemos-esquecer\r\nInforma\u00e7\u00f5es sobre poliomielite: https://www.paho.org/pt/topicos/poliomielite#:~:text=A%20poliomielite%2C%20comumente%20chamada%20de,sintomas%20semelhantes%20aos%20da%20gripe. // https://www.paho.org/en/topics/poliomyelitis // https://polioeradication.org/polio-today/polio-now/\r\nCasos de sarampo no Brasil: https://www.bio.fiocruz.br/index.php/br/noticias/2496-em-2021-brasil-tem-456-casos-confirmados-de-sarampo // https://www.gov.br/saude/pt-br/centrais-de-conteudo/publicacoes/boletins/boletins-epidemiologicos/edicoes/2022/boletim-epidemiologico-vol-53-no03.pdf/view\r\nRedu\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o na pandemia (OMS): https://www.who.int/news/item/15-07-2021-COVID-19-pandemic-leads-to-major-backsliding-on-childhood-vaccinations-new-who-unicef-data-shows\r\nReportagem sobre a queda vacinal no Brasil: https://projetocolabora.com.br/ods3/brasil-registra-as-piores-coberturas-para-vacinas-infantis-em-25-anos/\r\nProgresso da vacina\u00e7\u00e3o contra o sarampo comprometida na pandemia:https://www.who.int/news/item/10-11-2021-global-progress-against-measles-threatened-amidst-COVID-19-pandemic\r\nAs fake news est\u00e3o nos deixando doentes?: https://sbim.org.br/images/files/po-avaaz-relatorio-antivacina.pdf\r\n\r\nTORNE-SE MEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw/join\r\nAPOIE O OL\u00c1, CI\u00caNCIA PELO PIX: olacienciapix@gmail.com\r\nCamisa \"Tomei Vacina Gra\u00e7as \u00e0 Ci\u00eancia\": https://bit.ly/CamisaOlaCienciaVacina\r\n\r\nTELEGRAM: https://t.me/olaciencia\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/olaciencia\r\nTWITTER: https://twitter.com/olaciencia\r\n\r\nAgradecemos, de cora\u00e7\u00e3o, a todos os membros do canal que permitiram com que esse v\u00eddeo fosse poss\u00edvel.\r\n\r\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Brasil.",
          "textOriginal": "Voc\u00eas j\u00e1 sabiam que a situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o s\u00e9ria?\n\nInscreva-se no Despertar da Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica: https://bit.ly/despertarciencia\n\nREFER\u00caNCIAS UTILIZADAS:\r\n\r\nLivro sobre os 30 anos do PNI: https://bvsms.saude.gov.br/bvs/publicacoes/livro_30_anos_pni.pdf\r\nO mundo antes das vacinas (National Geographic): https://www.natgeo.pt/historia/2019/08/o-mundo-antes-das-vacinas-um-mundo-que-nao-podemos-esquecer\r\nInforma\u00e7\u00f5es sobre poliomielite: https://www.paho.org/pt/topicos/poliomielite#:~:text=A%20poliomielite%2C%20comumente%20chamada%20de,sintomas%20semelhantes%20aos%20da%20gripe. // https://www.paho.org/en/topics/poliomyelitis // https://polioeradication.org/polio-today/polio-now/\r\nCasos de sarampo no Brasil: https://www.bio.fiocruz.br/index.php/br/noticias/2496-em-2021-brasil-tem-456-casos-confirmados-de-sarampo // https://www.gov.br/saude/pt-br/centrais-de-conteudo/publicacoes/boletins/boletins-epidemiologicos/edicoes/2022/boletim-epidemiologico-vol-53-no03.pdf/view\r\nRedu\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o na pandemia (OMS): https://www.who.int/news/item/15-07-2021-COVID-19-pandemic-leads-to-major-backsliding-on-childhood-vaccinations-new-who-unicef-data-shows\r\nReportagem sobre a queda vacinal no Brasil: https://projetocolabora.com.br/ods3/brasil-registra-as-piores-coberturas-para-vacinas-infantis-em-25-anos/\r\nProgresso da vacina\u00e7\u00e3o contra o sarampo comprometida na pandemia:https://www.who.int/news/item/10-11-2021-global-progress-against-measles-threatened-amidst-COVID-19-pandemic\r\nAs fake news est\u00e3o nos deixando doentes?: https://sbim.org.br/images/files/po-avaaz-relatorio-antivacina.pdf\r\n\r\nTORNE-SE MEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw/join\r\nAPOIE O OL\u00c1, CI\u00caNCIA PELO PIX: olacienciapix@gmail.com\r\nCamisa \"Tomei Vacina Gra\u00e7as \u00e0 Ci\u00eancia\": https://bit.ly/CamisaOlaCienciaVacina\r\n\r\nTELEGRAM: https://t.me/olaciencia\r\nINSTAGRAM: https://instagram.com/olaciencia\r\nTWITTER: https://twitter.com/olaciencia\r\n\r\nAgradecemos, de cora\u00e7\u00e3o, a todos os membros do canal que permitiram com que esse v\u00eddeo fosse poss\u00edvel.\r\n\r\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Brasil.",
          "authorDisplayName": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDvAWrYntyJUMYQT6I25hX4DfrtXNiWeP7L22zvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 107,
          "publishedAt": "2022-02-05T16:23:59Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T16:23:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 10,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B9hyy8PogfuawSvpBMyCmV2JGDM",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9YP8w7yLyDH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Carteira ok ...detalhe, as vacinas s\u00e3o muito importantes para erradicar doen\u00e7as.",
          "textOriginal": "Carteira ok ...detalhe, as vacinas s\u00e3o muito importantes para erradicar doen\u00e7as.",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Com Arte",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/9zNHpRysWZ-jaGVdKwUDcAyb1MtY86cQF8j3sryrI7QThRPtLZUK0XYqUIwDnQjxQzSmqO2B=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCnImvvSXL-g4HEFeRvWNVA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCnImvvSXL-g4HEFeRvWNVA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-13T21:04:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-13T21:04:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WgCoH6x0pPmyMXe1rCTaTEDjUz4",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9YFMAOKTAiJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se eu nao tivesse vacinado o teria sofrido graves danos no meus \u00f3rg\u00e3o quando peguei",
          "textOriginal": "Se eu nao tivesse vacinado o teria sofrido graves danos no meus \u00f3rg\u00e3o quando peguei",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Formatec Tutoriais",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/bTSvMq8vKVDcL-Zkq_3_w_JOKSuk8K6WJHkwzvMTc3YxyvKwiHwHqKm7bdK5POeo1MaUbBVbwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPuo102EJJdZlDxRTs9aDLQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPuo102EJJdZlDxRTs9aDLQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-10T01:47:37Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T01:47:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TLe1Wm2LiNm92Y_dgoiMhLVZS-c",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9YFM3J93znl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Nada aver",
          "textOriginal": "Nada aver",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Formatec Tutoriais",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/bTSvMq8vKVDcL-Zkq_3_w_JOKSuk8K6WJHkwzvMTc3YxyvKwiHwHqKm7bdK5POeo1MaUbBVbwQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPuo102EJJdZlDxRTs9aDLQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPuo102EJJdZlDxRTs9aDLQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-10T01:46:39Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T01:46:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jmA6hVnsu1ssc2h1e2LhgYoP324",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9YFDxPRnpYj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "0",
          "textOriginal": "0",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucimar Suzuki",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsZTvJY7EY-3ZvPA5RGcczIrCwZvxa0NIrpg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZz_1dAWpdBQjVlXZfql9OQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZz_1dAWpdBQjVlXZfql9OQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-10T00:35:48Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T00:35:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "86e1pawwz4RLoD7p0x55UKVDC3A",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9Y719xrOmCj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas \u00e9 preciso ter alguma forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pra isso ? Pq eu n poderia divulgar algo cient\u00edfico se eu teria as fontes corretas sem precisar ser formado naquela \u00e1rea ?",
          "textOriginal": "Mas \u00e9 preciso ter alguma forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pra isso ? Pq eu n poderia divulgar algo cient\u00edfico se eu teria as fontes corretas sem precisar ser formado naquela \u00e1rea ?",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Dicas e tutoriais",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/2h7T7JGE6ZKMavuLBEL1gUkc98Ec45lLQgN3qY1qGnlMj5lR-oduCtuIBbJ149DLT3KQMfLJW_o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYnT4s5m4pUP39k_eS73ivg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYnT4s5m4pUP39k_eS73ivg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-06T20:10:08Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T20:10:08Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zoZcFA7LjRySDUqiy2cE7ukn8So",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9Y6xklDlWj3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mel Salvi veja o video que fizemos sobre vacinas em crian\u00e7as",
          "textOriginal": "@Mel Salvi veja o video que fizemos sobre vacinas em crian\u00e7as",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRDvAWrYntyJUMYQT6I25hX4DfrtXNiWeP7L22zvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-06T19:31:36Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T19:31:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "p_XmiS7yqZD3uwVcdMXxvnuwbRM",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9Y6Eixw-KSA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Acho que quase todas menos a da covid",
          "textOriginal": "Acho que quase todas menos a da covid",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Taki K",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjppVX6cvCXBtR-WRmpZkkFRgS0m_8J8O55LLY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP3axqmll4Qeim7_UY-drng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP3axqmll4Qeim7_UY-drng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-06T12:49:24Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T12:49:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EV4cVfrp0nLZXTbfLlLrN3kHCBo",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9Y6E5E-_mRe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "No grupo\ud83d\ude09",
          "textOriginal": "No grupo\ud83d\ude09",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "tatiana silveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/cpObhgnsvSLL58SgsTdr-crUSMjY9KAQgxBe_b3FXrPaz1OvS85R3N5tYmfwuY653pAFYnhUhg0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu4i1yqvuSiA-FOdnu_q_1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu4i1yqvuSiA-FOdnu_q_1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-06T12:43:50Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T12:43:50Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2CEeRs8qo9UYCeaSEFDhDkc43R4",
        "id": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg.9Y42Ug4tJ3j9Y4kl1ffN3w",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tem algum v\u00eddeo sobre as vacinas que s\u00f3 existem em cl\u00ednicas particulares? \u00c9 um assunto que me deixa curiosa, mas a pediatra da minha filha diz que n\u00e3o s\u00e3o necess\u00e1rias e eu confio.",
          "textOriginal": "Tem algum v\u00eddeo sobre as vacinas que s\u00f3 existem em cl\u00ednicas particulares? \u00c9 um assunto que me deixa curiosa, mas a pediatra da minha filha diz que n\u00e3o s\u00e3o necess\u00e1rias e eu confio.",
          "parentId": "Ugwcm_45qne3G7CcqpR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mel Salvi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQwJwuBBLvSf-Uj1t7GD9KJznEVHZzo4iYSjhhdqK4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbj2_U4Rz9JI_T4JxQq3xwQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbj2_U4Rz9JI_T4JxQq3xwQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-05T22:59:34Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T22:59:34Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mXm8W8WVekihH3uNFwVHZSgnegE",
    "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "W56I4bIgpnKGulIsnkmOmFMsQSg",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Completei 70 anos de idade e sou uma sobrevivente da difteria. Tive aos 05 anos e cheguei a ser desenganada pelos m\u00e9dico que me deu s\u00f3 mais uma noite para sobreviver ou morrer. Sobrevivi gra\u00e7as \u00e0s dolorosas inje\u00e7\u00f5es, acho que de penicilina, que minha av\u00f3 me dava em intervalos recomendados. Enfim, quase morri porque n\u00e3o havia vacina da difteria naquela \u00e9poca.",
          "textOriginal": "Completei 70 anos de idade e sou uma sobrevivente da difteria. Tive aos 05 anos e cheguei a ser desenganada pelos m\u00e9dico que me deu s\u00f3 mais uma noite para sobreviver ou morrer. Sobrevivi gra\u00e7as \u00e0s dolorosas inje\u00e7\u00f5es, acho que de penicilina, que minha av\u00f3 me dava em intervalos recomendados. Enfim, quase morri porque n\u00e3o havia vacina da difteria naquela \u00e9poca.",
          "authorDisplayName": "Suely Ramos -Terapias,Or\u00e1culos Etc e tal...",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-vu2Bd099l3Hdn3AIQ3syd31oIejzZp-H2BTVgPy5yl-8T_Bjdn0Ql3E3IkBdl15bg7Qv0U-YA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCh8g7-Nd7bPgwsuYPKt-Kuw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCh8g7-Nd7bPgwsuYPKt-Kuw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 402,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:21:45Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:21:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 37,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "foF-xTSm4QoOUQzRvt1UWYy0Azw",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9_JchztY9fF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafaela Brasil Infartos sempre existiram e em n\u00fameros bem alto de uns tempo pra c\u00e1, por causa do estilo de vida e tbm alimenta\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "@Rafaela Brasil Infartos sempre existiram e em n\u00fameros bem alto de uns tempo pra c\u00e1, por causa do estilo de vida e tbm alimenta\u00e7\u00e3o",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Naiza Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXMsRm9h7jHYbryPtUqIjVrWX7L0LHzSkkcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1DQqHJJOoriOjUuGeap8IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1DQqHJJOoriOjUuGeap8IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-02T10:40:38Z",
          "updatedAt": "2022-04-02T10:40:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fsEfdtY2MEDolMLx5CIBhj3-bDg",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YVE3JhxOPA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Andre Torres Tinha que ser evanjegue.",
          "textOriginal": "@Andre Torres Tinha que ser evanjegue.",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edward Collins ",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/xUHbF-ddN4Q3cx0-j1X1l5JOMYUhBDBUYPynklxGLMrcZFiaT7o9cYw6XY2UnGJREe_YwCv8KA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-16T05:44:35Z",
          "updatedAt": "2022-02-16T05:44:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6kjBSJLncVfFxspYwyWqdX_zFK4",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YUDhsRxqoc",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jhell  tu fala que \u00e9 papo mole possovelmente porque tu \u00e9 como aquelas enfermeiras ipnotizadas representadas na abertura das olimp\u00edadas 2012 em Londres. Sai pra l\u00e1 . Ja parou pra pensad n\u00e9,  pena que n\u00e3o entendeu. Acorda enquanto \u00e9 tempo. Obrigada, vai com Deus.",
          "textOriginal": "@Jhell  tu fala que \u00e9 papo mole possovelmente porque tu \u00e9 como aquelas enfermeiras ipnotizadas representadas na abertura das olimp\u00edadas 2012 em Londres. Sai pra l\u00e1 . Ja parou pra pensad n\u00e9,  pena que n\u00e3o entendeu. Acorda enquanto \u00e9 tempo. Obrigada, vai com Deus.",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafaela Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/739Y8K_3YWWEsQ03IOHsYqMhJ1X8zz6AZuurA1wCCm_8uuShhCx9VrchZ7MQz52hXKQ_J0LWeVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-15T20:22:17Z",
          "updatedAt": "2022-02-15T20:22:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mw4h9xriBFLSEX17yJimLxyiAPE",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YNBqGd7grX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@U Loukado eu n\u00e3o sou medica pra estar publicando, e n\u00e3o daria pra publicar aqui, eu teria que ter muito tempo de dedica\u00e7\u00e3o , mas J\u00c1 TEM MUITAS PUBLICA\u00c7\u00d5ES, as quais vc falou, exatamente como vc me falou pra eu postar, bobinho. E VC NEM T\u00c1 SABENDO, T\u00c1 DE FORA !",
          "textOriginal": "@U Loukado eu n\u00e3o sou medica pra estar publicando, e n\u00e3o daria pra publicar aqui, eu teria que ter muito tempo de dedica\u00e7\u00e3o , mas J\u00c1 TEM MUITAS PUBLICA\u00c7\u00d5ES, as quais vc falou, exatamente como vc me falou pra eu postar, bobinho. E VC NEM T\u00c1 SABENDO, T\u00c1 DE FORA !",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafaela Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/739Y8K_3YWWEsQ03IOHsYqMhJ1X8zz6AZuurA1wCCm_8uuShhCx9VrchZ7MQz52hXKQ_J0LWeVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-13T02:51:16Z",
          "updatedAt": "2022-02-13T02:52:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qH5-L5ZVDfcIVm6KYO7ccfQFp_8",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YMDXYC9Mtj",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Andre Torres farei isso! Obrigada pela dica\ud83d\ude18",
          "textOriginal": "@Andre Torres farei isso! Obrigada pela dica\ud83d\ude18",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Teresa Azevedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQI-RFIztpQd1lLD6k0uf1EEVRCnJlJhLvvG9aoSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7U5358jlgKKE4bm9RgLkMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7U5358jlgKKE4bm9RgLkMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-12T17:46:49Z",
          "updatedAt": "2022-02-12T17:46:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ddv0eA9GYSIX-1liHm7PwPHCx_I",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YM6vqEgY-2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Teresa Azevedo Aonde voc\u00ea encontrar\u00e1 o suficiente?\nCovid 19; o nome j\u00e1 diz tudo; melhor voc\u00eas exigir um garraf\u00e3o de 600 ml , da\u00ed por diante!",
          "textOriginal": "@Teresa Azevedo Aonde voc\u00ea encontrar\u00e1 o suficiente?\nCovid 19; o nome j\u00e1 diz tudo; melhor voc\u00eas exigir um garraf\u00e3o de 600 ml , da\u00ed por diante!",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andre Torres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/k9XK_Aa7jG-ROUX1_jJZWUMtfs_ko6c92dMjah_XPSTtXROJovUe3Dd0WaLzi_6yPWJ2nuN4TA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp9MhqFnlCN1GDUtzsHLlvA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCp9MhqFnlCN1GDUtzsHLlvA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-12T16:49:06Z",
          "updatedAt": "2022-02-12T16:49:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jYmPUbWKJC8sbSIcPR3EDkyUnrc",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YM4pGFIPx3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Andre Torres tomara que tenha o suficiente de doses!",
          "textOriginal": "@Andre Torres tomara que tenha o suficiente de doses!",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Teresa Azevedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQI-RFIztpQd1lLD6k0uf1EEVRCnJlJhLvvG9aoSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7U5358jlgKKE4bm9RgLkMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7U5358jlgKKE4bm9RgLkMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-12T16:30:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-12T16:30:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LswNaciIz6EuzN0qvX8kiibM-iM",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YKHozThSkv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafaela Brasil poste os estudos inconclusivos das fases iniciais, publicados, ,em revistas importantes, por cientistas reconhecidos mundialmente. Poste v\u00e1rios artigos, de estudos realizados por diferentes pesquisadores.em diversos pa\u00edses.",
          "textOriginal": "@Rafaela Brasil poste os estudos inconclusivos das fases iniciais, publicados, ,em revistas importantes, por cientistas reconhecidos mundialmente. Poste v\u00e1rios artigos, de estudos realizados por diferentes pesquisadores.em diversos pa\u00edses.",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "U Loukado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FURstY1_EFMmHP68B-DvrfREPJdVlnUROF1AsBsmg6YfL0GSXUZa2G2x3N_gDRuXAbUvDBbNQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe28d43ayyM-ghf9Qq2CHVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCe28d43ayyM-ghf9Qq2CHVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-11T23:45:48Z",
          "updatedAt": "2022-02-12T00:10:09Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vswkhyaZ6_5S1T-izJ_H0xNXhhQ",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YKHIDI_xM9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@U Loukado foi apenas iniciado a fase de testes mas n\u00e3o teve nenhum conclus\u00e3o. Analise a quem vc segue , em quem vc esta dando ouvidos.",
          "textOriginal": "@U Loukado foi apenas iniciado a fase de testes mas n\u00e3o teve nenhum conclus\u00e3o. Analise a quem vc segue , em quem vc esta dando ouvidos.",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafaela Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/739Y8K_3YWWEsQ03IOHsYqMhJ1X8zz6AZuurA1wCCm_8uuShhCx9VrchZ7MQz52hXKQ_J0LWeVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-11T23:41:12Z",
          "updatedAt": "2022-02-13T02:36:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HRgidZP68m8f6thyKgh6vLJtWns",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YJfnINB_O-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jhell   entao fa\u00e7amos o seguinte,  cada um na sua. Pois os corpos N\u00c3O S\u00c3O IGUAIS e N\u00c3O REAGEM IGUAIS, muita gente infartando e etc por conta dessa vacina. Mas se nao quer acreditar, eu respeito vc, so brigo pra que respeitem a minha INDIVUDUALIDADE, POIS EU SOU UM INDIV\u00cdDUO,  POSSUO ALMA E LIVRE ARB\u00cdTRIO  !!! So quero que respeitem meu corpo , ate fizeram esquecer o ditado das feministas que diz: \" meu corpo minhas regras\". Curioso, \ud83e\udd14\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ninguem divulga mais esta frase\ud83d\ude12",
          "textOriginal": "@Jhell   entao fa\u00e7amos o seguinte,  cada um na sua. Pois os corpos N\u00c3O S\u00c3O IGUAIS e N\u00c3O REAGEM IGUAIS, muita gente infartando e etc por conta dessa vacina. Mas se nao quer acreditar, eu respeito vc, so brigo pra que respeitem a minha INDIVUDUALIDADE, POIS EU SOU UM INDIV\u00cdDUO,  POSSUO ALMA E LIVRE ARB\u00cdTRIO  !!! So quero que respeitem meu corpo , ate fizeram esquecer o ditado das feministas que diz: \" meu corpo minhas regras\". Curioso, \ud83e\udd14\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ninguem divulga mais esta frase\ud83d\ude12",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rafaela Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/739Y8K_3YWWEsQ03IOHsYqMhJ1X8zz6AZuurA1wCCm_8uuShhCx9VrchZ7MQz52hXKQ_J0LWeVg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO-ALf3H0uyJne07X4jcPFQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-11T18:04:47Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T18:06:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s5ZQ17FdFu2mv6hmQ3L5ex0oa04",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YJfhNBkKO6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rafaela Brasil as vacinas tiveram as fases de testes, antes de serem liberadas.",
          "textOriginal": "@Rafaela Brasil as vacinas tiveram as fases de testes, antes de serem liberadas.",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "U Loukado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/FURstY1_EFMmHP68B-DvrfREPJdVlnUROF1AsBsmg6YfL0GSXUZa2G2x3N_gDRuXAbUvDBbNQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe28d43ayyM-ghf9Qq2CHVg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCe28d43ayyM-ghf9Qq2CHVg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-11T18:03:59Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T18:03:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mYoQITkVj50z6Pln_YFeRzh2NaQ",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YJJWrKINui",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Andre Torres t\u00e1 vivo falando asneira porque se vacinou desde rec\u00e9m nascido,eu sou da enfermagem confio na ci\u00eancia,dispenso esse papo mole de \"experimento\".",
          "textOriginal": "@Andre Torres t\u00e1 vivo falando asneira porque se vacinou desde rec\u00e9m nascido,eu sou da enfermagem confio na ci\u00eancia,dispenso esse papo mole de \"experimento\".",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jhell",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/PAqazh_mXCxztk6TlB1ArKaARtHdaJZZtkxq79xPDJAKExuYsbasGkZ-UVPa2OHnMVBi9xPyxg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbAM9SB7DtyLVmQ67YLvsAg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbAM9SB7DtyLVmQ67YLvsAg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-11T14:41:26Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T14:43:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "emQg7_jEwHpimzVorCisshWEslk",
        "id": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg.9Y4FyIJxQRm9YI6LX0S8F6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Laura Paes \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
          "textOriginal": "@Laura Paes \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
          "parentId": "Ugw1332kcus8e_xieB54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Alex Meister",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKAI7Xc8aamJzIfCI098REmXcNPiHwZpIN6NOnzw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT5ErX0NmxymFpCxhzUha6A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCT5ErX0NmxymFpCxhzUha6A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-11T03:27:03Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T03:27:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "TFovW2tXH4q9-Hi2FgCgivW2bAs",
    "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PG-5XoYSwTcnIymkpIACXMM0QjE",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Meu pai teve poliomielite com 21 anos em 1954 . Ficou com sequelas nas pernas e em um dos bra\u00e7os , pois os m\u00e9dicos na \u00e9poca demoraram muito pra dar o diagn\u00f3stico. Ele era o maior divulgador da vacina Sabin, quando ela surgiu. Eu cresci tendo gratid\u00e3o imensa pelo Dr. Albert Sabin, por saber que sua descoberta salvava tantas crian\u00e7as que n\u00e3o teriam que enfrentar as dificuldades que meu pai infelizmente teve que encarar.",
          "textOriginal": "Meu pai teve poliomielite com 21 anos em 1954 . Ficou com sequelas nas pernas e em um dos bra\u00e7os , pois os m\u00e9dicos na \u00e9poca demoraram muito pra dar o diagn\u00f3stico. Ele era o maior divulgador da vacina Sabin, quando ela surgiu. Eu cresci tendo gratid\u00e3o imensa pelo Dr. Albert Sabin, por saber que sua descoberta salvava tantas crian\u00e7as que n\u00e3o teriam que enfrentar as dificuldades que meu pai infelizmente teve que encarar.",
          "authorDisplayName": "Rita Galdini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSs5tJX5HU0ww1ybN4miGoWOYRLMaookvWIqw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC55vD_6LD68BIE7D-Cbz5Eg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC55vD_6LD68BIE7D-Cbz5Eg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 309,
          "publishedAt": "2022-02-05T17:44:16Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T17:44:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 31,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oWAj1iIckWLW081NmAldAUA7G_4",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YVDngZSC6X",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@leila david Essa gente \u00e9 imunda, leila.",
          "textOriginal": "@leila david Essa gente \u00e9 imunda, leila.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edward Collins ",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/xUHbF-ddN4Q3cx0-j1X1l5JOMYUhBDBUYPynklxGLMrcZFiaT7o9cYw6XY2UnGJREe_YwCv8KA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-16T05:42:19Z",
          "updatedAt": "2022-02-16T05:42:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y_QVYEKAUV1MLFDKwjWp0u6wQ1s",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YFspYo7M4n",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Meu pai tamb\u00e9m teve polio, sequela de movimentos em um dos bra\u00e7os at\u00e9 hoje.",
          "textOriginal": "Meu pai tamb\u00e9m teve polio, sequela de movimentos em um dos bra\u00e7os at\u00e9 hoje.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "princesa aborrecida\u2122",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/m2Zh9jHpQIzzjOapc6sdYMLihmvmgIywMcU7_qPny4LWKN0Au7cU6uoqbEd6J2mSuWUF7QewAw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcixZEu-zDyQc7IElIi-skg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcixZEu-zDyQc7IElIi-skg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-10T06:41:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T06:41:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6y7v_hwIl0JM_zMFvbPeXjCm95A",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YDidHkffYk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@l.M.C.A ok. Daqui um tempinho n\u00e3o muito distante voc\u00ea volta aqui e me diga quem foram os patetas da vida \ud83d\ude09",
          "textOriginal": "@l.M.C.A ok. Daqui um tempinho n\u00e3o muito distante voc\u00ea volta aqui e me diga quem foram os patetas da vida \ud83d\ude09",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rose Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/v0zvXsKQFv8_-HBHuuAXTxuIca1AwbgJp9vU1lOc0Kmw10grXz8Q_etsFoVTuCH3jGp6x5Dg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7XMYrK-XGykBD0-8Saa9cQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7XMYrK-XGykBD0-8Saa9cQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-09T10:34:12Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T10:34:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BsWiTSClJGkQYXVnxwubHUirJXo",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YD_8G9lu8O",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edison Carlos Almeida J\u00fanior para ser coerente espero que n\u00e3o v\u00e1 nunca a um m\u00e9dico mesmo que esteja a morrer, nem leve ningu\u00e9m seu dependente a um hospital. E n\u00e3o deveria estar usando tecnologias, nem ter luz em casa, nem nada ao seu redor. Afinal tudo o que o ser humano fez \u00e9 evoluiu desde as cavernas veio da ci\u00eancia. Seja \u00edntegro como ser humano, dispa-se, v\u00e1 comer ratos e sementes e viver numa caverna. Se n\u00e3o quer pelo menos fique calado a vegetar sem incomodar quem vive. N\u00e3o h\u00e1 paci\u00eancia!",
          "textOriginal": "@Edison Carlos Almeida J\u00fanior para ser coerente espero que n\u00e3o v\u00e1 nunca a um m\u00e9dico mesmo que esteja a morrer, nem leve ningu\u00e9m seu dependente a um hospital. E n\u00e3o deveria estar usando tecnologias, nem ter luz em casa, nem nada ao seu redor. Afinal tudo o que o ser humano fez \u00e9 evoluiu desde as cavernas veio da ci\u00eancia. Seja \u00edntegro como ser humano, dispa-se, v\u00e1 comer ratos e sementes e viver numa caverna. Se n\u00e3o quer pelo menos fique calado a vegetar sem incomodar quem vive. N\u00e3o h\u00e1 paci\u00eancia!",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "l.M.C.A",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nLHYuuiihlsMPFcfh89FGQTYl9p9h85LbFsBeWILwicmK3eK0IYuKAqarUMFxhhHaLAvoQRlTQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-09T09:11:11Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T09:11:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dpGFOLXhQgnLbmOuIVX4h0fUa-0",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YDZZCo_TJI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rose Rodrigues s\u00f3 as brilhantes mentes \u00e9 que viram tudo. N\u00e3o se cansam de ser patetas?",
          "textOriginal": "@Rose Rodrigues s\u00f3 as brilhantes mentes \u00e9 que viram tudo. N\u00e3o se cansam de ser patetas?",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "l.M.C.A",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nLHYuuiihlsMPFcfh89FGQTYl9p9h85LbFsBeWILwicmK3eK0IYuKAqarUMFxhhHaLAvoQRlTQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-09T09:06:07Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T09:06:07Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "m8ScZO5WK_XgfmviDxQTOU-S28A",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YDZRTdF5-p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Joab Freire bebeu.",
          "textOriginal": "@Joab Freire bebeu.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "l.M.C.A",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nLHYuuiihlsMPFcfh89FGQTYl9p9h85LbFsBeWILwicmK3eK0IYuKAqarUMFxhhHaLAvoQRlTQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-09T09:05:04Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T09:05:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iH0ERAi4_h0tEfuJSrbOU71deO4",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YDZ9k75Hwc",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Aline brilhante.",
          "textOriginal": "@Aline brilhante.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "l.M.C.A",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/nLHYuuiihlsMPFcfh89FGQTYl9p9h85LbFsBeWILwicmK3eK0IYuKAqarUMFxhhHaLAvoQRlTQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu-Mkx9RIw-WNf2C2lUR9Hw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-09T09:02:39Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T09:02:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7vifrxpkgPSB25B8Lo7HRlao4_k",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YCYuuvIdZN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Joab Freire qual inje\u00e7\u00e3o?",
          "textOriginal": "@Joab Freire qual inje\u00e7\u00e3o?",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Attalanta Adoun",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmlcxdUOXaDC7iMyCuXrkbf0Et4bXpyP853uXGvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKCPAxDUB-5HzbOCKO3SjZw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKCPAxDUB-5HzbOCKO3SjZw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-08T23:41:14Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T23:41:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Jp1Hg2sUwVQ6jTshXYGQ78OgPRI",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9YA99RDwAW3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Polio \u00e9 terr\u00edvel. E seu pai teve sorte de n\u00e3o ter morrido.",
          "textOriginal": "Polio \u00e9 terr\u00edvel. E seu pai teve sorte de n\u00e3o ter morrido.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Attalanta Adoun",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmlcxdUOXaDC7iMyCuXrkbf0Et4bXpyP853uXGvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKCPAxDUB-5HzbOCKO3SjZw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKCPAxDUB-5HzbOCKO3SjZw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-08T01:17:41Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T01:17:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "X5sT0lAK0SVL-2xrr5DWBjlbb84",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9Y9WXrN6kOX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edison Carlos Almeida J\u00fanior e as funer\u00e1ria vender caix\u00e3o porque vc n\u00e3o s\u00e3o contra",
          "textOriginal": "@Edison Carlos Almeida J\u00fanior e as funer\u00e1ria vender caix\u00e3o porque vc n\u00e3o s\u00e3o contra",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana Rosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlgAvv6q36iBDbdJ9xYK9mHBiPLd2Ud9L45Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiShG9vMhsMXKDceG8tCXEA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiShG9vMhsMXKDceG8tCXEA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-07T19:22:45Z",
          "updatedAt": "2022-02-07T19:22:45Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "QHVqDPeR-hW879xHLW3tLQ2TVoo",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9Y7QucdGsf9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edison Carlos Almeida J\u00faniorIsto \u00e9 que se chama uma \" pessoa\" perder a mais excelente oportunidade de n\u00e3o digitar nada.",
          "textOriginal": "@Edison Carlos Almeida J\u00faniorIsto \u00e9 que se chama uma \" pessoa\" perder a mais excelente oportunidade de n\u00e3o digitar nada.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana helena Moreira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRtpWhewrogM-oHQjLmDGaiQrwuYjrGHBSndA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBi_WMgLkvU_A6Cm9SZHJOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBi_WMgLkvU_A6Cm9SZHJOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2022-02-06T23:55:06Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T23:55:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Dt2uuGb74JtmV1G_1-QdxZWZZks",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9Y78Gt3OZ2v",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lidia Silveira  \u00e9 verdade! Por essa raz\u00e3o que demoraram em diagnosticar. Minha m\u00e3e contava que fizeram uma \u201cjunta m\u00e9dica \u201c no hospital S\u00e3o Paulo para tentar definir o que meu pai  tinha. Vou te contar mais uma coisa, que n\u00e3o tem a ver com o v\u00eddeo, mas que tamb\u00e9m foi  inusitado. Tudo isso ocorreu na semana do casamento de meus pais e no dia da cerim\u00f4nia, ele n\u00e3o conseguia mais andar \ud83d\ude14, tendo sido realizada com meu pai sentado no altar. Parece novela, mas foi a pura realidade.",
          "textOriginal": "@Lidia Silveira  \u00e9 verdade! Por essa raz\u00e3o que demoraram em diagnosticar. Minha m\u00e3e contava que fizeram uma \u201cjunta m\u00e9dica \u201c no hospital S\u00e3o Paulo para tentar definir o que meu pai  tinha. Vou te contar mais uma coisa, que n\u00e3o tem a ver com o v\u00eddeo, mas que tamb\u00e9m foi  inusitado. Tudo isso ocorreu na semana do casamento de meus pais e no dia da cerim\u00f4nia, ele n\u00e3o conseguia mais andar \ud83d\ude14, tendo sido realizada com meu pai sentado no altar. Parece novela, mas foi a pura realidade.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rita Galdini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSs5tJX5HU0ww1ybN4miGoWOYRLMaookvWIqw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC55vD_6LD68BIE7D-Cbz5Eg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC55vD_6LD68BIE7D-Cbz5Eg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-06T21:12:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T21:12:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cvYEEJD-cc8bV8FO04t6yjWhVzY",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9Y76oyo4Gnb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Senhor Edison, seria recomend\u00e1vel voc\u00ea assistir o v\u00eddeo inteiro ou rev\u00ea-lo. Nele est\u00e1 dito que \u00e9 por causa da baixa taxa de vacina\u00e7\u00e3o que as doen\u00e7as est\u00e3o retornando. \u00c9 gra\u00e7as \u00e0 ci\u00eancia que temos vacinas que evitam muitas doen\u00e7as, e \u00e9 preciso seguir vacinando. O que as pessoas est\u00e3o fazendo - n\u00e3o se vacinar e n\u00e3o vacinar seus filhos, \u00e9 um enorme equ\u00edvoco. As consequ\u00eancias ser\u00e3o muito graves. Vacinar-se \u00e9 um ato de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva.",
          "textOriginal": "Senhor Edison, seria recomend\u00e1vel voc\u00ea assistir o v\u00eddeo inteiro ou rev\u00ea-lo. Nele est\u00e1 dito que \u00e9 por causa da baixa taxa de vacina\u00e7\u00e3o que as doen\u00e7as est\u00e3o retornando. \u00c9 gra\u00e7as \u00e0 ci\u00eancia que temos vacinas que evitam muitas doen\u00e7as, e \u00e9 preciso seguir vacinando. O que as pessoas est\u00e3o fazendo - n\u00e3o se vacinar e n\u00e3o vacinar seus filhos, \u00e9 um enorme equ\u00edvoco. As consequ\u00eancias ser\u00e3o muito graves. Vacinar-se \u00e9 um ato de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcia Zampese",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRiny6TjCa36itPZIQVECARRE_hPxPdUJ1Ere443A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtD_Yq-JzTUBXu2Cl9ecUIg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtD_Yq-JzTUBXu2Cl9ecUIg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2022-02-06T20:59:33Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T20:59:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iNm7Mk2aXI9f_Y1rQALvC-UGUKI",
        "id": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg.9Y4Bfh8zgly9Y767sA_k7t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O pai, conforme ela informa no texto.",
          "textOriginal": "O pai, conforme ela informa no texto.",
          "parentId": "Ugx2mPU2D7Ry7HzadeV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcia Zampese",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRiny6TjCa36itPZIQVECARRE_hPxPdUJ1Ere443A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtD_Yq-JzTUBXu2Cl9ecUIg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtD_Yq-JzTUBXu2Cl9ecUIg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-06T20:53:32Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T20:53:32Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3DWLqiH7hWBCaYwuH-vD4sun1NI",
    "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V0s5ItveBeRScgs4FB4DVH3Rxgo",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Esse rapaz ama o que faz, mant\u00e9m o canal com muita dignidade, se interessa,  estuda,  pesquisa,  aborda  todos os assuntos relacionados a ci\u00eancia com muita propriedade e tem nos ajudado bastante tirando d\u00favidas e esclarecendo alguns fatos!",
          "textOriginal": "Esse rapaz ama o que faz, mant\u00e9m o canal com muita dignidade, se interessa,  estuda,  pesquisa,  aborda  todos os assuntos relacionados a ci\u00eancia com muita propriedade e tem nos ajudado bastante tirando d\u00favidas e esclarecendo alguns fatos!",
          "authorDisplayName": "Mois\u00e9s Augusto Vasconcelos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQjMpZ-XOzWs9VJdZoRmmwDzkUIT4Ru1FI7EB3BsQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4uZCrHoizxjDNThWgg75_w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4uZCrHoizxjDNThWgg75_w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 501,
          "publishedAt": "2022-02-05T16:53:28Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T16:53:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 22,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ULlhSK52QiMlUP7XDNs6yc34sMA",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9aF66HFYqXk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Durante o pico da Pandemia esse canal me ajudou bastante, com informa\u00e7\u00f5es cient\u00edficas confi\u00e1veis, pois est\u00e1vamos todos carentes de orienta\u00e7\u00f5es naquele momento de desespero.",
          "textOriginal": "Durante o pico da Pandemia esse canal me ajudou bastante, com informa\u00e7\u00f5es cient\u00edficas confi\u00e1veis, pois est\u00e1vamos todos carentes de orienta\u00e7\u00f5es naquele momento de desespero.",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "PCM",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_AV8Bvq5k8Gca4PVQTegaoTaL-FD00Hs0zMbf5ssh11mLq4hAzkgs2GWfHwP_dygYayvPGk9pds=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChBl0UtfZDr7myPLBdi5pfA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChBl0UtfZDr7myPLBdi5pfA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-25T13:01:25Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T13:08:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jXg3E4D1WI1ReFEUCw41nPRqoGU",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YYJz9yyTNK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O problema \u00e9  a ignor\u00e2ncia arraigada no passado e n\u00e3o \u00e9 por falta de informa\u00e7\u00f5es,pois hoje em dia at\u00e9 uma crian\u00e7a com cinco anos acessa noticias e programas na m\u00eddia",
          "textOriginal": "O problema \u00e9  a ignor\u00e2ncia arraigada no passado e n\u00e3o \u00e9 por falta de informa\u00e7\u00f5es,pois hoje em dia at\u00e9 uma crian\u00e7a com cinco anos acessa noticias e programas na m\u00eddia",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maria Alice Soares Laranjeira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRBuGzTQfAr_G-d437BBMbzAFYgBACrYByxd_Grrw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7FrIuJ7Ub_K9GYrueCVetg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7FrIuJ7Ub_K9GYrueCVetg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-17T10:34:02Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T10:34:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "I7wTkrLzFyS4N3JqNm3xnFnlvlU",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YPhUC3hZhu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada 9",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada 9",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rosana Nogare",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_iNmKWg-4UgNuPzpuJj2eYQSfPEWKylaz9J5V=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3hK_G0DfoOaP2eE-mi5g8w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3hK_G0DfoOaP2eE-mi5g8w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-14T02:14:58Z",
          "updatedAt": "2022-02-14T02:14:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xk0MuOGEP_XqmtXxMQRxHLD-zvc",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YGX6Dgyi0V",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Elida Delia bom dia, doador universal \u00e9 o sangue tipo O-",
          "textOriginal": "@Elida Delia bom dia, doador universal \u00e9 o sangue tipo O-",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Aparecida de F\u00e1tima Tobias Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR78qclM5YXWK695ymGHxwMi_NnEoPW5ZJdrQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ5OK9uk7M4qIK5q3m2ZNlw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZ5OK9uk7M4qIK5q3m2ZNlw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-10T12:42:24Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T12:42:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r2cAhmRrimKF5xeggE-iTTC65Nc",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YGFPrmBnjk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Na verdade tem uma equipe de biom\u00e9dicos por tr\u00e1s do canal rs",
          "textOriginal": "Na verdade tem uma equipe de biom\u00e9dicos por tr\u00e1s do canal rs",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Davi.H.S.F.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/D8GCoXHd7gBttWdewDJwW661hAJU7ur3c2l7jzFpjfymOdim8vME9t8DsF7PDSBElpks7RV-S20=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw81uOjn0n7xmWUalTf6h7g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw81uOjn0n7xmWUalTf6h7g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-10T10:07:48Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T10:07:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Aw7bwD0VcbPucMhML9bDMeZSY6A",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YFXvrJiURY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Concordo, ele estuda sobre o assunto e passa pra gente de uma forma que conseguimos entender. Amo o canal.",
          "textOriginal": "Concordo, ele estuda sobre o assunto e passa pra gente de uma forma que conseguimos entender. Amo o canal.",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Cleide Mendes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlx6o8vfsj9LBqyF1DzZ8mBGiqRp8MjBHNJJkA7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCReWkB7emy8lh6Wy50yp3ng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCReWkB7emy8lh6Wy50yp3ng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-10T03:30:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T03:30:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZUz8adqTIFXGvAQPTOOwgS1KD7w",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YCFdnhsvkl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada volte logo!",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada volte logo!",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hermes Hs",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Rx_BeKbJkCtEyTp_pdc2T4JnTZHJK7Fwa19jbN5eMSZkblDLgOyhnAhC6x-tZDKFGx4BJxbq1ug=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOWNhoC1HidB5xQuBzXdELQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOWNhoC1HidB5xQuBzXdELQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-08T20:52:53Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T20:52:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8IR4-dDu5aZhiZQDq8f9XKtk-Pg",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YCF_AMv_SN",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada informa\u00e7\u00f5es diretas do \"zap zap\"! D\u00e1 um pouco do seu conhecimento! S\u00f3 faltava isso pra acabar com a Covid! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada informa\u00e7\u00f5es diretas do \"zap zap\"! D\u00e1 um pouco do seu conhecimento! S\u00f3 faltava isso pra acabar com a Covid! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hermes Hs",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Rx_BeKbJkCtEyTp_pdc2T4JnTZHJK7Fwa19jbN5eMSZkblDLgOyhnAhC6x-tZDKFGx4BJxbq1ug=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOWNhoC1HidB5xQuBzXdELQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOWNhoC1HidB5xQuBzXdELQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-08T20:52:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T20:52:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XCvSYANh6fsosUZq7TFfrgbSHhI",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YA5_J6TxdV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada Trabalhou em laborat\u00f3rio em qual fun\u00e7\u00e3o?",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada Trabalhou em laborat\u00f3rio em qual fun\u00e7\u00e3o?",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Neya N",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/7KERa_bQ2myVU6s8C7wc02Sw_Mt-GZsYUiDpDbBFtFrH2DvL22zvz4x4wP2YNAimHJvk5PF1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtVORGuPig1cmbsPlKhQ_3Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtVORGuPig1cmbsPlKhQ_3Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-08T00:46:24Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T00:46:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vW5k5c5Deab-9gMiVF1uWAlE8Ks",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9YA56BSUB-k",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada conversa fiada e antiquada da \"pureza\" do tipo 0 ...",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada conversa fiada e antiquada da \"pureza\" do tipo 0 ...",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Alcantara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRuA-aibhmREi6EvFAd_eTq2H4xjcfmly1Rng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9dlCgFGJCJLBjQgfu9XJmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9dlCgFGJCJLBjQgfu9XJmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-08T00:42:17Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T00:42:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Cs6j4f2a0mlsE2mOmzF4wAWBAKU",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4wS9n6BKJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada \ud83d\ude44",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada \ud83d\ude44",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Catarina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ymsjHfdLL65Ntut8M7bPdhFWbTOf-ym3H9ekwg9ATXxgJbt2LCM0UrnfdgToD1x-63xlS2Nk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbmB1J7GC0bMAYQUuqUC6lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbmB1J7GC0bMAYQUuqUC6lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-06T00:41:42Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T00:41:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yWaRlEJbFtR1Z6415ii32-Lx4v8",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4w0AP-OxT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Catarina n\u00e3o preciso trabalhei em laborat\u00f3rio de an\u00e1lises e toda manh\u00e3 dava meu sangue para a Cultura so ele descobre as col\u00f4nias de bact\u00e9rias acidas",
          "textOriginal": "@Catarina n\u00e3o preciso trabalhei em laborat\u00f3rio de an\u00e1lises e toda manh\u00e3 dava meu sangue para a Cultura so ele descobre as col\u00f4nias de bact\u00e9rias acidas",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Antonio Roncada",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT27HBZfAywf-OU2KipQXc4WY-RZrmOZ1l43km_PylHga6HW3Txfugs79EFEUKs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClprKovJMhjQ-FvsGWy70gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClprKovJMhjQ-FvsGWy70gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-06T00:37:53Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T00:37:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v6cvAIADA38lntFsH4O0fGoR8rI",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4vfM-yMJA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada N\u00e3o \u00e9 capaz de argumentar sua teoria sobre o sangue O+ sem embasamento e agora vem pousar de crente de seita. Ahhh o criador de todos que tem sangue O+, pq se tem outro sangue n\u00e3o vem do criador e nem volta pra ele, j\u00e1 que adoece e tal. Ou teu del\u00edrio diz que os de sangue O+ s\u00e3o especiais para esse teu criador. \nNem sei por que vem assistir v\u00eddeo sobre ci\u00eancia e vem falar de algo nada a ver com ci\u00eancia.",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada N\u00e3o \u00e9 capaz de argumentar sua teoria sobre o sangue O+ sem embasamento e agora vem pousar de crente de seita. Ahhh o criador de todos que tem sangue O+, pq se tem outro sangue n\u00e3o vem do criador e nem volta pra ele, j\u00e1 que adoece e tal. Ou teu del\u00edrio diz que os de sangue O+ s\u00e3o especiais para esse teu criador. \nNem sei por que vem assistir v\u00eddeo sobre ci\u00eancia e vem falar de algo nada a ver com ci\u00eancia.",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Catarina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ymsjHfdLL65Ntut8M7bPdhFWbTOf-ym3H9ekwg9ATXxgJbt2LCM0UrnfdgToD1x-63xlS2Nk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbmB1J7GC0bMAYQUuqUC6lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbmB1J7GC0bMAYQUuqUC6lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2022-02-06T00:34:54Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T00:39:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wPPZy_mUTBXj2gY8X3Z2doYRM3E",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4v4Vo1pOP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vem do Criador sou dele e pra ele volto",
          "textOriginal": "Vem do Criador sou dele e pra ele volto",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Antonio Roncada",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT27HBZfAywf-OU2KipQXc4WY-RZrmOZ1l43km_PylHga6HW3Txfugs79EFEUKs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClprKovJMhjQ-FvsGWy70gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClprKovJMhjQ-FvsGWy70gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-06T00:29:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T00:29:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zSqHmTFEJGR3jDAxQp8tKfHpJes",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4uBlLZSXX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada gostaria de saber de onde vem essas informa\u00e7\u00f5es que vc relata com tanta certeza. Ainda n\u00e3o ouvi nada do tipo. Gostaria de poder entender melhor o que vc afirma, se n\u00e3o se importa. \nObrigada",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada gostaria de saber de onde vem essas informa\u00e7\u00f5es que vc relata com tanta certeza. Ainda n\u00e3o ouvi nada do tipo. Gostaria de poder entender melhor o que vc afirma, se n\u00e3o se importa. \nObrigada",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maria da Gra\u00e7a A. Cassimiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRAZ0ExGTPBPEvItkUSgt16ItQ8YRMZaEvm-0bLdQs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEUtMh6SHxMMBF9UWZP5tvQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEUtMh6SHxMMBF9UWZP5tvQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2022-02-06T00:21:59Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T00:21:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "C983WpUjUznx2Z0qDwfEcCbAq_E",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4piEdEGqA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Catarina \ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "@Catarina \ud83d\udc4f",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Teresa Antunes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwelGb6c9MYOgc9MgqhZDx3RMe2SkdIC_N-w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxQWULx21aXbjXjbcwaneJw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxQWULx21aXbjXjbcwaneJw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-05T23:42:52Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T23:42:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YIo3Sdzh-tYckcIzJmW5kJSsDgk",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4oqOVsGp2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Antonio Roncada eu tenho sangue O+ e tive covid da variante Delta, muitos sintomas ruins. Sua teoria n\u00e3o \u00e9 cient\u00edfica.",
          "textOriginal": "@Antonio Roncada eu tenho sangue O+ e tive covid da variante Delta, muitos sintomas ruins. Sua teoria n\u00e3o \u00e9 cient\u00edfica.",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Catarina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ymsjHfdLL65Ntut8M7bPdhFWbTOf-ym3H9ekwg9ATXxgJbt2LCM0UrnfdgToD1x-63xlS2Nk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbmB1J7GC0bMAYQUuqUC6lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbmB1J7GC0bMAYQUuqUC6lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 21,
          "publishedAt": "2022-02-05T23:35:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T23:36:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S5zb4feVwaK-p5X6xYpedFy8P_o",
        "id": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg.9Y45rgfnawV9Y4enJqwnxr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade acompanho desde o come\u00e7o e o Al\u00f4 Ci\u00eancia \u00e9 o melhor canal do YouTube no momento.Peguei Covid Omicr\u00f4n a um m\u00eas atr\u00e1s ,munida de tr\u00eas doses , mas a vacina salvou minha vida . Pois me cuidei em casa ,sendo asm\u00e1tica,  se fosse em 2020 sem vacina,  s\u00f3 Deus sabe !! Pude me tratar sem ficar num hospital isolada, entubada.",
          "textOriginal": "Verdade acompanho desde o come\u00e7o e o Al\u00f4 Ci\u00eancia \u00e9 o melhor canal do YouTube no momento.Peguei Covid Omicr\u00f4n a um m\u00eas atr\u00e1s ,munida de tr\u00eas doses , mas a vacina salvou minha vida . Pois me cuidei em casa ,sendo asm\u00e1tica,  se fosse em 2020 sem vacina,  s\u00f3 Deus sabe !! Pude me tratar sem ficar num hospital isolada, entubada.",
          "parentId": "UgyisbFlVtPF1ofP-6p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Graziela Carmela",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTC4S3UeSlWrLQpmNP9ak7Jrsa_E4GoSpQuVnLSPhE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCj-rCfbcBpgWS46vbNUxvyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCj-rCfbcBpgWS46vbNUxvyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2022-02-05T22:07:27Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T22:10:06Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "w_92sWRC_zqDbSItjHnqoh4bcT0",
    "id": "UgwGjHYuHZ1kW9ejKA54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s4p_rjVerYPtfGsJra7UupAAqf8",
        "id": "UgwGjHYuHZ1kW9ejKA54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Conheci o canal no in\u00edcio da pandemia. Sou professora pedagoga e n\u00e3o tenho tanto conhecimento cient\u00edfico. Me surpreendeu a forma respons\u00e1vel e comprometida com que o Lucas e sua equipe trazem as informa\u00e7\u00f5es a tds n\u00f3s! \u00c9 meu canal de confian\u00e7a, o qual indico a tds que conhe\u00e7o para obterem informa\u00e7\u00f5es sem fakenews, com respeito pela vida humana. Obrigada por essa dedica\u00e7\u00e3o e por nos acompanhar nesse momento \u00fanico! Continue(m) firmes! Sucesso sempre! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
          "textOriginal": "Conheci o canal no in\u00edcio da pandemia. Sou professora pedagoga e n\u00e3o tenho tanto conhecimento cient\u00edfico. Me surpreendeu a forma respons\u00e1vel e comprometida com que o Lucas e sua equipe trazem as informa\u00e7\u00f5es a tds n\u00f3s! \u00c9 meu canal de confian\u00e7a, o qual indico a tds que conhe\u00e7o para obterem informa\u00e7\u00f5es sem fakenews, com respeito pela vida humana. Obrigada por essa dedica\u00e7\u00e3o e por nos acompanhar nesse momento \u00fanico! Continue(m) firmes! Sucesso sempre! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
          "authorDisplayName": "Karla Miron",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQy3XlOuAPV5a907jLmOO1XKHWzEau5k95rXtDBw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL_u8jLXNraXmNlnlDsl18A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCL_u8jLXNraXmNlnlDsl18A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 161,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:43:32Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:43:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vpHT-J9z-sBL59krAw4Uk72dmyk",
    "id": "UgxVKQRz6tOf5GwVd6V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yYxuGazcVqGGAGN5-ujYNC0Y_aY",
        "id": "UgxVKQRz6tOf5GwVd6V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Eu tive p\u00f3lio antes de 2 anos de idade, tenho at\u00e9 hoje minha carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o que circula comigo, com todas em dia e, aos 46 anos tive coqueluche, que quase ningu\u00e9m lembra, fraturei duas costelas de tanto tossir, mas resisti sem ficar com sequelas no pulm\u00e3o. \nJ\u00e1 tomei todas as doses indicadas para COVID e vou tomar quantas mais forem necess\u00e1rias.",
          "textOriginal": "Eu tive p\u00f3lio antes de 2 anos de idade, tenho at\u00e9 hoje minha carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o que circula comigo, com todas em dia e, aos 46 anos tive coqueluche, que quase ningu\u00e9m lembra, fraturei duas costelas de tanto tossir, mas resisti sem ficar com sequelas no pulm\u00e3o. \nJ\u00e1 tomei todas as doses indicadas para COVID e vou tomar quantas mais forem necess\u00e1rias.",
          "authorDisplayName": "Silvia Muniz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQcrpvvh-NEvj3jxr7D_1pd7MFl9NYiNCGnNIBd7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI0RPkxieEalMw3ZSRgW27A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCI0RPkxieEalMw3ZSRgW27A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2022-02-08T09:20:28Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T09:20:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "5SAll3w3E9lXmjvH7FBxhlFo3Wc",
    "id": "UgwFsnU1ybilUAgXTRx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h_o4c0T82--7nMHDdjF0yackOLk",
        "id": "UgwFsnU1ybilUAgXTRx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Esse canal \u00e9 t\u00e3o necess\u00e1rio, tamb\u00e9m sou biom\u00e9dico e fico t\u00e3o orgulhoso de ver outro biom\u00e9dico t\u00e3o empenhado em passar as informa\u00e7\u00f5es da melhor forma poss\u00edvel, continue com esse espet\u00e1culo de trabalho!!! #vivaaciencia",
          "textOriginal": "Esse canal \u00e9 t\u00e3o necess\u00e1rio, tamb\u00e9m sou biom\u00e9dico e fico t\u00e3o orgulhoso de ver outro biom\u00e9dico t\u00e3o empenhado em passar as informa\u00e7\u00f5es da melhor forma poss\u00edvel, continue com esse espet\u00e1culo de trabalho!!! #vivaaciencia",
          "authorDisplayName": "Rondi Filgueiras",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRD0o7n0TM_kRtBIHcWWLE0LsIGYBlRz55wloVzN1o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTfFhw_2i_8iyZoJGtIcPjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTfFhw_2i_8iyZoJGtIcPjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-09T13:21:35Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T13:21:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_FgL6HsW8SCPl2ifHmCjaLOTxog",
    "id": "UgxkFy1tO5vf0OkqOKh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cDGQaoQYtaAPzBizmgcFIgZEb3Q",
        "id": "UgxkFy1tO5vf0OkqOKh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Olha eu estou impressionado com o Lucas, pois ele consegue passar uma not\u00edcia importante com com tanta clareza e consegue simplificar a informa\u00e7\u00e3o ao ponto que a mensagem seja entendida por todos!!!\nUm assunto s\u00e9rio, com informa\u00e7\u00e3o clara e com uma mensagem simplificada para que todos possam entender!!!\nEste foi o trabalho realizado por esse canal!!!",
          "textOriginal": "Olha eu estou impressionado com o Lucas, pois ele consegue passar uma not\u00edcia importante com com tanta clareza e consegue simplificar a informa\u00e7\u00e3o ao ponto que a mensagem seja entendida por todos!!!\nUm assunto s\u00e9rio, com informa\u00e7\u00e3o clara e com uma mensagem simplificada para que todos possam entender!!!\nEste foi o trabalho realizado por esse canal!!!",
          "authorDisplayName": "Shaul Avraham",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQtjsT8DKjFeaMhb9KKejm1sotZLCMCGMSaOA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsoD60v670RDqTWIgb2394A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsoD60v670RDqTWIgb2394A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2022-02-07T13:10:00Z",
          "updatedAt": "2022-02-07T13:10:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "p9YQ2-zePinO5NWQ0J3Rb-UU8Rw",
    "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bCSriBxBaysmfyHsx-HPceEvzCk",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Fora a resist\u00eancia microbiana aos antibi\u00f3ticos que s\u00f3 aumenta ano a ano gerando superbact\u00e9rias, principalmente agora na pandemia com a utiliza\u00e7\u00e3o em larga escala de antibi\u00f3ticos na popula\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "Fora a resist\u00eancia microbiana aos antibi\u00f3ticos que s\u00f3 aumenta ano a ano gerando superbact\u00e9rias, principalmente agora na pandemia com a utiliza\u00e7\u00e3o em larga escala de antibi\u00f3ticos na popula\u00e7\u00e3o",
          "authorDisplayName": "Raphael Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRepSVaktA3k1MU7nCk15ftQB5xeGXIWJbvIcjFkg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOOLHkgn4N0Ywuq1p1GaNCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCOOLHkgn4N0Ywuq1p1GaNCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 73,
          "publishedAt": "2022-02-05T17:48:24Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T17:48:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2E_708_0saTXSIyoGZO39XsfC5A",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg.9Y4C9-d-V4H9_JdddlwViF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@leni fraga Verdade",
          "textOriginal": "@leni fraga Verdade",
          "parentId": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Naiza Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXMsRm9h7jHYbryPtUqIjVrWX7L0LHzSkkcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1DQqHJJOoriOjUuGeap8IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1DQqHJJOoriOjUuGeap8IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-02T10:48:47Z",
          "updatedAt": "2022-04-02T10:48:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "edOoSoW7HVZirnfgYtlI0EYzX4I",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg.9Y4C9-d-V4H9_JdUslmjAq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "De fato, \u00e9 verdade, e j\u00e1 tem alguns anos que o governo dificultor a compra de antibi\u00f3ticos e alguns antiinflamat\u00f3rios sem receita m\u00e9dica, um esfor\u00e7o conjunto do mundo. \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o grave",
          "textOriginal": "De fato, \u00e9 verdade, e j\u00e1 tem alguns anos que o governo dificultor a compra de antibi\u00f3ticos e alguns antiinflamat\u00f3rios sem receita m\u00e9dica, um esfor\u00e7o conjunto do mundo. \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o grave",
          "parentId": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Naiza Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRXMsRm9h7jHYbryPtUqIjVrWX7L0LHzSkkcQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1DQqHJJOoriOjUuGeap8IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1DQqHJJOoriOjUuGeap8IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-02T10:47:27Z",
          "updatedAt": "2022-04-02T10:47:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fm4LeitaFdVZktG73HWsFzt9_Zg",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg.9Y4C9-d-V4H9YVEGbFmiCH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jovem Imaturo \"jovem imaturo\"",
          "textOriginal": "@Jovem Imaturo \"jovem imaturo\"",
          "parentId": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edward Collins ",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/xUHbF-ddN4Q3cx0-j1X1l5JOMYUhBDBUYPynklxGLMrcZFiaT7o9cYw6XY2UnGJREe_YwCv8KA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-16T05:46:24Z",
          "updatedAt": "2022-02-16T05:46:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i667jfy8cwfusOx4LAv71bC3OS8",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg.9Y4C9-d-V4H9YFYpHSo7Ig",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jovem Imaturo Vai confiar na fake news do zap? Kkkk",
          "textOriginal": "@Jovem Imaturo Vai confiar na fake news do zap? Kkkk",
          "parentId": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mr. Shadow",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/2hRwePyYrK-WubHywa5ptcgLzuteG3nLsWX8GsQJnE3Cc5E-OaZ2NhRqiOin2CYapxPfDfjspIE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUfuimWS8aVBlBD13OB32Ig",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUfuimWS8aVBlBD13OB32Ig"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-10T03:38:11Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T03:38:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WF51JDb_uAKe-FLZDl02F6o4_ow",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg.9Y4C9-d-V4H9YECM71qaq0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "A agricultura atual contribui muito para isso, os frangos fazem uso de antibi\u00f3tico diariamente, o gado, peixes de cativeiro, estamos carregados de antibi\u00f3tico de forma secund\u00e1ria, n\u00e3o deu outra... resist\u00eancia.",
          "textOriginal": "A agricultura atual contribui muito para isso, os frangos fazem uso de antibi\u00f3tico diariamente, o gado, peixes de cativeiro, estamos carregados de antibi\u00f3tico de forma secund\u00e1ria, n\u00e3o deu outra... resist\u00eancia.",
          "parentId": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "leni fraga",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzndLIxhp6EzPZ7r4H2KDBh3ED7Drh2m_85JmQFg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_fujm6z6OPPZdxNm6K7YTA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_fujm6z6OPPZdxNm6K7YTA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-09T15:02:36Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T15:02:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IUhGm75pwWhQX4j2ww7229piMak",
        "id": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg.9Y4C9-d-V4H9Y5B1MfNkDd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade. Como diz o ditado: \"\u00c9 melhor prevenir que remediar\". No caso, as vacinas s\u00e3o a preven\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "Verdade. Como diz o ditado: \"\u00c9 melhor prevenir que remediar\". No caso, as vacinas s\u00e3o a preven\u00e7\u00e3o.",
          "parentId": "Ugz9dKpIASQokQyhL-x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luciana Vieira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTvTQGqNJgaGvesBfIeEGOugAi9gvos50ZWXg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt6_4KkWEj0PDIkOd2kZDCw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt6_4KkWEj0PDIkOd2kZDCw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2022-02-06T02:57:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T02:57:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "E6SPQP7Fr-BXDakc4XF5JWRsE54",
    "id": "Ugx0VHDhV21dzaZNIQN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GGy6Xlz7-yrAiqdB9ripSjkzcd0",
        "id": "Ugx0VHDhV21dzaZNIQN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Cara, pessoas como voc\u00eas se tornaram fundamentais nos tempos obscuros que estamos vivendo.",
          "textOriginal": "Cara, pessoas como voc\u00eas se tornaram fundamentais nos tempos obscuros que estamos vivendo.",
          "authorDisplayName": "Samy Ventura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWyJpLLBLoZ-1nvwhPUVXMELgtDubcK0VK2btq_bzj4KpmpLIoFUWIkaU9eD0b=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWaHmVckMtThwxfaLCFzEIA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWaHmVckMtThwxfaLCFzEIA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 34,
          "publishedAt": "2022-02-06T01:35:41Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T01:35:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SiXGyvNMG0BCL93fwEZjKBiwIwo",
        "id": "Ugx0VHDhV21dzaZNIQN4AaABAg.9Y51cXgGKXX9Y5CAUp08YR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Verdade\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Verdade\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "parentId": "Ugx0VHDhV21dzaZNIQN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luciana Vieira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTvTQGqNJgaGvesBfIeEGOugAi9gvos50ZWXg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt6_4KkWEj0PDIkOd2kZDCw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt6_4KkWEj0PDIkOd2kZDCw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-06T03:07:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T03:07:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "V9pJLDoWi9N_0w4bFDwzc8MWmaQ",
    "id": "UgyV3mkC7d2b8L-7Jq94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sWF_btmArS1S597dbPzr9yNqyPA",
        "id": "UgyV3mkC7d2b8L-7Jq94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Salve o Sus, Viva as vacinas!Repetindo o que disse o Papa Francisco: \"vacinar-se \u00e9 uma forma simples mas profunda de promover o bem comum\"",
          "textOriginal": "Salve o Sus, Viva as vacinas!Repetindo o que disse o Papa Francisco: \"vacinar-se \u00e9 uma forma simples mas profunda de promover o bem comum\"",
          "authorDisplayName": "Kika Amorim",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQd_S7qeOuMG5SybSK_ipTfoKRvdINLJCHzHernAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1d9iBCQ2WeFGKRO4Bdgqcw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1d9iBCQ2WeFGKRO4Bdgqcw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-05T21:42:11Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T21:42:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qsj2NYaKu0GC1YOuiP_XB69U9To",
    "id": "UgzMvQi9mNkcUFG1tcJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iRRSXt0atwrQTtTD7mVJs7FrYpQ",
        "id": "UgzMvQi9mNkcUFG1tcJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Conheci o canal, infelizmente e apenas, no ano passado. Quero externar meus parab\u00e9ns ao seu trabalho, sou graduando da sa\u00fade, e tenho por refer\u00eancia, al\u00e9m de outros canais, o Ol\u00e1 Ci\u00eancia. Muito obrigado por tudo e continue com o primoroso trabalho, a sociedade agradece.",
          "textOriginal": "Conheci o canal, infelizmente e apenas, no ano passado. Quero externar meus parab\u00e9ns ao seu trabalho, sou graduando da sa\u00fade, e tenho por refer\u00eancia, al\u00e9m de outros canais, o Ol\u00e1 Ci\u00eancia. Muito obrigado por tudo e continue com o primoroso trabalho, a sociedade agradece.",
          "authorDisplayName": "Richalli Lopes de Azevedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSoYsKP8fmRFQIQM-9oAuXPJ9hVDdJBuiI9oJMe=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfyyh5sU2J83J9VJyr605lA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfyyh5sU2J83J9VJyr605lA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 69,
          "publishedAt": "2022-02-05T17:26:07Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T17:26:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "P4Id_QMrSxp7vrKUht7mnnyKi4k",
    "id": "Ugz8Vbk8fFm3CGj6b0F4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tV1P-PxV_-NHCvcgD5zIc7D_J4o",
        "id": "Ugz8Vbk8fFm3CGj6b0F4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Povo alienado e irrespons\u00e1veis...\nInfelizmente.\nObrigado ol\u00e1 ci\u00eancia por sempre estar nos informando.",
          "textOriginal": "Povo alienado e irrespons\u00e1veis...\nInfelizmente.\nObrigado ol\u00e1 ci\u00eancia por sempre estar nos informando.",
          "authorDisplayName": "Josu\u00e9 Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQQWDtZG69dWTtTaHrVSO28QacmtB28MhUVYHYT9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqb6ZGX6P3b4ciEXj7DwTyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqb6ZGX6P3b4ciEXj7DwTyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 22,
          "publishedAt": "2022-02-05T16:46:49Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T16:46:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "BMxfHe5BFu93aDn9QHrbJd7GFOY",
    "id": "Ugz-JgH_NqHgctvtB7N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BRhk22OlX5QzIdGk4kZB4HTjfLI",
        "id": "Ugz-JgH_NqHgctvtB7N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "A histeria causada pela pandemia, paralisaram as pessoas, muitas est\u00e3o com medo at\u00e9 de sair de casa. Esquecem que temos f\u00e9 lidar tbm com outras doen\u00e7as igualmente perigosas.",
          "textOriginal": "A histeria causada pela pandemia, paralisaram as pessoas, muitas est\u00e3o com medo at\u00e9 de sair de casa. Esquecem que temos f\u00e9 lidar tbm com outras doen\u00e7as igualmente perigosas.",
          "authorDisplayName": "Cleidiane soares batista marques",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSG4zE_sna8JnsUyTy03ZygKmiQHIBfWxZlNO8AnQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC__QN0FHXtUUTEzRWl5axEw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC__QN0FHXtUUTEzRWl5axEw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2022-02-07T03:25:30Z",
          "updatedAt": "2022-02-07T03:25:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DK8Nt4j-QzLONrn6q3u9zlvTun0",
    "id": "Ugyim0_B4GbHCV-opbx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aP5mCCVEcSupEXzun0aQCyTPFMw",
        "id": "Ugyim0_B4GbHCV-opbx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Em tempos de fake News, negacionismo e desinforma\u00e7\u00e3o, \u00e9 muito bom e relevante ter conte\u00fados como esse.\nPra mim que sou da \u00e1rea de Enfermagem e tenho acompanhado de perto a realidade, infelizmente a desinforma\u00e7\u00e3o exp\u00f4s muita gente \u00e0 morte. \nParab\u00e9ns pelo conte\u00fado!",
          "textOriginal": "Em tempos de fake News, negacionismo e desinforma\u00e7\u00e3o, \u00e9 muito bom e relevante ter conte\u00fados como esse.\nPra mim que sou da \u00e1rea de Enfermagem e tenho acompanhado de perto a realidade, infelizmente a desinforma\u00e7\u00e3o exp\u00f4s muita gente \u00e0 morte. \nParab\u00e9ns pelo conte\u00fado!",
          "authorDisplayName": "U\u00e9linton Ricardo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/NxVwGX1bYQcu0jmsOOxPm7SuEneP8Ex4UUX0FeAQYUyi3vwi3p-RQn_gBL13J9YH4HEVMC_nnQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzBJkNUQO1XakayhMRzRuGg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzBJkNUQO1XakayhMRzRuGg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 38,
          "publishedAt": "2022-02-05T16:49:02Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T16:49:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SfzjIOctrItnmRnuRjEVttvcCjc",
    "id": "UgxqCCaJ7fEvYK5gVNV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HFc65P9fwSregY6wMAEPTY2isfo",
        "id": "UgxqCCaJ7fEvYK5gVNV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Maravilhoso v\u00eddeo, Lucas! Sou profissional de sa\u00fade e \u00e9 triste constatar essa falta de comprometimento com a vida! Num pa\u00eds com a cultura 'paliatiava' como o nosso,  toda a sociedade vai sofrer muito a m\u00e9dio prazo as consequ\u00eancias desses desservi\u00e7os anti vacina. Mas vamos continuar nossa luta de conscientiza\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o, e sobretudo amor e respeito \u00e0 Vida! Parab\u00e9ns pelo seu trabalho \u00edmpar! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Maravilhoso v\u00eddeo, Lucas! Sou profissional de sa\u00fade e \u00e9 triste constatar essa falta de comprometimento com a vida! Num pa\u00eds com a cultura 'paliatiava' como o nosso,  toda a sociedade vai sofrer muito a m\u00e9dio prazo as consequ\u00eancias desses desservi\u00e7os anti vacina. Mas vamos continuar nossa luta de conscientiza\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o, e sobretudo amor e respeito \u00e0 Vida! Parab\u00e9ns pelo seu trabalho \u00edmpar! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Selma Sousa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9GSv0r0YMw4xPCM5VCJsxjQWfPUKD6PlFskiXIw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLUChEEvZA7itQXBSqHebCw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLUChEEvZA7itQXBSqHebCw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-08T16:26:00Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T16:26:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aSC8kGpwnD4LLPcAKp26Tbiau8o",
    "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6mvSN-Jbu8asJC1NdCtblZVuG_k",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Tive um amigo, na inf\u00e2ncia que, mesmo vacinado, pegou polio e ficou paral\u00edtico. Foi muito triste ver isso de perto. Ele teve falha vacinal. Vamos vacinar para evitar que essa tristeza volte!!!",
          "textOriginal": "Tive um amigo, na inf\u00e2ncia que, mesmo vacinado, pegou polio e ficou paral\u00edtico. Foi muito triste ver isso de perto. Ele teve falha vacinal. Vamos vacinar para evitar que essa tristeza volte!!!",
          "authorDisplayName": "Kat Scully",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyZtnJfHvBlpL8Ipo2EUvQ3QHEEAO8PprdJIkeoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 75,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:22:52Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:23:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 13,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "g5aqrEUFiyzawaz9Wc04YKt8DBM",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YIRVbECGcY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marlene Alves de Oliveira Nossa, deve ter muitos problemas devido \u00e0 isso!!!",
          "textOriginal": "@Marlene Alves de Oliveira Nossa, deve ter muitos problemas devido \u00e0 isso!!!",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Karem Mata \u00c1lvares Karem",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQuWZbhhqpkfuuzE2HbogiYMkI1LdPG7Y39TXXEPYc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-11T06:31:55Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T06:31:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "28FHgM5koGZb5cH1jSva1CXU9yY",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YIRDNwQmK1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muito triste!!! Tecnicamente, o que \u00e9 falha vacinal?",
          "textOriginal": "Muito triste!!! Tecnicamente, o que \u00e9 falha vacinal?",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Karem Mata \u00c1lvares Karem",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQuWZbhhqpkfuuzE2HbogiYMkI1LdPG7Y39TXXEPYc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-11T06:29:26Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T06:29:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dvHlTJvD9qI1DNTDuQ0RGO6EENc",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YG0Naz8X-V",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Karem Mata \u00c1lvares Karem por nada. Trabalhei em um posto de sa\u00fade h\u00e1 vinte cinco anos atr\u00e1s. Eu quem administrava a \u00e1rea de vacina\u00e7\u00e3o. As vacinas tinham que ser refrigeradas de forma correta para n\u00e3o perderem a efic\u00e1cia.",
          "textOriginal": "@Karem Mata \u00c1lvares Karem por nada. Trabalhei em um posto de sa\u00fade h\u00e1 vinte cinco anos atr\u00e1s. Eu quem administrava a \u00e1rea de vacina\u00e7\u00e3o. As vacinas tinham que ser refrigeradas de forma correta para n\u00e3o perderem a efic\u00e1cia.",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marlene Alves de Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTU21yia8hVeLk4sudX0yem8wRRnLzSu2qmzQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1RH91rdK2Ol2pC5Yo5SzUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1RH91rdK2Ol2pC5Yo5SzUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-10T07:56:25Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T07:56:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "d6alNZvA3Lg5ZDKGtP2bX_9QY_0",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YFmui4UvoG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marlene Alves de Oliveira muito obrigada pelo esclarecimento. \u00c9 poss\u00edvel,  pois foi feito por uma enfermeira que faz as vacinas \u00e0 domic\u00edlio.",
          "textOriginal": "@Marlene Alves de Oliveira muito obrigada pelo esclarecimento. \u00c9 poss\u00edvel,  pois foi feito por uma enfermeira que faz as vacinas \u00e0 domic\u00edlio.",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Karem Mata \u00c1lvares Karem",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQuWZbhhqpkfuuzE2HbogiYMkI1LdPG7Y39TXXEPYc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-10T05:50:00Z",
          "updatedAt": "2022-02-10T05:50:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3uZOgDqGLRyBpWNBfmP0odCER8M",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YEYms0nUzW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marlene Alves de Oliveira Pode ser...",
          "textOriginal": "@Marlene Alves de Oliveira Pode ser...",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kat Scully",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyZtnJfHvBlpL8Ipo2EUvQ3QHEEAO8PprdJIkeoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-09T18:18:37Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T18:18:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DqbczD1CzuZV3eTpxtrp5PpxJfM",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YEYMGcWuT_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kat scully, pode ter sido a forma de conserva\u00e7\u00e3o da vacina. Talvez ela n\u00e3o tenha sido refrigerada de forma incorreta.",
          "textOriginal": "Kat scully, pode ter sido a forma de conserva\u00e7\u00e3o da vacina. Talvez ela n\u00e3o tenha sido refrigerada de forma incorreta.",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marlene Alves de Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTU21yia8hVeLk4sudX0yem8wRRnLzSu2qmzQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1RH91rdK2Ol2pC5Yo5SzUQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1RH91rdK2Ol2pC5Yo5SzUQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-09T18:14:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T18:14:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cwD6T3mfe2h0hlopRvg4_GLCSqE",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YCdvRvvKeK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu tive catapora ainda beb\u00ea, tive apenas as duas bolinhas e infestei todas as minhas irm\u00e3s que tiveram v\u00e1rias bolinhas no corpo (de forma bem agressiva).Em 2020 aos 38 anos eu tive catapora. N\u00e3o entendi nada, pq al\u00e9m de ser vacinada e j\u00e1 ter pego, como pude ter de novo em pleno seculo 21 aos 38 anos? Pesquisei bastante pra entender e um medicos me disse que pelo fato de eu ter tido apenas 2 bolinhas na inf\u00e2ncia e elas terem recolhido, pode acontecer da pessoa ter catapora em outro momento da vida. Continuo sem entende. S\u00f3 sei que t\u00f4 com as marcas no corpo at\u00e9 hj, horr\u00edvel, p\u00e9ssimo.",
          "textOriginal": "Eu tive catapora ainda beb\u00ea, tive apenas as duas bolinhas e infestei todas as minhas irm\u00e3s que tiveram v\u00e1rias bolinhas no corpo (de forma bem agressiva).Em 2020 aos 38 anos eu tive catapora. N\u00e3o entendi nada, pq al\u00e9m de ser vacinada e j\u00e1 ter pego, como pude ter de novo em pleno seculo 21 aos 38 anos? Pesquisei bastante pra entender e um medicos me disse que pelo fato de eu ter tido apenas 2 bolinhas na inf\u00e2ncia e elas terem recolhido, pode acontecer da pessoa ter catapora em outro momento da vida. Continuo sem entende. S\u00f3 sei que t\u00f4 com as marcas no corpo at\u00e9 hj, horr\u00edvel, p\u00e9ssimo.",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Margarete Pereira da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSs0Np_eqpVOfZFWuTeZO2s1K2TflbojnROpA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_R_w_6nEDBxE0MbnKR42MA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_R_w_6nEDBxE0MbnKR42MA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-09T00:33:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-09T00:35:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wFntsAHXysnxZUadsK9V3YPk6dQ",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09YA3GJj1FVJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luciana Andrade Nossa! Eu n\u00e3o sabia disso. Pode ter sido isso ent\u00e3o... ele tomou a de gotinha. Infelizmente, ele foi um desses casos raros... \ud83d\ude1e",
          "textOriginal": "@Luciana Andrade Nossa! Eu n\u00e3o sabia disso. Pode ter sido isso ent\u00e3o... ele tomou a de gotinha. Infelizmente, ele foi um desses casos raros... \ud83d\ude1e",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kat Scully",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyZtnJfHvBlpL8Ipo2EUvQ3QHEEAO8PprdJIkeoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-08T00:26:12Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T00:26:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IAxbnOonKoMja-zNlCjaGkUMIes",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09Y8CqMgx4xb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luciana Andrade minha amiga fez a vacina da catapora no filho quando ele completou 1 aninho, o beb\u00ea teve catapora. Faltavam 20 dias para meu beb\u00ea completar 1 ano e eu ainda n\u00e3o havia dado a vacina no meu filho, pois \u00e9 \u00e0 partir de 1 ano.  Ela foi me visitar e disse que n\u00e3o havia problema de cont\u00e1gio,  uma vez que era uma rea\u00e7\u00e3o da vacina, e n\u00e3o uma catapora. Eis que meu filho pegou e teve uma catapora bastante forte. Isso faz 9 anos, a vacina da catapora \u00e9 feita na rede particular. Eu nunca entendi o que aconteceu.",
          "textOriginal": "@Luciana Andrade minha amiga fez a vacina da catapora no filho quando ele completou 1 aninho, o beb\u00ea teve catapora. Faltavam 20 dias para meu beb\u00ea completar 1 ano e eu ainda n\u00e3o havia dado a vacina no meu filho, pois \u00e9 \u00e0 partir de 1 ano.  Ela foi me visitar e disse que n\u00e3o havia problema de cont\u00e1gio,  uma vez que era uma rea\u00e7\u00e3o da vacina, e n\u00e3o uma catapora. Eis que meu filho pegou e teve uma catapora bastante forte. Isso faz 9 anos, a vacina da catapora \u00e9 feita na rede particular. Eu nunca entendi o que aconteceu.",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Karem Mata \u00c1lvares Karem",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQuWZbhhqpkfuuzE2HbogiYMkI1LdPG7Y39TXXEPYc=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBfpMmFdX3T3-L0qJVIoRFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-07T07:11:25Z",
          "updatedAt": "2022-02-07T07:11:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mXsHKiLzes22i-SJ_RmmfvFUi2c",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09Y6iqTF6YzD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Cris Olive Ele tomou todas as doses recomendadas. Inclusive a m\u00e3e dele, que era enfermeira, que aplicava nele e em todos n\u00f3s, amigos dele. Foi uma falha vacinal mesmo. Acontece. Da\u00ed a import\u00e2ncia de todos se vacinarem, assim, protegemos aqueles que, por alguma raz\u00e3o, sofrem essa falha...",
          "textOriginal": "@Cris Olive Ele tomou todas as doses recomendadas. Inclusive a m\u00e3e dele, que era enfermeira, que aplicava nele e em todos n\u00f3s, amigos dele. Foi uma falha vacinal mesmo. Acontece. Da\u00ed a import\u00e2ncia de todos se vacinarem, assim, protegemos aqueles que, por alguma raz\u00e3o, sofrem essa falha...",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kat Scully",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTyZtnJfHvBlpL8Ipo2EUvQ3QHEEAO8PprdJIkeoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdJKt2zAHhwZK-ERQGZc5Aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-06T17:21:18Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T17:21:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-eAMnWLm9rVSsZAqA6NXN2FEbXI",
        "id": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg.9Y4G5SFt_-09Y4I7ig4mby",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sim. Muita gente acha que \"n\u00e3o funcionar em todos os casos\" \u00e9 exclusividade da de Covid, mas n\u00e3o \u00e9. Isso aumenta a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o geral, que pode proteger as pessoas pela imunidade coletiva.",
          "textOriginal": "Sim. Muita gente acha que \"n\u00e3o funcionar em todos os casos\" \u00e9 exclusividade da de Covid, mas n\u00e3o \u00e9. Isso aumenta a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o geral, que pode proteger as pessoas pela imunidade coletiva.",
          "parentId": "UgyF66L-6-f3Le-L_6x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Renan Taraborelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDAid7BhsI47G-BI226HY0PnC8Sqg9ws8NKfDekw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3L_720t3f8Sn4E3-PKdlyg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3L_720t3f8Sn4E3-PKdlyg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 21,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:40:39Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:40:39Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "I9xav1z-L-OGIBTe2Wl3CxZYsAk",
    "id": "UgzCkQmqTBLtknEtksZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XPA1f0ES-iQQw_TjA77d1bfxnzs",
        "id": "UgzCkQmqTBLtknEtksZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Era comum na minha inf\u00e2ncia (sou de 1970) encontrar crian\u00e7as paral\u00edticas por causa da poliomielite!\nTinha um coleguinha na escola que andava de muletas e as vezes cadeira de rodas\ud83d\ude14",
          "textOriginal": "Era comum na minha inf\u00e2ncia (sou de 1970) encontrar crian\u00e7as paral\u00edticas por causa da poliomielite!\nTinha um coleguinha na escola que andava de muletas e as vezes cadeira de rodas\ud83d\ude14",
          "authorDisplayName": "Andreia S Medeiros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS8cpRrJdRDfBopr0WoY18zlTHvwpohWc2RSh33lQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCWPASGztedus7XP93L-8vg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCWPASGztedus7XP93L-8vg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 27,
          "publishedAt": "2022-02-05T21:40:19Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T21:40:19Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "BP2HzDeZEo20PV08JfnvIBt2Bcg",
    "id": "UgxPVUOHVtJBHvtVRYV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aKQv-zHiQPO9BgV83YMTXL7sbQg",
        "id": "UgxPVUOHVtJBHvtVRYV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Que triste...Em t\u00e3o pouco tempo parece que retrocedemos um s\u00e9culo! Lucas, obg por continuar com conte\u00fados t\u00e3o importantes, a informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica precisa de mais divulga\u00e7\u00e3o e interesse da popula\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Que triste...Em t\u00e3o pouco tempo parece que retrocedemos um s\u00e9culo! Lucas, obg por continuar com conte\u00fados t\u00e3o importantes, a informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica precisa de mais divulga\u00e7\u00e3o e interesse da popula\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "M\u00f4nica Carabetta",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/yz-2qtyR2mqYQX7f-Nsmgd14-bOLFi5gVf-vLDDq5x1tPW9xxPdZ5ZMw_QNYD_b7QHWPvhIzCg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdzzXw9VO-xHaKSf6hzr6QA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdzzXw9VO-xHaKSf6hzr6QA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 17,
          "publishedAt": "2022-02-05T21:59:58Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T21:59:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Yrx_0HUOVBqwhiu_hPmMYjip1SI",
    "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "d5L7EVWULimFZ0cmzX0QQiauacA",
        "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Quando iniciou a vacina\u00e7\u00e3o da poliomielite, da Sabin, eu ia com uma equipe do posto de sa\u00fade de onde eu morava, a zona rural, pra vacinar todas as crian\u00e7as",
          "textOriginal": "Quando iniciou a vacina\u00e7\u00e3o da poliomielite, da Sabin, eu ia com uma equipe do posto de sa\u00fade de onde eu morava, a zona rural, pra vacinar todas as crian\u00e7as",
          "authorDisplayName": "Raquel Maria Fonseca Francischetti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTu8sSn_WTop6MID4e3bDYw_zzi9fDtgBkQOg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzDLZfuBVpxwpOxQBswAeug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzDLZfuBVpxwpOxQBswAeug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 97,
          "publishedAt": "2022-02-05T16:35:50Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T16:35:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RYrMZOzsVJwQszw-sj6hrEpz_ZE",
        "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg.9Y43qW_G8369YVl-v3NPEr",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Edward Collins ser\u00e1?",
          "textOriginal": "@Edward Collins ser\u00e1?",
          "parentId": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tempero da Dal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_3ybBTpDaTVcMFs_e9eXZynZ8y5tqyfq9sOwUWGE_rWwMZ-FhkPvM9MAxB7XgNkqsSro2oQ-oSM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ0MIF5SwcTbPadSGj-nmTA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJ0MIF5SwcTbPadSGj-nmTA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-16T10:41:13Z",
          "updatedAt": "2022-02-16T10:41:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hv7aTelhI94pAxw5ckPq3nAj6eU",
        "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg.9Y43qW_G8369YVEU9XtwJC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Tempero da Dal A vacina da polio tamb\u00e9m foi feita em pouco tempo e logo utilizada, n\u00e3o fala merda.",
          "textOriginal": "@Tempero da Dal A vacina da polio tamb\u00e9m foi feita em pouco tempo e logo utilizada, n\u00e3o fala merda.",
          "parentId": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edward Collins ",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/xUHbF-ddN4Q3cx0-j1X1l5JOMYUhBDBUYPynklxGLMrcZFiaT7o9cYw6XY2UnGJREe_YwCv8KA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWECWKyN2MMSwr4WTUZ-BUw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-16T05:48:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-16T05:48:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hPFSpFkcgGHA5SBwx7bc5NGsB5c",
        "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg.9Y43qW_G8369YU7OS1_fw1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Querendo comparar as vacinas que levaram anos de estudos com esse experimento de poucos meses? Me poupem!",
          "textOriginal": "Querendo comparar as vacinas que levaram anos de estudos com esse experimento de poucos meses? Me poupem!",
          "parentId": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Tempero da Dal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/_3ybBTpDaTVcMFs_e9eXZynZ8y5tqyfq9sOwUWGE_rWwMZ-FhkPvM9MAxB7XgNkqsSro2oQ-oSM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJ0MIF5SwcTbPadSGj-nmTA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJ0MIF5SwcTbPadSGj-nmTA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-15T19:27:04Z",
          "updatedAt": "2022-02-15T19:27:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "E2olNDiF8b4D5D5c_6xaKZUZE80",
        "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg.9Y43qW_G8369YJgyFHV51_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Junior Silva vamos capar eles",
          "textOriginal": "@Junior Silva vamos capar eles",
          "parentId": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Margareth Aires",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRya7Wf0LxABE6PRJUgKNFF-Hy9rMUkq0yPJA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChmep7a0XayDl08XY_CxEpw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChmep7a0XayDl08XY_CxEpw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-11T18:15:01Z",
          "updatedAt": "2022-02-11T18:15:01Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RMBcxWnDS_jc2swdAotJevDFygI",
        "id": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg.9Y43qW_G8369Y4DqeSnU8B",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Junior Silva \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
          "textOriginal": "@Junior Silva \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
          "parentId": "UgygIiDIk1IKpoonhJ94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Roberto Almeida da silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqLAdUW4F1vYpi1rMAgG-5J1kArbbntPP16Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP-AmoWYn8_C8lHJw8w1osw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP-AmoWYn8_C8lHJw8w1osw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:03:14Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:03:14Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rvYod9UMzxAqDYiXi1iASztU90A",
    "id": "UgzqH7vMYfpQui4emPp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7uIgO01FeAhO-QaXw8_8E55we3c",
        "id": "UgzqH7vMYfpQui4emPp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "SE TODO MUNDO  OBEDECE SSE",
          "textOriginal": "SE TODO MUNDO  OBEDECE SSE",
          "authorDisplayName": "Dival Barros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKZVQ_KgguAn9JvCY28PduvQpYu9tBJ-yyjg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_h9YswegVgY7wVUvXexDPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_h9YswegVgY7wVUvXexDPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-06T10:26:08Z",
          "updatedAt": "2022-02-06T10:26:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "NyFl0EWI62QUgOH3u859e-7TR7s",
    "id": "Ugz9xt76mp4K0G6Hu1Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "t60CgUpgDzT8bnw4LkX83uqgwsQ",
        "id": "Ugz9xt76mp4K0G6Hu1Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Fera",
          "textOriginal": "Fera",
          "authorDisplayName": "Mara Rocha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ25K7cXPeBzQzPRXAjQtJmSBbQoqJ98YCEivZSHQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJde0IA_Ax9u4t8nWQNRJGg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJde0IA_Ax9u4t8nWQNRJGg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-05T16:58:11Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T16:58:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "r7hvrZOLQHmE9Azkn0FF8ZDXsJo",
    "id": "UgzpUmqKsMKpGj4Cga14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2eonV9Awl2zagJCaJD_gt6RUYhY",
        "id": "UgzpUmqKsMKpGj4Cga14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Ja a agora a prote spAik.",
          "textOriginal": "Ja a agora a prote spAik.",
          "authorDisplayName": "leandro soares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS5Elx0z9DwfA538C3OzNGZ71_xCa-f7WkMXw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuwP5p6GQhuuCE-2ETokBLA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuwP5p6GQhuuCE-2ETokBLA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-05T20:16:57Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T20:16:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Uxi1f-fQQ0NrA1jJmE5aoBqzbbE",
    "id": "UgybXb7SVwwxYHtIZ154AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WwKgdhI99799oOZNVhD3i0Og2ok",
        "id": "UgybXb7SVwwxYHtIZ154AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Vc s\u00f3 esqueceu de lar que essa vacina para o corona v\u00edrus \u00e9 esperimental meu irm\u00e3o.",
          "textOriginal": "Vc s\u00f3 esqueceu de lar que essa vacina para o corona v\u00edrus \u00e9 esperimental meu irm\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Miguel de souza vieira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNVrEPNKBD9fW66I6WUOJRzKxsY8_LIrShto_g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiUGQn-Gb0-1DlXgj-cmlgA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiUGQn-Gb0-1DlXgj-cmlgA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-14T18:57:09Z",
          "updatedAt": "2022-02-14T18:57:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Gy_mVTgN830I3DjgW0q0vZdYYoI",
    "id": "UgyPAM4pCnD02rADY9B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Mpl16logjHmGYJ5EXvlodsR2PrU",
        "id": "UgyPAM4pCnD02rADY9B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "\u2620\ud83d\udc80\u2620\ud83d\udc80\u2620\ud83d\udc80",
          "textOriginal": "\u2620\ud83d\udc80\u2620\ud83d\udc80\u2620\ud83d\udc80",
          "authorDisplayName": "Fantasma xxx",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9XlZf9gKDNOtoqLG8QStLpsTjyoDRHZ34KQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8J2UaGyWgvXgJO1TnYvItA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8J2UaGyWgvXgJO1TnYvItA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-07T11:48:22Z",
          "updatedAt": "2022-02-07T11:48:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8fqmVWyqPdvGmtB9rBpKRKt0k3U",
    "id": "UgyHdpK9nV0hBa22mo14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XuOqDmDEzhse7bsk1f5DWw23pEM",
        "id": "UgyHdpK9nV0hBa22mo14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\u26ea",
          "textOriginal": "\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\u26ea",
          "authorDisplayName": "Lucas Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT7PpI4JwG-dc0yxdlBbIYc-kOeYiTfELCUQhII=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwc66NPaZm-RunmlYrvEVow",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwc66NPaZm-RunmlYrvEVow"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-13T01:31:10Z",
          "updatedAt": "2022-02-13T01:31:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "pdxu9TlDMOyOe7vFEeNWb2nnP-k",
    "id": "Ugyy66tx62_JhJamo9x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DKs5haU-HL6wQ_lqaFI6TejkPtc",
        "id": "Ugyy66tx62_JhJamo9x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Tudo mentira",
          "textOriginal": "Tudo mentira",
          "authorDisplayName": "Lu\u00edzza nunes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sgY_rBGsNs58WtEtuaWSpuea_B4klPffiOcec5afx4AyCn-GY4j8_Af2ogODns5EChlYqZXQkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCKX8XTg4BIpVS6yvBE25wQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCKX8XTg4BIpVS6yvBE25wQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-07T00:53:05Z",
          "updatedAt": "2022-02-07T00:53:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sZ25-Bb9cIz0xzj8oW2LfpBz8pI",
    "id": "UgzKoqFmYIkgLZAmvtN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1mXkyvvr61wpXVgTasvcCRn2rHk",
        "id": "UgzKoqFmYIkgLZAmvtN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Mano vai se lasca tu com esse conte\u00fado balela com intuito de causar pol\u00eamica e medo com a situa\u00e7\u00e3o  causada tdo em laborat\u00f3rio",
          "textOriginal": "Mano vai se lasca tu com esse conte\u00fado balela com intuito de causar pol\u00eamica e medo com a situa\u00e7\u00e3o  causada tdo em laborat\u00f3rio",
          "authorDisplayName": "Vicente Filho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqRHUVe5bq5ct3yapcVHP8GIiozmWazd6sj25X=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3Q_VTnJj1Wk76Homf2caug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3Q_VTnJj1Wk76Homf2caug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:16:31Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:16:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6j8qCyegfEv2W8ImEC2k6FXU6HM",
    "id": "UgyD4O29owUoSadKWSF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iZj4ubak78xnri8ARQ8E06Ou8MA",
        "id": "UgyD4O29owUoSadKWSF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "O que isto tem aben\u00e7oe a omicron.",
          "textOriginal": "O que isto tem aben\u00e7oe a omicron.",
          "authorDisplayName": "Rosana Benedita",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLIIPO4Vtc5WeEHCZTkROu7Ad4rRZg74cUH_fA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN2dnSRYhB3efFbPcm-yBSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCN2dnSRYhB3efFbPcm-yBSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:28:56Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:28:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nmcsYmmAXecTjJHVfdoI0LNVtzQ",
    "id": "Ugy8RjoXINitFrR1-6h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yCEgZM2lZXVO9sn-sCd_mJJWyAM",
        "id": "Ugy8RjoXINitFrR1-6h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "oh please",
          "textOriginal": "oh please",
          "authorDisplayName": "Jucimara Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTkSY3CbH4mXE5bzCc10EN3qcW2EN5RG3C2Tw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCa_358V1Zb9hzxT1NC2T7bg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCa_358V1Zb9hzxT1NC2T7bg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-05T20:42:27Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T20:42:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Zo09mF5hfxpZMkn_QdSgGT2HncI",
    "id": "Ugz8AHMBu1oYtAztA914AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NheZlHZ3csOs84sjlsAK7fmzBiw",
        "id": "Ugz8AHMBu1oYtAztA914AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "N\u00c3O ADIANTA VOC\u00ca FICAR FALANDO APOIANDO A VACINA A VERDADE SOBRE VACINA\u00c7\u00c3O POR DETR\u00c1S NINGU\u00c9M NUNCA VAI FALAR",
          "textOriginal": "N\u00c3O ADIANTA VOC\u00ca FICAR FALANDO APOIANDO A VACINA A VERDADE SOBRE VACINA\u00c7\u00c3O POR DETR\u00c1S NINGU\u00c9M NUNCA VAI FALAR",
          "authorDisplayName": "Biel  \u00ae",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/vUEjWPzXALPUXgDB1NaETfmPl-665WRJ5J6Q1PSNkJYhgnMNYCe16UjQvEDF-mVI6y6OuzoWYQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4BegpSZPIwgStDr9ucdYkA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4BegpSZPIwgStDr9ucdYkA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-14T02:45:17Z",
          "updatedAt": "2022-02-14T02:45:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yxxIBcePU8odURsdHBl9wE_dP3k",
    "id": "UgyS6nlzotG0DBfK4tB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3kn2OrAKnbPkzASM-WtM0mldKG4",
        "id": "UgyS6nlzotG0DBfK4tB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "\ud83d\udc40",
          "textOriginal": "\ud83d\udc40",
          "authorDisplayName": "Doni Johnson",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/U6b0skPz-BxZoUZ__fnFTvLD1Losuff8q22l0RLFMqr5h84vYoJ1XftqntVhSRhCtvMDnIhPrDY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cR77khb7g-RiZVh0cGmoQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1cR77khb7g-RiZVh0cGmoQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-08T20:24:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-08T20:24:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7kijXpCWTlc0dsOHTGByZ3gjYUA",
    "id": "Ugzmj5_SXpcK9VWC7XJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ypqLaER1I_2TKxNWAFPSzw4cnpA",
        "id": "Ugzmj5_SXpcK9VWC7XJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "N\u00e3o gostei",
          "textOriginal": "N\u00e3o gostei",
          "authorDisplayName": "Dra.Rohtina Nordiska",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRHlaNN8zG_VikRvjV9wdKFlZTjbyVhW78i9Enq=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1c6l3FaWIX6_OT7cXssb7Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1c6l3FaWIX6_OT7cXssb7Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-03-13T04:00:56Z",
          "updatedAt": "2022-03-13T04:00:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZMee7fAUcXrrjcY2JrhBRPnf3vE",
    "id": "Ugz_yWjF3PjB6RGgtld4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PGqbxnhchlZ6RZx91rIUflICd6s",
        "id": "Ugz_yWjF3PjB6RGgtld4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ueDv8qqcf9Q",
          "textDisplay": "Ascens\u00e3o da igreja evang\u00e9lica = negacionismo.",
          "textOriginal": "Ascens\u00e3o da igreja evang\u00e9lica = negacionismo.",
          "authorDisplayName": "Marco Rios",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9thytrNKPtxl4Q07McrT7HEptEJGOOyEZog=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8JKmBczPg4rroH8SO9NS9Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8JKmBczPg4rroH8SO9NS9Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-05T18:07:09Z",
          "updatedAt": "2022-02-05T18:07:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]