[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zQmAjFCvqSPkXW1puYiR6zRxt4g",
    "id": "UgxFrlZfhYcU2MdGOGF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2DOp8qCJxrk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u1U6Jp1UQbybT7vK__NZXcGuA3g",
        "id": "UgxFrlZfhYcU2MdGOGF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2DOp8qCJxrk",
          "textDisplay": "Quais s\u00e3o as atualiza\u00e7\u00f5es realizadas nesse projeto? Quais s\u00e3o os profissionais da equipe?",
          "textOriginal": "Quais s\u00e3o as atualiza\u00e7\u00f5es realizadas nesse projeto? Quais s\u00e3o os profissionais da equipe?",
          "authorDisplayName": "Franciellen Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS4ASfggSKPpqojn0yl3HGWYN9_GXW47_3L9wtZzvo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjNX4_Al1sF08NZI2h-4MyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjNX4_Al1sF08NZI2h-4MyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-02-24T22:02:11Z",
          "updatedAt": "2021-02-24T22:02:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-3WcZNNpgVjSQyuU0ROG4B2fh8A",
    "id": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2DOp8qCJxrk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hloD1JyVMXGtvJdSLQRvXJlqOpM",
        "id": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2DOp8qCJxrk",
          "textDisplay": "Porque n\u00e3o falam do tratamento precoce? Ajudem no tratamento!",
          "textOriginal": "Porque n\u00e3o falam do tratamento precoce? Ajudem no tratamento!",
          "authorDisplayName": "Nidyane Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0zai3Tv-IloZCQkBlNW57cW89ij_MBKOBH8dQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd9Yq2yAgKJebgSsLomW1AQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd9Yq2yAgKJebgSsLomW1AQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-02-24T22:01:10Z",
          "updatedAt": "2021-02-24T22:01:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "w_TPSbrUeq85-TwU65fUJVelbEY",
        "id": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg.9K9j1Zw48E99PXiYy6JFyK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se tiver um tratamento precoce as mortes caem , mais enquanto tiver infectados nos hospitais as mortes continuam com grande sucesso do plano ( ningu\u00e9m morre de covid em casa )   me mostre um caso de pessoa que n\u00e3o fez nenhum tratamento e morreu  realmente de covid . Agora casos de mortes nos hospitais por covid \u00e9 mais de mil por dia",
          "textOriginal": "Se tiver um tratamento precoce as mortes caem , mais enquanto tiver infectados nos hospitais as mortes continuam com grande sucesso do plano ( ningu\u00e9m morre de covid em casa )   me mostre um caso de pessoa que n\u00e3o fez nenhum tratamento e morreu  realmente de covid . Agora casos de mortes nos hospitais por covid \u00e9 mais de mil por dia",
          "parentId": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rick Legitimo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLTx6OXt5nPQutQY59O8aJrzPX5R5oIVhEEi9rAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-ERBtKT6Rzhaqtd7w_hxRA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-ERBtKT6Rzhaqtd7w_hxRA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-08T12:15:44Z",
          "updatedAt": "2021-07-08T12:15:44Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "__CipF9njeETYCUKBbgow_a76QU",
    "id": "Ugz9HdEjRdR7SSBSO9t4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2DOp8qCJxrk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1Xe6L1zHqTfpvlr1LuIqQo-7Czs",
        "id": "Ugz9HdEjRdR7SSBSO9t4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2DOp8qCJxrk",
          "textDisplay": "DEFENDER O EMPOBRECIDO E N\u00c3O A POBREZA\n\nA luta em defesa das v\u00edtimas da pobreza sempre foi maculada:\n\n1. As v\u00edtimas do empobrecimento s\u00e3o acusadas pelos seus algozes de desejar, promover e at\u00e9 gostar da pobreza;\n\n2. Os defensores dos empobrecidos e marginalizados sempre foram acusados criminosamente de promotores desta mazela: pobreza.\n\nEstas atitudes de criminalizar os empobrecidos e seus defensores s\u00e3o atitudes de criminalizar a v\u00edtima.\n\nElas s\u00e3o fruto do \"racismo primordial\".\n\nO racista primordial \u00e9 aquela pessoa que s\u00f3 v\u00ea a pobreza e n\u00e3o o processo social, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico que produz o empobrecimento.\n\nQuando as lideran\u00e7as religiosas, sociais, pol\u00edticas, acad\u00eamicas e at\u00e9 carnavalescas defendem os empobrecidos, eles n\u00e3o est\u00e3o defendendo a pobreza.\n\nO Governador do Maranh\u00e3o Fl\u00e1vio Dino disse que o sonho dele seria socializar a riqueza e n\u00e3o a pobreza.\n\nA luta dele \u00e9 por diminuir a desigualdade social e combater a pobreza e n\u00e3o os empobrecidos.\n\nA pergunta central \u00e9: qual \u00e9 a origem do empobrecimento?\n\nO empobrecimento n\u00e3o \u00e9 fruto do protagonismo de um indiv\u00edduo sem poder.\n\nQuando a pessoa vem de uma fam\u00edlia rica, ela dificilmente se transforma em pobre.\n\nO empobrecimento \u00e9 fruto de uma condi\u00e7\u00e3o familiar, social, \u00e9tica, pol\u00edtica.\n\nPara o empobrecido chegar a riqueza \u00e9 necess\u00e1rio lutar muito mais que os ricos.\n\nN\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil, porque n\u00e3o h\u00e1 uma base social, econ\u00f4mica e at\u00e9 intelectual para todas as pessoas.\n\nSim, algumas pessoas s\u00e3o quase que predestinadas e ficarem empobrecidas.\n\nHoje, o que tira muitas pessoas da pobreza rapidamente \u00e9 o oportunismo, a cegueira moral, a insensibilidade, a falta de \u00e9tica e estar disposto a fazer tudo o que algu\u00e9m que pode elevar a condi\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f4mica do indiv\u00edduo.\n\nDesta maneira, a origem do empobrecimento est\u00e1 na desigualdade social e em um Estado que n\u00e3o promove paridade de armas para os seus habitantes.\n\nA riqueza n\u00e3o pode ser demonizada e nem criminalizada.\n\nJohn D. Rockefeller ideologizou a filantropia.\n\nEle transformou a filantropia em um meio de reproduzir a sua cosmovisao.\n\nV\u00e1rios bilion\u00e1rios estadunidenses fizeram o mesmo com a filantropia ao introduzir nas elites acad\u00eamicas, funcionais e sociais um m\u00e9todo de persegui\u00e7\u00e3o aos trabalhadores, demoli\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e enfraquecimento e at\u00e9 saqueamento do Estado e concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aos bilion\u00e1rios.\n\nA sa\u00edda nesta luta entre \"Golias e Sans\u00e3o\" (bilion\u00e1rios e trabalhadores) \u00e9 o Estado regular estas rela\u00e7\u00f5es de maneira justa.\n\nEu fazia parte de um grupo de jovens de Ribeir\u00e3o Cascalheira - MT e fomos visitar os jovens de Ribeir\u00e3o Bonito.\n\nNestas visitas, n\u00f3s notamos os jovens sem mobiliza\u00e7\u00e3o e alguns deles na espera do patr\u00e3o do pai pagar o dinheiro que deviam pelo trabalho.\n\nEstas necessidades b\u00e1sicas daqueles trabalhadores comoveram os jovens visitantes e se mobilizaram e praticaram a solidariedade com alimentos e roupas usadas.\n\nNesta situa\u00e7\u00e3o se percebe que as fam\u00edlias empobrecidas s\u00e3o trabalhadoras e nem sempre recebem justos sal\u00e1rios e at\u00e9 deixam de pagar pelos servi\u00e7os executados.\n\nO futuro se apresenta como algo muito dif\u00edcil para os empobrecidos.\n\nA automa\u00e7\u00e3o e a tecnologia artificial est\u00e3o tomando os lugares dos trabalhadores.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 o dinheiro que \u00e9 compro e vendido por dinheiro.\n\nO capitalismo financeiro produz poucos trabalhadores especializados.\n\nO capitalismo industrial produz muito emprego.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 mais lucrativo que o capitalismo Industrial.\n\nDesta maneira, o futuro se apresenta como um lugar quase imposs\u00edvel para os empobrecidos viverem.\n\nQuanto mais poder e dinheiro o indiv\u00edduo tem mais ele precisa ganhar dinheiro e lucro.\n\nSe os recursos s\u00e3o escassos e alguns t\u00eam maior capacidade de juntar para si, a maioria dos empobrecidos caminha na dire\u00e7\u00e3o de um \"beco sem sa\u00edda\".\n\nDesta maneira, n\u00f3s defendemos os empobrecidos e n\u00e3o a pobreza.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos para que o futuro que se apresenta n\u00e3o venha logo e imediatamente ou seja transformado.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos, porque eles s\u00e3o seres humanos dignos do melhor tratamento.\n\nA pessoa n\u00e3o pode ser tratada somente segundo o seu poder econ\u00f4mico, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico, social.\n\nTodas as pessoas s\u00e3o revestidas de dignidade e devem ser tratadas igualmente, ou seja, tratadas da melhor maneira poss\u00edvel.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n23/02/2021",
          "textOriginal": "DEFENDER O EMPOBRECIDO E N\u00c3O A POBREZA\n\nA luta em defesa das v\u00edtimas da pobreza sempre foi maculada:\n\n1. As v\u00edtimas do empobrecimento s\u00e3o acusadas pelos seus algozes de desejar, promover e at\u00e9 gostar da pobreza;\n\n2. Os defensores dos empobrecidos e marginalizados sempre foram acusados criminosamente de promotores desta mazela: pobreza.\n\nEstas atitudes de criminalizar os empobrecidos e seus defensores s\u00e3o atitudes de criminalizar a v\u00edtima.\n\nElas s\u00e3o fruto do \"racismo primordial\".\n\nO racista primordial \u00e9 aquela pessoa que s\u00f3 v\u00ea a pobreza e n\u00e3o o processo social, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico que produz o empobrecimento.\n\nQuando as lideran\u00e7as religiosas, sociais, pol\u00edticas, acad\u00eamicas e at\u00e9 carnavalescas defendem os empobrecidos, eles n\u00e3o est\u00e3o defendendo a pobreza.\n\nO Governador do Maranh\u00e3o Fl\u00e1vio Dino disse que o sonho dele seria socializar a riqueza e n\u00e3o a pobreza.\n\nA luta dele \u00e9 por diminuir a desigualdade social e combater a pobreza e n\u00e3o os empobrecidos.\n\nA pergunta central \u00e9: qual \u00e9 a origem do empobrecimento?\n\nO empobrecimento n\u00e3o \u00e9 fruto do protagonismo de um indiv\u00edduo sem poder.\n\nQuando a pessoa vem de uma fam\u00edlia rica, ela dificilmente se transforma em pobre.\n\nO empobrecimento \u00e9 fruto de uma condi\u00e7\u00e3o familiar, social, \u00e9tica, pol\u00edtica.\n\nPara o empobrecido chegar a riqueza \u00e9 necess\u00e1rio lutar muito mais que os ricos.\n\nN\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil, porque n\u00e3o h\u00e1 uma base social, econ\u00f4mica e at\u00e9 intelectual para todas as pessoas.\n\nSim, algumas pessoas s\u00e3o quase que predestinadas e ficarem empobrecidas.\n\nHoje, o que tira muitas pessoas da pobreza rapidamente \u00e9 o oportunismo, a cegueira moral, a insensibilidade, a falta de \u00e9tica e estar disposto a fazer tudo o que algu\u00e9m que pode elevar a condi\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f4mica do indiv\u00edduo.\n\nDesta maneira, a origem do empobrecimento est\u00e1 na desigualdade social e em um Estado que n\u00e3o promove paridade de armas para os seus habitantes.\n\nA riqueza n\u00e3o pode ser demonizada e nem criminalizada.\n\nJohn D. Rockefeller ideologizou a filantropia.\n\nEle transformou a filantropia em um meio de reproduzir a sua cosmovisao.\n\nV\u00e1rios bilion\u00e1rios estadunidenses fizeram o mesmo com a filantropia ao introduzir nas elites acad\u00eamicas, funcionais e sociais um m\u00e9todo de persegui\u00e7\u00e3o aos trabalhadores, demoli\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e enfraquecimento e at\u00e9 saqueamento do Estado e concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aos bilion\u00e1rios.\n\nA sa\u00edda nesta luta entre \"Golias e Sans\u00e3o\" (bilion\u00e1rios e trabalhadores) \u00e9 o Estado regular estas rela\u00e7\u00f5es de maneira justa.\n\nEu fazia parte de um grupo de jovens de Ribeir\u00e3o Cascalheira - MT e fomos visitar os jovens de Ribeir\u00e3o Bonito.\n\nNestas visitas, n\u00f3s notamos os jovens sem mobiliza\u00e7\u00e3o e alguns deles na espera do patr\u00e3o do pai pagar o dinheiro que deviam pelo trabalho.\n\nEstas necessidades b\u00e1sicas daqueles trabalhadores comoveram os jovens visitantes e se mobilizaram e praticaram a solidariedade com alimentos e roupas usadas.\n\nNesta situa\u00e7\u00e3o se percebe que as fam\u00edlias empobrecidas s\u00e3o trabalhadoras e nem sempre recebem justos sal\u00e1rios e at\u00e9 deixam de pagar pelos servi\u00e7os executados.\n\nO futuro se apresenta como algo muito dif\u00edcil para os empobrecidos.\n\nA automa\u00e7\u00e3o e a tecnologia artificial est\u00e3o tomando os lugares dos trabalhadores.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 o dinheiro que \u00e9 compro e vendido por dinheiro.\n\nO capitalismo financeiro produz poucos trabalhadores especializados.\n\nO capitalismo industrial produz muito emprego.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 mais lucrativo que o capitalismo Industrial.\n\nDesta maneira, o futuro se apresenta como um lugar quase imposs\u00edvel para os empobrecidos viverem.\n\nQuanto mais poder e dinheiro o indiv\u00edduo tem mais ele precisa ganhar dinheiro e lucro.\n\nSe os recursos s\u00e3o escassos e alguns t\u00eam maior capacidade de juntar para si, a maioria dos empobrecidos caminha na dire\u00e7\u00e3o de um \"beco sem sa\u00edda\".\n\nDesta maneira, n\u00f3s defendemos os empobrecidos e n\u00e3o a pobreza.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos para que o futuro que se apresenta n\u00e3o venha logo e imediatamente ou seja transformado.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos, porque eles s\u00e3o seres humanos dignos do melhor tratamento.\n\nA pessoa n\u00e3o pode ser tratada somente segundo o seu poder econ\u00f4mico, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico, social.\n\nTodas as pessoas s\u00e3o revestidas de dignidade e devem ser tratadas igualmente, ou seja, tratadas da melhor maneira poss\u00edvel.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n23/02/2021",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-02-24T22:04:55Z",
          "updatedAt": "2021-02-24T22:04:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "zQmAjFCvqSPkXW1puYiR6zRxt4g",
    "id": "UgxFrlZfhYcU2MdGOGF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2DOp8qCJxrk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u1U6Jp1UQbybT7vK__NZXcGuA3g",
        "id": "UgxFrlZfhYcU2MdGOGF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2DOp8qCJxrk",
          "textDisplay": "Quais s\u00e3o as atualiza\u00e7\u00f5es realizadas nesse projeto? Quais s\u00e3o os profissionais da equipe?",
          "textOriginal": "Quais s\u00e3o as atualiza\u00e7\u00f5es realizadas nesse projeto? Quais s\u00e3o os profissionais da equipe?",
          "authorDisplayName": "Franciellen Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS4ASfggSKPpqojn0yl3HGWYN9_GXW47_3L9wtZzvo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjNX4_Al1sF08NZI2h-4MyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjNX4_Al1sF08NZI2h-4MyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-02-24T22:02:11Z",
          "updatedAt": "2021-02-24T22:02:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-3WcZNNpgVjSQyuU0ROG4B2fh8A",
    "id": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2DOp8qCJxrk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hloD1JyVMXGtvJdSLQRvXJlqOpM",
        "id": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2DOp8qCJxrk",
          "textDisplay": "Porque n\u00e3o falam do tratamento precoce? Ajudem no tratamento!",
          "textOriginal": "Porque n\u00e3o falam do tratamento precoce? Ajudem no tratamento!",
          "authorDisplayName": "Nidyane Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0zai3Tv-IloZCQkBlNW57cW89ij_MBKOBH8dQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd9Yq2yAgKJebgSsLomW1AQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCd9Yq2yAgKJebgSsLomW1AQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-02-24T22:01:10Z",
          "updatedAt": "2021-02-24T22:01:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "w_TPSbrUeq85-TwU65fUJVelbEY",
        "id": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg.9K9j1Zw48E99PXiYy6JFyK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se tiver um tratamento precoce as mortes caem , mais enquanto tiver infectados nos hospitais as mortes continuam com grande sucesso do plano ( ningu\u00e9m morre de covid em casa )   me mostre um caso de pessoa que n\u00e3o fez nenhum tratamento e morreu  realmente de covid . Agora casos de mortes nos hospitais por covid \u00e9 mais de mil por dia",
          "textOriginal": "Se tiver um tratamento precoce as mortes caem , mais enquanto tiver infectados nos hospitais as mortes continuam com grande sucesso do plano ( ningu\u00e9m morre de covid em casa )   me mostre um caso de pessoa que n\u00e3o fez nenhum tratamento e morreu  realmente de covid . Agora casos de mortes nos hospitais por covid \u00e9 mais de mil por dia",
          "parentId": "UgxJB8K70f8XkcgiuS54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rick Legitimo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLTx6OXt5nPQutQY59O8aJrzPX5R5oIVhEEi9rAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-ERBtKT6Rzhaqtd7w_hxRA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-ERBtKT6Rzhaqtd7w_hxRA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-07-08T12:15:44Z",
          "updatedAt": "2021-07-08T12:15:44Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "__CipF9njeETYCUKBbgow_a76QU",
    "id": "Ugz9HdEjRdR7SSBSO9t4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "2DOp8qCJxrk",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1Xe6L1zHqTfpvlr1LuIqQo-7Czs",
        "id": "Ugz9HdEjRdR7SSBSO9t4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "2DOp8qCJxrk",
          "textDisplay": "DEFENDER O EMPOBRECIDO E N\u00c3O A POBREZA\n\nA luta em defesa das v\u00edtimas da pobreza sempre foi maculada:\n\n1. As v\u00edtimas do empobrecimento s\u00e3o acusadas pelos seus algozes de desejar, promover e at\u00e9 gostar da pobreza;\n\n2. Os defensores dos empobrecidos e marginalizados sempre foram acusados criminosamente de promotores desta mazela: pobreza.\n\nEstas atitudes de criminalizar os empobrecidos e seus defensores s\u00e3o atitudes de criminalizar a v\u00edtima.\n\nElas s\u00e3o fruto do \"racismo primordial\".\n\nO racista primordial \u00e9 aquela pessoa que s\u00f3 v\u00ea a pobreza e n\u00e3o o processo social, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico que produz o empobrecimento.\n\nQuando as lideran\u00e7as religiosas, sociais, pol\u00edticas, acad\u00eamicas e at\u00e9 carnavalescas defendem os empobrecidos, eles n\u00e3o est\u00e3o defendendo a pobreza.\n\nO Governador do Maranh\u00e3o Fl\u00e1vio Dino disse que o sonho dele seria socializar a riqueza e n\u00e3o a pobreza.\n\nA luta dele \u00e9 por diminuir a desigualdade social e combater a pobreza e n\u00e3o os empobrecidos.\n\nA pergunta central \u00e9: qual \u00e9 a origem do empobrecimento?\n\nO empobrecimento n\u00e3o \u00e9 fruto do protagonismo de um indiv\u00edduo sem poder.\n\nQuando a pessoa vem de uma fam\u00edlia rica, ela dificilmente se transforma em pobre.\n\nO empobrecimento \u00e9 fruto de uma condi\u00e7\u00e3o familiar, social, \u00e9tica, pol\u00edtica.\n\nPara o empobrecido chegar a riqueza \u00e9 necess\u00e1rio lutar muito mais que os ricos.\n\nN\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil, porque n\u00e3o h\u00e1 uma base social, econ\u00f4mica e at\u00e9 intelectual para todas as pessoas.\n\nSim, algumas pessoas s\u00e3o quase que predestinadas e ficarem empobrecidas.\n\nHoje, o que tira muitas pessoas da pobreza rapidamente \u00e9 o oportunismo, a cegueira moral, a insensibilidade, a falta de \u00e9tica e estar disposto a fazer tudo o que algu\u00e9m que pode elevar a condi\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f4mica do indiv\u00edduo.\n\nDesta maneira, a origem do empobrecimento est\u00e1 na desigualdade social e em um Estado que n\u00e3o promove paridade de armas para os seus habitantes.\n\nA riqueza n\u00e3o pode ser demonizada e nem criminalizada.\n\nJohn D. Rockefeller ideologizou a filantropia.\n\nEle transformou a filantropia em um meio de reproduzir a sua cosmovisao.\n\nV\u00e1rios bilion\u00e1rios estadunidenses fizeram o mesmo com a filantropia ao introduzir nas elites acad\u00eamicas, funcionais e sociais um m\u00e9todo de persegui\u00e7\u00e3o aos trabalhadores, demoli\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e enfraquecimento e at\u00e9 saqueamento do Estado e concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aos bilion\u00e1rios.\n\nA sa\u00edda nesta luta entre \"Golias e Sans\u00e3o\" (bilion\u00e1rios e trabalhadores) \u00e9 o Estado regular estas rela\u00e7\u00f5es de maneira justa.\n\nEu fazia parte de um grupo de jovens de Ribeir\u00e3o Cascalheira - MT e fomos visitar os jovens de Ribeir\u00e3o Bonito.\n\nNestas visitas, n\u00f3s notamos os jovens sem mobiliza\u00e7\u00e3o e alguns deles na espera do patr\u00e3o do pai pagar o dinheiro que deviam pelo trabalho.\n\nEstas necessidades b\u00e1sicas daqueles trabalhadores comoveram os jovens visitantes e se mobilizaram e praticaram a solidariedade com alimentos e roupas usadas.\n\nNesta situa\u00e7\u00e3o se percebe que as fam\u00edlias empobrecidas s\u00e3o trabalhadoras e nem sempre recebem justos sal\u00e1rios e at\u00e9 deixam de pagar pelos servi\u00e7os executados.\n\nO futuro se apresenta como algo muito dif\u00edcil para os empobrecidos.\n\nA automa\u00e7\u00e3o e a tecnologia artificial est\u00e3o tomando os lugares dos trabalhadores.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 o dinheiro que \u00e9 compro e vendido por dinheiro.\n\nO capitalismo financeiro produz poucos trabalhadores especializados.\n\nO capitalismo industrial produz muito emprego.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 mais lucrativo que o capitalismo Industrial.\n\nDesta maneira, o futuro se apresenta como um lugar quase imposs\u00edvel para os empobrecidos viverem.\n\nQuanto mais poder e dinheiro o indiv\u00edduo tem mais ele precisa ganhar dinheiro e lucro.\n\nSe os recursos s\u00e3o escassos e alguns t\u00eam maior capacidade de juntar para si, a maioria dos empobrecidos caminha na dire\u00e7\u00e3o de um \"beco sem sa\u00edda\".\n\nDesta maneira, n\u00f3s defendemos os empobrecidos e n\u00e3o a pobreza.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos para que o futuro que se apresenta n\u00e3o venha logo e imediatamente ou seja transformado.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos, porque eles s\u00e3o seres humanos dignos do melhor tratamento.\n\nA pessoa n\u00e3o pode ser tratada somente segundo o seu poder econ\u00f4mico, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico, social.\n\nTodas as pessoas s\u00e3o revestidas de dignidade e devem ser tratadas igualmente, ou seja, tratadas da melhor maneira poss\u00edvel.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n23/02/2021",
          "textOriginal": "DEFENDER O EMPOBRECIDO E N\u00c3O A POBREZA\n\nA luta em defesa das v\u00edtimas da pobreza sempre foi maculada:\n\n1. As v\u00edtimas do empobrecimento s\u00e3o acusadas pelos seus algozes de desejar, promover e at\u00e9 gostar da pobreza;\n\n2. Os defensores dos empobrecidos e marginalizados sempre foram acusados criminosamente de promotores desta mazela: pobreza.\n\nEstas atitudes de criminalizar os empobrecidos e seus defensores s\u00e3o atitudes de criminalizar a v\u00edtima.\n\nElas s\u00e3o fruto do \"racismo primordial\".\n\nO racista primordial \u00e9 aquela pessoa que s\u00f3 v\u00ea a pobreza e n\u00e3o o processo social, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico que produz o empobrecimento.\n\nQuando as lideran\u00e7as religiosas, sociais, pol\u00edticas, acad\u00eamicas e at\u00e9 carnavalescas defendem os empobrecidos, eles n\u00e3o est\u00e3o defendendo a pobreza.\n\nO Governador do Maranh\u00e3o Fl\u00e1vio Dino disse que o sonho dele seria socializar a riqueza e n\u00e3o a pobreza.\n\nA luta dele \u00e9 por diminuir a desigualdade social e combater a pobreza e n\u00e3o os empobrecidos.\n\nA pergunta central \u00e9: qual \u00e9 a origem do empobrecimento?\n\nO empobrecimento n\u00e3o \u00e9 fruto do protagonismo de um indiv\u00edduo sem poder.\n\nQuando a pessoa vem de uma fam\u00edlia rica, ela dificilmente se transforma em pobre.\n\nO empobrecimento \u00e9 fruto de uma condi\u00e7\u00e3o familiar, social, \u00e9tica, pol\u00edtica.\n\nPara o empobrecido chegar a riqueza \u00e9 necess\u00e1rio lutar muito mais que os ricos.\n\nN\u00e3o h\u00e1 meritocracia no Brasil, porque n\u00e3o h\u00e1 uma base social, econ\u00f4mica e at\u00e9 intelectual para todas as pessoas.\n\nSim, algumas pessoas s\u00e3o quase que predestinadas e ficarem empobrecidas.\n\nHoje, o que tira muitas pessoas da pobreza rapidamente \u00e9 o oportunismo, a cegueira moral, a insensibilidade, a falta de \u00e9tica e estar disposto a fazer tudo o que algu\u00e9m que pode elevar a condi\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f4mica do indiv\u00edduo.\n\nDesta maneira, a origem do empobrecimento est\u00e1 na desigualdade social e em um Estado que n\u00e3o promove paridade de armas para os seus habitantes.\n\nA riqueza n\u00e3o pode ser demonizada e nem criminalizada.\n\nJohn D. Rockefeller ideologizou a filantropia.\n\nEle transformou a filantropia em um meio de reproduzir a sua cosmovisao.\n\nV\u00e1rios bilion\u00e1rios estadunidenses fizeram o mesmo com a filantropia ao introduzir nas elites acad\u00eamicas, funcionais e sociais um m\u00e9todo de persegui\u00e7\u00e3o aos trabalhadores, demoli\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e enfraquecimento e at\u00e9 saqueamento do Estado e concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aos bilion\u00e1rios.\n\nA sa\u00edda nesta luta entre \"Golias e Sans\u00e3o\" (bilion\u00e1rios e trabalhadores) \u00e9 o Estado regular estas rela\u00e7\u00f5es de maneira justa.\n\nEu fazia parte de um grupo de jovens de Ribeir\u00e3o Cascalheira - MT e fomos visitar os jovens de Ribeir\u00e3o Bonito.\n\nNestas visitas, n\u00f3s notamos os jovens sem mobiliza\u00e7\u00e3o e alguns deles na espera do patr\u00e3o do pai pagar o dinheiro que deviam pelo trabalho.\n\nEstas necessidades b\u00e1sicas daqueles trabalhadores comoveram os jovens visitantes e se mobilizaram e praticaram a solidariedade com alimentos e roupas usadas.\n\nNesta situa\u00e7\u00e3o se percebe que as fam\u00edlias empobrecidas s\u00e3o trabalhadoras e nem sempre recebem justos sal\u00e1rios e at\u00e9 deixam de pagar pelos servi\u00e7os executados.\n\nO futuro se apresenta como algo muito dif\u00edcil para os empobrecidos.\n\nA automa\u00e7\u00e3o e a tecnologia artificial est\u00e3o tomando os lugares dos trabalhadores.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 o dinheiro que \u00e9 compro e vendido por dinheiro.\n\nO capitalismo financeiro produz poucos trabalhadores especializados.\n\nO capitalismo industrial produz muito emprego.\n\nO capitalismo financeiro \u00e9 mais lucrativo que o capitalismo Industrial.\n\nDesta maneira, o futuro se apresenta como um lugar quase imposs\u00edvel para os empobrecidos viverem.\n\nQuanto mais poder e dinheiro o indiv\u00edduo tem mais ele precisa ganhar dinheiro e lucro.\n\nSe os recursos s\u00e3o escassos e alguns t\u00eam maior capacidade de juntar para si, a maioria dos empobrecidos caminha na dire\u00e7\u00e3o de um \"beco sem sa\u00edda\".\n\nDesta maneira, n\u00f3s defendemos os empobrecidos e n\u00e3o a pobreza.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos para que o futuro que se apresenta n\u00e3o venha logo e imediatamente ou seja transformado.\n\nN\u00f3s defendemos os empobrecidos, porque eles s\u00e3o seres humanos dignos do melhor tratamento.\n\nA pessoa n\u00e3o pode ser tratada somente segundo o seu poder econ\u00f4mico, pol\u00edtico, ideol\u00f3gico, social.\n\nTodas as pessoas s\u00e3o revestidas de dignidade e devem ser tratadas igualmente, ou seja, tratadas da melhor maneira poss\u00edvel.\n\nS\u00c9RGIO DE SOUZA NERES\n\nGOI\u00c2NIA - GOI\u00c1S\n\n23/02/2021",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Neres",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNPMOie3bKc9ZaJWxqL6eMM71QTqlD8PtuVRB4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGN8IS5MPnVOv7AGwtBoM_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-02-24T22:04:55Z",
          "updatedAt": "2021-02-24T22:04:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]