[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "o4wQ-HfcWNvEIxYw_sPAxjajOEY",
    "id": "Ugz_fcxGIECGa_tiooB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "anVSPb_48pzx1SMlw4SsvcJ0rdw",
        "id": "Ugz_fcxGIECGa_tiooB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Novamente ao sr @Roberto Scur. Vc disse que a press\u00e3o diminuiu no bal\u00e3o do teu experimento... como isso \u00e9 poss\u00edvel se PV=nRT? Poderia explicar como reduzir a press\u00e3o reduzindo a temperatura e o volume sem mexer na quantidade de mols dentro dele?",
          "textOriginal": "Novamente ao sr @Roberto Scur. Vc disse que a press\u00e3o diminuiu no bal\u00e3o do teu experimento... como isso \u00e9 poss\u00edvel se PV=nRT? Poderia explicar como reduzir a press\u00e3o reduzindo a temperatura e o volume sem mexer na quantidade de mols dentro dele?",
          "authorDisplayName": "Ari Aparecido de azevedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSvJ2o9XqaBGDBr8sfnolV0ljxq3LWwugaYftsPuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH5juuuxRHFzHV59g3q_1RQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH5juuuxRHFzHV59g3q_1RQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-04-23T03:45:23Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T03:45:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xkZfxOj6M5rpZW6tSy8nfER2QrM",
    "id": "UgwYg8KGdtcvaZwdnDd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1tT7_xKEZ1OcenhMwZ_dtrRq6_E",
        "id": "UgwYg8KGdtcvaZwdnDd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Live esclarecedora! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "Live esclarecedora! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "laercio carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxxLz-hre0Ai0cP_zbQTs3mAgsevSi4kKlPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy_OXF87JNmsEgRXuuPqfHQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCy_OXF87JNmsEgRXuuPqfHQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-25T22:09:07Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T22:09:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DR_Vo5AVemcTZRXxno3wGGy4jB8",
    "id": "Ugz9fGHMZHRqX8LiL1x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jF-5HUzvTD58DC_P6PeULDYef70",
        "id": "Ugz9fGHMZHRqX8LiL1x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns Canal Simplesmente Espetacular....",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns Canal Simplesmente Espetacular....",
          "authorDisplayName": "Fabio Ferreira Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfaHEFJk4yg9xW7noajs3PF5KWuBgx6YSzSBNA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmdtfKd_p5UBtH7Jue15Htg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmdtfKd_p5UBtH7Jue15Htg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-24T15:30:36Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T15:30:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xaqeaW3OD0oo-bAK1nxQbKDz4fA",
    "id": "Ugx76BD884MfFfPLHqx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xAqNZ6YWQw-tp6oPQ3WND1djRiY",
        "id": "Ugx76BD884MfFfPLHqx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "O Speed Metal petlificado ficou da hora!",
          "textOriginal": "O Speed Metal petlificado ficou da hora!",
          "authorDisplayName": "Deborah Novais",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8SBqhwTqpUp4lm3h1NmFG8sqmYRQHoyfzM047jdiXRAxSPRHA69N0bMSztudpVGbl8oxup2sfA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu94qgj4NkFPKEudLBjrUaw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu94qgj4NkFPKEudLBjrUaw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-04-23T08:31:23Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T08:31:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sRBL6wvGvAKU7thm1A81EAHRQLI",
    "id": "Ugx11_z3FWGProMt7mZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XuER7NcagVcifS0xiPRdlEqMCnU",
        "id": "Ugx11_z3FWGProMt7mZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns sistem\u00e1tico pelo seu trabalho,mais essa gente meu deus \u00e9 NOJENTO",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns sistem\u00e1tico pelo seu trabalho,mais essa gente meu deus \u00e9 NOJENTO",
          "authorDisplayName": "CRISTIANO MEDEIROS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrztM8glphJeSXzwsWd9jnI_74rkxSLEaZxaBzaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-23T05:22:56Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T05:22:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ufA1Kqz89xAFr95DwMft1ctBeI4",
    "id": "Ugyenu_vBIIFYwx0efF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LiAd5Qqj_FQcrBatvt9C9xR8yXM",
        "id": "Ugyenu_vBIIFYwx0efF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Intoler\u00e2ncia religioso tamb\u00e9m \u00e9 crime felizmente no Brasil tamb\u00e9m",
          "textOriginal": "Intoler\u00e2ncia religioso tamb\u00e9m \u00e9 crime felizmente no Brasil tamb\u00e9m",
          "authorDisplayName": "CRISTIANO MEDEIROS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrztM8glphJeSXzwsWd9jnI_74rkxSLEaZxaBzaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-04-23T05:21:12Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T05:21:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vEWJIxGBtdUw6J1op_FV-vxEW0k",
    "id": "UgznsRWlXzjWjagzzs14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9CTLXhmh47JQigQ2vPbZuPeVhtE",
        "id": "UgznsRWlXzjWjagzzs14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "aquele like maroto \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "aquele like maroto \ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "maluketex",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRI88LNi9cwR1pmdZv9NH3Jj5b287JW5eYmbSr7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UColEF2THre9terW1NBm2gcA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UColEF2THre9terW1NBm2gcA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T09:04:22Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T09:04:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "62bQUyolyHefsTp5dooqHpw_Yn8",
    "id": "UgwPwbYqnT5rs4TPJnF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "T27Qk9Y5CCBp35NPFVEw7OztBqg",
        "id": "UgwPwbYqnT5rs4TPJnF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Comparar nazismo com homossexuais \u00e9 rid\u00edculo.",
          "textOriginal": "Comparar nazismo com homossexuais \u00e9 rid\u00edculo.",
          "authorDisplayName": "CRISTIANO MEDEIROS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrztM8glphJeSXzwsWd9jnI_74rkxSLEaZxaBzaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-04-23T05:19:15Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T05:19:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dIz0t5L8qk2WbIEV2qLynA9sF2I",
    "id": "UgzITg3_UiF40bo2YjR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5QvkwYqCH-L-HHG6dg_0XeWDhdc",
        "id": "UgzITg3_UiF40bo2YjR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "34:29 t\u00e1 muito claro que esse pref\u00e1cio \u00e9 escrito por quem odeia judeus. Tem que processar um cara desses pra aprender. Nem entendo quase nada de juda\u00edsmo e saquei de primeira.",
          "textOriginal": "34:29 t\u00e1 muito claro que esse pref\u00e1cio \u00e9 escrito por quem odeia judeus. Tem que processar um cara desses pra aprender. Nem entendo quase nada de juda\u00edsmo e saquei de primeira.",
          "authorDisplayName": "RC Java",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmqjuY4I1yMVM5Mg1iFfUyhE6ATyngkNk7Czzjag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-24T09:59:22Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T09:59:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZIErD8bcPUW0RIJiqC_cieNo9F8",
    "id": "Ugyibake__aKgZAtgUN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SiZs9svhk9DYP6cfeRzwQpMDKKU",
        "id": "Ugyibake__aKgZAtgUN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "28:10 repudia tanto o nazismo que repudia a NASA kkkkk bicho louco kkkkkk que bosta que t\u00f4 ouvindo?",
          "textOriginal": "28:10 repudia tanto o nazismo que repudia a NASA kkkkk bicho louco kkkkkk que bosta que t\u00f4 ouvindo?",
          "authorDisplayName": "RC Java",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmqjuY4I1yMVM5Mg1iFfUyhE6ATyngkNk7Czzjag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-24T09:42:14Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T09:42:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Qq8J7IXGiVJOC9D3H3ajyrUXACM",
    "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s4up03gZZwdOWgqaN_3Sfc9En6A",
        "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Shakira Danada, quem matou Jesus?\nR: Foram os Gregos.\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mano, isso \u00e9 Terra prana!!!",
          "textOriginal": "Shakira Danada, quem matou Jesus?\nR: Foram os Gregos.\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mano, isso \u00e9 Terra prana!!!",
          "authorDisplayName": "CARLOS LIMA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/n9T7bxgYtlnocZmaVFD0TTQmvUF6L4oDmRcEBVRDjAFtlkJOTowu3FTIo4hdeUoDrSaTbbrcC-4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC70TtFDdbAjRdFLjVoM-9uw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC70TtFDdbAjRdFLjVoM-9uw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-04-23T16:38:33Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T16:38:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EL8jrCMLk4jsU0e25hlPPNZJTWg",
        "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg.9aALMiZzpTE9aB0TZjZU1Y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Shakira kkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "Shakira kkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jefferson Luna",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQjVog5pQ2CaTAQXWnXQ6Rf87jn2ODIPpxdwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqFQ8VHdLOIy2Iamni_NbDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqFQ8VHdLOIy2Iamni_NbDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T22:55:13Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T22:55:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8skHlMZUD88Vlvkcnp0Usljygxo",
        "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg.9aALMiZzpTE9aAQ1JFAlL7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkkk",
          "textOriginal": "Kkkkkkk",
          "parentId": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jalin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/djX1U0CL6EhlPLOkfo8lnbhnUdz1rLvsKPPmEfMcet8xueO8BDFrTVvCQpx5thYAwuP1h-G1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T17:19:18Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T17:19:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EqLFf4bIWnUpYu4tHXItipqSdis",
    "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "48ggg3ICfwq8GbEB8m5KQSA0P5s",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "\"Tenho medo que o mundo se torne intolerante, por isso defendo o n4zismo\" - D Science, 2022. \ud83d\ude43\ud83d\udca9",
          "textOriginal": "\"Tenho medo que o mundo se torne intolerante, por isso defendo o n4zismo\" - D Science, 2022. \ud83d\ude43\ud83d\udca9",
          "authorDisplayName": "Felipe Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRyLsPN93KEH6DAxrKDeYXT6jPawni-b_cqMQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPyx9VZ3eV2mhl3uLYmpETg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPyx9VZ3eV2mhl3uLYmpETg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2022-04-23T07:58:24Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T07:58:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 33,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-uh0kaHo1gDMODefvf4Dm4HBZCs",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aEHBhnCUHw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science n\u00e3o tem como ser equilibrado em tudo. Vc apenas fez um jogo de palavras trocando uma palavra pela outra, mas o sentido de querer agradar os dois lados da moeda, como se isso fosse realmente necess\u00e1rio, \u00e9 o mesmo. Isso n\u00e3o tem nada a ver com radicalismos. Existe momentos certos para ser equilibrado e outras para tomar posi\u00e7\u00f5es mais firmes.",
          "textOriginal": "@D Science n\u00e3o tem como ser equilibrado em tudo. Vc apenas fez um jogo de palavras trocando uma palavra pela outra, mas o sentido de querer agradar os dois lados da moeda, como se isso fosse realmente necess\u00e1rio, \u00e9 o mesmo. Isso n\u00e3o tem nada a ver com radicalismos. Existe momentos certos para ser equilibrado e outras para tomar posi\u00e7\u00f5es mais firmes.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-25T05:19:03Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T05:19:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V6ApOeoWjtL_2weNIQLevqneXJU",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aE2x188Fmt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Realista N\u00e3o sou meio termo, s\u00f3 tento n\u00e3o levar as coisas no extremismo como a maioria faz. Eu n\u00e3o vejo problema em discutir sobre pol\u00edtica, sobre ci\u00eancia, sobre terra plana, etc, contanto que seja de maneira equilibrada, e mesmo n\u00e3o acreditando ou sendo contra determinada ideia, n\u00e3o vejo problema em considerar discutir sobre o tema.",
          "textOriginal": "@Realista N\u00e3o sou meio termo, s\u00f3 tento n\u00e3o levar as coisas no extremismo como a maioria faz. Eu n\u00e3o vejo problema em discutir sobre pol\u00edtica, sobre ci\u00eancia, sobre terra plana, etc, contanto que seja de maneira equilibrada, e mesmo n\u00e3o acreditando ou sendo contra determinada ideia, n\u00e3o vejo problema em considerar discutir sobre o tema.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "D Science",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7MrgK_RYDhd188wNRk5IpDNDu79KdzvYIyacS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-25T03:14:34Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T03:14:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2co4rSuEAHv_wN4YcNRn0dFxTYM",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCdr6XxMRQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science eu n\u00e3o entendo essa necessidade sua de querer ser meio termo em tudo. Tem situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o podemos ser meio termo. Se uma pessoa te agredir fisicamente, vc vai tentar agir no meio termo para se defender?",
          "textOriginal": "@D Science eu n\u00e3o entendo essa necessidade sua de querer ser meio termo em tudo. Tem situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o podemos ser meio termo. Se uma pessoa te agredir fisicamente, vc vai tentar agir no meio termo para se defender?",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-24T14:07:20Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T14:07:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XqSS3F6H00_OiZDV5H84WqIlFDQ",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCdW-4xESv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science sobre o Martins, mesmo que ele tenha pouca influ\u00eancia no meio social pelo que ele fez, ele pode ser julgado como todos os outros que tamb\u00e9m comerem crimes que n\u00e3o s\u00e3o populares. N\u00e3o vejo o caso do Martins diferente desses outros casos para ser levado em considera\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "@D Science sobre o Martins, mesmo que ele tenha pouca influ\u00eancia no meio social pelo que ele fez, ele pode ser julgado como todos os outros que tamb\u00e9m comerem crimes que n\u00e3o s\u00e3o populares. N\u00e3o vejo o caso do Martins diferente desses outros casos para ser levado em considera\u00e7\u00e3o",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-24T14:04:19Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T14:04:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7TeF7helDjbW5dC-fbJBrDspAhk",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCcYHfOSMP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science nazismo no campo das id\u00e9ias? Pra vc deve haver debate se uma ra\u00e7a deve ter supremacia sobre as outras, mesmo que vc n\u00e3o concorde com isso? Vc achou imbecil o coment\u00e1rio do rapaz, mas sua refuta\u00e7ao a ele \u00e9 que foi bem imbecil. Simplesmente n\u00e3o faz sentido nenhum pregar que deve haver debate desse tipo. N\u00e3o existe ideal nenhum para ser discutido sobre supremacia racial. Eu acho que vc nem tem no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 falando.",
          "textOriginal": "@D Science nazismo no campo das id\u00e9ias? Pra vc deve haver debate se uma ra\u00e7a deve ter supremacia sobre as outras, mesmo que vc n\u00e3o concorde com isso? Vc achou imbecil o coment\u00e1rio do rapaz, mas sua refuta\u00e7ao a ele \u00e9 que foi bem imbecil. Simplesmente n\u00e3o faz sentido nenhum pregar que deve haver debate desse tipo. N\u00e3o existe ideal nenhum para ser discutido sobre supremacia racial. Eu acho que vc nem tem no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 falando.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-24T13:55:53Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T13:58:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Hpzsnlv97wX_3Ad9pO99RqHlrxg",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCWkquVnL4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science Tudo no nazismo come\u00e7ou pelas ideias. Vc claramente n\u00e3o estudou hist\u00f3ria.",
          "textOriginal": "@D Science Tudo no nazismo come\u00e7ou pelas ideias. Vc claramente n\u00e3o estudou hist\u00f3ria.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSXFxbndQJ-WWHCL2aisLf2_m7Bda5Qris_oQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFlgrE4Xt767siRqXAzhSlw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFlgrE4Xt767siRqXAzhSlw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-24T12:56:34Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T12:56:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M8xZUBCoo41ihMz4gwV8gLAh76A",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aB8XjiCqrZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Eduardo Almeida Enquanto essas quest\u00f5es ficaram apenas do campo das id\u00e9ias dele, eu acho ok, ruim, mas ok. Ele n\u00e3o \u00e9 uma pessoa importante no meio social ou pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9 um ator, deputado, presidente, cantor ou algo do tipo, portanto as opin\u00f5es dele ter\u00e3o muito pouco impacto ou influ\u00eancia. Eu acho que um cancelamento e o simples fato das pessoas se recusarem comprar esse livro j\u00e1 seria o suficiente pra dar um freio nele, ele n\u00e3o teria nem de perto o potencial que Hittler teve pra fazer o estrago que fez, ent\u00e3o o que ele pensa no livro dele \u00e9 insignificante dentro do contexto social, a maioria das pessoas v\u00e3o v\u00ea-lo como um louco falando baboseira, e n\u00e3o como um influenciador, e caso ele decida partir pra agress\u00e3o contra essas pessoas por n\u00e3o acha-las humanas, a\u00ed sim ele deve ser julgado, condenado e pagar na pris\u00e3o por isso.",
          "textOriginal": "@Eduardo Almeida Enquanto essas quest\u00f5es ficaram apenas do campo das id\u00e9ias dele, eu acho ok, ruim, mas ok. Ele n\u00e3o \u00e9 uma pessoa importante no meio social ou pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9 um ator, deputado, presidente, cantor ou algo do tipo, portanto as opin\u00f5es dele ter\u00e3o muito pouco impacto ou influ\u00eancia. Eu acho que um cancelamento e o simples fato das pessoas se recusarem comprar esse livro j\u00e1 seria o suficiente pra dar um freio nele, ele n\u00e3o teria nem de perto o potencial que Hittler teve pra fazer o estrago que fez, ent\u00e3o o que ele pensa no livro dele \u00e9 insignificante dentro do contexto social, a maioria das pessoas v\u00e3o v\u00ea-lo como um louco falando baboseira, e n\u00e3o como um influenciador, e caso ele decida partir pra agress\u00e3o contra essas pessoas por n\u00e3o acha-las humanas, a\u00ed sim ele deve ser julgado, condenado e pagar na pris\u00e3o por isso.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "D Science",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7MrgK_RYDhd188wNRk5IpDNDu79KdzvYIyacS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-24T00:05:41Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T00:05:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h6hh1hVBbJkhbGQXHWIrgavpCxg",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aB7NwDDn5A",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science Cara pensa bem. Toda a persegui\u00e7\u00e3o sofrida pelos judeus come\u00e7ou com a opini\u00e3o de um louco. Portanto o Martins est\u00e1 errado em espalhar essa tal ideia. Para pra pensar, se ele difunde uma ideia assim j\u00e1 \u00e9 um estopim para retornar esse mart\u00edrio de novo.",
          "textOriginal": "@D Science Cara pensa bem. Toda a persegui\u00e7\u00e3o sofrida pelos judeus come\u00e7ou com a opini\u00e3o de um louco. Portanto o Martins est\u00e1 errado em espalhar essa tal ideia. Para pra pensar, se ele difunde uma ideia assim j\u00e1 \u00e9 um estopim para retornar esse mart\u00edrio de novo.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Eduardo Almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9sxPSZblFpIgFQDsSc4sAmz-7jDYGviMDKI6r-jE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpbv8B_Wxo43bJbjNfUhxRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpbv8B_Wxo43bJbjNfUhxRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T23:55:37Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T23:55:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y1j2rVsG7uN8Rda8efnF9iz984g",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aB2oubxz3y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E na minha opini\u00e3o. terraplanista e geocentrista que insiste nisso depois de ter sido refutado com argumentos, fatos e provas materiais, deveria sim ir para a cadeia pois j\u00e1 deixou de ser ignorante e provou ser pilantra. Mas felizmente para eles eu n\u00e3o defino as leis.",
          "textOriginal": "E na minha opini\u00e3o. terraplanista e geocentrista que insiste nisso depois de ter sido refutado com argumentos, fatos e provas materiais, deveria sim ir para a cadeia pois j\u00e1 deixou de ser ignorante e provou ser pilantra. Mas felizmente para eles eu n\u00e3o defino as leis.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mauricio Pacheco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTUpefFlFopoN27IxkE9tcLLiB_RLmorzoBVdDdIg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcD04PD7wvZDyADURbBW7eQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcD04PD7wvZDyADURbBW7eQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T23:15:44Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T23:15:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uEiuS2y1HnZBw-bVbPcuBexGX4g",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAzUYNyums",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Felipe Fernandes \nTotalmente",
          "textOriginal": "@Felipe Fernandes \nTotalmente",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilia de Dirceu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtaQeERCHdkNVSW2MsswOmgMB_MVCQeSbyZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T22:37:52Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T22:37:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vzWQRu4aW2knGTm9QMN63nt_2l0",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAy_AX61mW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jalin Nesse caso de estupro o aborto \u00e9 justificavel pelo fato da mulher n\u00e3o ter concedido o ato sexual, logo ela fica isenta da responsablidade quanto \u00e0 gravidez e de ter o filho, mesmo assim, na minha opini\u00e3o o aborto deve ser imediato, assim que for identificada a gravidez, e n\u00e3o depois de v\u00e1rios meses de gesta\u00e7\u00e3o, portanto apesar da vida do beb\u00ea do estupro ter o mesmo valor de um outro beb\u00ea que n\u00e3o foi fruto de estupro, a mulher nesse caso, teria direito de abortar o que foi fruto de estupro, mas n\u00e3o o outro que foi fruto de um ato sexual com consentimento da mesma, pois nesse caso a responsabilidade pelo erro \u00e9 dela e do parceiro.",
          "textOriginal": "@Jalin Nesse caso de estupro o aborto \u00e9 justificavel pelo fato da mulher n\u00e3o ter concedido o ato sexual, logo ela fica isenta da responsablidade quanto \u00e0 gravidez e de ter o filho, mesmo assim, na minha opini\u00e3o o aborto deve ser imediato, assim que for identificada a gravidez, e n\u00e3o depois de v\u00e1rios meses de gesta\u00e7\u00e3o, portanto apesar da vida do beb\u00ea do estupro ter o mesmo valor de um outro beb\u00ea que n\u00e3o foi fruto de estupro, a mulher nesse caso, teria direito de abortar o que foi fruto de estupro, mas n\u00e3o o outro que foi fruto de um ato sexual com consentimento da mesma, pois nesse caso a responsabilidade pelo erro \u00e9 dela e do parceiro.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "D Science",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7MrgK_RYDhd188wNRk5IpDNDu79KdzvYIyacS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-23T22:29:54Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T22:29:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yyy7tDWvx0p20bsAi1HdQI1WGxo",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAhT6hSqqy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science \nE ainda, como sempre,culpabiliza a mulher! Menas mo\u00e7o bem menas",
          "textOriginal": "@D Science \nE ainda, como sempre,culpabiliza a mulher! Menas mo\u00e7o bem menas",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilia de Dirceu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtaQeERCHdkNVSW2MsswOmgMB_MVCQeSbyZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T20:00:23Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T20:00:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cqFCF11X9T9Mk6LegGF-7fKguIw",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAhD11oUu8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science \nMo\u00e7o,  donde saiu isso de que crime \u00e9 constru\u00e7\u00e3o da mente humana? Qusl",
          "textOriginal": "@D Science \nMo\u00e7o,  donde saiu isso de que crime \u00e9 constru\u00e7\u00e3o da mente humana? Qusl",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilia de Dirceu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtaQeERCHdkNVSW2MsswOmgMB_MVCQeSbyZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T19:58:12Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T19:58:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FUjb-YvDeurW14nfpRmn67wclCw",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAh7McJbkg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science mas a vida, o beb\u00ea, n\u00e3o interessando como foi concebido \u00e9 o mesmo. Ent\u00e3o um beb\u00ea concebido atrav\u00e9s de um estupro vale menos? Esse poderia ser abortado?",
          "textOriginal": "@D Science mas a vida, o beb\u00ea, n\u00e3o interessando como foi concebido \u00e9 o mesmo. Ent\u00e3o um beb\u00ea concebido atrav\u00e9s de um estupro vale menos? Esse poderia ser abortado?",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jalin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/djX1U0CL6EhlPLOkfo8lnbhnUdz1rLvsKPPmEfMcet8xueO8BDFrTVvCQpx5thYAwuP1h-G1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-23T19:57:25Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T19:57:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_PozWw8i9vjtUvIZfQoUfB88jRE",
    "id": "Ugxscj5oJdmSR8fOLEx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h5RHnKdjbi99DQw4iQdcTO1sSEU",
        "id": "Ugxscj5oJdmSR8fOLEx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Ent\u00e3o quer dizer que o Roberto Scur arranha azulejo igual o outro l\u00e1 que n\u00e3o tira o neg\u00e3o da boca? Tendi... Po mas nessa idade Robert\u00e3o?",
          "textOriginal": "Ent\u00e3o quer dizer que o Roberto Scur arranha azulejo igual o outro l\u00e1 que n\u00e3o tira o neg\u00e3o da boca? Tendi... Po mas nessa idade Robert\u00e3o?",
          "authorDisplayName": "Gameplay Com Coisas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSd3DfqPEqo0aYm_xa8_y1CHUfYl2ezfYOSSX1EUg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvlmmHyHa8fOVtlRHsqv22Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvlmmHyHa8fOVtlRHsqv22Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-24T00:20:39Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T00:20:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "baqlfuIxwNt2du0oAGXJOPvTMpc",
    "id": "UgxWRscguIbLdshJGXp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sObTaPQ7V-Wczoa4xrN8E_sSnSU",
        "id": "UgxWRscguIbLdshJGXp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "PELO MENOS NO CAMPO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O DAVA UMA SOPINHA, VAI SE LASCAR",
          "textOriginal": "PELO MENOS NO CAMPO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O DAVA UMA SOPINHA, VAI SE LASCAR",
          "authorDisplayName": "Bair Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/heKTGFN-AAABWPc2GPwFucNNcvzZGOdpC6NTBgTiApCf4u5WfOxwdmMcHM0Rd7hXo_i0oVimlw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuXL6nB_x2JsX2TYP6AxpPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuXL6nB_x2JsX2TYP6AxpPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-25T23:01:57Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T23:01:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "o4wQ-HfcWNvEIxYw_sPAxjajOEY",
    "id": "Ugz_fcxGIECGa_tiooB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "anVSPb_48pzx1SMlw4SsvcJ0rdw",
        "id": "Ugz_fcxGIECGa_tiooB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Novamente ao sr @Roberto Scur. Vc disse que a press\u00e3o diminuiu no bal\u00e3o do teu experimento... como isso \u00e9 poss\u00edvel se PV=nRT? Poderia explicar como reduzir a press\u00e3o reduzindo a temperatura e o volume sem mexer na quantidade de mols dentro dele?",
          "textOriginal": "Novamente ao sr @Roberto Scur. Vc disse que a press\u00e3o diminuiu no bal\u00e3o do teu experimento... como isso \u00e9 poss\u00edvel se PV=nRT? Poderia explicar como reduzir a press\u00e3o reduzindo a temperatura e o volume sem mexer na quantidade de mols dentro dele?",
          "authorDisplayName": "Ari Aparecido de azevedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSvJ2o9XqaBGDBr8sfnolV0ljxq3LWwugaYftsPuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH5juuuxRHFzHV59g3q_1RQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH5juuuxRHFzHV59g3q_1RQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-04-23T03:45:23Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T03:45:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xkZfxOj6M5rpZW6tSy8nfER2QrM",
    "id": "UgwYg8KGdtcvaZwdnDd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1tT7_xKEZ1OcenhMwZ_dtrRq6_E",
        "id": "UgwYg8KGdtcvaZwdnDd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Live esclarecedora! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "Live esclarecedora! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "laercio carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxxLz-hre0Ai0cP_zbQTs3mAgsevSi4kKlPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy_OXF87JNmsEgRXuuPqfHQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCy_OXF87JNmsEgRXuuPqfHQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-25T22:09:07Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T22:09:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DR_Vo5AVemcTZRXxno3wGGy4jB8",
    "id": "Ugz9fGHMZHRqX8LiL1x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jF-5HUzvTD58DC_P6PeULDYef70",
        "id": "Ugz9fGHMZHRqX8LiL1x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns Canal Simplesmente Espetacular....",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns Canal Simplesmente Espetacular....",
          "authorDisplayName": "Fabio Ferreira Gomes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfaHEFJk4yg9xW7noajs3PF5KWuBgx6YSzSBNA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmdtfKd_p5UBtH7Jue15Htg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmdtfKd_p5UBtH7Jue15Htg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-24T15:30:36Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T15:30:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xaqeaW3OD0oo-bAK1nxQbKDz4fA",
    "id": "Ugx76BD884MfFfPLHqx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xAqNZ6YWQw-tp6oPQ3WND1djRiY",
        "id": "Ugx76BD884MfFfPLHqx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "O Speed Metal petlificado ficou da hora!",
          "textOriginal": "O Speed Metal petlificado ficou da hora!",
          "authorDisplayName": "Deborah Novais",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8SBqhwTqpUp4lm3h1NmFG8sqmYRQHoyfzM047jdiXRAxSPRHA69N0bMSztudpVGbl8oxup2sfA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu94qgj4NkFPKEudLBjrUaw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCu94qgj4NkFPKEudLBjrUaw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-04-23T08:31:23Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T08:31:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sRBL6wvGvAKU7thm1A81EAHRQLI",
    "id": "Ugx11_z3FWGProMt7mZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XuER7NcagVcifS0xiPRdlEqMCnU",
        "id": "Ugx11_z3FWGProMt7mZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns sistem\u00e1tico pelo seu trabalho,mais essa gente meu deus \u00e9 NOJENTO",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns sistem\u00e1tico pelo seu trabalho,mais essa gente meu deus \u00e9 NOJENTO",
          "authorDisplayName": "CRISTIANO MEDEIROS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrztM8glphJeSXzwsWd9jnI_74rkxSLEaZxaBzaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-23T05:22:56Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T05:22:56Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ufA1Kqz89xAFr95DwMft1ctBeI4",
    "id": "Ugyenu_vBIIFYwx0efF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LiAd5Qqj_FQcrBatvt9C9xR8yXM",
        "id": "Ugyenu_vBIIFYwx0efF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Intoler\u00e2ncia religioso tamb\u00e9m \u00e9 crime felizmente no Brasil tamb\u00e9m",
          "textOriginal": "Intoler\u00e2ncia religioso tamb\u00e9m \u00e9 crime felizmente no Brasil tamb\u00e9m",
          "authorDisplayName": "CRISTIANO MEDEIROS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrztM8glphJeSXzwsWd9jnI_74rkxSLEaZxaBzaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-04-23T05:21:12Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T05:21:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vEWJIxGBtdUw6J1op_FV-vxEW0k",
    "id": "UgznsRWlXzjWjagzzs14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9CTLXhmh47JQigQ2vPbZuPeVhtE",
        "id": "UgznsRWlXzjWjagzzs14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "aquele like maroto \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "aquele like maroto \ud83d\udc4d",
          "authorDisplayName": "maluketex",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRI88LNi9cwR1pmdZv9NH3Jj5b287JW5eYmbSr7=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UColEF2THre9terW1NBm2gcA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UColEF2THre9terW1NBm2gcA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T09:04:22Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T09:04:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "62bQUyolyHefsTp5dooqHpw_Yn8",
    "id": "UgwPwbYqnT5rs4TPJnF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "T27Qk9Y5CCBp35NPFVEw7OztBqg",
        "id": "UgwPwbYqnT5rs4TPJnF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Comparar nazismo com homossexuais \u00e9 rid\u00edculo.",
          "textOriginal": "Comparar nazismo com homossexuais \u00e9 rid\u00edculo.",
          "authorDisplayName": "CRISTIANO MEDEIROS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrztM8glphJeSXzwsWd9jnI_74rkxSLEaZxaBzaA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLs91E7PbS84PS_BeR-n-IA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-04-23T05:19:15Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T05:19:15Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dIz0t5L8qk2WbIEV2qLynA9sF2I",
    "id": "UgzITg3_UiF40bo2YjR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5QvkwYqCH-L-HHG6dg_0XeWDhdc",
        "id": "UgzITg3_UiF40bo2YjR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "34:29 t\u00e1 muito claro que esse pref\u00e1cio \u00e9 escrito por quem odeia judeus. Tem que processar um cara desses pra aprender. Nem entendo quase nada de juda\u00edsmo e saquei de primeira.",
          "textOriginal": "34:29 t\u00e1 muito claro que esse pref\u00e1cio \u00e9 escrito por quem odeia judeus. Tem que processar um cara desses pra aprender. Nem entendo quase nada de juda\u00edsmo e saquei de primeira.",
          "authorDisplayName": "RC Java",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmqjuY4I1yMVM5Mg1iFfUyhE6ATyngkNk7Czzjag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-24T09:59:22Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T09:59:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZIErD8bcPUW0RIJiqC_cieNo9F8",
    "id": "Ugyibake__aKgZAtgUN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SiZs9svhk9DYP6cfeRzwQpMDKKU",
        "id": "Ugyibake__aKgZAtgUN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "28:10 repudia tanto o nazismo que repudia a NASA kkkkk bicho louco kkkkkk que bosta que t\u00f4 ouvindo?",
          "textOriginal": "28:10 repudia tanto o nazismo que repudia a NASA kkkkk bicho louco kkkkkk que bosta que t\u00f4 ouvindo?",
          "authorDisplayName": "RC Java",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmqjuY4I1yMVM5Mg1iFfUyhE6ATyngkNk7Czzjag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiVbOBZ8uCSLQsso7RQ-ipA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-24T09:42:14Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T09:42:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Qq8J7IXGiVJOC9D3H3ajyrUXACM",
    "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s4up03gZZwdOWgqaN_3Sfc9En6A",
        "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Shakira Danada, quem matou Jesus?\nR: Foram os Gregos.\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mano, isso \u00e9 Terra prana!!!",
          "textOriginal": "Shakira Danada, quem matou Jesus?\nR: Foram os Gregos.\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mano, isso \u00e9 Terra prana!!!",
          "authorDisplayName": "CARLOS LIMA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/n9T7bxgYtlnocZmaVFD0TTQmvUF6L4oDmRcEBVRDjAFtlkJOTowu3FTIo4hdeUoDrSaTbbrcC-4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC70TtFDdbAjRdFLjVoM-9uw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC70TtFDdbAjRdFLjVoM-9uw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-04-23T16:38:33Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T16:38:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EL8jrCMLk4jsU0e25hlPPNZJTWg",
        "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg.9aALMiZzpTE9aB0TZjZU1Y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Shakira kkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "Shakira kkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jefferson Luna",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQjVog5pQ2CaTAQXWnXQ6Rf87jn2ODIPpxdwA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqFQ8VHdLOIy2Iamni_NbDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqFQ8VHdLOIy2Iamni_NbDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T22:55:13Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T22:55:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8skHlMZUD88Vlvkcnp0Usljygxo",
        "id": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg.9aALMiZzpTE9aAQ1JFAlL7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkkk",
          "textOriginal": "Kkkkkkk",
          "parentId": "UgxtWBtlY1wZe768C6N4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jalin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/djX1U0CL6EhlPLOkfo8lnbhnUdz1rLvsKPPmEfMcet8xueO8BDFrTVvCQpx5thYAwuP1h-G1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T17:19:18Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T17:19:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EqLFf4bIWnUpYu4tHXItipqSdis",
    "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "48ggg3ICfwq8GbEB8m5KQSA0P5s",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "\"Tenho medo que o mundo se torne intolerante, por isso defendo o n4zismo\" - D Science, 2022. \ud83d\ude43\ud83d\udca9",
          "textOriginal": "\"Tenho medo que o mundo se torne intolerante, por isso defendo o n4zismo\" - D Science, 2022. \ud83d\ude43\ud83d\udca9",
          "authorDisplayName": "Felipe Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRyLsPN93KEH6DAxrKDeYXT6jPawni-b_cqMQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPyx9VZ3eV2mhl3uLYmpETg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPyx9VZ3eV2mhl3uLYmpETg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2022-04-23T07:58:24Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T07:58:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 33,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-uh0kaHo1gDMODefvf4Dm4HBZCs",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aEHBhnCUHw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science n\u00e3o tem como ser equilibrado em tudo. Vc apenas fez um jogo de palavras trocando uma palavra pela outra, mas o sentido de querer agradar os dois lados da moeda, como se isso fosse realmente necess\u00e1rio, \u00e9 o mesmo. Isso n\u00e3o tem nada a ver com radicalismos. Existe momentos certos para ser equilibrado e outras para tomar posi\u00e7\u00f5es mais firmes.",
          "textOriginal": "@D Science n\u00e3o tem como ser equilibrado em tudo. Vc apenas fez um jogo de palavras trocando uma palavra pela outra, mas o sentido de querer agradar os dois lados da moeda, como se isso fosse realmente necess\u00e1rio, \u00e9 o mesmo. Isso n\u00e3o tem nada a ver com radicalismos. Existe momentos certos para ser equilibrado e outras para tomar posi\u00e7\u00f5es mais firmes.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-25T05:19:03Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T05:19:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V6ApOeoWjtL_2weNIQLevqneXJU",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aE2x188Fmt",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Realista N\u00e3o sou meio termo, s\u00f3 tento n\u00e3o levar as coisas no extremismo como a maioria faz. Eu n\u00e3o vejo problema em discutir sobre pol\u00edtica, sobre ci\u00eancia, sobre terra plana, etc, contanto que seja de maneira equilibrada, e mesmo n\u00e3o acreditando ou sendo contra determinada ideia, n\u00e3o vejo problema em considerar discutir sobre o tema.",
          "textOriginal": "@Realista N\u00e3o sou meio termo, s\u00f3 tento n\u00e3o levar as coisas no extremismo como a maioria faz. Eu n\u00e3o vejo problema em discutir sobre pol\u00edtica, sobre ci\u00eancia, sobre terra plana, etc, contanto que seja de maneira equilibrada, e mesmo n\u00e3o acreditando ou sendo contra determinada ideia, n\u00e3o vejo problema em considerar discutir sobre o tema.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "D Science",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7MrgK_RYDhd188wNRk5IpDNDu79KdzvYIyacS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-25T03:14:34Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T03:14:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2co4rSuEAHv_wN4YcNRn0dFxTYM",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCdr6XxMRQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science eu n\u00e3o entendo essa necessidade sua de querer ser meio termo em tudo. Tem situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o podemos ser meio termo. Se uma pessoa te agredir fisicamente, vc vai tentar agir no meio termo para se defender?",
          "textOriginal": "@D Science eu n\u00e3o entendo essa necessidade sua de querer ser meio termo em tudo. Tem situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o podemos ser meio termo. Se uma pessoa te agredir fisicamente, vc vai tentar agir no meio termo para se defender?",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-24T14:07:20Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T14:07:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XqSS3F6H00_OiZDV5H84WqIlFDQ",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCdW-4xESv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science sobre o Martins, mesmo que ele tenha pouca influ\u00eancia no meio social pelo que ele fez, ele pode ser julgado como todos os outros que tamb\u00e9m comerem crimes que n\u00e3o s\u00e3o populares. N\u00e3o vejo o caso do Martins diferente desses outros casos para ser levado em considera\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "@D Science sobre o Martins, mesmo que ele tenha pouca influ\u00eancia no meio social pelo que ele fez, ele pode ser julgado como todos os outros que tamb\u00e9m comerem crimes que n\u00e3o s\u00e3o populares. N\u00e3o vejo o caso do Martins diferente desses outros casos para ser levado em considera\u00e7\u00e3o",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-24T14:04:19Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T14:04:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7TeF7helDjbW5dC-fbJBrDspAhk",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCcYHfOSMP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science nazismo no campo das id\u00e9ias? Pra vc deve haver debate se uma ra\u00e7a deve ter supremacia sobre as outras, mesmo que vc n\u00e3o concorde com isso? Vc achou imbecil o coment\u00e1rio do rapaz, mas sua refuta\u00e7ao a ele \u00e9 que foi bem imbecil. Simplesmente n\u00e3o faz sentido nenhum pregar que deve haver debate desse tipo. N\u00e3o existe ideal nenhum para ser discutido sobre supremacia racial. Eu acho que vc nem tem no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 falando.",
          "textOriginal": "@D Science nazismo no campo das id\u00e9ias? Pra vc deve haver debate se uma ra\u00e7a deve ter supremacia sobre as outras, mesmo que vc n\u00e3o concorde com isso? Vc achou imbecil o coment\u00e1rio do rapaz, mas sua refuta\u00e7ao a ele \u00e9 que foi bem imbecil. Simplesmente n\u00e3o faz sentido nenhum pregar que deve haver debate desse tipo. N\u00e3o existe ideal nenhum para ser discutido sobre supremacia racial. Eu acho que vc nem tem no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 falando.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Realista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRd_9zrpEAHdj1J9vdIqnLLYLf7A810fypDtIqu_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYTa7TfecWASR0tPQrT43Qw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-24T13:55:53Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T13:58:24Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Hpzsnlv97wX_3Ad9pO99RqHlrxg",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aCWkquVnL4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science Tudo no nazismo come\u00e7ou pelas ideias. Vc claramente n\u00e3o estudou hist\u00f3ria.",
          "textOriginal": "@D Science Tudo no nazismo come\u00e7ou pelas ideias. Vc claramente n\u00e3o estudou hist\u00f3ria.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSXFxbndQJ-WWHCL2aisLf2_m7Bda5Qris_oQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFlgrE4Xt767siRqXAzhSlw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFlgrE4Xt767siRqXAzhSlw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-24T12:56:34Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T12:56:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "M8xZUBCoo41ihMz4gwV8gLAh76A",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aB8XjiCqrZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Eduardo Almeida Enquanto essas quest\u00f5es ficaram apenas do campo das id\u00e9ias dele, eu acho ok, ruim, mas ok. Ele n\u00e3o \u00e9 uma pessoa importante no meio social ou pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9 um ator, deputado, presidente, cantor ou algo do tipo, portanto as opin\u00f5es dele ter\u00e3o muito pouco impacto ou influ\u00eancia. Eu acho que um cancelamento e o simples fato das pessoas se recusarem comprar esse livro j\u00e1 seria o suficiente pra dar um freio nele, ele n\u00e3o teria nem de perto o potencial que Hittler teve pra fazer o estrago que fez, ent\u00e3o o que ele pensa no livro dele \u00e9 insignificante dentro do contexto social, a maioria das pessoas v\u00e3o v\u00ea-lo como um louco falando baboseira, e n\u00e3o como um influenciador, e caso ele decida partir pra agress\u00e3o contra essas pessoas por n\u00e3o acha-las humanas, a\u00ed sim ele deve ser julgado, condenado e pagar na pris\u00e3o por isso.",
          "textOriginal": "@Eduardo Almeida Enquanto essas quest\u00f5es ficaram apenas do campo das id\u00e9ias dele, eu acho ok, ruim, mas ok. Ele n\u00e3o \u00e9 uma pessoa importante no meio social ou pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9 um ator, deputado, presidente, cantor ou algo do tipo, portanto as opin\u00f5es dele ter\u00e3o muito pouco impacto ou influ\u00eancia. Eu acho que um cancelamento e o simples fato das pessoas se recusarem comprar esse livro j\u00e1 seria o suficiente pra dar um freio nele, ele n\u00e3o teria nem de perto o potencial que Hittler teve pra fazer o estrago que fez, ent\u00e3o o que ele pensa no livro dele \u00e9 insignificante dentro do contexto social, a maioria das pessoas v\u00e3o v\u00ea-lo como um louco falando baboseira, e n\u00e3o como um influenciador, e caso ele decida partir pra agress\u00e3o contra essas pessoas por n\u00e3o acha-las humanas, a\u00ed sim ele deve ser julgado, condenado e pagar na pris\u00e3o por isso.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "D Science",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7MrgK_RYDhd188wNRk5IpDNDu79KdzvYIyacS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-24T00:05:41Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T00:05:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h6hh1hVBbJkhbGQXHWIrgavpCxg",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aB7NwDDn5A",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science Cara pensa bem. Toda a persegui\u00e7\u00e3o sofrida pelos judeus come\u00e7ou com a opini\u00e3o de um louco. Portanto o Martins est\u00e1 errado em espalhar essa tal ideia. Para pra pensar, se ele difunde uma ideia assim j\u00e1 \u00e9 um estopim para retornar esse mart\u00edrio de novo.",
          "textOriginal": "@D Science Cara pensa bem. Toda a persegui\u00e7\u00e3o sofrida pelos judeus come\u00e7ou com a opini\u00e3o de um louco. Portanto o Martins est\u00e1 errado em espalhar essa tal ideia. Para pra pensar, se ele difunde uma ideia assim j\u00e1 \u00e9 um estopim para retornar esse mart\u00edrio de novo.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Eduardo Almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR9sxPSZblFpIgFQDsSc4sAmz-7jDYGviMDKI6r-jE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpbv8B_Wxo43bJbjNfUhxRw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpbv8B_Wxo43bJbjNfUhxRw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T23:55:37Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T23:55:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y1j2rVsG7uN8Rda8efnF9iz984g",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aB2oubxz3y",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E na minha opini\u00e3o. terraplanista e geocentrista que insiste nisso depois de ter sido refutado com argumentos, fatos e provas materiais, deveria sim ir para a cadeia pois j\u00e1 deixou de ser ignorante e provou ser pilantra. Mas felizmente para eles eu n\u00e3o defino as leis.",
          "textOriginal": "E na minha opini\u00e3o. terraplanista e geocentrista que insiste nisso depois de ter sido refutado com argumentos, fatos e provas materiais, deveria sim ir para a cadeia pois j\u00e1 deixou de ser ignorante e provou ser pilantra. Mas felizmente para eles eu n\u00e3o defino as leis.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mauricio Pacheco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTUpefFlFopoN27IxkE9tcLLiB_RLmorzoBVdDdIg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcD04PD7wvZDyADURbBW7eQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCcD04PD7wvZDyADURbBW7eQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T23:15:44Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T23:15:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uEiuS2y1HnZBw-bVbPcuBexGX4g",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAzUYNyums",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Felipe Fernandes \nTotalmente",
          "textOriginal": "@Felipe Fernandes \nTotalmente",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilia de Dirceu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtaQeERCHdkNVSW2MsswOmgMB_MVCQeSbyZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-04-23T22:37:52Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T22:37:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vzWQRu4aW2knGTm9QMN63nt_2l0",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAy_AX61mW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jalin Nesse caso de estupro o aborto \u00e9 justificavel pelo fato da mulher n\u00e3o ter concedido o ato sexual, logo ela fica isenta da responsablidade quanto \u00e0 gravidez e de ter o filho, mesmo assim, na minha opini\u00e3o o aborto deve ser imediato, assim que for identificada a gravidez, e n\u00e3o depois de v\u00e1rios meses de gesta\u00e7\u00e3o, portanto apesar da vida do beb\u00ea do estupro ter o mesmo valor de um outro beb\u00ea que n\u00e3o foi fruto de estupro, a mulher nesse caso, teria direito de abortar o que foi fruto de estupro, mas n\u00e3o o outro que foi fruto de um ato sexual com consentimento da mesma, pois nesse caso a responsabilidade pelo erro \u00e9 dela e do parceiro.",
          "textOriginal": "@Jalin Nesse caso de estupro o aborto \u00e9 justificavel pelo fato da mulher n\u00e3o ter concedido o ato sexual, logo ela fica isenta da responsablidade quanto \u00e0 gravidez e de ter o filho, mesmo assim, na minha opini\u00e3o o aborto deve ser imediato, assim que for identificada a gravidez, e n\u00e3o depois de v\u00e1rios meses de gesta\u00e7\u00e3o, portanto apesar da vida do beb\u00ea do estupro ter o mesmo valor de um outro beb\u00ea que n\u00e3o foi fruto de estupro, a mulher nesse caso, teria direito de abortar o que foi fruto de estupro, mas n\u00e3o o outro que foi fruto de um ato sexual com consentimento da mesma, pois nesse caso a responsabilidade pelo erro \u00e9 dela e do parceiro.",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "D Science",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7MrgK_RYDhd188wNRk5IpDNDu79KdzvYIyacS=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHrPPkn0n8A7TNkbGB9_dRg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-23T22:29:54Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T22:29:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yyy7tDWvx0p20bsAi1HdQI1WGxo",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAhT6hSqqy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science \nE ainda, como sempre,culpabiliza a mulher! Menas mo\u00e7o bem menas",
          "textOriginal": "@D Science \nE ainda, como sempre,culpabiliza a mulher! Menas mo\u00e7o bem menas",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilia de Dirceu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtaQeERCHdkNVSW2MsswOmgMB_MVCQeSbyZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T20:00:23Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T20:00:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cqFCF11X9T9Mk6LegGF-7fKguIw",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAhD11oUu8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science \nMo\u00e7o,  donde saiu isso de que crime \u00e9 constru\u00e7\u00e3o da mente humana? Qusl",
          "textOriginal": "@D Science \nMo\u00e7o,  donde saiu isso de que crime \u00e9 constru\u00e7\u00e3o da mente humana? Qusl",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilia de Dirceu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTtaQeERCHdkNVSW2MsswOmgMB_MVCQeSbyZw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgxecizu6sqhkXoPSp2x4Gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-04-23T19:58:12Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T19:58:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FUjb-YvDeurW14nfpRmn67wclCw",
        "id": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg.9a9Pq33tRST9aAh7McJbkg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@D Science mas a vida, o beb\u00ea, n\u00e3o interessando como foi concebido \u00e9 o mesmo. Ent\u00e3o um beb\u00ea concebido atrav\u00e9s de um estupro vale menos? Esse poderia ser abortado?",
          "textOriginal": "@D Science mas a vida, o beb\u00ea, n\u00e3o interessando como foi concebido \u00e9 o mesmo. Ent\u00e3o um beb\u00ea concebido atrav\u00e9s de um estupro vale menos? Esse poderia ser abortado?",
          "parentId": "Ugx7YQWukEObncxgr9l4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jalin",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/djX1U0CL6EhlPLOkfo8lnbhnUdz1rLvsKPPmEfMcet8xueO8BDFrTVvCQpx5thYAwuP1h-G1=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgXidK5dV1w-m65cHM2T-yA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-04-23T19:57:25Z",
          "updatedAt": "2022-04-23T19:57:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_PozWw8i9vjtUvIZfQoUfB88jRE",
    "id": "Ugxscj5oJdmSR8fOLEx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h5RHnKdjbi99DQw4iQdcTO1sSEU",
        "id": "Ugxscj5oJdmSR8fOLEx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "Ent\u00e3o quer dizer que o Roberto Scur arranha azulejo igual o outro l\u00e1 que n\u00e3o tira o neg\u00e3o da boca? Tendi... Po mas nessa idade Robert\u00e3o?",
          "textOriginal": "Ent\u00e3o quer dizer que o Roberto Scur arranha azulejo igual o outro l\u00e1 que n\u00e3o tira o neg\u00e3o da boca? Tendi... Po mas nessa idade Robert\u00e3o?",
          "authorDisplayName": "Gameplay Com Coisas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSd3DfqPEqo0aYm_xa8_y1CHUfYl2ezfYOSSX1EUg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvlmmHyHa8fOVtlRHsqv22Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvlmmHyHa8fOVtlRHsqv22Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-24T00:20:39Z",
          "updatedAt": "2022-04-24T00:20:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "baqlfuIxwNt2du0oAGXJOPvTMpc",
    "id": "UgxWRscguIbLdshJGXp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "9pBFmKoSlyY",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sObTaPQ7V-Wczoa4xrN8E_sSnSU",
        "id": "UgxWRscguIbLdshJGXp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "9pBFmKoSlyY",
          "textDisplay": "PELO MENOS NO CAMPO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O DAVA UMA SOPINHA, VAI SE LASCAR",
          "textOriginal": "PELO MENOS NO CAMPO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O DAVA UMA SOPINHA, VAI SE LASCAR",
          "authorDisplayName": "Bair Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/heKTGFN-AAABWPc2GPwFucNNcvzZGOdpC6NTBgTiApCf4u5WfOxwdmMcHM0Rd7hXo_i0oVimlw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuXL6nB_x2JsX2TYP6AxpPA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuXL6nB_x2JsX2TYP6AxpPA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-04-25T23:01:57Z",
          "updatedAt": "2022-04-25T23:01:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]