[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mvSSoGFliT4UB2TdLy8OwsOi5rw",
    "id": "UgzXc_VFrPMwJXsqSmt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7nqwCn3c9tm9fXh8_YKgWveVWKs",
        "id": "UgzXc_VFrPMwJXsqSmt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Sou m\u00e9dica  e h\u00e1 mais de 20 anos fiz a op\u00e7\u00e3o de trabalhar exclusivamente no SUS.\nParab\u00e9ns por essa reportagem.  A popula\u00e7\u00e3o brasileira precisa  desses esclarecimentos.",
          "textOriginal": "Sou m\u00e9dica  e h\u00e1 mais de 20 anos fiz a op\u00e7\u00e3o de trabalhar exclusivamente no SUS.\nParab\u00e9ns por essa reportagem.  A popula\u00e7\u00e3o brasileira precisa  desses esclarecimentos.",
          "authorDisplayName": "Marcia Ramos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSY1Es0t1k73c0s3Cg7QVAZcbEM-h4bnjb0MA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrkqxBxorMQY45N1uvCvU4g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrkqxBxorMQY45N1uvCvU4g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 57,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:11:46Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:11:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ylC5_zcsDN4UprKoMuINzTUioWI",
        "id": "UgzXc_VFrPMwJXsqSmt4AaABAg.96TjdOjCsjm96TnaxwhcTw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns por sua escolha!",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns por sua escolha!",
          "parentId": "UgzXc_VFrPMwJXsqSmt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Leandro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5jbOasfWsp4rErWrEaObOYVVEMuzU1codui_P3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjoTbkAJOQFraKEURuA-R2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjoTbkAJOQFraKEURuA-R2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:46:23Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:46:23Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "YejkQRG1jhk32qB3F3LYhyyW6Zs",
    "id": "UgxPFbHWeQipOmn974p4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LhF5f0QJ04EFx0l_iFjdUvL1mcQ",
        "id": "UgxPFbHWeQipOmn974p4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "H\u00e1 cerca de onze anos meu pai infartou. Ficou internado pelo SUS e foi submetido a uma cirurgia que, na \u00e9poca, nos informaram que custava uns R$150.000,00. Se o SUS n\u00e3o existisse meu pai n\u00e3o estaria vivo, pois n\u00e3o t\u00ednhamos a menor condi\u00e7\u00e3o de arcar com esse valor. Antes disso eu j\u00e1 defendia o SUS, depois passei a defender mais ainda !",
          "textOriginal": "H\u00e1 cerca de onze anos meu pai infartou. Ficou internado pelo SUS e foi submetido a uma cirurgia que, na \u00e9poca, nos informaram que custava uns R$150.000,00. Se o SUS n\u00e3o existisse meu pai n\u00e3o estaria vivo, pois n\u00e3o t\u00ednhamos a menor condi\u00e7\u00e3o de arcar com esse valor. Antes disso eu j\u00e1 defendia o SUS, depois passei a defender mais ainda !",
          "authorDisplayName": "C\u00e9ia Andrade",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSgHGPbMSH28lQVP9qScsU2J7H6uCmvZkb0Gs4ZgQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXjOJeeHv8DBHJobil3-v4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXjOJeeHv8DBHJobil3-v4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 31,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:54:55Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:54:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S_GFogNCvLvC5yuheDv2KYPvOW4",
        "id": "UgxPFbHWeQipOmn974p4AaABAg.96To_UsXMQh96UG04uTlOS",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns ,pelo reconhecimento ,do sistema p\u00fablico de sa\u00fade ,essa a nossa riqueza ,garantia de atendimento a todos .",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns ,pelo reconhecimento ,do sistema p\u00fablico de sa\u00fade ,essa a nossa riqueza ,garantia de atendimento a todos .",
          "parentId": "UgxPFbHWeQipOmn974p4AaABAg",
          "authorDisplayName": "sivanildo martins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrvt8if2VtxbFL-HNKP2CtIeJgyePqhqnaTg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR32NuIKGccEW73POqYwnvw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR32NuIKGccEW73POqYwnvw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-21T22:03:21Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T22:03:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UsxLZHDRlnUxkz7PtTmBV-n2D4Y",
    "id": "UgyPMR2s0zH0xO_DuPV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0RSIG3zDgENxJqX16piKeZeQgv0",
        "id": "UgyPMR2s0zH0xO_DuPV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "\u00c9 \u00f3timo ,assistir uma entrevista de jornalista de direta ,que apoia a privatiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,agora reconhecer a import\u00e2ncia dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,qualidade ,atendimento integral a todos .defenda os servi\u00e7os p\u00fablicos ,pois eles s\u00e3o ,a garantia de atendimento a todos .",
          "textOriginal": "\u00c9 \u00f3timo ,assistir uma entrevista de jornalista de direta ,que apoia a privatiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,agora reconhecer a import\u00e2ncia dos servi\u00e7os p\u00fablicos ,qualidade ,atendimento integral a todos .defenda os servi\u00e7os p\u00fablicos ,pois eles s\u00e3o ,a garantia de atendimento a todos .",
          "authorDisplayName": "sivanildo martins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrvt8if2VtxbFL-HNKP2CtIeJgyePqhqnaTg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR32NuIKGccEW73POqYwnvw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR32NuIKGccEW73POqYwnvw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2020-03-21T21:58:59Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T21:58:59Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "n0abUZp-vvQUbwBUV5opUJH8VGg",
    "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7oT8nBHdImTXn8rfWxE6eKe1j5s",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Em tempos de Coronavirus \u00e9 que vemos como \u00e9 FUNDAMENTAL termos o SUS. Precisamos melhorar e nao acabar com ele.",
          "textOriginal": "Em tempos de Coronavirus \u00e9 que vemos como \u00e9 FUNDAMENTAL termos o SUS. Precisamos melhorar e nao acabar com ele.",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 27,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:06:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T22:21:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qRtgPBFb2TtGzIfVY3wvfEL5Wl0",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg.96Tpqtlqwv59Hc37y9hVe_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Estrada 116 Nada \u00e9 gratis, mas ninguem pode ficar sem acesso \u00e0 saude. Se privatizar, vai continuar nao sendo gratis e mais gente vai morrer.",
          "textOriginal": "@Estrada 116 Nada \u00e9 gratis, mas ninguem pode ficar sem acesso \u00e0 saude. Se privatizar, vai continuar nao sendo gratis e mais gente vai morrer.",
          "parentId": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-23T17:49:20Z",
          "updatedAt": "2020-12-23T17:49:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ss3Fr0EiKrk0V9DeHlx2pkKHwss",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg.96Tpqtlqwv59Hc1zkZSu-9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gustavo P n\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis.",
          "textOriginal": "@Gustavo P n\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis.",
          "parentId": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Estrada 116",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/qLRHiTd61xuN_rc6cxRSt0FvFj0VhIk2mi6r8AzFBCXjrWTnPh7KGL-5XrwwY0xcRnnOoDec4w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0cCHLdRHV_hEJFLOG-7uYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0cCHLdRHV_hEJFLOG-7uYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-23T17:39:20Z",
          "updatedAt": "2020-12-23T17:39:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VOCF6pG2qoXtbFocWOpVLEJX81s",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg.96Tpqtlqwv596UYowMcxfe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gustavo Concordo.",
          "textOriginal": "@Gustavo Concordo.",
          "parentId": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:47:43Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:47:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FEdT1FzD4cgNyKFE6lyTl2nIML0",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg.96Tpqtlqwv596UXLdkP5P_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gustavo P verdade, nesses tempos de obscurantismo t\u00e1 dif\u00edcil at\u00e9 ser ponderado. Esse tipo de argumento que fiz n\u00e3o fa\u00e7o em qualquer meio, pois sei que, apesar dos problemas, o SUS deve ser protegido. Essa discuss\u00e3o se d\u00e1 somente para lapidar a parte de financiamento e administrativa.",
          "textOriginal": "@Gustavo P verdade, nesses tempos de obscurantismo t\u00e1 dif\u00edcil at\u00e9 ser ponderado. Esse tipo de argumento que fiz n\u00e3o fa\u00e7o em qualquer meio, pois sei que, apesar dos problemas, o SUS deve ser protegido. Essa discuss\u00e3o se d\u00e1 somente para lapidar a parte de financiamento e administrativa.",
          "parentId": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSH-bp7JdTw59FOUHWHE2dETOlyWUcA8Gt7EgzYKA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-5LXZ4UApXu5I4QPNbuJDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-5LXZ4UApXu5I4QPNbuJDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:34:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:34:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wwSSHWQed6haKah2vqjOBCGdbPg",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg.96Tpqtlqwv596UW_1Vx4zi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gustavo Sim, devemos discutir sempre. O problema \u00e9 que hoje em dia tem uma galera forte nas redes sociais que simplesmente quer acabar com tudo. E o SUS nao pode acabar. A Saude tem que ser gratuita e universal, ainda mais num pa\u00eds como o Brasil, com tanta gente pobre.",
          "textOriginal": "@Gustavo Sim, devemos discutir sempre. O problema \u00e9 que hoje em dia tem uma galera forte nas redes sociais que simplesmente quer acabar com tudo. E o SUS nao pode acabar. A Saude tem que ser gratuita e universal, ainda mais num pa\u00eds como o Brasil, com tanta gente pobre.",
          "parentId": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:28:04Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:28:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cJaA3vYduKhZqDED3QRb4B--T5E",
        "id": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg.96Tpqtlqwv596UUDWzHz01",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 fundamental e precisa ser sempre melhorado. J\u00e1 o SUS \u00e9 bem discut\u00edvel. S\u00e3o muitos problemas, e devemos sim discutir o sistema...",
          "textOriginal": "Sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 fundamental e precisa ser sempre melhorado. J\u00e1 o SUS \u00e9 bem discut\u00edvel. S\u00e3o muitos problemas, e devemos sim discutir o sistema...",
          "parentId": "UgzhUBYH0wVgeI-q8zx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSH-bp7JdTw59FOUHWHE2dETOlyWUcA8Gt7EgzYKA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-5LXZ4UApXu5I4QPNbuJDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-5LXZ4UApXu5I4QPNbuJDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:07:31Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:07:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wWF-HL0a-Ixtyjz6-22VfV9hVQw",
    "id": "UgyAFu7lIzOuodCMQNt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SFZRStt0xxbfWgz_ehnMs5ZGYuo",
        "id": "UgyAFu7lIzOuodCMQNt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "No final de fevereiro, 80% dos italianos \u201cacreditavam fortemente\u201d que a m\u00eddia exagerava no impacto da doen\u00e7a. Em duas semanas, o percentual despencou para 29%. Isso atrasou a tomada de medidas mais dr\u00e1sticas no combate ao v\u00edrus.",
          "textOriginal": "No final de fevereiro, 80% dos italianos \u201cacreditavam fortemente\u201d que a m\u00eddia exagerava no impacto da doen\u00e7a. Em duas semanas, o percentual despencou para 29%. Isso atrasou a tomada de medidas mais dr\u00e1sticas no combate ao v\u00edrus.",
          "authorDisplayName": "Sigefredo Fontoura de Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSS7UFa3sU6Kjap2WzZ-DWALeAXVwB-_3JDSTAPcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU1QsjWiHmiyfkwPQ6WQPCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCU1QsjWiHmiyfkwPQ6WQPCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 18,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:07:41Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:07:41Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sYURKByEJaTdpkJq_-3FfVlc1e8",
        "id": "UgyAFu7lIzOuodCMQNt4AaABAg.96TjAUz8q_C96UiC3eV90K",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Trid A imprensa profissional s\u00f3 exp\u00f5e as mazelas do sistema, deve ser por isso que nenhum politico de direita, centro e esquerda gostam dela. Sempre a culpam por n\u00e3o terem como cumprir por seus deveres. Isso \u00e9 uma t\u00e1tica manjada, voc\u00ea cria um inimigo p\u00f5e nele um par de chifres, um rabo, lhe da o nome de Diabo e o culpa por tudo de errado que voc\u00ea est\u00e1 fazendo, Lula era um mestre nessa arte, agora Bolsonaro se igualou ao Molusco.",
          "textOriginal": "@Trid A imprensa profissional s\u00f3 exp\u00f5e as mazelas do sistema, deve ser por isso que nenhum politico de direita, centro e esquerda gostam dela. Sempre a culpam por n\u00e3o terem como cumprir por seus deveres. Isso \u00e9 uma t\u00e1tica manjada, voc\u00ea cria um inimigo p\u00f5e nele um par de chifres, um rabo, lhe da o nome de Diabo e o culpa por tudo de errado que voc\u00ea est\u00e1 fazendo, Lula era um mestre nessa arte, agora Bolsonaro se igualou ao Molusco.",
          "parentId": "UgyAFu7lIzOuodCMQNt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sigefredo Fontoura de Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSS7UFa3sU6Kjap2WzZ-DWALeAXVwB-_3JDSTAPcw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU1QsjWiHmiyfkwPQ6WQPCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCU1QsjWiHmiyfkwPQ6WQPCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-03-22T02:18:24Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T02:18:24Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "DWQmegTX5oJx1kmZjTfU1BmFsYY",
    "id": "Ugwdxc3tCp_sfgLdfX94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jEGwDlZZc-7UTpbp3gb9voSdH_c",
        "id": "Ugwdxc3tCp_sfgLdfX94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "O SUS precisa ser aprimorado e seu modelo deve ser estendido para a educa\u00e7\u00e3o e para a seguran\u00e7a p\u00fablicas.",
          "textOriginal": "O SUS precisa ser aprimorado e seu modelo deve ser estendido para a educa\u00e7\u00e3o e para a seguran\u00e7a p\u00fablicas.",
          "authorDisplayName": "ANTONIO MORAES",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/61DRMfxN02b4QfX3G7CP4o3Ror1HX1OYHXiJ1VLXK66kAo2ddzPFrTO39RIJIwRCZCWulpP0=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWn7zkES3O32i9e-N-8It6g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCWn7zkES3O32i9e-N-8It6g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-21T20:05:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T20:05:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "axyfoqN1iisB5zGuyGGIH09amJI",
    "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JhhHSW0aGy5S_BAd6cz5FvHSgX4",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Mara, essa crise + pandemia s\u00f3 mostra que nenhum investimento no SUS deveria ser cortado, que n\u00e3o devemos privatiza-lo e sim fortalecer esse sistema. Nunca antes na hist\u00f3ria do pa\u00eds isso foi t\u00e3o necess\u00e1rio, espero que nossos governantes tenham a capacidade de enxergar que o SUS \u00e9 o nosso grande ativo e o maior legado que poderemos deixar para o futuro dos nossos.",
          "textOriginal": "Mara, essa crise + pandemia s\u00f3 mostra que nenhum investimento no SUS deveria ser cortado, que n\u00e3o devemos privatiza-lo e sim fortalecer esse sistema. Nunca antes na hist\u00f3ria do pa\u00eds isso foi t\u00e3o necess\u00e1rio, espero que nossos governantes tenham a capacidade de enxergar que o SUS \u00e9 o nosso grande ativo e o maior legado que poderemos deixar para o futuro dos nossos.",
          "authorDisplayName": "Eva Adebumi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQSEwFAd_U5rJE8t2Jw7KHd9-mvMZEbE__qe8AIzAE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS3zLeET_Pc8ZEBs0xaPnfQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCS3zLeET_Pc8ZEBs0xaPnfQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 48,
          "publishedAt": "2020-03-21T16:35:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T16:35:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 19,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NMViSoQ5VezJb0b8QjADzIek2OM",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96YNovGSMkG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B \"a empresa privada cobra mais caro\" n\u00e3o, esse mostrou novamente seu desconhecimento. Uma empresa n\u00e3o pode cobrar o pre\u00e7o que ela quiser, existem leis mercadol\u00f3gicas que determinam o pre\u00e7o do servi\u00e7o.\n\"Nenhuma garantia que o servi\u00e7o ser\u00e1 melhor\" o mercado funciona dessa forma. Se um servi\u00e7o n\u00e3o for bom voc\u00ea ir\u00e1 migrar para outro melhor, da mesma forma que voc\u00ea deixa de consumir em um restaurante que te fez mal ou uma loja que n\u00e3o tem roupas do seu gosto. Dessa forma, a empresa deve se adequar aos consumidores ou falir.\nComo eu disse, n\u00e3o h\u00e1 empresas perfeitas, mas essas ir\u00e3o gradativamente se adequando a sociedade.\n\n\"Olha n\u00e3o d\u00e1 para conversar com que fala a partir de opini\u00e3o pessoal\" esse coment\u00e1rio se aplica a voc\u00ea, que est\u00e1 comentando sem conhecimento algum sobre como funciona o livre mercado. Dessa forma fica complicado debater se \u00e9 ou n\u00e3o vi\u00e1vel a privatiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o? \ud83d\ude02\n\nAs ofensas eu vou ignorar, no caso s\u00f3 mostra seu intelecto.\n\n\"O aumento dos planos \u00e9 sempre acima da infla\u00e7\u00e3o\" a infla\u00e7\u00e3o \u00e9 uma m\u00e9dia geral, mas voc\u00ea mediu o quanto aumentou individualmente no sal\u00e1rio de cada funcion\u00e1rio e tbm no pre\u00e7o de cada produto? \u00c9 evidente que essa conta n\u00e3o bate.\nE sobre o pre\u00e7o \u00e9 evidente que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o considerou toda a regula\u00e7\u00e3o e altos impostos, o que aumenta exponencialmente o pre\u00e7o plano de sa\u00fade. Fora, claro, que a inexist\u00eancia do SUS far\u00e1 com que aumente a produ\u00e7\u00e3o e o consumo por planos de sa\u00fade, assim o pre\u00e7o ir\u00e1 despencar.\n\nOu seja, voc\u00ea est\u00e1 culpando o mesmo por algo que eles n\u00e3o controlam. Voc\u00ea, por exemplo, est\u00e1 criticando o aumento sem ter uma base de quanto o plano aumentou seus custos.\nNovamente, voc\u00ea quer falar de capitalismo e economia sem conhecer, assim fica complicando falar que o sistema A ou B \u00e9 melhor.",
          "textOriginal": "@Juliana B \"a empresa privada cobra mais caro\" n\u00e3o, esse mostrou novamente seu desconhecimento. Uma empresa n\u00e3o pode cobrar o pre\u00e7o que ela quiser, existem leis mercadol\u00f3gicas que determinam o pre\u00e7o do servi\u00e7o.\n\"Nenhuma garantia que o servi\u00e7o ser\u00e1 melhor\" o mercado funciona dessa forma. Se um servi\u00e7o n\u00e3o for bom voc\u00ea ir\u00e1 migrar para outro melhor, da mesma forma que voc\u00ea deixa de consumir em um restaurante que te fez mal ou uma loja que n\u00e3o tem roupas do seu gosto. Dessa forma, a empresa deve se adequar aos consumidores ou falir.\nComo eu disse, n\u00e3o h\u00e1 empresas perfeitas, mas essas ir\u00e3o gradativamente se adequando a sociedade.\n\n\"Olha n\u00e3o d\u00e1 para conversar com que fala a partir de opini\u00e3o pessoal\" esse coment\u00e1rio se aplica a voc\u00ea, que est\u00e1 comentando sem conhecimento algum sobre como funciona o livre mercado. Dessa forma fica complicado debater se \u00e9 ou n\u00e3o vi\u00e1vel a privatiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o? \ud83d\ude02\n\nAs ofensas eu vou ignorar, no caso s\u00f3 mostra seu intelecto.\n\n\"O aumento dos planos \u00e9 sempre acima da infla\u00e7\u00e3o\" a infla\u00e7\u00e3o \u00e9 uma m\u00e9dia geral, mas voc\u00ea mediu o quanto aumentou individualmente no sal\u00e1rio de cada funcion\u00e1rio e tbm no pre\u00e7o de cada produto? \u00c9 evidente que essa conta n\u00e3o bate.\nE sobre o pre\u00e7o \u00e9 evidente que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o considerou toda a regula\u00e7\u00e3o e altos impostos, o que aumenta exponencialmente o pre\u00e7o plano de sa\u00fade. Fora, claro, que a inexist\u00eancia do SUS far\u00e1 com que aumente a produ\u00e7\u00e3o e o consumo por planos de sa\u00fade, assim o pre\u00e7o ir\u00e1 despencar.\n\nOu seja, voc\u00ea est\u00e1 culpando o mesmo por algo que eles n\u00e3o controlam. Voc\u00ea, por exemplo, est\u00e1 criticando o aumento sem ter uma base de quanto o plano aumentou seus custos.\nNovamente, voc\u00ea quer falar de capitalismo e economia sem conhecer, assim fica complicando falar que o sistema A ou B \u00e9 melhor.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxB5UEKSVd2WJSG9zPOtvtQVQcWsXcKJiwUWP2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-23T12:28:33Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T12:28:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6xCbQInVVze6kF_vvpPUGK2pcsk",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96YJqOk-ctF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B seu coment\u00e1rio, em resumo, foi baseado em f\u00e9. Voc\u00ea \u00e9 uma t\u00edpica mulher que apanha todos os dias do marido (Estado), mas espera que um dia ele melhore e por isso n\u00e3o termina.\n\nH\u00e1 problemas graves intr\u00ednsecos a todo sistema de sa\u00fade estatal, e esses problemas acabam quando se opera com o lucro.\n\nDessa forma, recomendo que voc\u00ea estude mais sobre o tema.",
          "textOriginal": "@Juliana B seu coment\u00e1rio, em resumo, foi baseado em f\u00e9. Voc\u00ea \u00e9 uma t\u00edpica mulher que apanha todos os dias do marido (Estado), mas espera que um dia ele melhore e por isso n\u00e3o termina.\n\nH\u00e1 problemas graves intr\u00ednsecos a todo sistema de sa\u00fade estatal, e esses problemas acabam quando se opera com o lucro.\n\nDessa forma, recomendo que voc\u00ea estude mais sobre o tema.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxB5UEKSVd2WJSG9zPOtvtQVQcWsXcKJiwUWP2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-23T11:53:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T11:53:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MqRlciwpUZy_Bw5CchHzjQY6G9U",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96YJSrc1UD2",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B  apesar de ser um conceito subjetivo, o objetivo de todo sistema de sa\u00fade \u00e9 oferecer tratamento e impedir que algu\u00e9m fique ou continue doente. Dessa forma, a efici\u00eancia est\u00e1 no fato de conseguir ou n\u00e3o cumprir esse objetivo.\n\nAgora vamos as respostas:\n1- esse \u00e9 um problema intr\u00ednseco ao sistema monopolizado. Se o SUS n\u00e3o opera com lucro eles n\u00e3o tem como saber se aquele recurso est\u00e1 ou n\u00e3o sendo bem aproveitado, ou se est\u00e1 sendo \u00fatil para sociedade. Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 incentivos para que o recurso chegue a seu destino final, afinal de contas, o SUS ir\u00e1 continuar sendo financiando pouco importando se algu\u00e9m vive ou morre. Ao contr\u00e1rio de um hospital privado, que caso for ineficiente as pessoas n\u00e3o ir\u00e3o pagar pelo mesmo.\n\"Ser\u00e1 que a gente pode julgar um servi\u00e7o ineficiente se nem recurso ele recebe\" n\u00e3o, minha filha. O que n\u00e3o falta s\u00e3o recursos para o SUS. O problema dele \u00e9 justamente o fato do monop\u00f3lio, onde \u00e9 imposs\u00edvel algu\u00e9m saber todas as suas defici\u00eancias sem um sistema de pre\u00e7os. \u00c9 complicado falar em \"ter mais recursos\" quando \u00e9 imposs\u00edvel saber de quanto a mais se precisa, quais s\u00e3o as \u00e1reas que mais necessitam, de quanto enviar pra aquela \u00e1rea, quais s\u00e3o as \u00e1reas ineficientes que devem ser tiradas, etc.\nDessa forma, sua vaga pergunta foi respondida.\n\n2- esse \u00e9 justamente o problema do monop\u00f3lio, onde voc\u00ea sem lucro voc\u00ea n\u00e3o consegue saber as demandas da popula\u00e7\u00e3o, o que faz \u00e9 apenas supor. Mas isso j\u00e1 expliquei acima.\n\n3- eu n\u00e3o disse que o sistema ir\u00e1 quebrar, n\u00e3o fa\u00e7a espantalhos.\nO que eu falei \u00e9 que empresas ineficientes ir\u00e3o abrir espa\u00e7o para outras mais eficientes, isso \u00e9 necess\u00e1rio para que o servi\u00e7o melhore gradativamente.\n\"Economizar insumos\" economia n\u00e3o pode ser um problema, ent\u00e3o vou entender que voc\u00ea quis falar que faltaria algum recurso para a sa\u00fade por irresponsabilidade do dono. Bom, nesse caso, o que haver\u00e1 ser\u00e1 o mercado agindo. As empresas que n\u00e3o oferecerem um bom servi\u00e7o ir\u00e3o ser deixadas de lado por empresas que n\u00e3o \"economizam\" na sa\u00fade. Dessa forma uma empresa que der uma de esperta ir\u00e1 receber cada vez menos clientes e eventualmente ter\u00e1 que mudar sua postura.",
          "textOriginal": "@Juliana B  apesar de ser um conceito subjetivo, o objetivo de todo sistema de sa\u00fade \u00e9 oferecer tratamento e impedir que algu\u00e9m fique ou continue doente. Dessa forma, a efici\u00eancia est\u00e1 no fato de conseguir ou n\u00e3o cumprir esse objetivo.\n\nAgora vamos as respostas:\n1- esse \u00e9 um problema intr\u00ednseco ao sistema monopolizado. Se o SUS n\u00e3o opera com lucro eles n\u00e3o tem como saber se aquele recurso est\u00e1 ou n\u00e3o sendo bem aproveitado, ou se est\u00e1 sendo \u00fatil para sociedade. Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 incentivos para que o recurso chegue a seu destino final, afinal de contas, o SUS ir\u00e1 continuar sendo financiando pouco importando se algu\u00e9m vive ou morre. Ao contr\u00e1rio de um hospital privado, que caso for ineficiente as pessoas n\u00e3o ir\u00e3o pagar pelo mesmo.\n\"Ser\u00e1 que a gente pode julgar um servi\u00e7o ineficiente se nem recurso ele recebe\" n\u00e3o, minha filha. O que n\u00e3o falta s\u00e3o recursos para o SUS. O problema dele \u00e9 justamente o fato do monop\u00f3lio, onde \u00e9 imposs\u00edvel algu\u00e9m saber todas as suas defici\u00eancias sem um sistema de pre\u00e7os. \u00c9 complicado falar em \"ter mais recursos\" quando \u00e9 imposs\u00edvel saber de quanto a mais se precisa, quais s\u00e3o as \u00e1reas que mais necessitam, de quanto enviar pra aquela \u00e1rea, quais s\u00e3o as \u00e1reas ineficientes que devem ser tiradas, etc.\nDessa forma, sua vaga pergunta foi respondida.\n\n2- esse \u00e9 justamente o problema do monop\u00f3lio, onde voc\u00ea sem lucro voc\u00ea n\u00e3o consegue saber as demandas da popula\u00e7\u00e3o, o que faz \u00e9 apenas supor. Mas isso j\u00e1 expliquei acima.\n\n3- eu n\u00e3o disse que o sistema ir\u00e1 quebrar, n\u00e3o fa\u00e7a espantalhos.\nO que eu falei \u00e9 que empresas ineficientes ir\u00e3o abrir espa\u00e7o para outras mais eficientes, isso \u00e9 necess\u00e1rio para que o servi\u00e7o melhore gradativamente.\n\"Economizar insumos\" economia n\u00e3o pode ser um problema, ent\u00e3o vou entender que voc\u00ea quis falar que faltaria algum recurso para a sa\u00fade por irresponsabilidade do dono. Bom, nesse caso, o que haver\u00e1 ser\u00e1 o mercado agindo. As empresas que n\u00e3o oferecerem um bom servi\u00e7o ir\u00e3o ser deixadas de lado por empresas que n\u00e3o \"economizam\" na sa\u00fade. Dessa forma uma empresa que der uma de esperta ir\u00e1 receber cada vez menos clientes e eventualmente ter\u00e1 que mudar sua postura.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxB5UEKSVd2WJSG9zPOtvtQVQcWsXcKJiwUWP2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-23T11:50:27Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T11:50:27Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x65qa7t5iOL0X97biKrrs0P_5kY",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96YG10iKqqL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mateus felipe vc vive no mundo da fantasia. O que \u00e9 \u201cefici\u00eancia\u201d? S\u00e9rio. Pq vc fala isso de uma forma t\u00e3o vaga, rasa!!! Primeiro pra gente constatar a tal inefici\u00eancia a gente primeiro tem que estudar se #1 os recursos est\u00e3o chegando aos servi\u00e7os de sa\u00fade p\u00fablica que sabidamente tem sofrido cortes e mais cortes. E s\u00f3 esse primeiro t\u00f3pico j\u00e1 da pra perguntar: ser\u00e1 q a gente pode julgar um servi\u00e7o ineficiente se nem recurso ele recebe? #2: dimensionamento: ser\u00e1 q esse servi\u00e7o est\u00e1 isolado numa regi\u00e3o, e por isso recebe um n\u00famero de pessoas mto maior do que ele comporta? Ser\u00e1 q se houvessem mais hospitais esse num de pessoas n\u00e3o seria dilu\u00eddo? Vc fala como aquelas pessoas q n\u00e3o vivem a realidade do sistema mas ganhou um diploma no Facebook de especialista em gest\u00e3o p\u00fablica. Outra coisa \u00e9, engra\u00e7ada a sua toler\u00e2ncia com o servi\u00e7o privado que n\u00e3o for eficiente, da\u00ed ele quebra! Oi?? Quebra? Vc \u00e9 burro! Pq esse mesmo sistema pode boicotar, ou economizar insumos, etc antes de quebrar e quem vai receber um atendimento pior \u00e9 a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o. A\u00ed o servi\u00e7o privado quebra e pra vc tudo bem, pq a\u00ed \u00e9 s\u00f3 colocar outro? Que \u00f3dio \u00e9 esse q te ensinaram com rela\u00e7\u00e3o ao servi\u00e7o p\u00fablico, que este sim tem q ser eliminado? Ahh j\u00e1 sei vc vai dizer q n\u00e3o disse isso. Outra coisa, calend\u00e1rio de vacina est\u00e1 a\u00ed, todos n\u00f3s fomos vacinados direitinho, meu pai faz consulta e pega os rem\u00e9dios na rede p\u00fablica, sinceramente vc fala de fora, sem conhecimento de causa, um especialista formado no Facebook! Vai a merda seu ign\u00f3bil! Jumento! Burro!",
          "textOriginal": "Mateus felipe vc vive no mundo da fantasia. O que \u00e9 \u201cefici\u00eancia\u201d? S\u00e9rio. Pq vc fala isso de uma forma t\u00e3o vaga, rasa!!! Primeiro pra gente constatar a tal inefici\u00eancia a gente primeiro tem que estudar se #1 os recursos est\u00e3o chegando aos servi\u00e7os de sa\u00fade p\u00fablica que sabidamente tem sofrido cortes e mais cortes. E s\u00f3 esse primeiro t\u00f3pico j\u00e1 da pra perguntar: ser\u00e1 q a gente pode julgar um servi\u00e7o ineficiente se nem recurso ele recebe? #2: dimensionamento: ser\u00e1 q esse servi\u00e7o est\u00e1 isolado numa regi\u00e3o, e por isso recebe um n\u00famero de pessoas mto maior do que ele comporta? Ser\u00e1 q se houvessem mais hospitais esse num de pessoas n\u00e3o seria dilu\u00eddo? Vc fala como aquelas pessoas q n\u00e3o vivem a realidade do sistema mas ganhou um diploma no Facebook de especialista em gest\u00e3o p\u00fablica. Outra coisa \u00e9, engra\u00e7ada a sua toler\u00e2ncia com o servi\u00e7o privado que n\u00e3o for eficiente, da\u00ed ele quebra! Oi?? Quebra? Vc \u00e9 burro! Pq esse mesmo sistema pode boicotar, ou economizar insumos, etc antes de quebrar e quem vai receber um atendimento pior \u00e9 a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o. A\u00ed o servi\u00e7o privado quebra e pra vc tudo bem, pq a\u00ed \u00e9 s\u00f3 colocar outro? Que \u00f3dio \u00e9 esse q te ensinaram com rela\u00e7\u00e3o ao servi\u00e7o p\u00fablico, que este sim tem q ser eliminado? Ahh j\u00e1 sei vc vai dizer q n\u00e3o disse isso. Outra coisa, calend\u00e1rio de vacina est\u00e1 a\u00ed, todos n\u00f3s fomos vacinados direitinho, meu pai faz consulta e pega os rem\u00e9dios na rede p\u00fablica, sinceramente vc fala de fora, sem conhecimento de causa, um especialista formado no Facebook! Vai a merda seu ign\u00f3bil! Jumento! Burro!",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliana B",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPif5OBOCSWnLaMSlMVYz0hA3gDi2DKMPOnPEf8Is=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-23T11:20:26Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T11:21:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eKHiyIn6kW5HWqGy54_U__ZLw_g",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96YBoSoV6OP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B bom, vamos l\u00e1:\nEm primeiro lugar, usar o exemplo de empresas corruptas s\u00f3 mostra que o Estado e os servi\u00e7os p\u00fablicos n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis, afinal de contas podem ser facilmente corrompidos.\n\nJ\u00e1, em segundo lugar, podemos constatar que empresas que operam em um livre mercado e tem como obriga\u00e7\u00e3o gerar lucro ser\u00e3o mais eficientes que um servi\u00e7o monopolizado. N\u00e3o ser\u00e3o todas as empresas que ter\u00e3o resultado, at\u00e9 pq n\u00e3o somos oniscientes para prever todas as variantes do mercado. Mas, de uma forma geral, podemos constatar que o servi\u00e7o de sa\u00fade descentralizado ser\u00e1 mais eficiente. E caso uma empresa n\u00e3o seja eficiente ela ir\u00e1 falir e abrir espa\u00e7o para outra eficiente. Agora, se o SUS n\u00e3o for eficiente ele abre espa\u00e7o para quem? Independente da qualidade do seu servi\u00e7o ele ir\u00e1 continuar sendo financiando.",
          "textOriginal": "@Juliana B bom, vamos l\u00e1:\nEm primeiro lugar, usar o exemplo de empresas corruptas s\u00f3 mostra que o Estado e os servi\u00e7os p\u00fablicos n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis, afinal de contas podem ser facilmente corrompidos.\n\nJ\u00e1, em segundo lugar, podemos constatar que empresas que operam em um livre mercado e tem como obriga\u00e7\u00e3o gerar lucro ser\u00e3o mais eficientes que um servi\u00e7o monopolizado. N\u00e3o ser\u00e3o todas as empresas que ter\u00e3o resultado, at\u00e9 pq n\u00e3o somos oniscientes para prever todas as variantes do mercado. Mas, de uma forma geral, podemos constatar que o servi\u00e7o de sa\u00fade descentralizado ser\u00e1 mais eficiente. E caso uma empresa n\u00e3o seja eficiente ela ir\u00e1 falir e abrir espa\u00e7o para outra eficiente. Agora, se o SUS n\u00e3o for eficiente ele abre espa\u00e7o para quem? Independente da qualidade do seu servi\u00e7o ele ir\u00e1 continuar sendo financiando.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxB5UEKSVd2WJSG9zPOtvtQVQcWsXcKJiwUWP2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-23T10:43:38Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T10:43:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B7Tz3MgJPHAwZuP80s8i_Ubzdkc",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96YAPBo4JO8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o, muito pelo contr\u00e1rio. O SUS \u00e9 um sistema ineficiente, assim como todos os outros sistemas de sa\u00fade monopolizado.\nSe voc\u00ea defende vidas deveria defender a privatiza\u00e7\u00e3o do mesmo, pois s\u00f3 assim ele pode funcionar.",
          "textOriginal": "N\u00e3o, muito pelo contr\u00e1rio. O SUS \u00e9 um sistema ineficiente, assim como todos os outros sistemas de sa\u00fade monopolizado.\nSe voc\u00ea defende vidas deveria defender a privatiza\u00e7\u00e3o do mesmo, pois s\u00f3 assim ele pode funcionar.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mateus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDxB5UEKSVd2WJSG9zPOtvtQVQcWsXcKJiwUWP2Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0zRHz_vnDFrvdlNNGBdx_A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-23T10:31:19Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T10:31:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EaFST8GQappST1ph8AzdUgyfSwI",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96Whf7xEDNC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B \nN\u00f3s temos bons exemplos de empresas privadas sendo reguladas pelo setor p\u00fablico. N\u00e3o s\u00e3o as maiores maravilhas, mas s\u00e3o de longe melhor. Eis alguns: estradas, hospitais, telefonia, aeroportos, metros, eletricidade e etc.",
          "textOriginal": "@Juliana B \nN\u00f3s temos bons exemplos de empresas privadas sendo reguladas pelo setor p\u00fablico. N\u00e3o s\u00e3o as maiores maravilhas, mas s\u00e3o de longe melhor. Eis alguns: estradas, hospitais, telefonia, aeroportos, metros, eletricidade e etc.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nsil Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnweQcJaei9-ihfJhDwMN8Ocn2MZqd0XTvDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:52:14Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:52:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "66qJLTGIKAiuwPVS4-B9MOtnTpI",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96WgP4lpuRB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B \nVc me perguntou se eu tinha uma pesquisa ou era impress\u00e3o pessoal. Eu lhe dei dados da minha impress\u00e3o pessoal. Quanto a ignor\u00e2ncia, d\u00e1 para v\u00ea pelo seu coment\u00e1rio quem precisa de educa\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "@Juliana B \nVc me perguntou se eu tinha uma pesquisa ou era impress\u00e3o pessoal. Eu lhe dei dados da minha impress\u00e3o pessoal. Quanto a ignor\u00e2ncia, d\u00e1 para v\u00ea pelo seu coment\u00e1rio quem precisa de educa\u00e7\u00e3o.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nsil Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnweQcJaei9-ihfJhDwMN8Ocn2MZqd0XTvDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:41:10Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:41:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vtf-dJHE3Zg8obPJ8E_QHg6ugC8",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96Wfl36PqLB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Menos Populismo mas \u00e9 claro, com tanto investimento, como n\u00e3o atender bem a popula\u00e7\u00e3o? http://www.saopaulo.sp.gov.br/spnoticias/hospital-regional-de-osasco-recebe-modernizacao-e-ampliacao/amp/",
          "textOriginal": "Menos Populismo mas \u00e9 claro, com tanto investimento, como n\u00e3o atender bem a popula\u00e7\u00e3o? http://www.saopaulo.sp.gov.br/spnoticias/hospital-regional-de-osasco-recebe-modernizacao-e-ampliacao/amp/",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliana B",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPif5OBOCSWnLaMSlMVYz0hA3gDi2DKMPOnPEf8Is=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:35:34Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:35:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Cf770pQ4s-vNHFU-Ln_iRYmjqQg",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96Wfh0m2nnH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B \nNingu\u00e9m quer acabar com o SUS, mas podemos melhora o atendimento, entregando-o  para o setor privado administrar com a supervis\u00e3o do setor p\u00fablico, pois a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9, em sua ess\u00eancia, burocr\u00e1tica e incompetente.",
          "textOriginal": "@Juliana B \nNingu\u00e9m quer acabar com o SUS, mas podemos melhora o atendimento, entregando-o  para o setor privado administrar com a supervis\u00e3o do setor p\u00fablico, pois a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9, em sua ess\u00eancia, burocr\u00e1tica e incompetente.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nsil Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnweQcJaei9-ihfJhDwMN8Ocn2MZqd0XTvDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:35:01Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:35:01Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vne0ZxkZGOkZ_82gMF2aDTIFaN8",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96WfOWIdj8t",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Menos Populismo hahahahaha! Assim \u00e9 f\u00e1cil demais! T\u00e1 de sacanagem n\u00e9! A pessoa fala como se servi\u00e7o de sa\u00fade fosse lanchonete pra fazer cliente oculto! T\u00e1 de sacanagem! Pra mim s\u00f3 basta uma pesquisa de fonte seria, com n\u00fameros e dados e eu j\u00e1 estava feliz. Viva a\u00ed feliz na sua ignor\u00e2ncia, \ud83d\udc04!",
          "textOriginal": "Menos Populismo hahahahaha! Assim \u00e9 f\u00e1cil demais! T\u00e1 de sacanagem n\u00e9! A pessoa fala como se servi\u00e7o de sa\u00fade fosse lanchonete pra fazer cliente oculto! T\u00e1 de sacanagem! Pra mim s\u00f3 basta uma pesquisa de fonte seria, com n\u00fameros e dados e eu j\u00e1 estava feliz. Viva a\u00ed feliz na sua ignor\u00e2ncia, \ud83d\udc04!",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliana B",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPif5OBOCSWnLaMSlMVYz0hA3gDi2DKMPOnPEf8Is=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:32:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:32:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3vDJne4SHPw1Bjzc8D9GSvjx0q0",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96Wf3XMNsdy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B \nHospital Geral de Osasco, por exemplo, eles fazem exames 24h por dia. Eu fiquei surpreso quando precisei para minha falecida sogra.",
          "textOriginal": "@Juliana B \nHospital Geral de Osasco, por exemplo, eles fazem exames 24h por dia. Eu fiquei surpreso quando precisei para minha falecida sogra.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nsil Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnweQcJaei9-ihfJhDwMN8Ocn2MZqd0XTvDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:29:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:29:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9mj2lQooBk0f7sousnSdwa3a3RA",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96Wekdfzh5T",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Juliana B \nVc pode visitar os diversos Hospitais Gerais das regi\u00f5es metropolitanas de S\u00e3o Paulo e os postos de sa\u00fade da capital.",
          "textOriginal": "@Juliana B \nVc pode visitar os diversos Hospitais Gerais das regi\u00f5es metropolitanas de S\u00e3o Paulo e os postos de sa\u00fade da capital.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nsil Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnweQcJaei9-ihfJhDwMN8Ocn2MZqd0XTvDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:26:47Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:26:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jEt12tXyG2EDa3uU9NalSt1-wn8",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96WeMQ7xX63",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O serumano \u00e9 o \u00fanico ser na natureza que defende seu predador. O SUS tem problemas? Claro que tem! O que fazer: Acabar com o SUS, ou lutar para que o sistema seja aperfei\u00e7oado? As telef\u00f4nicas tb foram privatizadas e hj lideram as reclama\u00e7\u00f5es no procon. Certamente tb pagamos muitos mais qdo o servi\u00e7o \u00e9 oferecido no privado, pois o neg\u00f3cio precisa gerar lucro! E o q vc fala, pode apresentar fonte? Ou esse dado \u00e9 do instituto EUACHO?",
          "textOriginal": "O serumano \u00e9 o \u00fanico ser na natureza que defende seu predador. O SUS tem problemas? Claro que tem! O que fazer: Acabar com o SUS, ou lutar para que o sistema seja aperfei\u00e7oado? As telef\u00f4nicas tb foram privatizadas e hj lideram as reclama\u00e7\u00f5es no procon. Certamente tb pagamos muitos mais qdo o servi\u00e7o \u00e9 oferecido no privado, pois o neg\u00f3cio precisa gerar lucro! E o q vc fala, pode apresentar fonte? Ou esse dado \u00e9 do instituto EUACHO?",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliana B",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPif5OBOCSWnLaMSlMVYz0hA3gDi2DKMPOnPEf8Is=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:23:20Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:23:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UgtOvQwZh9zZMipzwt78UZ9x43A",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96WdmJZHNZX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Aqui em S\u00e3o Paulo o governador e os prefeitos privatizaram diversos servi\u00e7os. Quer saber o que aconteceu? Melhorou o atendimento.",
          "textOriginal": "Aqui em S\u00e3o Paulo o governador e os prefeitos privatizaram diversos servi\u00e7os. Quer saber o que aconteceu? Melhorou o atendimento.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Nsil Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTnweQcJaei9-ihfJhDwMN8Ocn2MZqd0XTvDw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAxwu2djDDSGGW2Ov37lJ0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T20:18:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T20:19:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "x4_wb4UPei2SguchWzj5EOOol4w",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96W7ufOuoqR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Neoliberalismo, who? \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb",
          "textOriginal": "Neoliberalismo, who? \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliana B",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPif5OBOCSWnLaMSlMVYz0hA3gDi2DKMPOnPEf8Is=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwrGBrjis9uUhBk5dZ9WC1w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T15:31:03Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T15:31:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lHCJXdw-YEBKDm1p0sf-2GMPXKc",
        "id": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg.96TfS5MQF6l96TsE8CeAm1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "coloque nessa lista tamb\u00e9m todo setor energ\u00e9tico do Brasil como petrobras e Eletrobras.",
          "textOriginal": "coloque nessa lista tamb\u00e9m todo setor energ\u00e9tico do Brasil como petrobras e Eletrobras.",
          "parentId": "UgzM9k_RYIM88LPLq1d4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Saulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhwll9-ISyZsAdmpwkjrgNqJbC4MbEA2btsnmFSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGloYwId-OXaVjNYnI9nEKg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGloYwId-OXaVjNYnI9nEKg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:26:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T18:26:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kE9pCXiCIZA41QAHxxXJlIeAfGA",
    "id": "UgwSGWGV96WIuiL2loN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GhMGcodhHbLPtFyR_i_wldNec5k",
        "id": "UgwSGWGV96WIuiL2loN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Feliz de ver que parte da imprensa que defende todas as pol\u00edticas que levam ao demonte dos servi\u00e7os p\u00fablicos tendo que se rever.\nN\u00e3o existe servi\u00e7o de sa\u00fade ou educa\u00e7\u00e3o sem TRABALHADORES!\nParab\u00e9ns pelo belo v\u00eddeo, Mara!",
          "textOriginal": "Feliz de ver que parte da imprensa que defende todas as pol\u00edticas que levam ao demonte dos servi\u00e7os p\u00fablicos tendo que se rever.\nN\u00e3o existe servi\u00e7o de sa\u00fade ou educa\u00e7\u00e3o sem TRABALHADORES!\nParab\u00e9ns pelo belo v\u00eddeo, Mara!",
          "authorDisplayName": "\u00c9rika Fares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRyiQqK2sBwOByRipNJCuosObnjenH_xpiLR4rQWjo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy4NyOojhHXXBwBXaoxXPrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCy4NyOojhHXXBwBXaoxXPrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:59:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T18:59:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "jS4D9R4vRZCfZfnOAd7UlJPtkB8",
    "id": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6zNhzoanUzS5LIOQPH3TqPiIoHI",
        "id": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a, Saneamento B\u00e1sico, n\u00e3o s\u00e3o gastos s\u00e3o Investimento!!!",
          "textOriginal": "Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Seguran\u00e7a, Saneamento B\u00e1sico, n\u00e3o s\u00e3o gastos s\u00e3o Investimento!!!",
          "authorDisplayName": "Pedro Manoel Rocha Medrado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ3uwRE-wcij4SD_S7D-9sBVl6v_mF3NTcOT8N6WE8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXdsw2SiknxBMVIF0s14TOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXdsw2SiknxBMVIF0s14TOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 42,
          "publishedAt": "2020-03-21T16:52:23Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T16:52:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Lkg7BCESRt2ciqnhAOqGA-63LuY",
        "id": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg.96ThQRWJMBk96W0qt_ll2A",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Saulo Perfeito! Esses tamb\u00e9m s\u00e3o essenciais.",
          "textOriginal": "@Saulo Perfeito! Esses tamb\u00e9m s\u00e3o essenciais.",
          "parentId": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro Manoel Rocha Medrado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ3uwRE-wcij4SD_S7D-9sBVl6v_mF3NTcOT8N6WE8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXdsw2SiknxBMVIF0s14TOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXdsw2SiknxBMVIF0s14TOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T14:29:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T14:29:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cSFbZHwupKS0GVNcxynk4db4chE",
        "id": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg.96ThQRWJMBk96UTyQk5plG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Essa discuss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simples. Esse jogo sem\u00e2ntica \u00e9 mais do que desnecess\u00e1rio, pois h\u00e1 pessoas que consideram o show da Anitta no centro do Rio no carnaval, investimento.\nN\u00e3o importa se vai haver retorno ou n\u00e3o desses fatores coitados por vc. \u00c9 inadmiss\u00edvel que pessoas n\u00e3o tenham saneamento, comida, sa\u00fade e seguran\u00e7a.",
          "textOriginal": "Essa discuss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simples. Esse jogo sem\u00e2ntica \u00e9 mais do que desnecess\u00e1rio, pois h\u00e1 pessoas que consideram o show da Anitta no centro do Rio no carnaval, investimento.\nN\u00e3o importa se vai haver retorno ou n\u00e3o desses fatores coitados por vc. \u00c9 inadmiss\u00edvel que pessoas n\u00e3o tenham saneamento, comida, sa\u00fade e seguran\u00e7a.",
          "parentId": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSH-bp7JdTw59FOUHWHE2dETOlyWUcA8Gt7EgzYKA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-5LXZ4UApXu5I4QPNbuJDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-5LXZ4UApXu5I4QPNbuJDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:05:19Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:05:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "psWiWAQqhlldH_RUpw6eTd-AkY0",
        "id": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg.96ThQRWJMBk96TsPkNrotB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "e setor energ\u00e9tico tamb\u00e9m como a Eletrobras e petrobras que s\u00e3o essencial para todos esses servi\u00e7o que voc\u00ea falou.",
          "textOriginal": "e setor energ\u00e9tico tamb\u00e9m como a Eletrobras e petrobras que s\u00e3o essencial para todos esses servi\u00e7o que voc\u00ea falou.",
          "parentId": "UgwMblyv-Dcip7LIGAp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Saulo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhwll9-ISyZsAdmpwkjrgNqJbC4MbEA2btsnmFSQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGloYwId-OXaVjNYnI9nEKg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGloYwId-OXaVjNYnI9nEKg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:28:24Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T18:28:24Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Py2Ov-PsN9L1A5H-tWYY9i2AQWs",
    "id": "UgyBs7Tb2GL83YBAyGp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Y9g-KgObX6DrkUYHjKEWKw1YzzA",
        "id": "UgyBs7Tb2GL83YBAyGp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Que bom que voc\u00eas decidiram valorizar o SUS nessa reportagem. \u00c9 necess\u00e1rio porque muita gente n\u00e3o sabe de sua import\u00e2ncia para toda a sociedade. O SUS \u00e9 um patrim\u00f4nio da sociedade brasileira em permanente constru\u00e7\u00e3o desde 1988",
          "textOriginal": "Que bom que voc\u00eas decidiram valorizar o SUS nessa reportagem. \u00c9 necess\u00e1rio porque muita gente n\u00e3o sabe de sua import\u00e2ncia para toda a sociedade. O SUS \u00e9 um patrim\u00f4nio da sociedade brasileira em permanente constru\u00e7\u00e3o desde 1988",
          "authorDisplayName": "Marcio Meira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRnNcBgCYxzr_urxAzgVbbcBoEmmQsSgpNDpcJImw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrwt8HxRQJtemwIp_tgNjSg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrwt8HxRQJtemwIp_tgNjSg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-22T16:28:54Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T16:28:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cfjm7oD-E5MWCJOp1hvqnX4ttlg",
    "id": "UgwrtQtEnPhR35t5CqJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5Du6pCNtVBcIhScjplZuiZsZ2lE",
        "id": "UgwrtQtEnPhR35t5CqJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "comentei antes de ver o v\u00eddeo, e fico feliz em ver que concordamos quanto ao SUS <3",
          "textOriginal": "comentei antes de ver o v\u00eddeo, e fico feliz em ver que concordamos quanto ao SUS <3",
          "authorDisplayName": "Eva Adebumi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQSEwFAd_U5rJE8t2Jw7KHd9-mvMZEbE__qe8AIzAE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS3zLeET_Pc8ZEBs0xaPnfQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCS3zLeET_Pc8ZEBs0xaPnfQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2020-03-21T16:45:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T16:45:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uV8Dxwm9FIU6LJXT-V9EKdvW6Dc",
    "id": "UgyDFbarTQPZSpHV3Q54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OtsJVBAvSK4CaEEkJ87ob7lhfRc",
        "id": "UgyDFbarTQPZSpHV3Q54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Basta pesquisar para saber a import\u00e2ncia do SUS. Se n\u00e3o me engano \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do planeta. Passa os seus perrengues mas ajuda gente demais. Precisamos \u00e9 de pol\u00edticos realmente s\u00e9rios que valorizem nossos patrim\u00f4nios e menos politicagem. Numa situa\u00e7\u00e3o grave como a de agora \u00e9 que percebemos que n\u00e3o podemos perder tempo com maus gestores.",
          "textOriginal": "Basta pesquisar para saber a import\u00e2ncia do SUS. Se n\u00e3o me engano \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do planeta. Passa os seus perrengues mas ajuda gente demais. Precisamos \u00e9 de pol\u00edticos realmente s\u00e9rios que valorizem nossos patrim\u00f4nios e menos politicagem. Numa situa\u00e7\u00e3o grave como a de agora \u00e9 que percebemos que n\u00e3o podemos perder tempo com maus gestores.",
          "authorDisplayName": "Ricardo Sodr\u00e9",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTPyxq5Ulh5V6uySYwUWMhMU-ZwU0dFZFPuNyR_6y4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeEg_ZKyMkAFP6ctgzaaaNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeEg_ZKyMkAFP6ctgzaaaNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-21T19:52:25Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T19:52:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wBbHOMtF9q_VGkpICtEJzu8nZWY",
    "id": "Ugw-RvjstlCimQIFyfN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uy4g2kg9X3iaHLkcbtVKqohqxH8",
        "id": "Ugw-RvjstlCimQIFyfN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou parte da elite est\u00e1 come\u00e7ando a acordar e valorizar o SUS ao inv\u00e9s de critic\u00e1-lo.",
          "textOriginal": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou parte da elite est\u00e1 come\u00e7ando a acordar e valorizar o SUS ao inv\u00e9s de critic\u00e1-lo.",
          "authorDisplayName": "M\u00e1rio Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaSU5092OUpmpJidI-icp7M3m9rvnlzYRpGQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbSAZ6aMhmELIgVpjvcBEQA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbSAZ6aMhmELIgVpjvcBEQA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-03-21T22:53:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T22:53:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kOmuf7OJeKx9rASjejcXrNm37Ac",
        "id": "Ugw-RvjstlCimQIFyfN4AaABAg.96ULmDUKuWS9P3ihZxpPRK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 impress\u00e3o tua, infelizmente",
          "textOriginal": "\u00c9 impress\u00e3o tua, infelizmente",
          "parentId": "Ugw-RvjstlCimQIFyfN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Karol Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ25sON5SwVQ4Q3u7dJvt-hyOAfZsvPLOtnIP3U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChqF1PjNOpnGettdd2JvI8g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChqF1PjNOpnGettdd2JvI8g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-26T20:39:49Z",
          "updatedAt": "2021-06-26T20:39:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Au7-InLnTkS_bLerVupM8KE8OmU",
    "id": "Ugz2u4g-gtZp4qu7uCJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Xjo86hW-cORG5kLon-Ler_FaBAI",
        "id": "Ugz2u4g-gtZp4qu7uCJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Que legal! Obrigado. Sempre bom entendermos melhor das coisas.",
          "textOriginal": "Que legal! Obrigado. Sempre bom entendermos melhor das coisas.",
          "authorDisplayName": "Luciano Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQtt4WFCsR0SzgUsrXIbnWj5sweEzm7EHwxOXv4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCt-LzSL0ZsWo61MTsdmDmvg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCt-LzSL0ZsWo61MTsdmDmvg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:03:13Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:03:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "LJMUkOEFjKB8tFI_DkQoqv1_PRo",
    "id": "UgyKUc7GuLGhZVlWN5J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MWLB5OwnevFimT56fHUvcEx6Ma8",
        "id": "UgyKUc7GuLGhZVlWN5J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Ainda bem que este governo n\u00e3o teve tempo de dar o tal \"choque liberal\", de \"privatizar o m\u00e1ximo poss\u00edvel\", de desmontar o SUS e a pesquisa no pa\u00eds. Agora, quem ajudou a eleger fica lembrando que o SUS \u00e9 importante. Que seja uma mudan\u00e7a real e n\u00e3o fique limitada ao susto da pandemia.",
          "textOriginal": "Ainda bem que este governo n\u00e3o teve tempo de dar o tal \"choque liberal\", de \"privatizar o m\u00e1ximo poss\u00edvel\", de desmontar o SUS e a pesquisa no pa\u00eds. Agora, quem ajudou a eleger fica lembrando que o SUS \u00e9 importante. Que seja uma mudan\u00e7a real e n\u00e3o fique limitada ao susto da pandemia.",
          "authorDisplayName": "Ana Beatriz Araujo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRG_0V4GoSfZQz3IEAb106cOM3ZYZmILnF-Vte1mg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3T-03-CzExfqC_r5HjfH1g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3T-03-CzExfqC_r5HjfH1g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-21T23:08:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T23:08:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "b98yKazNCMRL7jpnyLddiEZkCsU",
    "id": "Ugy6khZBnEEeYcWTYlJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Jr9ktwkNmNb9xg8xDcVzogHqbGw",
        "id": "Ugy6khZBnEEeYcWTYlJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns por trazer para o debate este tema t\u00e3o importante!",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns por trazer para o debate este tema t\u00e3o importante!",
          "authorDisplayName": "F\u00e1bio Di Roberto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQghABndBuD0SRQh1vbojuY1ZBc3Je99__RoA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8lgpPJo0H9rRaSkPMvK50A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8lgpPJo0H9rRaSkPMvK50A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:51:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:51:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7brZ8dEetL7YWkMydzAmzKbcMtU",
    "id": "UgzEXl7AV84zbMBMp514AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s00P1Vw3SZ0MTaH-1EGLwn9Z-HU",
        "id": "UgzEXl7AV84zbMBMp514AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Mara, que excelente programa! Tento explicar pq o SUS funciona e isso vc fez mto bem! Acho importante agora por cifras a isso. Quanto custa financiar isso? A pesquisa, contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos e t\u00e9cnicos, compra de insumos e tecnologia e equipamentos, etc? E a partir da\u00ed, quais alternativas existentes para financiar isso (bancos de desenvolvimento, PPPs, fundos de investimentos)?",
          "textOriginal": "Mara, que excelente programa! Tento explicar pq o SUS funciona e isso vc fez mto bem! Acho importante agora por cifras a isso. Quanto custa financiar isso? A pesquisa, contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos e t\u00e9cnicos, compra de insumos e tecnologia e equipamentos, etc? E a partir da\u00ed, quais alternativas existentes para financiar isso (bancos de desenvolvimento, PPPs, fundos de investimentos)?",
          "authorDisplayName": "gabythaithai",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQCZqUCrgyUxZMDloSy7qqtT1G3JhJOvquvHg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnpaRpPnWyOFpLUjdeP00lg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnpaRpPnWyOFpLUjdeP00lg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-23T18:58:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-23T18:58:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "dQ8CsaFUtcmq948YJ38EyxvGfYE",
    "id": "Ugxp9rBi06l9GHDKeZt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "uU60om4E2lE9YFQsKHc-jCyYO80",
        "id": "Ugxp9rBi06l9GHDKeZt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns, Mara, pela excelente representa\u00e7\u00e3o. Conheci muito seu pai (Cmte. Luquet).\nMeus cumprimentos pelo trabalho.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns, Mara, pela excelente representa\u00e7\u00e3o. Conheci muito seu pai (Cmte. Luquet).\nMeus cumprimentos pelo trabalho.",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Francisco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSiQkIYE-F9iA-zpR5YuZUTc8ibH9PsFiVejE7DTA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjZnvxHHJHprXZh-TtnifUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjZnvxHHJHprXZh-TtnifUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-11-17T23:10:30Z",
          "updatedAt": "2020-11-17T23:10:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rJSGk_Ua8AHaEY363X1CMK4DBmU",
    "id": "UgzivxAXqJQg7S8NWpd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xMe6SccqdtZpKRJMaZLLWf2p_uM",
        "id": "UgzivxAXqJQg7S8NWpd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "\u00d3timo v\u00eddeo. Precisamos falar bem mais sobre esse assunto.",
          "textOriginal": "\u00d3timo v\u00eddeo. Precisamos falar bem mais sobre esse assunto.",
          "authorDisplayName": "Elizabeth Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSOdSAwgxjE-TZdnh3au3kOaAsmdUeND3g45g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnhlDcEw1nG302hRDJNqzrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnhlDcEw1nG302hRDJNqzrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:59:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:59:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qZuuyroWFREPZICzNX6pbXNAIeQ",
    "id": "UgwUkTldfOVbVBgv5Q94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TnKyjLlLp0O7xaPIpF8ph8Av3xA",
        "id": "UgwUkTldfOVbVBgv5Q94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns!!! Reportagem  esclarecedora.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns!!! Reportagem  esclarecedora.",
          "authorDisplayName": "Leiliane Rosa Pires",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0s3IMMZiJvsAi7xaeTVcWM4AawXFOgdlOFzqy9Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIRONj8ZcZfSdIzzyG_gdfQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIRONj8ZcZfSdIzzyG_gdfQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T19:44:50Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T19:44:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "BDoeowdtzX9j9kY4VCAZfoRSpis",
    "id": "UgzRLnepa-P2ToJfMGN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "u81z5KK2X18B1b-wKPeB6HkDNtE",
        "id": "UgzRLnepa-P2ToJfMGN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Povo brasileiro, vamos nos unir e pedir a redu\u00e7\u00e3o de 50% de todos os cargos do Executivo, Lesgislativo e Judici\u00e1rio. Urgente. #reducao50dos3poderes. Federal, estadual e municipal.\n\n\nInclusive redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios de assessores. O Brasil precisa estar preparado.",
          "textOriginal": "Povo brasileiro, vamos nos unir e pedir a redu\u00e7\u00e3o de 50% de todos os cargos do Executivo, Lesgislativo e Judici\u00e1rio. Urgente. #reducao50dos3poderes. Federal, estadual e municipal.\n\n\nInclusive redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios de assessores. O Brasil precisa estar preparado.",
          "authorDisplayName": "Paulo Sincero",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTcW0zSjY89ExfGkgShG_p_tjClawvuxcOQw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYCCmRcrgBNTknq7fz0DqtA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYCCmRcrgBNTknq7fz0DqtA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:06:55Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:06:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "h6YDCO6rwLaHJu8gxQTd_naQaic",
        "id": "UgzRLnepa-P2ToJfMGN4AaABAg.96Tj4w23r5J96Uo7iVobTH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu apoiaria uma redu\u00e7\u00e3o de 50% na presid\u00eancia. Pra fazer isso, proponho uma ideia salom\u00f4nica",
          "textOriginal": "Eu apoiaria uma redu\u00e7\u00e3o de 50% na presid\u00eancia. Pra fazer isso, proponho uma ideia salom\u00f4nica",
          "parentId": "UgzRLnepa-P2ToJfMGN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Henrique Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQklx_OQyB0ux1ERHjvU28xl3ULOTV-1po6PCzCyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClubCpGQ5Kqzm58conO1leQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClubCpGQ5Kqzm58conO1leQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T03:10:14Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T03:10:14Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CGI5K0T4XETPr8ud80k6wuLkVKk",
    "id": "Ugx5a5uVBYfS8tTVeEt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3xlkE69K4MwHs0HrdoCUmrgH6FQ",
        "id": "Ugx5a5uVBYfS8tTVeEt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Curti o v\u00eddeo simplesmente pelo tema e antes mesmo de assisti-lo....",
          "textOriginal": "Curti o v\u00eddeo simplesmente pelo tema e antes mesmo de assisti-lo....",
          "authorDisplayName": "Ariadne Sa\u00fade",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQy3J_20TTBug3Qf6YPU3iU0Wq2oMBlAf3M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9Y71X9g9PjWlEyGz9lsXmg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9Y71X9g9PjWlEyGz9lsXmg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:05:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T18:05:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "pxAZmskaKCfbgFreeDlhNJsrF2Q",
    "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Tq5c5kAhyo6lhl5KSqwOGtcIIP4",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Mara, pergunta o famigerado mercado como ele vai ajudar nesse momento de crise na sa\u00fade. N\u00e3o pera...",
          "textOriginal": "Mara, pergunta o famigerado mercado como ele vai ajudar nesse momento de crise na sa\u00fade. N\u00e3o pera...",
          "authorDisplayName": "Tiago Nogueira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZ6v_snw14n1bOKWThH7weS04SXG0JtjIvGvd4gA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg4TKefY9cGcgpFDvybYDrQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCg4TKefY9cGcgpFDvybYDrQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:16:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:16:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 8,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gM1_9YLO2DWJg_eMkm1O5Ma4ryA",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496W2MzAQzFG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Qdo vejo a Mara Luquet vejo junto ao sobrenome dela a palavra \"mercado.\"",
          "textOriginal": "Qdo vejo a Mara Luquet vejo junto ao sobrenome dela a palavra \"mercado.\"",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Juliana Campos victor",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSS56c962gpbzKOy9HtBnsyW9jP1l8iWSaT2j9hL4k=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNQ05A2tR5AxkybumCjNLDg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNQ05A2tR5AxkybumCjNLDg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T14:42:37Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T14:42:37Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "itWod6qTpLJOG7OZ_5GnReJelMg",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496UX4DwwwDT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luiz Felipe Brand\u00e3o A rede privada n\u00e3o s\u00f3 nao dar\u00e1 conta como muita gente nao faria os testes e nao se trataria por nao ter como pagar.",
          "textOriginal": "@Luiz Felipe Brand\u00e3o A rede privada n\u00e3o s\u00f3 nao dar\u00e1 conta como muita gente nao faria os testes e nao se trataria por nao ter como pagar.",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-22T00:32:28Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T00:33:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xgXGxzGcjV6I-aNcse5cl1F_cxY",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496UQ7KMtU3K",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns Tiago. Mostrar as claras contradi\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no discurso de economistas, propagados pelas diversas m\u00eddias, \u00e9 elevar o debate. Triste ver essas pessoas sambando pra desdizer tudo o que sempre defenderam.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns Tiago. Mostrar as claras contradi\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no discurso de economistas, propagados pelas diversas m\u00eddias, \u00e9 elevar o debate. Triste ver essas pessoas sambando pra desdizer tudo o que sempre defenderam.",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Henrique Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQklx_OQyB0ux1ERHjvU28xl3ULOTV-1po6PCzCyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClubCpGQ5Kqzm58conO1leQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClubCpGQ5Kqzm58conO1leQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T23:31:43Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T23:31:43Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GFeXPJDNCOVPUt4mYQpzZKfo0Ds",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496UPKjklfCp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mara Luquet \u00c9 Mara, \u00e9 debochando que elevamos n\u00edvel do debate. Penso que n\u00e3o \u00e9 uma pergunta ret\u00f3rica, e que merece resposta. A \u00fanica raz\u00e3o dos - assim chamados - liberais estarem preocupados com o SUS agora \u00e9 o fato de terem se deparado com uma situa\u00e7\u00e3o em que a rede privada n\u00e3o dar\u00e1 conta de atender a demanda dos ricos.",
          "textOriginal": "@Mara Luquet \u00c9 Mara, \u00e9 debochando que elevamos n\u00edvel do debate. Penso que n\u00e3o \u00e9 uma pergunta ret\u00f3rica, e que merece resposta. A \u00fanica raz\u00e3o dos - assim chamados - liberais estarem preocupados com o SUS agora \u00e9 o fato de terem se deparado com uma situa\u00e7\u00e3o em que a rede privada n\u00e3o dar\u00e1 conta de atender a demanda dos ricos.",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Felipe Brand\u00e3o",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhB9IqTu2wp_JtP_fcZGd-1mBIgeV_hbzQ5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjKWMFxasquzEH7ftNC9F9w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjKWMFxasquzEH7ftNC9F9w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-21T23:24:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T23:24:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "N0ncpfywOrEJ4DSigEuYwTcPAnA",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496UI3QTOc0u",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marcos Ichihara Sim, isso \u00e9 bom. Mas \u00e9 melhor ainda saber que podemos recorrer ao Procon ou coisa assim.",
          "textOriginal": "@Marcos Ichihara Sim, isso \u00e9 bom. Mas \u00e9 melhor ainda saber que podemos recorrer ao Procon ou coisa assim.",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T22:21:17Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T22:21:17Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dOOzokaAixbDaP6MFCGiWITqYpM",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496UF3Ji_3Ci",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gustavo P , h\u00e1 supermercados grandes que zeraram as margens do \u00e1lcool gel e limitando por quoras. Quem est\u00e1 explorando s\u00e3o pequenas redes e pequenos comerciantes.",
          "textOriginal": "@Gustavo P , h\u00e1 supermercados grandes que zeraram as margens do \u00e1lcool gel e limitando por quoras. Quem est\u00e1 explorando s\u00e3o pequenas redes e pequenos comerciantes.",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcos Ichihara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTID05Wjr4zN-SkrkG3amzmw0VRX-SsS5Asrg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrU13fig1KO7ux8C9l-kQbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrU13fig1KO7ux8C9l-kQbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-21T21:55:03Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T21:55:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UHTwZrdDS5kqxj2WEzuZyPycKck",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496TqArQd1hx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vai \u00b4ajudar\u00b4 aumentando o pre\u00e7o dos produtos e servi\u00e7os de saude, como tem acontecido com o alcool gel",
          "textOriginal": "Vai \u00b4ajudar\u00b4 aumentando o pre\u00e7o dos produtos e servi\u00e7os de saude, como tem acontecido com o alcool gel",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo P",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTx2HDP6MPH0p1_Wve2L6SFQg2YOajMCfD2aIhRRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkpU5Gn-jmg19gjr4ZgxfnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:08:53Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T18:08:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sqF-2px7_2M-109HbKZJ5zL2Wnk",
        "id": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg.96TkDcwVAL496ToA03cZM5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tiago Nogueira meodeossss vc \u00e9 melhor q isso... n\u00e3o derruba o n\u00edvel do debate \ud83d\ude29",
          "textOriginal": "Tiago Nogueira meodeossss vc \u00e9 melhor q isso... n\u00e3o derruba o n\u00edvel do debate \ud83d\ude29",
          "parentId": "Ugz_KHcbCI62kMRuhUN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mara Luquet",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQIZ87X8rL3TsTIVvKwPuYmU8-SzBTZLw4Q-W4Fzw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbHCizFsmiupq5QyjMX5srQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbHCizFsmiupq5QyjMX5srQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:51:18Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:51:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EY1Os45T-OgDYMFvq0xGAObbVPI",
    "id": "Ugzth-_jYWnR3OeWd4J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JTBCXxkcOb0gZy8HGzCYo-Z0C4Q",
        "id": "Ugzth-_jYWnR3OeWd4J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Tempestade de lucidez!",
          "textOriginal": "Tempestade de lucidez!",
          "authorDisplayName": "Sebasti\u00e3o Tilbert",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRWSMG6gX1XuIxweBKr-5gmL3C9dy2NF-yAYPEkKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0ad73urWr_B4f0ZOXZNk-Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0ad73urWr_B4f0ZOXZNk-Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T01:11:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T01:11:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "3MKOqcV8WkV-FeZDv0fW9Mgy7NI",
    "id": "UgyjJfFniXYbjC0jGGR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dDu8u8oMENmBwPr08bWV_7N9ey4",
        "id": "UgyjJfFniXYbjC0jGGR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "At\u00e9 que enfim!!!",
          "textOriginal": "At\u00e9 que enfim!!!",
          "authorDisplayName": "Filipe Pereira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLRT3jRHkjYKwvumRF333fUZaWIyiDs_eVo_ICYg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6_8e9MmCS71FdP3i-7uAuQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6_8e9MmCS71FdP3i-7uAuQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T21:54:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T21:54:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EMMqEtvVgdJoShqMlksvW-QnaHQ",
    "id": "UgyW_CsSPNtSQWsmikF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ne0SPVi23fiuU_K7rtlvp2MtiB4",
        "id": "UgyW_CsSPNtSQWsmikF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "se o governo parasse de pagar, escola, plano de sa\u00fade para politico...o brazil seria o Brasil...no nosso pais: educa\u00e7\u00e3o=desvio de renda, seguran\u00e7a=desvio de renda, saneamento b\u00e1sico=desvio de renda, sus=desvio de renda...tudo isso \u00e9 necess\u00e1rio e importante, oque estraga s\u00e3o os politico e funcion\u00e1rios, desses sistemas, que querem se dar bem...\u00f3tima reportagem...voces poderia fazer uma reportagem sobre os hospitais do rio de janeiro que foram constru\u00eddos e est\u00e3o deteriorando ou nem mesmo foram inaugurados por falta de pessoas, porque a constru\u00e7\u00e3o e maquin\u00e1rio (que permitem desvio de renda)...e infelizmente minha opini\u00e3o continua a mesma, \u00e9 necess\u00e1rio mas n\u00e3o funciona bem, porque oque falta \u00e9 vontade politica",
          "textOriginal": "se o governo parasse de pagar, escola, plano de sa\u00fade para politico...o brazil seria o Brasil...no nosso pais: educa\u00e7\u00e3o=desvio de renda, seguran\u00e7a=desvio de renda, saneamento b\u00e1sico=desvio de renda, sus=desvio de renda...tudo isso \u00e9 necess\u00e1rio e importante, oque estraga s\u00e3o os politico e funcion\u00e1rios, desses sistemas, que querem se dar bem...\u00f3tima reportagem...voces poderia fazer uma reportagem sobre os hospitais do rio de janeiro que foram constru\u00eddos e est\u00e3o deteriorando ou nem mesmo foram inaugurados por falta de pessoas, porque a constru\u00e7\u00e3o e maquin\u00e1rio (que permitem desvio de renda)...e infelizmente minha opini\u00e3o continua a mesma, \u00e9 necess\u00e1rio mas n\u00e3o funciona bem, porque oque falta \u00e9 vontade politica",
          "authorDisplayName": "Roberto Pessanha",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRRHkqzbkn0u1qipSOSmERS-EdAq8_WsbTJf1xU3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2m9wnlL7qJnjUqiOxxcV0A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2m9wnlL7qJnjUqiOxxcV0A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T01:07:08Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T01:07:08Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "07vCLH5EO15Ob_y3zfWYGMUYbj4",
    "id": "Ugw46fpO7YM8ykZ3v_J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "obN8dMS_iK4Hrgog3MhOw761ERE",
        "id": "Ugw46fpO7YM8ykZ3v_J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Agora entendo pq n\u00e3o sobra dinheiro pra mim, estou funcionando um lixo de sistema.",
          "textOriginal": "Agora entendo pq n\u00e3o sobra dinheiro pra mim, estou funcionando um lixo de sistema.",
          "authorDisplayName": "Estrada 116",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/qLRHiTd61xuN_rc6cxRSt0FvFj0VhIk2mi6r8AzFBCXjrWTnPh7KGL-5XrwwY0xcRnnOoDec4w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0cCHLdRHV_hEJFLOG-7uYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC0cCHLdRHV_hEJFLOG-7uYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-23T17:37:07Z",
          "updatedAt": "2020-12-23T17:37:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HH3KTHsVpLLPLCcZ46DhPKyuTXY",
    "id": "UgxTJMMQFycngP09PVt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GRoFF5yB4PjpAl_kfEdnGxJ-JVY",
        "id": "UgxTJMMQFycngP09PVt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "as pessoas que trabalham l\u00e1  eles tem prefer\u00eancia  suas fam\u00edlias   amigos  e n\u00f3s  ficamos  de fora  Carmela  Dultra  e outros  \u00f1 confi\u00e1vel",
          "textOriginal": "as pessoas que trabalham l\u00e1  eles tem prefer\u00eancia  suas fam\u00edlias   amigos  e n\u00f3s  ficamos  de fora  Carmela  Dultra  e outros  \u00f1 confi\u00e1vel",
          "authorDisplayName": "Maria Teixeira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhsvPKgoOXJ-S7rciv97UVbL7dQgGg7IMeIODIpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCIckMdMrWWMIXUurBdN4-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCIckMdMrWWMIXUurBdN4-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-12T01:36:44Z",
          "updatedAt": "2021-05-12T01:36:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "6vzqU74ghKJiyxByCoh849kbYKE",
    "id": "UgwTQlyTO9EJumrMkkJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Wjo7Qqu26VUyyQer0X9iXswyd0A",
        "id": "UgwTQlyTO9EJumrMkkJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Minha filha troca a palavra financia pela palavra sustenta voce deveria pedir nacionalidade para o mercado ou uma empresa, aprende o significado de pais na\u00e7\u00e3o pelo amor de Deus",
          "textOriginal": "Minha filha troca a palavra financia pela palavra sustenta voce deveria pedir nacionalidade para o mercado ou uma empresa, aprende o significado de pais na\u00e7\u00e3o pelo amor de Deus",
          "authorDisplayName": "Alexandre Medina coca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwUraljIlU_VJ3fnbNOHAH_9QdJWY3CcpBDA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLntp0egmQVzxfjo7UKn6vQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLntp0egmQVzxfjo7UKn6vQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T03:13:19Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T03:15:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_Wm4FUHaA5xMMWrZm2iht5oSFIA",
    "id": "UgwJ9iyOQJhy5FaR7q14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Pey9RfFOnj-a2_Tvjgy323zmOrQ",
        "id": "UgwJ9iyOQJhy5FaR7q14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Eu  preciso faser um exame problema  na urina  o sus  disse que \u00f1 podia faser nada por mim  tenho 71 anos  fiquei decepcionada   vou ter que pagar   particular",
          "textOriginal": "Eu  preciso faser um exame problema  na urina  o sus  disse que \u00f1 podia faser nada por mim  tenho 71 anos  fiquei decepcionada   vou ter que pagar   particular",
          "authorDisplayName": "Maria Teixeira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhsvPKgoOXJ-S7rciv97UVbL7dQgGg7IMeIODIpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCIckMdMrWWMIXUurBdN4-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCIckMdMrWWMIXUurBdN4-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-12T01:30:17Z",
          "updatedAt": "2021-05-12T01:30:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "XhvKuy8Io_jNMrTGi88rGxoPx0E",
    "id": "UgwTDGtAbAQNtho4TUZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "j0smELNmn329Gjoz2BwG3OP1wUk",
        "id": "UgwTDGtAbAQNtho4TUZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Existe parentesco do corona v\u00ecrus com HIV?",
          "textOriginal": "Existe parentesco do corona v\u00ecrus com HIV?",
          "authorDisplayName": "Leandro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5jbOasfWsp4rErWrEaObOYVVEMuzU1codui_P3Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjoTbkAJOQFraKEURuA-R2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjoTbkAJOQFraKEURuA-R2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T17:56:36Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T17:56:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "bkHU3jWMoAXqz225zDMuqd_641Y",
        "id": "UgwTDGtAbAQNtho4TUZ4AaABAg.96TolqlfmrP96UFcLu3-ka",
        "snippet": {
          "textDisplay": "S\u00e3o s\u00f3 de um mesmo grupo (v\u00edrus). Mas resumindo \u00e9 a mesma coisa que comparar um cachorro com um macaco, ambos s\u00e3o mam\u00edferos, mas tem muitas diferen\u00e7as.",
          "textOriginal": "S\u00e3o s\u00f3 de um mesmo grupo (v\u00edrus). Mas resumindo \u00e9 a mesma coisa que comparar um cachorro com um macaco, ambos s\u00e3o mam\u00edferos, mas tem muitas diferen\u00e7as.",
          "parentId": "UgwTDGtAbAQNtho4TUZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcos Ichihara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTID05Wjr4zN-SkrkG3amzmw0VRX-SsS5Asrg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrU13fig1KO7ux8C9l-kQbw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrU13fig1KO7ux8C9l-kQbw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T21:59:58Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T21:59:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TwVRSaUzjoorUfTRnV5wlAXEdTM",
        "id": "UgwTDGtAbAQNtho4TUZ4AaABAg.96TolqlfmrP96TreXDzjAy",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o",
          "textOriginal": "N\u00e3o",
          "parentId": "UgwTDGtAbAQNtho4TUZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mauricio Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQfBSLW9REXm6Qd4MddCcBmhAXSAgQLGNypC1u22A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCo0AnwWIQneVVbvHeXfEhag",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCo0AnwWIQneVVbvHeXfEhag"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T18:21:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T18:21:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8vbrZrRpNWAwi0tVipM594x4gWE",
    "id": "UgwMmyqMV-b7m-xdPr14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dATaZO5q2fmprxxhoV8IUyUpMsg",
        "id": "UgwMmyqMV-b7m-xdPr14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "Como que uma mat\u00e9ria com esse tema n\u00e3o mostra UM n\u00famero sequer? S\u00f3 opini\u00e3o e discurso...",
          "textOriginal": "Como que uma mat\u00e9ria com esse tema n\u00e3o mostra UM n\u00famero sequer? S\u00f3 opini\u00e3o e discurso...",
          "authorDisplayName": "Daniel Coimbra",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSImAieenwV1mwhqQWnkuGvMlqcphlP29cr7FseSw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8AkRbfLbR8wZHmGqUJlAjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8AkRbfLbR8wZHmGqUJlAjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-22T01:31:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-22T01:31:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9Sn5sXhbkv0FwZm0xS9rBWffHVU",
    "id": "UgztcADoGaTVgfQHyHF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "vFEsgCB99aA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sQfsVHBT-1UKXEjzeEqrs-S-hYQ",
        "id": "UgztcADoGaTVgfQHyHF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "vFEsgCB99aA",
          "textDisplay": "meu problema com o sus \u00e9 que o brasil como pa\u00eds pobre n\u00e3o deveria ser sa\u00fade pra todos e sim sa\u00fade b\u00e1sica\nacaba ficando um cobertor curto",
          "textOriginal": "meu problema com o sus \u00e9 que o brasil como pa\u00eds pobre n\u00e3o deveria ser sa\u00fade pra todos e sim sa\u00fade b\u00e1sica\nacaba ficando um cobertor curto",
          "authorDisplayName": "vic c",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQoRGL6gcKaDGNXtidRRp5hVforba85RdKHmdVX96M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4shpEj99oBf6Z1wKwW2PnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4shpEj99oBf6Z1wKwW2PnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-21T16:52:18Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T16:52:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PXEQvDBP8IyrIwq3ZELAk1kP6Hc",
        "id": "UgztcADoGaTVgfQHyHF4AaABAg.96ThPnor2my96UTHidAMCk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Voc\u00ea est\u00e1 enganado. N\u00e3o existe isso de cobertor curto. Recursos fundamentais s\u00e3o, bem, fundamentais. Sustentar um sistema banc\u00e1rio \u00e9 sup\u00e9rfluo. N\u00e3o existe outro caminho sen\u00e3o romper com essa l\u00f3gica.",
          "textOriginal": "Voc\u00ea est\u00e1 enganado. N\u00e3o existe isso de cobertor curto. Recursos fundamentais s\u00e3o, bem, fundamentais. Sustentar um sistema banc\u00e1rio \u00e9 sup\u00e9rfluo. N\u00e3o existe outro caminho sen\u00e3o romper com essa l\u00f3gica.",
          "parentId": "UgztcADoGaTVgfQHyHF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Henrique Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQklx_OQyB0ux1ERHjvU28xl3ULOTV-1po6PCzCyA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClubCpGQ5Kqzm58conO1leQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClubCpGQ5Kqzm58conO1leQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-21T23:59:21Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T23:59:21Z"
        }
      }
    ]
  }
]