[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fNZKA5K3BAUNYqO4FaVgSvpZ5Eo",
    "id": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ecjSZO1SdlI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YPCGJwI3520eshNkkihNwgneSaw",
        "id": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ecjSZO1SdlI",
          "textDisplay": "Estou encantada com o envolvimento de todos! Imaginar esse tratamento de forma t\u00e3o abrangente e profunda, esse aconchego, transforma a imagem que se faz do Alzheimer.\nA sociedade agradece, certamente, essa iniciativa aben\u00e7oada! Gostaria, se poss\u00edvel, como integrante da sociedade, participar de um projeto como esse!!",
          "textOriginal": "Estou encantada com o envolvimento de todos! Imaginar esse tratamento de forma t\u00e3o abrangente e profunda, esse aconchego, transforma a imagem que se faz do Alzheimer.\nA sociedade agradece, certamente, essa iniciativa aben\u00e7oada! Gostaria, se poss\u00edvel, como integrante da sociedade, participar de um projeto como esse!!",
          "authorDisplayName": "May\u00e7un El-Kadri",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrxUGLYuEbmj9Jw9CVmVjjgLDIdhul0nhUAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO8ZouFQeFAA7JyxAdpanHw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO8ZouFQeFAA7JyxAdpanHw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-26T16:32:42Z",
          "updatedAt": "2020-12-26T16:32:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LJMe-6t7Y3glhQJQp1ehJZBfo_k",
        "id": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg.9HjdkK4ykNH9Hjzfavu46o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muito obrigado May\u00e7un, por suas reflex\u00f5es.",
          "textOriginal": "Muito obrigado May\u00e7un, por suas reflex\u00f5es.",
          "parentId": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-26T19:44:18Z",
          "updatedAt": "2020-12-26T19:44:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rapyL1sBvjV4XDmAN_6gsp9tVP0",
    "id": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ecjSZO1SdlI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gZF_3TjA1CwqUiyV2oMuEoZwyw0",
        "id": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ecjSZO1SdlI",
          "textDisplay": "Uma luz \u2728 para ampliar o que j\u00e1 existe implementado na rede de aten\u00e7\u00e3o a sa\u00fade da pessoa idosa RASPI em S\u00e3o Paulo. O Munic\u00edpio tem um importante papel no tocante as politicas relacionadas ao idoso.",
          "textOriginal": "Uma luz \u2728 para ampliar o que j\u00e1 existe implementado na rede de aten\u00e7\u00e3o a sa\u00fade da pessoa idosa RASPI em S\u00e3o Paulo. O Munic\u00edpio tem um importante papel no tocante as politicas relacionadas ao idoso.",
          "authorDisplayName": "Neuza Correia Cavalcante",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQm4jk7HfKcn9mL6uyfJMuQkKqEpi7dHQKD0C1u=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXxvOCRP1Hu_Gs30X7Cg0Ww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXxvOCRP1Hu_Gs30X7Cg0Ww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-28T16:48:03Z",
          "updatedAt": "2020-12-28T16:48:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MbMCF2nJ4wKcOEefitqAi_Fgsgc",
        "id": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg.9Hop5SaYc3k9Hr71igbZvh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sem d\u00favida, Neusa. A RASPI (Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa Idosa) da cidade de S\u00e3o Paulo existe, apesar de ainda estar em processo de implanta\u00e7\u00e3o. Mas, j\u00e1 existe, inclusive como uma proposta bem estruturada e com embasamento te\u00f3rico bem constru\u00eddo, A import\u00e2ncia desta RASPI, para que o projeto aprovado na C\u00e2mara Municipal se efetive, \u00e9 enorme.",
          "textOriginal": "Sem d\u00favida, Neusa. A RASPI (Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa Idosa) da cidade de S\u00e3o Paulo existe, apesar de ainda estar em processo de implanta\u00e7\u00e3o. Mas, j\u00e1 existe, inclusive como uma proposta bem estruturada e com embasamento te\u00f3rico bem constru\u00eddo, A import\u00e2ncia desta RASPI, para que o projeto aprovado na C\u00e2mara Municipal se efetive, \u00e9 enorme.",
          "parentId": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-29T14:12:02Z",
          "updatedAt": "2020-12-29T14:12:02Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-PGShnNCDkoMSUjfAxtUb7uHOXw",
    "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ecjSZO1SdlI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5EpkoaU4rim0ND397ziav2sxJzw",
        "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ecjSZO1SdlI",
          "textDisplay": "Vejo com extrema expectativa esse projeto. Sou da URSI Cidade Ademar e vejo que para alem do diagnostico, tem questoes sociais importantes q comprometem bastante o cuidado para pacientes com quadros demenciais\n1. Envelhecer bem como diz.Prof Nitrini envolve dignidade e acesso a cuidado de qualidade, educa\u00e7ao em saude para q a vida do jovem, adulto seja educada para o envelhecimento. Trabalhamos no matriciamento para que o profissional da AB aprenda sobre o que \u00e9 envelhecer e atue no territorio essa tematica, mas como diz Profa Yeda, capacita\u00e7ao exige bastante trabalho, principalmente q a AB tem alta rotatividade de RH.\n2. A vulnerabilidade da populacao idosa coloca em xeque o trabalho da aten\u00e7ao basica e da URSI, uma vez q alguns idosos nem suporte familiar para ser levado a \nconsulta tem e nem todos os territorios t\u00eam PAI para levar a consulta e nem familiar para cuidar E nem sempre ha vagas em ILPI ou Centro Dia para garantir cuidados de qualidade.\n3. O envelhecimento em si ainda \u00e9 tabu que precisa ser trabalhado e estudado, ate para diferenciar o normal do patologico.\nEsse projeto tem mtos desafios e precisa de mtas m\u00e3os atuando\nA assistencia tbem precisa estar envolvida nesse projeto, especialmente para idosos sem cuidadores.\nEspero que  o projeto aconte\u00e7a de verdade, os cuidadores precisam ser olhados e apoiados nesses cuidados. \nO sofrimento da familia nem sempre pode ser evitado, mas ter acesso a cuidados, informa\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a e sobre a evolu\u00e7ao j\u00e1 oferece alivio para o peso de cuidar.\nA quest\u00e3o do envelhecimento e as demencias exigem mta discussao e amadurecimento, pois a cada dia identificamos novos desafios.",
          "textOriginal": "Vejo com extrema expectativa esse projeto. Sou da URSI Cidade Ademar e vejo que para alem do diagnostico, tem questoes sociais importantes q comprometem bastante o cuidado para pacientes com quadros demenciais\n1. Envelhecer bem como diz.Prof Nitrini envolve dignidade e acesso a cuidado de qualidade, educa\u00e7ao em saude para q a vida do jovem, adulto seja educada para o envelhecimento. Trabalhamos no matriciamento para que o profissional da AB aprenda sobre o que \u00e9 envelhecer e atue no territorio essa tematica, mas como diz Profa Yeda, capacita\u00e7ao exige bastante trabalho, principalmente q a AB tem alta rotatividade de RH.\n2. A vulnerabilidade da populacao idosa coloca em xeque o trabalho da aten\u00e7ao basica e da URSI, uma vez q alguns idosos nem suporte familiar para ser levado a \nconsulta tem e nem todos os territorios t\u00eam PAI para levar a consulta e nem familiar para cuidar E nem sempre ha vagas em ILPI ou Centro Dia para garantir cuidados de qualidade.\n3. O envelhecimento em si ainda \u00e9 tabu que precisa ser trabalhado e estudado, ate para diferenciar o normal do patologico.\nEsse projeto tem mtos desafios e precisa de mtas m\u00e3os atuando\nA assistencia tbem precisa estar envolvida nesse projeto, especialmente para idosos sem cuidadores.\nEspero que  o projeto aconte\u00e7a de verdade, os cuidadores precisam ser olhados e apoiados nesses cuidados. \nO sofrimento da familia nem sempre pode ser evitado, mas ter acesso a cuidados, informa\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a e sobre a evolu\u00e7ao j\u00e1 oferece alivio para o peso de cuidar.\nA quest\u00e3o do envelhecimento e as demencias exigem mta discussao e amadurecimento, pois a cada dia identificamos novos desafios.",
          "authorDisplayName": "Fabiana Petito",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlqBUXA3YR0-YRRHu1cZ0ykVAvYd5mkMdnUXmizA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGDZugypteVfe5Y0ALVBOgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGDZugypteVfe5Y0ALVBOgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-27T21:32:47Z",
          "updatedAt": "2020-12-27T21:32:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NF8Wb3PllCZPn5TsTLvmDYQsrWY",
        "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg.9Hmkt3t3Odd9Hr7XibdD0J",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fabiana, qu\u00e3o feliz me senti, ao ler suas reflex\u00f5es, que est\u00e3o de acordo com as diretrizes da RASPI da cidade de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea que pertence a um equipamento fundamental na RASPI, a Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso, no seu caso, a de Cidade Ademar. Voc\u00ea demonstra a import\u00e2ncia do trabalho em Rede e qu\u00e3o \u00e9 importante o trabalho intersetorial. Parab\u00e9ns e muito obrigado.",
          "textOriginal": "Fabiana, qu\u00e3o feliz me senti, ao ler suas reflex\u00f5es, que est\u00e3o de acordo com as diretrizes da RASPI da cidade de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea que pertence a um equipamento fundamental na RASPI, a Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso, no seu caso, a de Cidade Ademar. Voc\u00ea demonstra a import\u00e2ncia do trabalho em Rede e qu\u00e3o \u00e9 importante o trabalho intersetorial. Parab\u00e9ns e muito obrigado.",
          "parentId": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-29T14:16:24Z",
          "updatedAt": "2020-12-29T14:16:24Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fNZKA5K3BAUNYqO4FaVgSvpZ5Eo",
    "id": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ecjSZO1SdlI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YPCGJwI3520eshNkkihNwgneSaw",
        "id": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ecjSZO1SdlI",
          "textDisplay": "Estou encantada com o envolvimento de todos! Imaginar esse tratamento de forma t\u00e3o abrangente e profunda, esse aconchego, transforma a imagem que se faz do Alzheimer.\nA sociedade agradece, certamente, essa iniciativa aben\u00e7oada! Gostaria, se poss\u00edvel, como integrante da sociedade, participar de um projeto como esse!!",
          "textOriginal": "Estou encantada com o envolvimento de todos! Imaginar esse tratamento de forma t\u00e3o abrangente e profunda, esse aconchego, transforma a imagem que se faz do Alzheimer.\nA sociedade agradece, certamente, essa iniciativa aben\u00e7oada! Gostaria, se poss\u00edvel, como integrante da sociedade, participar de um projeto como esse!!",
          "authorDisplayName": "May\u00e7un El-Kadri",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQrxUGLYuEbmj9Jw9CVmVjjgLDIdhul0nhUAg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO8ZouFQeFAA7JyxAdpanHw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO8ZouFQeFAA7JyxAdpanHw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-26T16:32:42Z",
          "updatedAt": "2020-12-26T16:32:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LJMe-6t7Y3glhQJQp1ehJZBfo_k",
        "id": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg.9HjdkK4ykNH9Hjzfavu46o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muito obrigado May\u00e7un, por suas reflex\u00f5es.",
          "textOriginal": "Muito obrigado May\u00e7un, por suas reflex\u00f5es.",
          "parentId": "Ugye0g4VYooVsuUoz1J4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-26T19:44:18Z",
          "updatedAt": "2020-12-26T19:44:18Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "rapyL1sBvjV4XDmAN_6gsp9tVP0",
    "id": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ecjSZO1SdlI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gZF_3TjA1CwqUiyV2oMuEoZwyw0",
        "id": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ecjSZO1SdlI",
          "textDisplay": "Uma luz \u2728 para ampliar o que j\u00e1 existe implementado na rede de aten\u00e7\u00e3o a sa\u00fade da pessoa idosa RASPI em S\u00e3o Paulo. O Munic\u00edpio tem um importante papel no tocante as politicas relacionadas ao idoso.",
          "textOriginal": "Uma luz \u2728 para ampliar o que j\u00e1 existe implementado na rede de aten\u00e7\u00e3o a sa\u00fade da pessoa idosa RASPI em S\u00e3o Paulo. O Munic\u00edpio tem um importante papel no tocante as politicas relacionadas ao idoso.",
          "authorDisplayName": "Neuza Correia Cavalcante",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQm4jk7HfKcn9mL6uyfJMuQkKqEpi7dHQKD0C1u=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXxvOCRP1Hu_Gs30X7Cg0Ww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXxvOCRP1Hu_Gs30X7Cg0Ww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-28T16:48:03Z",
          "updatedAt": "2020-12-28T16:48:03Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MbMCF2nJ4wKcOEefitqAi_Fgsgc",
        "id": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg.9Hop5SaYc3k9Hr71igbZvh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sem d\u00favida, Neusa. A RASPI (Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa Idosa) da cidade de S\u00e3o Paulo existe, apesar de ainda estar em processo de implanta\u00e7\u00e3o. Mas, j\u00e1 existe, inclusive como uma proposta bem estruturada e com embasamento te\u00f3rico bem constru\u00eddo, A import\u00e2ncia desta RASPI, para que o projeto aprovado na C\u00e2mara Municipal se efetive, \u00e9 enorme.",
          "textOriginal": "Sem d\u00favida, Neusa. A RASPI (Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa Idosa) da cidade de S\u00e3o Paulo existe, apesar de ainda estar em processo de implanta\u00e7\u00e3o. Mas, j\u00e1 existe, inclusive como uma proposta bem estruturada e com embasamento te\u00f3rico bem constru\u00eddo, A import\u00e2ncia desta RASPI, para que o projeto aprovado na C\u00e2mara Municipal se efetive, \u00e9 enorme.",
          "parentId": "Ugx57p8MmEPDGOjHOUh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-12-29T14:12:02Z",
          "updatedAt": "2020-12-29T14:12:02Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "-PGShnNCDkoMSUjfAxtUb7uHOXw",
    "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "ecjSZO1SdlI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5EpkoaU4rim0ND397ziav2sxJzw",
        "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "ecjSZO1SdlI",
          "textDisplay": "Vejo com extrema expectativa esse projeto. Sou da URSI Cidade Ademar e vejo que para alem do diagnostico, tem questoes sociais importantes q comprometem bastante o cuidado para pacientes com quadros demenciais\n1. Envelhecer bem como diz.Prof Nitrini envolve dignidade e acesso a cuidado de qualidade, educa\u00e7ao em saude para q a vida do jovem, adulto seja educada para o envelhecimento. Trabalhamos no matriciamento para que o profissional da AB aprenda sobre o que \u00e9 envelhecer e atue no territorio essa tematica, mas como diz Profa Yeda, capacita\u00e7ao exige bastante trabalho, principalmente q a AB tem alta rotatividade de RH.\n2. A vulnerabilidade da populacao idosa coloca em xeque o trabalho da aten\u00e7ao basica e da URSI, uma vez q alguns idosos nem suporte familiar para ser levado a \nconsulta tem e nem todos os territorios t\u00eam PAI para levar a consulta e nem familiar para cuidar E nem sempre ha vagas em ILPI ou Centro Dia para garantir cuidados de qualidade.\n3. O envelhecimento em si ainda \u00e9 tabu que precisa ser trabalhado e estudado, ate para diferenciar o normal do patologico.\nEsse projeto tem mtos desafios e precisa de mtas m\u00e3os atuando\nA assistencia tbem precisa estar envolvida nesse projeto, especialmente para idosos sem cuidadores.\nEspero que  o projeto aconte\u00e7a de verdade, os cuidadores precisam ser olhados e apoiados nesses cuidados. \nO sofrimento da familia nem sempre pode ser evitado, mas ter acesso a cuidados, informa\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a e sobre a evolu\u00e7ao j\u00e1 oferece alivio para o peso de cuidar.\nA quest\u00e3o do envelhecimento e as demencias exigem mta discussao e amadurecimento, pois a cada dia identificamos novos desafios.",
          "textOriginal": "Vejo com extrema expectativa esse projeto. Sou da URSI Cidade Ademar e vejo que para alem do diagnostico, tem questoes sociais importantes q comprometem bastante o cuidado para pacientes com quadros demenciais\n1. Envelhecer bem como diz.Prof Nitrini envolve dignidade e acesso a cuidado de qualidade, educa\u00e7ao em saude para q a vida do jovem, adulto seja educada para o envelhecimento. Trabalhamos no matriciamento para que o profissional da AB aprenda sobre o que \u00e9 envelhecer e atue no territorio essa tematica, mas como diz Profa Yeda, capacita\u00e7ao exige bastante trabalho, principalmente q a AB tem alta rotatividade de RH.\n2. A vulnerabilidade da populacao idosa coloca em xeque o trabalho da aten\u00e7ao basica e da URSI, uma vez q alguns idosos nem suporte familiar para ser levado a \nconsulta tem e nem todos os territorios t\u00eam PAI para levar a consulta e nem familiar para cuidar E nem sempre ha vagas em ILPI ou Centro Dia para garantir cuidados de qualidade.\n3. O envelhecimento em si ainda \u00e9 tabu que precisa ser trabalhado e estudado, ate para diferenciar o normal do patologico.\nEsse projeto tem mtos desafios e precisa de mtas m\u00e3os atuando\nA assistencia tbem precisa estar envolvida nesse projeto, especialmente para idosos sem cuidadores.\nEspero que  o projeto aconte\u00e7a de verdade, os cuidadores precisam ser olhados e apoiados nesses cuidados. \nO sofrimento da familia nem sempre pode ser evitado, mas ter acesso a cuidados, informa\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a e sobre a evolu\u00e7ao j\u00e1 oferece alivio para o peso de cuidar.\nA quest\u00e3o do envelhecimento e as demencias exigem mta discussao e amadurecimento, pois a cada dia identificamos novos desafios.",
          "authorDisplayName": "Fabiana Petito",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSlqBUXA3YR0-YRRHu1cZ0ykVAvYd5mkMdnUXmizA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGDZugypteVfe5Y0ALVBOgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGDZugypteVfe5Y0ALVBOgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-27T21:32:47Z",
          "updatedAt": "2020-12-27T21:32:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "NF8Wb3PllCZPn5TsTLvmDYQsrWY",
        "id": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg.9Hmkt3t3Odd9Hr7XibdD0J",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fabiana, qu\u00e3o feliz me senti, ao ler suas reflex\u00f5es, que est\u00e3o de acordo com as diretrizes da RASPI da cidade de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea que pertence a um equipamento fundamental na RASPI, a Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso, no seu caso, a de Cidade Ademar. Voc\u00ea demonstra a import\u00e2ncia do trabalho em Rede e qu\u00e3o \u00e9 importante o trabalho intersetorial. Parab\u00e9ns e muito obrigado.",
          "textOriginal": "Fabiana, qu\u00e3o feliz me senti, ao ler suas reflex\u00f5es, que est\u00e3o de acordo com as diretrizes da RASPI da cidade de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea que pertence a um equipamento fundamental na RASPI, a Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso, no seu caso, a de Cidade Ademar. Voc\u00ea demonstra a import\u00e2ncia do trabalho em Rede e qu\u00e3o \u00e9 importante o trabalho intersetorial. Parab\u00e9ns e muito obrigado.",
          "parentId": "UgzEjTfF46yz5SbAikJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00e9rgio Paschoal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSPRsbbc_UcDENAkOIC4on8Zi3sqHgrq15HVG_7kg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdtVCGLywW97e3fjNMc7XiA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-12-29T14:16:24Z",
          "updatedAt": "2020-12-29T14:16:24Z"
        }
      }
    ]
  }
]