[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2-Ktloqg5dWoxEICAm-WUEVAGWM",
    "id": "UgwvtKuYhSVzJXGTXER4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hsqOjTc2NWxIpRmU7ECzfxsINeg",
        "id": "UgwvtKuYhSVzJXGTXER4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Isso!! obrigada pela live!! fila \u00fanica de leitos para a \"escolha de sofia\"",
          "textOriginal": "Isso!! obrigada pela live!! fila \u00fanica de leitos para a \"escolha de sofia\"",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-28T22:06:31Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T22:06:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hEE78vnarvo27hyt5iPMOGsMN9c",
    "id": "UgyplegGrjtOPmtC4_14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZILqEfdSp3gMTNmS2dFDqYz_atk",
        "id": "UgyplegGrjtOPmtC4_14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Brilhante semin\u00e1rio.  Tenho certeza que vai influenciar positivamente na pol\u00edtica  neste momento.",
          "textOriginal": "Brilhante semin\u00e1rio.  Tenho certeza que vai influenciar positivamente na pol\u00edtica  neste momento.",
          "authorDisplayName": "Maria Helena Pereira Rosalini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPtw13zWY3pj8ByD2loFiCnLSkpL3aNwDuqxNeoA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-29T14:58:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-29T14:58:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cyWBX3xM67PKuJBajEm5C4XxJ4w",
    "id": "Ugw8APOy-lum_YVLOih4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ddu_bqXM27cOQ_PJPTmTv79ogEc",
        "id": "Ugw8APOy-lum_YVLOih4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "n\u00e3o podemos deixar a popula\u00e7\u00e3o esquecer do momento \u00edmpar em que fica evidente o protagonismo do SUS  na vida do brasileiro !!e",
          "textOriginal": "n\u00e3o podemos deixar a popula\u00e7\u00e3o esquecer do momento \u00edmpar em que fica evidente o protagonismo do SUS  na vida do brasileiro !!e",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-28T22:03:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T22:03:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_4B7YqM-ypWpp6SGliE_EDa-Gxs",
    "id": "UgwIOTWEFVaXMTgmOyN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oMxtensE_dtsDGoXNmcHrKWT2vE",
        "id": "UgwIOTWEFVaXMTgmOyN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Muito interessante a iniciativa de chamar um pol\u00edtico que n\u00e3o \u00e9 do espectro ideol\u00f3gico que historicamente se posiciona pelo SUS. As pol\u00edticas sociais tem que ser a base civilizacional de um pa\u00eds que quer ser mais justo e equ\u00e2nime. N\u00e3o d\u00e1 pra fazer isso apenas com o apoio da esquerda, tem que ser compromisso da maioria das for\u00e7as democr\u00e1ticas do pa\u00eds.",
          "textOriginal": "Muito interessante a iniciativa de chamar um pol\u00edtico que n\u00e3o \u00e9 do espectro ideol\u00f3gico que historicamente se posiciona pelo SUS. As pol\u00edticas sociais tem que ser a base civilizacional de um pa\u00eds que quer ser mais justo e equ\u00e2nime. N\u00e3o d\u00e1 pra fazer isso apenas com o apoio da esquerda, tem que ser compromisso da maioria das for\u00e7as democr\u00e1ticas do pa\u00eds.",
          "authorDisplayName": "Lucas Barbi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGqNpqcyQoKR8PDJZEcfPwX9sylCrASkmluI2IAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQx0tC5gdv1fR1bzr2WofaA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQx0tC5gdv1fR1bzr2WofaA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-29T01:58:23Z",
          "updatedAt": "2020-04-29T01:59:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1pzBzTJbTJd7hfOx6-h0jdkEZEM",
    "id": "UgzBYis7eHx-OplnJrx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RdpIxLoZC-aUHd3tT8Rhxm65Jyg",
        "id": "UgzBYis7eHx-OplnJrx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "important\u00edssimo debate!!! Influenciadores diretos das pol\u00edticas de sa\u00fade no nosso pa\u00eds  agora precisam manter esses di\u00e1logos por teleconfer\u00eancia como influenciadores digitais !!!!! Precisamos de vcs para a luta pelo SUS !!!",
          "textOriginal": "important\u00edssimo debate!!! Influenciadores diretos das pol\u00edticas de sa\u00fade no nosso pa\u00eds  agora precisam manter esses di\u00e1logos por teleconfer\u00eancia como influenciadores digitais !!!!! Precisamos de vcs para a luta pelo SUS !!!",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-28T21:57:04Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T21:57:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RpYB_1k8MagpaLtA_g7cvhhvjDA",
    "id": "UgwSFYGfmqNSOULkMnN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0er6I97otZVi_HHyAG7JOd58mjY",
        "id": "UgwSFYGfmqNSOULkMnN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Temos que escolher governantes que se comprometam com a reforma tribut\u00e1ria.",
          "textOriginal": "Temos que escolher governantes que se comprometam com a reforma tribut\u00e1ria.",
          "authorDisplayName": "Maria Helena Pereira Rosalini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPtw13zWY3pj8ByD2loFiCnLSkpL3aNwDuqxNeoA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-29T14:31:20Z",
          "updatedAt": "2020-04-29T14:31:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SvLIWSkI7Dt2eX6KmEmJAwlV89I",
    "id": "UgzHhY8j5nIbcZ4sRtV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AUnyvZ0Zz8M2y00IRj2-7dA8YhI",
        "id": "UgzHhY8j5nIbcZ4sRtV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Concordo com  o  Jurandir!!",
          "textOriginal": "Concordo com  o  Jurandir!!",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-28T22:00:46Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T22:00:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2-Ktloqg5dWoxEICAm-WUEVAGWM",
    "id": "UgwvtKuYhSVzJXGTXER4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hsqOjTc2NWxIpRmU7ECzfxsINeg",
        "id": "UgwvtKuYhSVzJXGTXER4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Isso!! obrigada pela live!! fila \u00fanica de leitos para a \"escolha de sofia\"",
          "textOriginal": "Isso!! obrigada pela live!! fila \u00fanica de leitos para a \"escolha de sofia\"",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-28T22:06:31Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T22:06:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "hEE78vnarvo27hyt5iPMOGsMN9c",
    "id": "UgyplegGrjtOPmtC4_14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZILqEfdSp3gMTNmS2dFDqYz_atk",
        "id": "UgyplegGrjtOPmtC4_14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Brilhante semin\u00e1rio.  Tenho certeza que vai influenciar positivamente na pol\u00edtica  neste momento.",
          "textOriginal": "Brilhante semin\u00e1rio.  Tenho certeza que vai influenciar positivamente na pol\u00edtica  neste momento.",
          "authorDisplayName": "Maria Helena Pereira Rosalini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPtw13zWY3pj8ByD2loFiCnLSkpL3aNwDuqxNeoA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-29T14:58:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-29T14:58:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "cyWBX3xM67PKuJBajEm5C4XxJ4w",
    "id": "Ugw8APOy-lum_YVLOih4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ddu_bqXM27cOQ_PJPTmTv79ogEc",
        "id": "Ugw8APOy-lum_YVLOih4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "n\u00e3o podemos deixar a popula\u00e7\u00e3o esquecer do momento \u00edmpar em que fica evidente o protagonismo do SUS  na vida do brasileiro !!e",
          "textOriginal": "n\u00e3o podemos deixar a popula\u00e7\u00e3o esquecer do momento \u00edmpar em que fica evidente o protagonismo do SUS  na vida do brasileiro !!e",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-28T22:03:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T22:03:26Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_4B7YqM-ypWpp6SGliE_EDa-Gxs",
    "id": "UgwIOTWEFVaXMTgmOyN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oMxtensE_dtsDGoXNmcHrKWT2vE",
        "id": "UgwIOTWEFVaXMTgmOyN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Muito interessante a iniciativa de chamar um pol\u00edtico que n\u00e3o \u00e9 do espectro ideol\u00f3gico que historicamente se posiciona pelo SUS. As pol\u00edticas sociais tem que ser a base civilizacional de um pa\u00eds que quer ser mais justo e equ\u00e2nime. N\u00e3o d\u00e1 pra fazer isso apenas com o apoio da esquerda, tem que ser compromisso da maioria das for\u00e7as democr\u00e1ticas do pa\u00eds.",
          "textOriginal": "Muito interessante a iniciativa de chamar um pol\u00edtico que n\u00e3o \u00e9 do espectro ideol\u00f3gico que historicamente se posiciona pelo SUS. As pol\u00edticas sociais tem que ser a base civilizacional de um pa\u00eds que quer ser mais justo e equ\u00e2nime. N\u00e3o d\u00e1 pra fazer isso apenas com o apoio da esquerda, tem que ser compromisso da maioria das for\u00e7as democr\u00e1ticas do pa\u00eds.",
          "authorDisplayName": "Lucas Barbi",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGqNpqcyQoKR8PDJZEcfPwX9sylCrASkmluI2IAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQx0tC5gdv1fR1bzr2WofaA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQx0tC5gdv1fR1bzr2WofaA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-04-29T01:58:23Z",
          "updatedAt": "2020-04-29T01:59:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1pzBzTJbTJd7hfOx6-h0jdkEZEM",
    "id": "UgzBYis7eHx-OplnJrx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "RdpIxLoZC-aUHd3tT8Rhxm65Jyg",
        "id": "UgzBYis7eHx-OplnJrx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "important\u00edssimo debate!!! Influenciadores diretos das pol\u00edticas de sa\u00fade no nosso pa\u00eds  agora precisam manter esses di\u00e1logos por teleconfer\u00eancia como influenciadores digitais !!!!! Precisamos de vcs para a luta pelo SUS !!!",
          "textOriginal": "important\u00edssimo debate!!! Influenciadores diretos das pol\u00edticas de sa\u00fade no nosso pa\u00eds  agora precisam manter esses di\u00e1logos por teleconfer\u00eancia como influenciadores digitais !!!!! Precisamos de vcs para a luta pelo SUS !!!",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-28T21:57:04Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T21:57:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RpYB_1k8MagpaLtA_g7cvhhvjDA",
    "id": "UgwSFYGfmqNSOULkMnN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0er6I97otZVi_HHyAG7JOd58mjY",
        "id": "UgwSFYGfmqNSOULkMnN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Temos que escolher governantes que se comprometam com a reforma tribut\u00e1ria.",
          "textOriginal": "Temos que escolher governantes que se comprometam com a reforma tribut\u00e1ria.",
          "authorDisplayName": "Maria Helena Pereira Rosalini",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQPtw13zWY3pj8ByD2loFiCnLSkpL3aNwDuqxNeoA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA5ik4aVWd5RsZT9Wv_4npg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-29T14:31:20Z",
          "updatedAt": "2020-04-29T14:31:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SvLIWSkI7Dt2eX6KmEmJAwlV89I",
    "id": "UgzHhY8j5nIbcZ4sRtV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AUnyvZ0Zz8M2y00IRj2-7dA8YhI",
        "id": "UgzHhY8j5nIbcZ4sRtV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "oeuLJ2I7VBQ",
          "textDisplay": "Concordo com  o  Jurandir!!",
          "textOriginal": "Concordo com  o  Jurandir!!",
          "authorDisplayName": "Carmen Sampaio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSj5Cq0WWdfJvWy8qDvi-WX3kMpjSF-FqaAkWsG6Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjYirdBCGFewck308p2LRdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjYirdBCGFewck308p2LRdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-04-28T22:00:46Z",
          "updatedAt": "2020-04-28T22:00:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]