[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2XW5_Any76iUc8n2s238Cj1fzws",
    "id": "UgzIdNGxJURcVRkGIg94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z2tXz6iqM7dYdseBjE_So3J723c",
        "id": "UgzIdNGxJURcVRkGIg94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Quais ser\u00e3o as obriga\u00e7\u00f5es para empresas privadas no \u00e2mbito de evitar a propaga\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no ambiente de trabalho? Teremos algum decreto neste sentido? Percebemos que as empresas p\u00fablicas tem seguido as orienta\u00e7\u00f5es, diferente das empresas privadas que continuam com os canteiros de obras lotados, transportes, inclusive refeit\u00f3rios.",
          "textOriginal": "Quais ser\u00e3o as obriga\u00e7\u00f5es para empresas privadas no \u00e2mbito de evitar a propaga\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no ambiente de trabalho? Teremos algum decreto neste sentido? Percebemos que as empresas p\u00fablicas tem seguido as orienta\u00e7\u00f5es, diferente das empresas privadas que continuam com os canteiros de obras lotados, transportes, inclusive refeit\u00f3rios.",
          "authorDisplayName": "MARIA APARECIDA PEREIRA DA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSeL3jxVeSkloXXxIwaeRskuDRbdWSSd-VeMu8a=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2bc50UbrZ2Gn9SNJQ9M-zw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2bc50UbrZ2Gn9SNJQ9M-zw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-18T22:31:40Z",
          "updatedAt": "2020-03-18T22:31:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "p69DmMbv2CXBTO5PqSqO5bo-FQA",
    "id": "Ugzt0iJ_OapJsP5ou_B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BlJ48UHEqyjqiyxQwsEDr9vjgbM",
        "id": "Ugzt0iJ_OapJsP5ou_B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Continuou ainda: a regi\u00e3o Sul, em especial cidades como Itabuna e circunvizinhas n\u00e3o tem suporte hospitalar para atender toda a demanda atual quanto mais a que vir\u00e1. O que o governo do estado est\u00e1 fazendo por n\u00f3s, do Sul da Bahia. J\u00e1 temos alguns casos confirmados.",
          "textOriginal": "Continuou ainda: a regi\u00e3o Sul, em especial cidades como Itabuna e circunvizinhas n\u00e3o tem suporte hospitalar para atender toda a demanda atual quanto mais a que vir\u00e1. O que o governo do estado est\u00e1 fazendo por n\u00f3s, do Sul da Bahia. J\u00e1 temos alguns casos confirmados.",
          "authorDisplayName": "Tatiana Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS92HBrcs4wLFxPjAZgB-Nzd-nI4d9d6zY5WOwiMBk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T14:28:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T14:28:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mkGH6J_q6BgtykupqzCwUzVHJuw",
    "id": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dvUN6jYNmizy7U3z2op6k_Qs2bA",
        "id": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Bom dia. Uma ideia: pq n colocar detentos para produzirem m\u00e1scaras para hospitais? Uma pergunta: qual a posi\u00e7\u00e3o do governo do estado sobre a retomada dos trabalhos e a quarentena? Acho q n\u00e3o ficou claro ainda qual a posi\u00e7\u00e3o do Senhor Governador.",
          "textOriginal": "Bom dia. Uma ideia: pq n colocar detentos para produzirem m\u00e1scaras para hospitais? Uma pergunta: qual a posi\u00e7\u00e3o do governo do estado sobre a retomada dos trabalhos e a quarentena? Acho q n\u00e3o ficou claro ainda qual a posi\u00e7\u00e3o do Senhor Governador.",
          "authorDisplayName": "Tatiana Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS92HBrcs4wLFxPjAZgB-Nzd-nI4d9d6zY5WOwiMBk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T14:26:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T14:26:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "spJq2_fxHyerjV73tGBdda8UHeE",
        "id": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg.96htX1L9keo97ACLiGlukV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Jamais ele far\u00e1 isso!! Os comunistas dependem em parte dos votos de bandidos para si elegeram \ud83e\udd19",
          "textOriginal": "Jamais ele far\u00e1 isso!! Os comunistas dependem em parte dos votos de bandidos para si elegeram \ud83e\udd19",
          "parentId": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-07T23:37:56Z",
          "updatedAt": "2020-04-07T23:37:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aCV5jgjT40c1GiSnMxZgIa1IZ_E",
    "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rJd74NiQszdP7FB2A3bJ8CbOeRU",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "GOVERNADOR, VC ACHA QUE FOI F\u00c1CIL PARA QUASE *100 MIL* PESSOAS SA\u00cdREM DE SUAS CASAS PARA FAZER UMA PROVA E DEPOIS FICARMOS ANSIOSOS POR UM RESULTADO? CARA, AJUDA O POVO CONCURSEIRO A\u00cd. EST\u00c1 DIF\u00cdCIL DORMIR E ESPERAR ACORDAR COM O RESULTADO. ISSO \u00c9 MALDADE!!!",
          "textOriginal": "GOVERNADOR, VC ACHA QUE FOI F\u00c1CIL PARA QUASE *100 MIL* PESSOAS SA\u00cdREM DE SUAS CASAS PARA FAZER UMA PROVA E DEPOIS FICARMOS ANSIOSOS POR UM RESULTADO? CARA, AJUDA O POVO CONCURSEIRO A\u00cd. EST\u00c1 DIF\u00cdCIL DORMIR E ESPERAR ACORDAR COM O RESULTADO. ISSO \u00c9 MALDADE!!!",
          "authorDisplayName": "Bruno Marques",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQScfxT7cznGBqi5wMcoJ67BsWBBT91zALd0rBM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-03-17T18:09:38Z",
          "updatedAt": "2020-03-17T18:09:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GRsWY0aKcpToAo3Gv1lw9iZRidA",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg.96JY4nrNFbU96Mw6_mM05l",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jo\u00e3o Barbosa eu n\u00e3o votei\nMas o cara ganhou\nFazer o qu\u00ea?",
          "textOriginal": "@Jo\u00e3o Barbosa eu n\u00e3o votei\nMas o cara ganhou\nFazer o qu\u00ea?",
          "parentId": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bruno Marques",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQScfxT7cznGBqi5wMcoJ67BsWBBT91zALd0rBM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T01:46:03Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T01:46:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "89ixkn0EpwXeNthgGGl69R0hRL4",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg.96JY4nrNFbU96Mv6W_-PJs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas beleza..",
          "textOriginal": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas beleza..",
          "parentId": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T01:37:18Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T01:37:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f_tJbb5j-Nm7ygbOBdbcAY1JuhE",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg.96JY4nrNFbU96MuMqBdqNm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas \ud83d\ude0e\u270c",
          "textOriginal": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas \ud83d\ude0e\u270c",
          "parentId": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T01:30:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T01:30:48Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SG40rK--ouyMcZSCe39mEJ6lzFk",
    "id": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2rpyelhSuFVlT5p8iFOV8d0U-sE",
        "id": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "O governador e o prefeito botando p\u00e2nico pra prover o caos",
          "textOriginal": "O governador e o prefeito botando p\u00e2nico pra prover o caos",
          "authorDisplayName": "Arnaldo De Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRChCId8YoS7kiL7vhgpR_stS-fStQ5--UVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-25T15:26:33Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T15:26:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ktHOhvwZ6pzFCKLdDtEI30gZqew",
        "id": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg.96cqmKf5fa_976y86jdcNW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Temos o mesmo pensamento inscreva no meu para unirmos for\u00e7as contra estes inimigos do Brasil.",
          "textOriginal": "Temos o mesmo pensamento inscreva no meu para unirmos for\u00e7as contra estes inimigos do Brasil.",
          "parentId": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Politica e Cidadania no Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKBLTs1dijMDnxwvwKJNX9IrG7FiMqKwnvNrFPJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChsT8-1lH2ejaVTrx6jcGTA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChsT8-1lH2ejaVTrx6jcGTA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-06T17:27:17Z",
          "updatedAt": "2020-04-06T17:27:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wC0ujho08P4doUWSVshC-zBUrvI",
    "id": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VnwZCBf4TI5qLgjvrHTVPYik9UQ",
        "id": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "BOA NOITE!!! DEUS O ABEN\u00c7OE MAIS E MAIS!!!",
          "textOriginal": "BOA NOITE!!! DEUS O ABEN\u00c7OE MAIS E MAIS!!!",
          "authorDisplayName": "Milvam Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIP_0_lqv3oTutMN945-79hK7PWeS9xggs5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T22:07:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T22:07:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Xz373gF-kfYakDhX9AchMhDrJRE",
        "id": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg.96P6rCELPjw96Zkwb_5eA_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fora ruim costa",
          "textOriginal": "Fora ruim costa",
          "parentId": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arnaldo De Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRChCId8YoS7kiL7vhgpR_stS-fStQ5--UVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T01:18:34Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T01:18:34Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IlGDdFZNT0bZv4HtJPfdSog7JJ8",
    "id": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3vrPo1qSPtXhoh6bc-cysC8HrpE",
        "id": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns",
          "authorDisplayName": "Erivaldo Vieira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQvpGm17olBPsqWWP2zF6PUFYtrxxhjEa1V3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHZUM_CBTXO7UGpZq7GkDZg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHZUM_CBTXO7UGpZq7GkDZg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-18T07:57:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-18T07:57:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1mA_a2JM8R3odV9jzAS7wZnpQ5Q",
        "id": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg.96L0rQAvNYw96LwEALXuu-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parabens? \u00e9 tudo engana\u00e7\u00e3o na epoca do carnaval ele e nem Neto n\u00e3o falaram Nada.",
          "textOriginal": "Parabens? \u00e9 tudo engana\u00e7\u00e3o na epoca do carnaval ele e nem Neto n\u00e3o falaram Nada.",
          "parentId": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Deri Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaTNO8n-dml-H8_pH5JNL1hVc2TaLl7zJQGw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmENszJX5g4_ttCwwBMXZmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmENszJX5g4_ttCwwBMXZmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-18T16:27:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-18T16:29:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "khTXMOJB1KEidw72bqOSBvzFDjw",
    "id": "UgxNCa0VS881JVURtut4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PUdcBbwzDafMfG_Jue15tIYoNZc",
        "id": "UgxNCa0VS881JVURtut4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Minha expectativa governador, \u00e9 muita coer\u00eancia e foco neste momento, por todos voc\u00eas do Executivo, independente se \u00e9 Federal, Estadual ou Municipal. E inclusive independente do partido politico. E ainda inclusive independente do ano eleitoral.\n\nPara mim, todos deveriam se desfiliar de partido neste momento, e suspender elei\u00e7\u00f5es 2020, depois da pandemia passar voltariam e se filiariam em partidos e iniciariam as pr\u00e9-campanhas e campanhas eleitorais.\n\nPorque as for\u00e7as partid\u00e1rias, eleitorais e de MI mi MI, foram mais fortes por alguns dias.\n\nQuando viram que estava ficando feio, houve o recuo e foco em N\u00f3s (Povo).",
          "textOriginal": "Minha expectativa governador, \u00e9 muita coer\u00eancia e foco neste momento, por todos voc\u00eas do Executivo, independente se \u00e9 Federal, Estadual ou Municipal. E inclusive independente do partido politico. E ainda inclusive independente do ano eleitoral.\n\nPara mim, todos deveriam se desfiliar de partido neste momento, e suspender elei\u00e7\u00f5es 2020, depois da pandemia passar voltariam e se filiariam em partidos e iniciariam as pr\u00e9-campanhas e campanhas eleitorais.\n\nPorque as for\u00e7as partid\u00e1rias, eleitorais e de MI mi MI, foram mais fortes por alguns dias.\n\nQuando viram que estava ficando feio, houve o recuo e foco em N\u00f3s (Povo).",
          "authorDisplayName": "Vagner Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRf4B9C3HlhyxNWqOl-6uY1zDtwWLKG6Vo8Ry0xiQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO-_brTUyhQ8KaXAyV1STxA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO-_brTUyhQ8KaXAyV1STxA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T13:44:28Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T13:44:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yvNdA3Irkkf8ZPxEdJrQcAzGI-0",
    "id": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "17x84VH2lh5662yF-yBCxlFqv24",
        "id": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "# Bolsonaro ja \u00e9 o melhor presidente da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica",
          "textOriginal": "# Bolsonaro ja \u00e9 o melhor presidente da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica",
          "authorDisplayName": "Arnaldo De Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRChCId8YoS7kiL7vhgpR_stS-fStQ5--UVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-24T01:17:29Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T01:17:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cXLfXbBczVnzc29gY2_MSaEyATI",
        "id": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg.96Zkod2VuKh979T15HAEVn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Com sertesa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83e\udd19\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Com sertesa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83e\udd19\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "parentId": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-07T16:44:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-07T16:44:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "lq9rRL_0UiBoEiofN4KUtMTpbDs",
    "id": "Ugw2e3mQ31Sg7uaWI7x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vAIk7S9Bgl_JnkEy7mGS5xXFox4",
        "id": "Ugw2e3mQ31Sg7uaWI7x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Nem tocou no assunto da PM BA q descaso",
          "textOriginal": "Nem tocou no assunto da PM BA q descaso",
          "authorDisplayName": "\u00cdTALO MULTIMARCAS SHOPEE",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzalVDza0DQ_Bc7f5oB5jYaZfGtu3kUMV5AzdV_Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4pHEf9VqGZOagImbtiLpCQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4pHEf9VqGZOagImbtiLpCQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-17T11:42:12Z",
          "updatedAt": "2020-03-17T11:42:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_QxYGLelfAF02bEO8LHvHcs3s1M",
    "id": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vIcRgR77PmGt3-0BXNqOWyIGTUs",
        "id": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns governador! O povo da Bahia agradece.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns governador! O povo da Bahia agradece.",
          "authorDisplayName": "Reumar Coman",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQJTGZlyDoboTfcufsrItG7j0FLJtpS3vV_BNjv2bs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFoUflwKVsP9D5PzVHsjWSg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFoUflwKVsP9D5PzVHsjWSg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T03:53:34Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T03:53:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V8xQqe2FiJg7J5crZDjlnbmMuUo",
        "id": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg.96SJIJ5Ar6v979RfYfID7B",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns por medidas que destruir\u00e1 a economia do seu estado??? Lembre-se a Bahia e um dos Estados mais pobres do Brasil,  e ainda vc da parab\u00e9ns a esse governador comunista \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\uddd0",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns por medidas que destruir\u00e1 a economia do seu estado??? Lembre-se a Bahia e um dos Estados mais pobres do Brasil,  e ainda vc da parab\u00e9ns a esse governador comunista \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\uddd0",
          "parentId": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-07T16:32:37Z",
          "updatedAt": "2020-04-07T16:32:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OdhTTQJ2l4HrR3by1zyUBKZAMzA",
    "id": "Ugyi0V60zPYYFHDu1J14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WuvDpki9QWFWK7r0ZsUQnmhoqmc",
        "id": "Ugyi0V60zPYYFHDu1J14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "DEUS, ABEN\u00c7OE O GOVERNADOR RUI COSTA, JUNTAMENTE COM TODA FAM\u00cdLIA E AMIGOS!!! DESEJO-LHES PAZ! SA\u00daDE! LIVRAMENTOS DA PARTE DE DEUS E PROSPERIDADE. MAIS ESPIRITUAL!  POIS MATERIAL,  O SENHOR J\u00c1 TEM!... UM FORTE E SINCERO ABRA\u00c7O PARA O SENHOR E TODA FAM\u00cdLIA!!!",
          "textOriginal": "DEUS, ABEN\u00c7OE O GOVERNADOR RUI COSTA, JUNTAMENTE COM TODA FAM\u00cdLIA E AMIGOS!!! DESEJO-LHES PAZ! SA\u00daDE! LIVRAMENTOS DA PARTE DE DEUS E PROSPERIDADE. MAIS ESPIRITUAL!  POIS MATERIAL,  O SENHOR J\u00c1 TEM!... UM FORTE E SINCERO ABRA\u00c7O PARA O SENHOR E TODA FAM\u00cdLIA!!!",
          "authorDisplayName": "Milvam Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIP_0_lqv3oTutMN945-79hK7PWeS9xggs5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T19:46:11Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T19:46:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "2XW5_Any76iUc8n2s238Cj1fzws",
    "id": "UgzIdNGxJURcVRkGIg94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z2tXz6iqM7dYdseBjE_So3J723c",
        "id": "UgzIdNGxJURcVRkGIg94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Quais ser\u00e3o as obriga\u00e7\u00f5es para empresas privadas no \u00e2mbito de evitar a propaga\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no ambiente de trabalho? Teremos algum decreto neste sentido? Percebemos que as empresas p\u00fablicas tem seguido as orienta\u00e7\u00f5es, diferente das empresas privadas que continuam com os canteiros de obras lotados, transportes, inclusive refeit\u00f3rios.",
          "textOriginal": "Quais ser\u00e3o as obriga\u00e7\u00f5es para empresas privadas no \u00e2mbito de evitar a propaga\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no ambiente de trabalho? Teremos algum decreto neste sentido? Percebemos que as empresas p\u00fablicas tem seguido as orienta\u00e7\u00f5es, diferente das empresas privadas que continuam com os canteiros de obras lotados, transportes, inclusive refeit\u00f3rios.",
          "authorDisplayName": "MARIA APARECIDA PEREIRA DA SILVA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSeL3jxVeSkloXXxIwaeRskuDRbdWSSd-VeMu8a=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2bc50UbrZ2Gn9SNJQ9M-zw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2bc50UbrZ2Gn9SNJQ9M-zw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-18T22:31:40Z",
          "updatedAt": "2020-03-18T22:31:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "p69DmMbv2CXBTO5PqSqO5bo-FQA",
    "id": "Ugzt0iJ_OapJsP5ou_B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BlJ48UHEqyjqiyxQwsEDr9vjgbM",
        "id": "Ugzt0iJ_OapJsP5ou_B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Continuou ainda: a regi\u00e3o Sul, em especial cidades como Itabuna e circunvizinhas n\u00e3o tem suporte hospitalar para atender toda a demanda atual quanto mais a que vir\u00e1. O que o governo do estado est\u00e1 fazendo por n\u00f3s, do Sul da Bahia. J\u00e1 temos alguns casos confirmados.",
          "textOriginal": "Continuou ainda: a regi\u00e3o Sul, em especial cidades como Itabuna e circunvizinhas n\u00e3o tem suporte hospitalar para atender toda a demanda atual quanto mais a que vir\u00e1. O que o governo do estado est\u00e1 fazendo por n\u00f3s, do Sul da Bahia. J\u00e1 temos alguns casos confirmados.",
          "authorDisplayName": "Tatiana Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS92HBrcs4wLFxPjAZgB-Nzd-nI4d9d6zY5WOwiMBk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T14:28:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T14:28:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "mkGH6J_q6BgtykupqzCwUzVHJuw",
    "id": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dvUN6jYNmizy7U3z2op6k_Qs2bA",
        "id": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Bom dia. Uma ideia: pq n colocar detentos para produzirem m\u00e1scaras para hospitais? Uma pergunta: qual a posi\u00e7\u00e3o do governo do estado sobre a retomada dos trabalhos e a quarentena? Acho q n\u00e3o ficou claro ainda qual a posi\u00e7\u00e3o do Senhor Governador.",
          "textOriginal": "Bom dia. Uma ideia: pq n colocar detentos para produzirem m\u00e1scaras para hospitais? Uma pergunta: qual a posi\u00e7\u00e3o do governo do estado sobre a retomada dos trabalhos e a quarentena? Acho q n\u00e3o ficou claro ainda qual a posi\u00e7\u00e3o do Senhor Governador.",
          "authorDisplayName": "Tatiana Santana",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS92HBrcs4wLFxPjAZgB-Nzd-nI4d9d6zY5WOwiMBk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyGCkkVyqyeQbcklVQTShUA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T14:26:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T14:26:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "spJq2_fxHyerjV73tGBdda8UHeE",
        "id": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg.96htX1L9keo97ACLiGlukV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Jamais ele far\u00e1 isso!! Os comunistas dependem em parte dos votos de bandidos para si elegeram \ud83e\udd19",
          "textOriginal": "Jamais ele far\u00e1 isso!! Os comunistas dependem em parte dos votos de bandidos para si elegeram \ud83e\udd19",
          "parentId": "Ugyl2sKpqxX_nYlk8kJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-07T23:37:56Z",
          "updatedAt": "2020-04-07T23:37:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "aCV5jgjT40c1GiSnMxZgIa1IZ_E",
    "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rJd74NiQszdP7FB2A3bJ8CbOeRU",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "GOVERNADOR, VC ACHA QUE FOI F\u00c1CIL PARA QUASE *100 MIL* PESSOAS SA\u00cdREM DE SUAS CASAS PARA FAZER UMA PROVA E DEPOIS FICARMOS ANSIOSOS POR UM RESULTADO? CARA, AJUDA O POVO CONCURSEIRO A\u00cd. EST\u00c1 DIF\u00cdCIL DORMIR E ESPERAR ACORDAR COM O RESULTADO. ISSO \u00c9 MALDADE!!!",
          "textOriginal": "GOVERNADOR, VC ACHA QUE FOI F\u00c1CIL PARA QUASE *100 MIL* PESSOAS SA\u00cdREM DE SUAS CASAS PARA FAZER UMA PROVA E DEPOIS FICARMOS ANSIOSOS POR UM RESULTADO? CARA, AJUDA O POVO CONCURSEIRO A\u00cd. EST\u00c1 DIF\u00cdCIL DORMIR E ESPERAR ACORDAR COM O RESULTADO. ISSO \u00c9 MALDADE!!!",
          "authorDisplayName": "Bruno Marques",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQScfxT7cznGBqi5wMcoJ67BsWBBT91zALd0rBM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2020-03-17T18:09:38Z",
          "updatedAt": "2020-03-17T18:09:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GRsWY0aKcpToAo3Gv1lw9iZRidA",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg.96JY4nrNFbU96Mw6_mM05l",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Jo\u00e3o Barbosa eu n\u00e3o votei\nMas o cara ganhou\nFazer o qu\u00ea?",
          "textOriginal": "@Jo\u00e3o Barbosa eu n\u00e3o votei\nMas o cara ganhou\nFazer o qu\u00ea?",
          "parentId": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bruno Marques",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQScfxT7cznGBqi5wMcoJ67BsWBBT91zALd0rBM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKlv10dytPUu3N8HfGXg5Gw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T01:46:03Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T01:46:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "89ixkn0EpwXeNthgGGl69R0hRL4",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg.96JY4nrNFbU96Mv6W_-PJs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas beleza..",
          "textOriginal": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas beleza..",
          "parentId": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T01:37:18Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T01:37:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "f_tJbb5j-Nm7ygbOBdbcAY1JuhE",
        "id": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg.96JY4nrNFbU96MuMqBdqNm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas \ud83d\ude0e\u270c",
          "textOriginal": "O segredo \u00e9 n\u00e3o votar em comunistas \ud83d\ude0e\u270c",
          "parentId": "UgxhdHrbQXCdq3jilFt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T01:30:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T01:30:48Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SG40rK--ouyMcZSCe39mEJ6lzFk",
    "id": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2rpyelhSuFVlT5p8iFOV8d0U-sE",
        "id": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "O governador e o prefeito botando p\u00e2nico pra prover o caos",
          "textOriginal": "O governador e o prefeito botando p\u00e2nico pra prover o caos",
          "authorDisplayName": "Arnaldo De Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRChCId8YoS7kiL7vhgpR_stS-fStQ5--UVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-25T15:26:33Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T15:26:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ktHOhvwZ6pzFCKLdDtEI30gZqew",
        "id": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg.96cqmKf5fa_976y86jdcNW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Temos o mesmo pensamento inscreva no meu para unirmos for\u00e7as contra estes inimigos do Brasil.",
          "textOriginal": "Temos o mesmo pensamento inscreva no meu para unirmos for\u00e7as contra estes inimigos do Brasil.",
          "parentId": "UgxF8LIcSaMTbAhYaCZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Politica e Cidadania no Brasil",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKBLTs1dijMDnxwvwKJNX9IrG7FiMqKwnvNrFPJw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChsT8-1lH2ejaVTrx6jcGTA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChsT8-1lH2ejaVTrx6jcGTA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-06T17:27:17Z",
          "updatedAt": "2020-04-06T17:27:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wC0ujho08P4doUWSVshC-zBUrvI",
    "id": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VnwZCBf4TI5qLgjvrHTVPYik9UQ",
        "id": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "BOA NOITE!!! DEUS O ABEN\u00c7OE MAIS E MAIS!!!",
          "textOriginal": "BOA NOITE!!! DEUS O ABEN\u00c7OE MAIS E MAIS!!!",
          "authorDisplayName": "Milvam Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIP_0_lqv3oTutMN945-79hK7PWeS9xggs5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T22:07:09Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T22:07:09Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Xz373gF-kfYakDhX9AchMhDrJRE",
        "id": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg.96P6rCELPjw96Zkwb_5eA_",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fora ruim costa",
          "textOriginal": "Fora ruim costa",
          "parentId": "UgwvMGDxONCHaZjF7hZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arnaldo De Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRChCId8YoS7kiL7vhgpR_stS-fStQ5--UVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T01:18:34Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T01:18:34Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IlGDdFZNT0bZv4HtJPfdSog7JJ8",
    "id": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3vrPo1qSPtXhoh6bc-cysC8HrpE",
        "id": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns",
          "authorDisplayName": "Erivaldo Vieira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQvpGm17olBPsqWWP2zF6PUFYtrxxhjEa1V3A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHZUM_CBTXO7UGpZq7GkDZg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHZUM_CBTXO7UGpZq7GkDZg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-18T07:57:48Z",
          "updatedAt": "2020-03-18T07:57:48Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "1mA_a2JM8R3odV9jzAS7wZnpQ5Q",
        "id": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg.96L0rQAvNYw96LwEALXuu-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parabens? \u00e9 tudo engana\u00e7\u00e3o na epoca do carnaval ele e nem Neto n\u00e3o falaram Nada.",
          "textOriginal": "Parabens? \u00e9 tudo engana\u00e7\u00e3o na epoca do carnaval ele e nem Neto n\u00e3o falaram Nada.",
          "parentId": "Ugwx6sX3EPuoxeILBMZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Deri Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaTNO8n-dml-H8_pH5JNL1hVc2TaLl7zJQGw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmENszJX5g4_ttCwwBMXZmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmENszJX5g4_ttCwwBMXZmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-18T16:27:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-18T16:29:10Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "khTXMOJB1KEidw72bqOSBvzFDjw",
    "id": "UgxNCa0VS881JVURtut4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PUdcBbwzDafMfG_Jue15tIYoNZc",
        "id": "UgxNCa0VS881JVURtut4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Minha expectativa governador, \u00e9 muita coer\u00eancia e foco neste momento, por todos voc\u00eas do Executivo, independente se \u00e9 Federal, Estadual ou Municipal. E inclusive independente do partido politico. E ainda inclusive independente do ano eleitoral.\n\nPara mim, todos deveriam se desfiliar de partido neste momento, e suspender elei\u00e7\u00f5es 2020, depois da pandemia passar voltariam e se filiariam em partidos e iniciariam as pr\u00e9-campanhas e campanhas eleitorais.\n\nPorque as for\u00e7as partid\u00e1rias, eleitorais e de MI mi MI, foram mais fortes por alguns dias.\n\nQuando viram que estava ficando feio, houve o recuo e foco em N\u00f3s (Povo).",
          "textOriginal": "Minha expectativa governador, \u00e9 muita coer\u00eancia e foco neste momento, por todos voc\u00eas do Executivo, independente se \u00e9 Federal, Estadual ou Municipal. E inclusive independente do partido politico. E ainda inclusive independente do ano eleitoral.\n\nPara mim, todos deveriam se desfiliar de partido neste momento, e suspender elei\u00e7\u00f5es 2020, depois da pandemia passar voltariam e se filiariam em partidos e iniciariam as pr\u00e9-campanhas e campanhas eleitorais.\n\nPorque as for\u00e7as partid\u00e1rias, eleitorais e de MI mi MI, foram mais fortes por alguns dias.\n\nQuando viram que estava ficando feio, houve o recuo e foco em N\u00f3s (Povo).",
          "authorDisplayName": "Vagner Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRf4B9C3HlhyxNWqOl-6uY1zDtwWLKG6Vo8Ry0xiQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO-_brTUyhQ8KaXAyV1STxA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO-_brTUyhQ8KaXAyV1STxA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T13:44:28Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T13:44:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yvNdA3Irkkf8ZPxEdJrQcAzGI-0",
    "id": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "17x84VH2lh5662yF-yBCxlFqv24",
        "id": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "# Bolsonaro ja \u00e9 o melhor presidente da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica",
          "textOriginal": "# Bolsonaro ja \u00e9 o melhor presidente da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica",
          "authorDisplayName": "Arnaldo De Jesus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRChCId8YoS7kiL7vhgpR_stS-fStQ5--UVvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCEnxKCQhVZxFMvqNQ0S_atw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-24T01:17:29Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T01:17:29Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cXLfXbBczVnzc29gY2_MSaEyATI",
        "id": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg.96Zkod2VuKh979T15HAEVn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Com sertesa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83e\udd19\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Com sertesa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83e\udd19\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "parentId": "UgxwoJXZrJBEby3X6l94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-07T16:44:26Z",
          "updatedAt": "2020-04-07T16:44:26Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "lq9rRL_0UiBoEiofN4KUtMTpbDs",
    "id": "Ugw2e3mQ31Sg7uaWI7x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vAIk7S9Bgl_JnkEy7mGS5xXFox4",
        "id": "Ugw2e3mQ31Sg7uaWI7x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Nem tocou no assunto da PM BA q descaso",
          "textOriginal": "Nem tocou no assunto da PM BA q descaso",
          "authorDisplayName": "\u00cdTALO MULTIMARCAS SHOPEE",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSzalVDza0DQ_Bc7f5oB5jYaZfGtu3kUMV5AzdV_Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4pHEf9VqGZOagImbtiLpCQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4pHEf9VqGZOagImbtiLpCQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-17T11:42:12Z",
          "updatedAt": "2020-03-17T11:42:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_QxYGLelfAF02bEO8LHvHcs3s1M",
    "id": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vIcRgR77PmGt3-0BXNqOWyIGTUs",
        "id": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns governador! O povo da Bahia agradece.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns governador! O povo da Bahia agradece.",
          "authorDisplayName": "Reumar Coman",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQJTGZlyDoboTfcufsrItG7j0FLJtpS3vV_BNjv2bs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFoUflwKVsP9D5PzVHsjWSg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFoUflwKVsP9D5PzVHsjWSg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-21T03:53:34Z",
          "updatedAt": "2020-03-21T03:53:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V8xQqe2FiJg7J5crZDjlnbmMuUo",
        "id": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg.96SJIJ5Ar6v979RfYfID7B",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns por medidas que destruir\u00e1 a economia do seu estado??? Lembre-se a Bahia e um dos Estados mais pobres do Brasil,  e ainda vc da parab\u00e9ns a esse governador comunista \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\uddd0",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns por medidas que destruir\u00e1 a economia do seu estado??? Lembre-se a Bahia e um dos Estados mais pobres do Brasil,  e ainda vc da parab\u00e9ns a esse governador comunista \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\uddd0",
          "parentId": "UgyruC5o6mgB2juRobp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tSe78vGwRLPlFwtLAtUyYN4i0AJVUuprxvQ5unkyCRFbdHdIAUwnRjbIWdT6aidjQzVDh_8n=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA47BnJ9zeBJlCbdSf5yrgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-07T16:32:37Z",
          "updatedAt": "2020-04-07T16:32:37Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OdhTTQJ2l4HrR3by1zyUBKZAMzA",
    "id": "Ugyi0V60zPYYFHDu1J14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "xPEJH7yscHA",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WuvDpki9QWFWK7r0ZsUQnmhoqmc",
        "id": "Ugyi0V60zPYYFHDu1J14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "xPEJH7yscHA",
          "textDisplay": "DEUS, ABEN\u00c7OE O GOVERNADOR RUI COSTA, JUNTAMENTE COM TODA FAM\u00cdLIA E AMIGOS!!! DESEJO-LHES PAZ! SA\u00daDE! LIVRAMENTOS DA PARTE DE DEUS E PROSPERIDADE. MAIS ESPIRITUAL!  POIS MATERIAL,  O SENHOR J\u00c1 TEM!... UM FORTE E SINCERO ABRA\u00c7O PARA O SENHOR E TODA FAM\u00cdLIA!!!",
          "textOriginal": "DEUS, ABEN\u00c7OE O GOVERNADOR RUI COSTA, JUNTAMENTE COM TODA FAM\u00cdLIA E AMIGOS!!! DESEJO-LHES PAZ! SA\u00daDE! LIVRAMENTOS DA PARTE DE DEUS E PROSPERIDADE. MAIS ESPIRITUAL!  POIS MATERIAL,  O SENHOR J\u00c1 TEM!... UM FORTE E SINCERO ABRA\u00c7O PARA O SENHOR E TODA FAM\u00cdLIA!!!",
          "authorDisplayName": "Milvam Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTIP_0_lqv3oTutMN945-79hK7PWeS9xggs5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIBt7KYzZnkaq5BSZD_2Weg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-19T19:46:11Z",
          "updatedAt": "2020-03-19T19:46:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  }
]