[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "sajfzUj0m5GJiTsJFq6arJ-zvho",
    "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5tRr_YMvQPEJlRkl1tCRSICcg_Q",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Aqui em casa somos os primeiros da fila p tomar vacina, todas e m\u00e1scara N95. At\u00e9 agora n pegamos, 75 anos, 67 anos e 14 anos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
          "textOriginal": "Aqui em casa somos os primeiros da fila p tomar vacina, todas e m\u00e1scara N95. At\u00e9 agora n pegamos, 75 anos, 67 anos e 14 anos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
          "authorDisplayName": "Denise Guimar\u00e3es",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSK1PgqcMgRgN8SrR1Pf44tKPd73TgvHzQaIg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvW2WEdVpPBTKEQviXIQ2Sw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvW2WEdVpPBTKEQviXIQ2Sw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 296,
          "publishedAt": "2022-02-17T04:53:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T04:53:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 11,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HgCMvPfZL1vIILgKcJYrEDNTEpU",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149ZSFAypYb7T",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns Denise, est\u00e3o matando o filho/a de voc\u00eas",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns Denise, est\u00e3o matando o filho/a de voc\u00eas",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arthur sena",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTPjVWy-2xmJqsGgzx3D_taeRhwctcXZ_7tAwuP7A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChKNEek-8NbD2xgFFfG1KqA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChKNEek-8NbD2xgFFfG1KqA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-03-11T22:28:03Z",
          "updatedAt": "2022-03-11T22:28:03Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JSds4VGthU07od-o2vgCLefiVX0",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149Yl9tyNqNCi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "vcs confiam nuna vacina feita em 3 meses?",
          "textOriginal": "vcs confiam nuna vacina feita em 3 meses?",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Felipe RC",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSKdcahOhpTmi4Uccwc7cXurT4VUeW9dxu6qP7Fkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClyC7kzm8oYthaQLGD-sPxw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClyC7kzm8oYthaQLGD-sPxw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-22T19:35:19Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T19:35:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "out5UWIeb_Hdgt1Luxm2mQ7aC3k",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149YiHv4BopNE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Duvido! \ud83e\udd14",
          "textOriginal": "Duvido! \ud83e\udd14",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Whatsapp News",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLStcuU75ayPRVYGUGzHF3p_tT7zZ1iWXHDsLIdk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZc35IJeb6cPMeG0zDyKQdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZc35IJeb6cPMeG0zDyKQdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-21T16:47:39Z",
          "updatedAt": "2022-02-21T16:47:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "KPte_AaQ0-KOPO9I5VAoJ3s68EE",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149YfeY54zAy3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns. Eu s\u00f3 peguei porque participei de uma festa sem m\u00e1scara em dezembro. Enquanto isso, fazia at\u00e9 Uber com pessoas saindo do hospital e por estar com a m\u00e1scara da 3M nunca havia pego. Por estar vacinado com 3 doses tive s\u00f3 coriza e dor de cabe\u00e7a.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns. Eu s\u00f3 peguei porque participei de uma festa sem m\u00e1scara em dezembro. Enquanto isso, fazia at\u00e9 Uber com pessoas saindo do hospital e por estar com a m\u00e1scara da 3M nunca havia pego. Por estar vacinado com 3 doses tive s\u00f3 coriza e dor de cabe\u00e7a.",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLREMejI3O19ibMXxM3OxfGvi8rfzyl1boH_cBPtoQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC68Db26ew7D5p1H-zzR3Bvw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC68Db26ew7D5p1H-zzR3Bvw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-20T16:16:22Z",
          "updatedAt": "2022-02-20T16:16:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eWuGYDMU1DMpveaM-EGiLencVHo",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149Yd8Puq99V-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Na minha fam\u00edlia, incluindo meus pais e sobrinhos ningu\u00e9m pegou tbm, gra\u00e7as a Deus e nossas medidas de higi\u00eane.",
          "textOriginal": "Na minha fam\u00edlia, incluindo meus pais e sobrinhos ningu\u00e9m pegou tbm, gra\u00e7as a Deus e nossas medidas de higi\u00eane.",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Edvania Gon\u00e7alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTe3i___UI7k0-xFwZiwWnnwTAXpMjt3Zm9aexuQg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCchXMbPLazgwlzvuwI1X1uw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCchXMbPLazgwlzvuwI1X1uw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-19T16:48:25Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T16:48:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "REIvrGziOrQV1hVG1Af3Elien3c",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149Yd0Pr2hg8C",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Josu\u00e9 Kenji",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR5ZfMhnuaQSEvwj83nN8xGHdBb3xq-xw0Z7jSpWQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwfdXxbOa2WMGmVZWtry6_g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwfdXxbOa2WMGmVZWtry6_g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-19T15:38:30Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T15:38:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9PprJGzTtVq7R3qcvFmO0K4nq5E",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149YbyCL3hwwE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Que deus aben\u00e7oe sempre \u270b\ud83d\ude4f vcs",
          "textOriginal": "Que deus aben\u00e7oe sempre \u270b\ud83d\ude4f vcs",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luciana Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ZjvtlVJb5uATgx6CFfFx0ITz-2QCNKnNRdKFc5r0lJ3t5qu7ZBf5JHMejS5pe-aEMK302qTcmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIA3xW7Iy9MhE8jgr55FAdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCIA3xW7Iy9MhE8jgr55FAdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-19T05:51:12Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T05:51:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EuqsRlkQLF4bQB0KxgWh3gxDGDo",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149YbYo3EB1t4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jam_",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRS0EPUcx2F8nFuGKIFfa9KLaC57QfmzHykgx33EA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgHQXRoaKxWK1AjuVDbEbIw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCgHQXRoaKxWK1AjuVDbEbIw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-19T02:00:33Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T02:00:33Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "De-oT2_CmFAzA7agwOG4ckYsxqs",
        "id": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg.9YXi1eH9u149YYRwPi3Du9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns!!!!",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns!!!!",
          "parentId": "UgzQ5k1GyB4jvlHnZR54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Shalimar da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQUnmQdTeT1uT2ftWGdQrLSXnu-CQTWDzeYJK2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:43:34Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:43:34Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EW3wCe6g7fiji2Tzo3fl3UKGdLc",
    "id": "Ugz2Iht8j6ielHGBwXN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9tu5nU1XSFuL19TYaD12ZOblVK4",
        "id": "Ugz2Iht8j6ielHGBwXN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "\u00cdNDICE - 1:09\nA situa\u00e7\u00e3o do Brasil - 5:17\nPrecisamos vacinar as crian\u00e7as - 21:41\nOmicron passando em parte da Europa - 1:06:24\nA precipita\u00e7\u00e3o do fim da pandemia - 1:09:33",
          "textOriginal": "\u00cdNDICE - 1:09\nA situa\u00e7\u00e3o do Brasil - 5:17\nPrecisamos vacinar as crian\u00e7as - 21:41\nOmicron passando em parte da Europa - 1:06:24\nA precipita\u00e7\u00e3o do fim da pandemia - 1:09:33",
          "authorDisplayName": "Marcus Prado",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQzsBDN59RvD_gVOBz7h4JNF9RNSeqXuYbzC0HD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvvRnTCn3Z1jBdaFEWD2X4w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvvRnTCn3Z1jBdaFEWD2X4w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 50,
          "publishedAt": "2022-02-17T17:28:23Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T17:28:23Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PypDRng9gKjPVYn9LUW-KySTiEE",
        "id": "Ugz2Iht8j6ielHGBwXN4AaABAg.9YZ3OpuS6WT9YZ8mlGxKWp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Uso da quarta dose de vacina - 45:38",
          "textOriginal": "Uso da quarta dose de vacina - 45:38",
          "parentId": "Ugz2Iht8j6ielHGBwXN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ot\u00e1vio Fonseca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRT2bKAONng9NM56J-3VSCV9LQhqOlGbvYreYoH=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHnsJrLGt0nMCaCQ_M0RKmg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHnsJrLGt0nMCaCQ_M0RKmg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2022-02-17T18:15:28Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T18:15:28Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "py7zcaq9WcPKeXFH37Lo5TQ1j_0",
    "id": "UgxcQPgrwRwVxS9fzaN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mBkNnN4k5RsU2fARM5jbu0BpmKw",
        "id": "UgxcQPgrwRwVxS9fzaN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "obrigado \u00e1tila, paloma e est\u00fadio 42, voc\u00eas fazem um trabalho incr\u00edvel e merecem ser reconhecidos por isso <3",
          "textOriginal": "obrigado \u00e1tila, paloma e est\u00fadio 42, voc\u00eas fazem um trabalho incr\u00edvel e merecem ser reconhecidos por isso <3",
          "authorDisplayName": "lucas",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGdwnDccmCVs4dEp7J-7ZryIZVWH0A1n1uKw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCn_3yhWqNqSIsVBAET_W8gA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCn_3yhWqNqSIsVBAET_W8gA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 133,
          "publishedAt": "2022-02-17T01:09:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T01:09:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "G3T5j9N7mM9a8sfinq2HN3Y50aQ",
    "id": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EYjzFgIPNkwnnBW0xQuaJGSfHIs",
        "id": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "O Jacarezinho \u00e9 um 'bichinho' muito sortudo, tem um pai dedicado e muito amoroso! Vida muito feliz e saud\u00e1vel pra ele. Amamos voc\u00eas: \u00c0tila,  Paloma e Uno (Jacarezinho)! \u2764 \u00c9 muito amor envolvido! \u2764",
          "textOriginal": "O Jacarezinho \u00e9 um 'bichinho' muito sortudo, tem um pai dedicado e muito amoroso! Vida muito feliz e saud\u00e1vel pra ele. Amamos voc\u00eas: \u00c0tila,  Paloma e Uno (Jacarezinho)! \u2764 \u00c9 muito amor envolvido! \u2764",
          "authorDisplayName": "Regina Zanke",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQFwBTbJUoINqqrM65TiYOgEJO9llocrI5jn56CIbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCskI2PPvKPmbbRaCEJJM9ZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCskI2PPvKPmbbRaCEJJM9ZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 63,
          "publishedAt": "2022-02-17T14:34:55Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T14:34:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ULQ69lqSanDh92VtyIyreRGjcD0",
        "id": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg.9YYkYL3DAzk9YZreAKv5xT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Gabriela Rodrigues Oi Gabriela, O \u00c1tila quando fala do filho o chama de Jacarezinho que n\u00e3o tem como n\u00e3o amar!",
          "textOriginal": "@Gabriela Rodrigues Oi Gabriela, O \u00c1tila quando fala do filho o chama de Jacarezinho que n\u00e3o tem como n\u00e3o amar!",
          "parentId": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Regina Zanke",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQFwBTbJUoINqqrM65TiYOgEJO9llocrI5jn56CIbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCskI2PPvKPmbbRaCEJJM9ZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCskI2PPvKPmbbRaCEJJM9ZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-18T00:56:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T00:56:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TrjNyNFSBQuc16_934pgzgj8rlw",
        "id": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg.9YYkYL3DAzk9YZi20dTNE7",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O nome do nen\u00e9m \u00e9 Uno, n\u00e3o sabia. J\u00e1 virou jacarezinho na minha mente.",
          "textOriginal": "O nome do nen\u00e9m \u00e9 Uno, n\u00e3o sabia. J\u00e1 virou jacarezinho na minha mente.",
          "parentId": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gabriela Rodrigues",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_hUpSmFN2k4OgnbVaQauwEiK2eTpZoZIplOhrQQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrbYXAcCvXZIIypvRzsb7BQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrbYXAcCvXZIIypvRzsb7BQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-17T23:32:16Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T23:32:16Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "py0qqgiAkkDj6KI9Ca4TXcO47YE",
        "id": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg.9YYkYL3DAzk9YYkpGpABdO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Esperando minha terceira dose",
          "textOriginal": "Esperando minha terceira dose",
          "parentId": "Ugy1lmJy6BGfCvkE3M54AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lena Aguiar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDXH4EeV4RWLmPucSpxeBFSyg8m7MY__EYoA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRE-HSiqP4wCeir2GQoENZA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRE-HSiqP4wCeir2GQoENZA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T14:37:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T14:37:21Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VDlbrajXcGHFxnTTqt8wLp4LOrc",
    "id": "UgzpS94RJcNl6iFf3c94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YXA0pYigaq54PtVtMQJ0tvI4UOY",
        "id": "UgzpS94RJcNl6iFf3c94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "COVID n\u00e3o \u00e9 gripezinha! Sem contar as pessoas que agravam, mesmo que voc\u00ea n\u00e3o fique grave, \u00e9 uma puta doen\u00e7a chata. Dei febre alta, dor no corpo, fiquei de cama, sem for\u00e7as para levantar, muita tontura, n\u00e1useas e v\u00f4mitos e dificuldade para respirar. N\u00e3o sou grupo de risco e tenho 22 anos. E n\u00e3o, n\u00e3o peguei por irresponsabilidade, porque n\u00e3o vou em festas desde 2019 e tomo muito cuidado. Com certeza peguei nos est\u00e1gios da faculdade.",
          "textOriginal": "COVID n\u00e3o \u00e9 gripezinha! Sem contar as pessoas que agravam, mesmo que voc\u00ea n\u00e3o fique grave, \u00e9 uma puta doen\u00e7a chata. Dei febre alta, dor no corpo, fiquei de cama, sem for\u00e7as para levantar, muita tontura, n\u00e1useas e v\u00f4mitos e dificuldade para respirar. N\u00e3o sou grupo de risco e tenho 22 anos. E n\u00e3o, n\u00e3o peguei por irresponsabilidade, porque n\u00e3o vou em festas desde 2019 e tomo muito cuidado. Com certeza peguei nos est\u00e1gios da faculdade.",
          "authorDisplayName": "Mathenri Amaral",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ-QB7WN8MeNTTzHfl7Z_Lm4YsO9K9yfKoCdbCzAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_7_pw1jnr4Tiy_OMFZgjcg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_7_pw1jnr4Tiy_OMFZgjcg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 33,
          "publishedAt": "2022-02-18T19:50:32Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T19:50:32Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "JWNrxt_jYrJ__2k9hAWRDkIsgM8",
    "id": "UgydYW98eOHIuQJo5b54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Skpdizt4Zw3Zp2RDGrNlLvTY8wA",
        "id": "UgydYW98eOHIuQJo5b54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n5:21 A situa\u00e7\u00e3o do Brasil\n21:46 Precisamos vacinar as crian\u00e7as\n45:43 Uso da quarta dose de vacina\n1:06:24 Omicron passando em parte da Europa\n1:09:36 Fim for\u00e7ado da pandemia",
          "textOriginal": "00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n5:21 A situa\u00e7\u00e3o do Brasil\n21:46 Precisamos vacinar as crian\u00e7as\n45:43 Uso da quarta dose de vacina\n1:06:24 Omicron passando em parte da Europa\n1:09:36 Fim for\u00e7ado da pandemia",
          "authorDisplayName": "Mundos Fict\u00edcios",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/4WGB1nMNjHgRQHiB2fxl8iIdA7IuQjoX_T2ihoWzAQYV0gW1HS-QYpWgJvgzgayQAZLeqyjauQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-D884-F7Vlv8ZZdhiC4vAQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-D884-F7Vlv8ZZdhiC4vAQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 50,
          "publishedAt": "2022-02-20T14:40:27Z",
          "updatedAt": "2022-02-20T14:40:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PtTbrmkaPnNvKs5e1Je4AhkCuhs",
        "id": "UgydYW98eOHIuQJo5b54AaABAg.9YfUZWjVINm9YfbRiO_f5G",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Valeu mesmo pela minutagem.",
          "textOriginal": "Valeu mesmo pela minutagem.",
          "parentId": "UgydYW98eOHIuQJo5b54AaABAg",
          "authorDisplayName": "V\u00e2nia Guimar\u00e3es",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSn_70iLkm2-G-7OJ1ffnbtQdYIuHkty8jyMaUj_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC85KhuYPYhHkdla6BTOoNmw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC85KhuYPYhHkdla6BTOoNmw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-20T15:49:17Z",
          "updatedAt": "2022-02-20T15:49:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "fZyHcIXm8KHeKZcTz4SyP7WJmfE",
    "id": "Ugz7sdrl-EeiAYZHVn94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BrfdYz8A6Hf47eDcLeKsqTmMP3M",
        "id": "Ugz7sdrl-EeiAYZHVn94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "\"e tamb\u00e9m tem o fato de que a dengue afeta quem tem menos dinheiro e n\u00e3o tem americano e europeu botando dinheiro em vacina da dengue como fizeram com a Covid.\"\n\u00c1tila mandando a real. Sensacional. Parab\u00e9ns!",
          "textOriginal": "\"e tamb\u00e9m tem o fato de que a dengue afeta quem tem menos dinheiro e n\u00e3o tem americano e europeu botando dinheiro em vacina da dengue como fizeram com a Covid.\"\n\u00c1tila mandando a real. Sensacional. Parab\u00e9ns!",
          "authorDisplayName": "Gorete Mendes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQct8HUklWYZbKtRMH4G20H7GkhkUGILw63631dX8M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3fllb3ntEbdl8wb5dKwd8Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3fllb3ntEbdl8wb5dKwd8Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 24,
          "publishedAt": "2022-02-17T23:54:00Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T23:54:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "p_XVNcfoL8-rEl0-0KnfNBV2dRk",
    "id": "UgxMmZhPDKWP7ybWhgx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XrqSPRWnJR3JEGSG6mvhvXR8rwA",
        "id": "UgxMmZhPDKWP7ybWhgx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Meu pequeno tem 10 anos, e tomou a 1\u00aa dose da Coronavac  a 18 dias. Pegou covid na escola esta semana. Brincam de pega-pega e eu disse que brincam de pega covid\ud83d\ude05.\n Agrade\u00e7o demais ele j\u00e1 estar com a primeira dose. Teve febre por dois dias e dor de cabe\u00e7a e j\u00e1 est\u00e1 bem.",
          "textOriginal": "Meu pequeno tem 10 anos, e tomou a 1\u00aa dose da Coronavac  a 18 dias. Pegou covid na escola esta semana. Brincam de pega-pega e eu disse que brincam de pega covid\ud83d\ude05.\n Agrade\u00e7o demais ele j\u00e1 estar com a primeira dose. Teve febre por dois dias e dor de cabe\u00e7a e j\u00e1 est\u00e1 bem.",
          "authorDisplayName": "Guiomar RC Scheeren",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQxtPf0KnnHoyvztgjU6RPFnPYbx5qF8A0fsEtdMgY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzNafFbKVVi-l4LWTD9pu5A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzNafFbKVVi-l4LWTD9pu5A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 28,
          "publishedAt": "2022-02-20T01:41:08Z",
          "updatedAt": "2022-02-20T01:43:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FMfn8kpvsSU9ftvqPgq1vN4QA6U",
        "id": "UgxMmZhPDKWP7ybWhgx4AaABAg.9Ye5Ne2sVZ99YggSDoMNI1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "E at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia ficado doente de covid?",
          "textOriginal": "E at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia ficado doente de covid?",
          "parentId": "UgxMmZhPDKWP7ybWhgx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Eric Rcho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTBXoasrRy18Y_UT3CmoD0Eh06OLURcJ887Q3rZCPg_48vweYq__-ozqxISFV0V=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCESl0dYTgRLPG7rMdp1nAyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCESl0dYTgRLPG7rMdp1nAyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-21T01:52:17Z",
          "updatedAt": "2022-02-21T01:52:17Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "uCbBDZ6blKW-NjEZboEKqklitdA",
    "id": "UgzGUN1s8p-tsvfe0VV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JjD4xdfGlRKP6bRTRE23YH85m2E",
        "id": "UgzGUN1s8p-tsvfe0VV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Enquanto uns carregam mortes nas costas, voc\u00ea continua tentando nos alertar com suas explica\u00e7\u00f5es a proteger as nossas vidas. Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os em seu caminho junto aos seus familiares, grande jacar\u00e9! Sigo firme nos cuidados desde o Roda Viva. S\u00f3 Gratid\u00e3o  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc !",
          "textOriginal": "Enquanto uns carregam mortes nas costas, voc\u00ea continua tentando nos alertar com suas explica\u00e7\u00f5es a proteger as nossas vidas. Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os em seu caminho junto aos seus familiares, grande jacar\u00e9! Sigo firme nos cuidados desde o Roda Viva. S\u00f3 Gratid\u00e3o  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc !",
          "authorDisplayName": "Miriam Simenez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQVzN-ErCVOFN3eCIEfT-YQs6Na14E6WPds2g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUxeV3EA8esb250KzRdgGdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUxeV3EA8esb250KzRdgGdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 40,
          "publishedAt": "2022-02-17T14:01:50Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T14:01:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "1bAYrnlOGH4Xzv09gEifkd3trsw",
    "id": "UgxYet7MHyFGaEPocwV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zmFEg2W-2-XipHHHCVDhWQ9ZCwc",
        "id": "UgxYet7MHyFGaEPocwV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "S\u00f3 queria dizer que vc \u00e9 um fofo!!! Al\u00e9m de super inteligente e dos seus v\u00eddeos serem de muita utilidade p\u00fablica nesses tempos, \u00e9 muito bom ouvir algu\u00e9m que passa as informa\u00e7\u00f5es com tanta boa vontade! Os gr\u00e1ficos tamb\u00e9m ajudam muito! Muito obrigada!",
          "textOriginal": "S\u00f3 queria dizer que vc \u00e9 um fofo!!! Al\u00e9m de super inteligente e dos seus v\u00eddeos serem de muita utilidade p\u00fablica nesses tempos, \u00e9 muito bom ouvir algu\u00e9m que passa as informa\u00e7\u00f5es com tanta boa vontade! Os gr\u00e1ficos tamb\u00e9m ajudam muito! Muito obrigada!",
          "authorDisplayName": "Priscilla Matsumoto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9m2A3B4nVHfif1QKl65QFZoxEJb1oC3hNw8d7HsU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCB6tQFrAFFlc4Rcoee21uyQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCB6tQFrAFFlc4Rcoee21uyQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 37,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:05:37Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:05:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5YGSeLVZwKdTvzqA_8FBZD9wSLQ",
        "id": "UgxYet7MHyFGaEPocwV4AaABAg.9YXPnN_nTBR9Ya5483DfDa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marilsa Penso que quem n\u00e3o curte influencers (direito de todos), n\u00e3o perde tempo sendo hater. Uma coisa \u00e9 contrapor-se a ideias com argumentos e outra bem diferente \u00e9 lan\u00e7ar informa\u00e7\u00e3o sem fonte, sem base. Eu acho de uma imbecilidade \u00edmpar os terraplanistas. Vc nunca  ver\u00e1 qq post meu nesses sites.",
          "textOriginal": "@Marilsa Penso que quem n\u00e3o curte influencers (direito de todos), n\u00e3o perde tempo sendo hater. Uma coisa \u00e9 contrapor-se a ideias com argumentos e outra bem diferente \u00e9 lan\u00e7ar informa\u00e7\u00e3o sem fonte, sem base. Eu acho de uma imbecilidade \u00edmpar os terraplanistas. Vc nunca  ver\u00e1 qq post meu nesses sites.",
          "parentId": "UgxYet7MHyFGaEPocwV4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Enoque Borges Andrade Neto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRUe1bnmVxFfPN203rFQNdk6DE-8GTefi-5IyQD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwWU2AG0asNzrPOEEg8bahw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwWU2AG0asNzrPOEEg8bahw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-18T12:21:30Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T12:21:30Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VRcczVpUPudZMD4XLWTv5Se6Dxo",
    "id": "UgwdKCzZ3V18IfEu9Kh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "XBP6uaxz3JIf7nupjP3D5kE51bc",
        "id": "UgwdKCzZ3V18IfEu9Kh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "L\u00f3gico que tem sazonalidade na covid no Brasil, \u00e9 aquela temporada que o povo chuta o balde, n\u00e3o se importa com ningu\u00e9m, faz festa, tira a m\u00e1scara, abra\u00e7a todo mundo e no m\u00eas seguinte faz cara de surpresa porque os casos aumentaram e as escolas questionaram de novo a seguran\u00e7a do ensino presencial. \u00c9 s\u00f3 ver que \u00e9 sempre depois da virada do ano essa calamidade. \n\nOu seja: falta de educa\u00e7\u00e3o e cuidado \u00e9 pior que qualquer massa de ar polar.",
          "textOriginal": "L\u00f3gico que tem sazonalidade na covid no Brasil, \u00e9 aquela temporada que o povo chuta o balde, n\u00e3o se importa com ningu\u00e9m, faz festa, tira a m\u00e1scara, abra\u00e7a todo mundo e no m\u00eas seguinte faz cara de surpresa porque os casos aumentaram e as escolas questionaram de novo a seguran\u00e7a do ensino presencial. \u00c9 s\u00f3 ver que \u00e9 sempre depois da virada do ano essa calamidade. \n\nOu seja: falta de educa\u00e7\u00e3o e cuidado \u00e9 pior que qualquer massa de ar polar.",
          "authorDisplayName": "Paula Selli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxgV6HfRitoFb0yvSQ8ADqP82ogaRBbFw_ACMk=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRACrCrNTbeQkUoHVU1ydTA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRACrCrNTbeQkUoHVU1ydTA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 26,
          "publishedAt": "2022-02-18T01:12:32Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T01:15:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gZN4PRn3Iju_ZZtMk4_fe4EZZC8",
    "id": "UgwWlKv65BHSGBN0HFh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_XI-p7z9w1QwLWEsgIUL2BjlLko",
        "id": "UgwWlKv65BHSGBN0HFh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "I follow the lives of this channel regularly and although I largely understand (my language skills are sometimes approximate), I sometimes catch myself dreaming of one day seeing English subtitles appear...\nMerci pour votre fantastique travail p\u00e9dagogique. Salutations depuis la France !",
          "textOriginal": "I follow the lives of this channel regularly and although I largely understand (my language skills are sometimes approximate), I sometimes catch myself dreaming of one day seeing English subtitles appear...\nMerci pour votre fantastique travail p\u00e9dagogique. Salutations depuis la France !",
          "authorDisplayName": "Believe it or not",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTEWuIBHp1D9GDBQw2kw4KR2a0AxR_KEKQQrQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxZsO0JryR2ukQ1Lkp5K8Lw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxZsO0JryR2ukQ1Lkp5K8Lw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 29,
          "publishedAt": "2022-02-17T01:20:05Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T01:20:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mp8vokLCoEWir8qwmTD4dYMVFqw",
        "id": "UgwWlKv65BHSGBN0HFh4AaABAg.9YXK_oKWnEV9YXQ2TZu6-f",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@renan lucas sa Thanks but it will be fine. I feel like home on this channel \ud83d\udc4d",
          "textOriginal": "@renan lucas sa Thanks but it will be fine. I feel like home on this channel \ud83d\udc4d",
          "parentId": "UgwWlKv65BHSGBN0HFh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Believe it or not",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTEWuIBHp1D9GDBQw2kw4KR2a0AxR_KEKQQrQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxZsO0JryR2ukQ1Lkp5K8Lw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxZsO0JryR2ukQ1Lkp5K8Lw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:07:49Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:07:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "o05Tq0VWL9ZjSaQxKAOn1ViztVA",
    "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BJNxz8m-tR9Wtb5hbN5sQ00Ta-s",
        "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Obrigada, Atila. Isolada com meu marido desde fev de 2020 na \u00c1frica do Sul , acabei pegando Covid em uma consulta de emerg\u00eancia em um consult\u00f3rio m\u00e9dico em dezembro,  dentro do melhor hospital de tods \u00c1frica. Junto, acabei  vendo meu marido infartar em seguida. Est\u00e1vamos com 2 doses. Eu j\u00e1 tomei o refor\u00e7o,  mas meu marido s\u00f3 poder\u00e1 tomar ap\u00f3s 1 m\u00eas por conta dos stents. Enfim, pra n\u00f3s aqui tb a pandemia est\u00e1 longe de acabar, principalmente por conta de pessoas em risco, como meu marido, pois se ele pegar Covid pode causar o bloqueio dos stents. Pessoas precisam ter mais consci\u00eancia de que todos os cuidados ainda s\u00e3o necess\u00e1rios sim, respeitando m\u00e1scaras e vacinas, pois muitas pessoas t\u00eam problemas de sa\u00fade e t\u00eam que continuar a ser protegidas.\nVejo deboche para com quem continua com cuidados e isolamento, o que \u00e9 absurdo. N\u00e3o deveria ser  complicado de entender que muitas pessoas t\u00eam os mais diversos tipos de situa\u00e7\u00f5es complicadoras, por exemplo, alguns adultos e crian\u00e7as t\u00eam alergias graves, alguns n\u00e3o puderam ou n\u00e3o podem se vacinar, outros t\u00eam s\u00e9rios problemas, imunossuprimidos ,sem imunidade, doen\u00e7as e precisam continuar se protegendo de pegar esse v\u00edrus, mesmo vacinados. Ou n\u00e3o. N\u00e3o pode ser t\u00e3o dificil RESPEITAR a vida do outro, da qual n\u00e3o temos sequer no\u00e7\u00e3o do que passam! \nTive not\u00edcias de agress\u00f5es a pessoas com m\u00e1scaras etc. Eu mesma fui amea\u00e7ada por uma pessoa a me denunciar por apoiar vacinas! Surreal.\nApenas respeitem as pessoas. Se voc\u00ea n\u00e3o conhece ningu\u00e9m que morreu antes da vacinas, ou depois, com Covid, sorte sua. \nEu conhe\u00e7o mais de 600 delas que n\u00e3o tiveram essa oportunidade dd receber vacinas em tempo ou alguns de ter vagas dispon\u00edveis em 2020 e 2021.\nVi em janeiro de 2022  v\u00e1rios amigos n\u00e3o vacinados serem internados e alguns faleceram. \nAcompanho amigos com recidiva de c\u00e2ncer n\u00e3o podendo fazer cirurgias pois hospitais est\u00e3o sobrecarregados no Brasil.\nVejo tamb\u00e9m alguns amigos que n\u00e3o podem tomar vacina serem ofendidos,  apesar de estarem isolados.\nS\u00e3o muitas as situa\u00e7\u00f5es. Apenas RESPEITEM.\nAinda existir\u00e3o, sempre, pessoas em risco precisando de prote\u00e7\u00e3o.\nMeu marido agora \u00e9 um deles.\nE eu n\u00e3o me sinto nenhum pouco segura de estar nesse mundo...\nNem tanto mais por causa do v\u00edrus e Covid...\nMas mais por causa dos seres humanos mesmo....\nSa\u00fade e paz a todos.\nHare Krishna \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf37\ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
          "textOriginal": "Obrigada, Atila. Isolada com meu marido desde fev de 2020 na \u00c1frica do Sul , acabei pegando Covid em uma consulta de emerg\u00eancia em um consult\u00f3rio m\u00e9dico em dezembro,  dentro do melhor hospital de tods \u00c1frica. Junto, acabei  vendo meu marido infartar em seguida. Est\u00e1vamos com 2 doses. Eu j\u00e1 tomei o refor\u00e7o,  mas meu marido s\u00f3 poder\u00e1 tomar ap\u00f3s 1 m\u00eas por conta dos stents. Enfim, pra n\u00f3s aqui tb a pandemia est\u00e1 longe de acabar, principalmente por conta de pessoas em risco, como meu marido, pois se ele pegar Covid pode causar o bloqueio dos stents. Pessoas precisam ter mais consci\u00eancia de que todos os cuidados ainda s\u00e3o necess\u00e1rios sim, respeitando m\u00e1scaras e vacinas, pois muitas pessoas t\u00eam problemas de sa\u00fade e t\u00eam que continuar a ser protegidas.\nVejo deboche para com quem continua com cuidados e isolamento, o que \u00e9 absurdo. N\u00e3o deveria ser  complicado de entender que muitas pessoas t\u00eam os mais diversos tipos de situa\u00e7\u00f5es complicadoras, por exemplo, alguns adultos e crian\u00e7as t\u00eam alergias graves, alguns n\u00e3o puderam ou n\u00e3o podem se vacinar, outros t\u00eam s\u00e9rios problemas, imunossuprimidos ,sem imunidade, doen\u00e7as e precisam continuar se protegendo de pegar esse v\u00edrus, mesmo vacinados. Ou n\u00e3o. N\u00e3o pode ser t\u00e3o dificil RESPEITAR a vida do outro, da qual n\u00e3o temos sequer no\u00e7\u00e3o do que passam! \nTive not\u00edcias de agress\u00f5es a pessoas com m\u00e1scaras etc. Eu mesma fui amea\u00e7ada por uma pessoa a me denunciar por apoiar vacinas! Surreal.\nApenas respeitem as pessoas. Se voc\u00ea n\u00e3o conhece ningu\u00e9m que morreu antes da vacinas, ou depois, com Covid, sorte sua. \nEu conhe\u00e7o mais de 600 delas que n\u00e3o tiveram essa oportunidade dd receber vacinas em tempo ou alguns de ter vagas dispon\u00edveis em 2020 e 2021.\nVi em janeiro de 2022  v\u00e1rios amigos n\u00e3o vacinados serem internados e alguns faleceram. \nAcompanho amigos com recidiva de c\u00e2ncer n\u00e3o podendo fazer cirurgias pois hospitais est\u00e3o sobrecarregados no Brasil.\nVejo tamb\u00e9m alguns amigos que n\u00e3o podem tomar vacina serem ofendidos,  apesar de estarem isolados.\nS\u00e3o muitas as situa\u00e7\u00f5es. Apenas RESPEITEM.\nAinda existir\u00e3o, sempre, pessoas em risco precisando de prote\u00e7\u00e3o.\nMeu marido agora \u00e9 um deles.\nE eu n\u00e3o me sinto nenhum pouco segura de estar nesse mundo...\nNem tanto mais por causa do v\u00edrus e Covid...\nMas mais por causa dos seres humanos mesmo....\nSa\u00fade e paz a todos.\nHare Krishna \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf37\ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
          "authorDisplayName": "Rosana Freedman - Espa\u00e7o Ponto de Luz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8m0EJN0lyrjzRK0UlEgpMdMqA7KVN9xNpscm2JeqtVEwr2FKMDNkJVAIr5Y23LIlEmPl1LSw1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 41,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:57:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:57:51Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2_-m6x53nS0NTORWuUqL_VTpITw",
        "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg.9YXVlrgBHNg9Yd0Uk2B8NR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Desejo q vc continue tendo for\u00e7as para seguir o caminho que tem em frente. Os seres humanos s\u00e3o complexos. H\u00e1, por\u00e9m, uma infinidade de pessoas maravilhosas. Espero que vc tenha cada vez mais oportunidades de se relacionar com elas, para o \"cora\u00e7\u00e3o\" ficar mais leve. E a esperan\u00e7a e alegria estacionarem na fam\u00edlia. \ud83d\udd96\ud83d\ude4c",
          "textOriginal": "Desejo q vc continue tendo for\u00e7as para seguir o caminho que tem em frente. Os seres humanos s\u00e3o complexos. H\u00e1, por\u00e9m, uma infinidade de pessoas maravilhosas. Espero que vc tenha cada vez mais oportunidades de se relacionar com elas, para o \"cora\u00e7\u00e3o\" ficar mais leve. E a esperan\u00e7a e alegria estacionarem na fam\u00edlia. \ud83d\udd96\ud83d\ude4c",
          "parentId": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "L\u00edvia Guimar\u00e3es",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQt5Xiafzbsv01N0stWgNUmd6-w9W7aZegAcRw__g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuUyam4-tqFwjHh0askdSwg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuUyam4-tqFwjHh0askdSwg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-19T15:39:10Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T15:39:10Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZDV3Dvql3W0u4Jr1GT5gQwTMTnk",
        "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg.9YXVlrgBHNg9Ybv_GP5Jfp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Sonia Reis gratid\u00e3o. Namast\u00ea \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
          "textOriginal": "@Sonia Reis gratid\u00e3o. Namast\u00ea \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
          "parentId": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rosana Freedman - Espa\u00e7o Ponto de Luz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8m0EJN0lyrjzRK0UlEgpMdMqA7KVN9xNpscm2JeqtVEwr2FKMDNkJVAIr5Y23LIlEmPl1LSw1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-19T05:28:15Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T05:28:15Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xiezI483OR8JeVDXdz2k-B2anMM",
        "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg.9YXVlrgBHNg9YbDnWsWMsa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fique bem!\ud83d\ude4f\ud83c\udf37",
          "textOriginal": "Fique bem!\ud83d\ude4f\ud83c\udf37",
          "parentId": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sonia Reis",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRAiylkwcLNYKDGSa5Y4fTgB-g2wUKBnng60QM6Kw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCibzUloWiTKlBaw4Ma_8R-A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCibzUloWiTKlBaw4Ma_8R-A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-18T22:56:59Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T22:56:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HzynS-ctQd6WIFvHtX73Qqyi8zI",
        "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg.9YXVlrgBHNg9YXyalNjGPm",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Mar\u00eda Teresa gratid\u00e3o.  Tudo de melhor pra voc\u00ea tamb\u00e9m. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf37\ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
          "textOriginal": "@Mar\u00eda Teresa gratid\u00e3o.  Tudo de melhor pra voc\u00ea tamb\u00e9m. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf37\ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
          "parentId": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rosana Freedman - Espa\u00e7o Ponto de Luz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8m0EJN0lyrjzRK0UlEgpMdMqA7KVN9xNpscm2JeqtVEwr2FKMDNkJVAIr5Y23LIlEmPl1LSw1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-17T07:18:28Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T07:18:28Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "SwSt9Ii-QFXJ5dyQSo8BlgSaAZ8",
        "id": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg.9YXVlrgBHNg9YXso2yRv4z",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Perfeito seu coment\u00e1rio. Acho que o maior risco atual \u00e9 a insanidade de muitas pessoas. Muita sa\u00fade pra voc\u00ea e seu marido.",
          "textOriginal": "Perfeito seu coment\u00e1rio. Acho que o maior risco atual \u00e9 a insanidade de muitas pessoas. Muita sa\u00fade pra voc\u00ea e seu marido.",
          "parentId": "Ugzl52InbMwtURfkzTp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mar\u00eda Teresa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3u7EbLqZa480TglgHjp7rtRyFOXaiXSnuxFEhTw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6Ogjj4i98XN941NqECsZYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC6Ogjj4i98XN941NqECsZYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-17T06:27:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T06:27:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qm9FCsdGmxaw88Qj8FjrWGi0N_k",
    "id": "Ugy7Hg7nHCfA8PYGeI94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "URSPjKMxbt3QqH460c-t5h5udNY",
        "id": "Ugy7Hg7nHCfA8PYGeI94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "45:50- 1:00:40 Fala sobre a quarta dose.\n1:06:25- 1:09:27 Omicron passando pela Europa.\n1:09:44 A precipita\u00e7\u00e3o do fim da pandemia.",
          "textOriginal": "45:50- 1:00:40 Fala sobre a quarta dose.\n1:06:25- 1:09:27 Omicron passando pela Europa.\n1:09:44 A precipita\u00e7\u00e3o do fim da pandemia.",
          "authorDisplayName": "Carlos Tonolli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS2NRJZADoJL0KVDIai4xyisyuirzCT9I8gx1BXWw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXl1Jt17JIGqMLDWZh_N3BA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXl1Jt17JIGqMLDWZh_N3BA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 25,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:35:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:53:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "iQT1qvwXckpDebHVKStKzB1SkvY",
    "id": "UgyAGAlTs1W9Jpmqtq14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "76OGOwW40vRHEZrtmA23pSuWtuk",
        "id": "UgyAGAlTs1W9Jpmqtq14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Obrigado, Atila!\nQue a raz\u00e3o triunfe sobre o obscurantismo e o populismo.",
          "textOriginal": "Obrigado, Atila!\nQue a raz\u00e3o triunfe sobre o obscurantismo e o populismo.",
          "authorDisplayName": "Renan Taraborelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDAid7BhsI47G-BI226HY0PnC8Sqg9ws8NKfDekw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3L_720t3f8Sn4E3-PKdlyg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3L_720t3f8Sn4E3-PKdlyg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 23,
          "publishedAt": "2022-02-17T10:05:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T10:05:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "lyG9Y0grqYccBMWlu9tJUsdR_WA",
    "id": "Ugyx3Uj_8KAfzkCcKp54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "norWJWrjPF_PLz746NoiesJuO4I",
        "id": "Ugyx3Uj_8KAfzkCcKp54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Obrigada, \u00c1tila!! Em mar\u00e7o faz 2 anos que assisti sua live  fat\u00eddica e de l\u00e1 pra c\u00e1 s\u00f3 tenho a agradecer!! \ud83d\ude3b\ud83d\udc3e",
          "textOriginal": "Obrigada, \u00c1tila!! Em mar\u00e7o faz 2 anos que assisti sua live  fat\u00eddica e de l\u00e1 pra c\u00e1 s\u00f3 tenho a agradecer!! \ud83d\ude3b\ud83d\udc3e",
          "authorDisplayName": "Sandra San",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRR2OWw362hWjImiFrYXhRRjh2UR1Yte-JPZWLhEg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdaSXno_Zkt7LQoKHz3gQ1Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdaSXno_Zkt7LQoKHz3gQ1Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 23,
          "publishedAt": "2022-02-17T03:05:57Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T03:05:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VjtttwI4-pfopoowjzFnBWjyM3M",
    "id": "UgwCMJhyQnvnYbMyUI94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0IO6d-bcLQMXOgia15rxO_ysZp4",
        "id": "UgwCMJhyQnvnYbMyUI94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Amei esta live!!! Principalmente no final!!! Os ricos t\u00eam ilha particular enquanto nos, os prolet\u00e1rios, trabalhamos com outras 50 pessoas juntas na mesma sala \u2026 affff! Vamos que vamos ! Haja pff2!! Obrigada querido!! Vc \u00e9 mega necess\u00e1rio!!! \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Amei esta live!!! Principalmente no final!!! Os ricos t\u00eam ilha particular enquanto nos, os prolet\u00e1rios, trabalhamos com outras 50 pessoas juntas na mesma sala \u2026 affff! Vamos que vamos ! Haja pff2!! Obrigada querido!! Vc \u00e9 mega necess\u00e1rio!!! \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Leonor Ramos Chaves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxrKCOzqesH7KF65u3WW4RsxzP0VmACzJqkyX-hA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaON55EililWWKBOxqSrh8A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCaON55EililWWKBOxqSrh8A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 18,
          "publishedAt": "2022-02-19T21:43:58Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T21:43:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "d7halUt5T8NbRr5eSNVSaOtdF8Q",
    "id": "UgwuGp1-Ce-3VUGt9IJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9Sk2QiBQsn_EE72DmflJuKWO8lU",
        "id": "UgwuGp1-Ce-3VUGt9IJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Atila, obrigado por deixar claro pra todo mundo sua rela\u00e7\u00e3o com a paternidade. Tamb\u00e9m tento ser um pai presente, em respeito ao meu filho e \u00e0 minha esposa, e sei o trabalho que d\u00e1. A confus\u00e3o que causa em outras \u00e1reas da sua vida como o trabalho. Nos momentos de cansa\u00e7o pense no exemplo positivo que voc\u00ea est\u00e1 dando \u00e0 todos que assistem seus v\u00eddeos, em especial em um pa\u00eds ainda t\u00e3o machista como o Brasil. E for\u00e7a na pa\u00e7oca!",
          "textOriginal": "Atila, obrigado por deixar claro pra todo mundo sua rela\u00e7\u00e3o com a paternidade. Tamb\u00e9m tento ser um pai presente, em respeito ao meu filho e \u00e0 minha esposa, e sei o trabalho que d\u00e1. A confus\u00e3o que causa em outras \u00e1reas da sua vida como o trabalho. Nos momentos de cansa\u00e7o pense no exemplo positivo que voc\u00ea est\u00e1 dando \u00e0 todos que assistem seus v\u00eddeos, em especial em um pa\u00eds ainda t\u00e3o machista como o Brasil. E for\u00e7a na pa\u00e7oca!",
          "authorDisplayName": "Carlon Hardt",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSAXuT59A9OT_uGxzxMQLEdFVhxf8SaB5RK53eo=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCV0g33LSl44Yw2hOchKd1Fg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCV0g33LSl44Yw2hOchKd1Fg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 18,
          "publishedAt": "2022-02-22T05:15:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T05:15:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "odNEDoJwrzg4OAUoKOCDwvCtkmw",
    "id": "UgwACMgg1zsYKyHDOiN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YV97ell20LxrJYr854fJHvVRNAY",
        "id": "UgwACMgg1zsYKyHDOiN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Bom dia, \u00c1tila. Obrigado pelas palavras sobre Petr\u00f3polis. A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito tr\u00e1gica aqui. Nunca vi tanta chuva e tanta destrui\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "Bom dia, \u00c1tila. Obrigado pelas palavras sobre Petr\u00f3polis. A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito tr\u00e1gica aqui. Nunca vi tanta chuva e tanta destrui\u00e7\u00e3o.",
          "authorDisplayName": "Paulo Moura",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ2MW8vwe3V_7SdMHV1IYxLmqQpGk4PbKj1JA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGNo2HnwX8UbR084CIsDKFA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGNo2HnwX8UbR084CIsDKFA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:23:53Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:23:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "T7DzsEuYmpUjY0vXg1MV89Pe8Zc",
    "id": "UgykUINMYrGIhn96prZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vGixRO_E0NBT4SmMEDmPF3xzlRg",
        "id": "UgykUINMYrGIhn96prZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "ATILA voc\u00ea tem sido a b\u00fassola e a luz na escurid\u00e3o da pandemia.",
          "textOriginal": "ATILA voc\u00ea tem sido a b\u00fassola e a luz na escurid\u00e3o da pandemia.",
          "authorDisplayName": "Walter Miranda",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNF--1tQbdlD76Agbx4PSQSuTfpRvApvdcXsEWT-Y=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNimyuI9RhILdloHcsja6uQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNimyuI9RhILdloHcsja6uQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 34,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:54:25Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:54:25Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DZsfFt66J2rfO58wY5lscfa5EpE",
        "id": "UgykUINMYrGIhn96prZ4AaABAg.9YXVNj9xIfk9Y_818NSJ6V",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Total \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Total \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "parentId": "UgykUINMYrGIhn96prZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kassandra Monteiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTHzNpqlVDegUBIAcyfWGmsifbxT1XB9MqCjzHSNw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9D-p1HVgBnAztSKtwTAnuQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9D-p1HVgBnAztSKtwTAnuQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-18T03:28:04Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T03:28:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IF_iQB1qudZacCHxXUrpvk_pHVk",
        "id": "UgykUINMYrGIhn96prZ4AaABAg.9YXVNj9xIfk9YXp17n5XD8",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Sabe aquele farol na costa, quando o combust\u00edvel da embarca\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 acabando, ou ela est\u00e1 afundando porque est\u00e1 cheia d'\u00e1gua?\n\nAquela esperan\u00e7a, aquele segundo f\u00f4lego pra chegar no litoral que t\u00e1 t\u00e3o perto.\n\nPra mim, o \u00c1tila \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o disso.",
          "textOriginal": "Sabe aquele farol na costa, quando o combust\u00edvel da embarca\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 acabando, ou ela est\u00e1 afundando porque est\u00e1 cheia d'\u00e1gua?\n\nAquela esperan\u00e7a, aquele segundo f\u00f4lego pra chegar no litoral que t\u00e1 t\u00e3o perto.\n\nPra mim, o \u00c1tila \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o disso.",
          "parentId": "UgykUINMYrGIhn96prZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas Teles",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQACziv-WH6lMMxLi-KOoqYQCoPUWzaghcp9nnHsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1ENiZgg98M41My64Dp95WA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC1ENiZgg98M41My64Dp95WA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-17T05:54:49Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T05:54:49Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CdrdTPwgKzPLlNvgIqxIyl8vkBk",
    "id": "UgzNFm5pEEWvdJgupwx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EtdrIsG-sYLQDtIr5Z58bx183Rw",
        "id": "UgzNFm5pEEWvdJgupwx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "V",
          "textOriginal": "V",
          "authorDisplayName": "Rafael Francisco Castro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTV1p09D8r5Fzxd5hJwYFeNEMaEojB877PWD7BgA0E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtwhVQRPDFLuoaGlaZ-O2CA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtwhVQRPDFLuoaGlaZ-O2CA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-20T00:36:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-20T00:36:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9ILGnAaIiedu7MrQ7CmCz1_95Lg",
    "id": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "gciQX9A0VopAzNKw5ywbeS-CA7Q",
        "id": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "A afirma\u00e7\u00e3o de quem tem dinheiro est\u00e1 andando de Jatinho, contratando Chef estrela Michelin e comprando ilha particular \u00e9 muito leviano.\n\nEsses discursos s\u00e3o in\u00fateis e s\u00f3 criam problemas entre as pessoas.",
          "textOriginal": "A afirma\u00e7\u00e3o de quem tem dinheiro est\u00e1 andando de Jatinho, contratando Chef estrela Michelin e comprando ilha particular \u00e9 muito leviano.\n\nEsses discursos s\u00e3o in\u00fateis e s\u00f3 criam problemas entre as pessoas.",
          "authorDisplayName": "Fabio Neves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSu5XmnDZOVSMxUaNnYORfMhUK41o_0HRQfxvA7PsE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvWQO_yzmg4dmeQ2eqqXN6w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvWQO_yzmg4dmeQ2eqqXN6w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-17T15:59:50Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T15:59:50Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jji8pksAygc_QpEpf27dcKw3SPg",
        "id": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg.9YYuGMaBzpO9YZBt2fvKfs",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fabio Neves Os que s\u00e3o ricos e n\u00e3o s\u00e3o negacionistas (pelo menos n\u00e3o pra si pr\u00f3prio), est\u00e3o fazendo isso mesmo e \u00e9 o l\u00f3gico a se fazer se voc\u00ea quer sobreviver e n\u00e3o ficar sequelado. Enquanto isso quem depende de ir trabalhar presencialmente pra sobreviver t\u00e1 todo dia numa roleta russa. Essa \u00e9 a realidade.",
          "textOriginal": "@Fabio Neves Os que s\u00e3o ricos e n\u00e3o s\u00e3o negacionistas (pelo menos n\u00e3o pra si pr\u00f3prio), est\u00e3o fazendo isso mesmo e \u00e9 o l\u00f3gico a se fazer se voc\u00ea quer sobreviver e n\u00e3o ficar sequelado. Enquanto isso quem depende de ir trabalhar presencialmente pra sobreviver t\u00e1 todo dia numa roleta russa. Essa \u00e9 a realidade.",
          "parentId": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pedro V. D.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ5oulmz5L3MQpCxdFZB_Plj7uXsfieIPyMdo6Y_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCU5bzKZdvtpKFJh6IZbt4xQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCU5bzKZdvtpKFJh6IZbt4xQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-17T18:42:32Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T18:42:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "R-C0BquGrqLCP03O6OBLIXstL6s",
        "id": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg.9YYuGMaBzpO9YZATzpkyMe",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O problema que n\u00e3o s\u00e3o todos. Dizer que quem tem dinheiro est\u00e1 fazendo isso \u00e9 uma acusa\u00e7\u00e3o fr\u00e1gil e leviana.\nAssim como dizer que todo morador de favela \u00e9 ladr\u00e3o.\nGeneralizar \u00e9 incitar as pessoas a terem raiva de quem tem dinheiro, por pura e simples acusa\u00e7\u00e3o sem fundamento.",
          "textOriginal": "O problema que n\u00e3o s\u00e3o todos. Dizer que quem tem dinheiro est\u00e1 fazendo isso \u00e9 uma acusa\u00e7\u00e3o fr\u00e1gil e leviana.\nAssim como dizer que todo morador de favela \u00e9 ladr\u00e3o.\nGeneralizar \u00e9 incitar as pessoas a terem raiva de quem tem dinheiro, por pura e simples acusa\u00e7\u00e3o sem fundamento.",
          "parentId": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fabio Neves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSu5XmnDZOVSMxUaNnYORfMhUK41o_0HRQfxvA7PsE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvWQO_yzmg4dmeQ2eqqXN6w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvWQO_yzmg4dmeQ2eqqXN6w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-17T18:30:14Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T18:30:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jHfHZjzGFRcwjCH8xrQHNyYpJ9c",
        "id": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg.9YYuGMaBzpO9YYwQ5oXRYh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fabio Neves, \nFoi a primeira vez que voc\u00ea  ouviu um coment\u00e1rio sobre esse assunto ?\nEu j\u00e1  ouvira e n\u00e3o  tive surpresa  alguma. \nMas fazer essa associa\u00e7\u00e3o , de criar problemas entre as pessoas... n\u00e3o  consigo entender,  porque  o Atila  n\u00e3o  citou nome de qualquer  milion\u00e1rio,  nem se h\u00e1  brasileiros que  se comportam desse modo.\nOs problemas  poderiam acontecer  entre os que n\u00e3o  t\u00eam  os recursos para agir da mesma forma, e os milion\u00e1rios?\nE quais problemas  lhe preocupam para registrar essa resposta ?",
          "textOriginal": "@Fabio Neves, \nFoi a primeira vez que voc\u00ea  ouviu um coment\u00e1rio sobre esse assunto ?\nEu j\u00e1  ouvira e n\u00e3o  tive surpresa  alguma. \nMas fazer essa associa\u00e7\u00e3o , de criar problemas entre as pessoas... n\u00e3o  consigo entender,  porque  o Atila  n\u00e3o  citou nome de qualquer  milion\u00e1rio,  nem se h\u00e1  brasileiros que  se comportam desse modo.\nOs problemas  poderiam acontecer  entre os que n\u00e3o  t\u00eam  os recursos para agir da mesma forma, e os milion\u00e1rios?\nE quais problemas  lhe preocupam para registrar essa resposta ?",
          "parentId": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sylvia Perez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZyw1jLcKR334nF1vVJT9lmIcdUPJrQJFBsA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO49D2YHGqWcD0g3FQ_sdkA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO49D2YHGqWcD0g3FQ_sdkA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-17T16:18:38Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T16:18:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Ozj3RK1f4Mc9rP5W2iK4QJrJpoc",
        "id": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg.9YYuGMaBzpO9YYuoxS3gm3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Mas \u00e9 a verdade, o problema n\u00e3o \u00e9 eles usarem jatinho \u00e9 for\u00e7ar o pobre ir trabalhar em transporte superlotado",
          "textOriginal": "Mas \u00e9 a verdade, o problema n\u00e3o \u00e9 eles usarem jatinho \u00e9 for\u00e7ar o pobre ir trabalhar em transporte superlotado",
          "parentId": "Ugy_LfRdPOe9J1On9GF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Alcantara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRuA-aibhmREi6EvFAd_eTq2H4xjcfmly1Rng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9dlCgFGJCJLBjQgfu9XJmA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9dlCgFGJCJLBjQgfu9XJmA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2022-02-17T16:04:42Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T16:04:42Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "nReE9RRSunq9uM6cQgcApEUrAA4",
    "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "b0fx_UKDJ5hXHuVWr1sxy_K5Ob0",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Evitar sair se vc n\u00e3o precisa? Voc\u00ea fala isso a tr\u00eas anos. As pessoas precisam ter vida social, que adianta, uma pessoa tomar tr\u00eas doses e perder anos e anos em casa devido a uma chance bem pequena de contrair algo mais s\u00e9rio? Que adianta viver se for para viver em casa o tempo todo?\n\nAgora, acredito que quem se vacinou precisa voltar a vida normal. A se divertir um pouco,  aproveitar.... Mas voc\u00ea fica colocando uma esp\u00e9cie de \"culpa\" nas pessoas que querem sair. Isso n\u00e3o faz bem mentalmente para ningu\u00e9m, mas voc\u00ea pouco fala da parte social e psicol\u00f3gica do seu suposto fique em casa. \nN\u00e3o sou negacionista, tomei duas doses, devo tomar minha terceira, mas sua obsess\u00e3o com o fique em casa parece ser isso mesmo...uma obsess\u00e3o. Houve um tempo que, quando n\u00e3o se tinha vacina o \"fique em casa\" era necess\u00e1rio, mas agora j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais. Veja as consequ\u00eancias que tivemos, crian\u00e7as com os piores \u00edndices de alfabetismo, casos de depress\u00e3o aumentando...nada disso voc\u00ea aborda, ou se aborda \u00e9 por cima.",
          "textOriginal": "Evitar sair se vc n\u00e3o precisa? Voc\u00ea fala isso a tr\u00eas anos. As pessoas precisam ter vida social, que adianta, uma pessoa tomar tr\u00eas doses e perder anos e anos em casa devido a uma chance bem pequena de contrair algo mais s\u00e9rio? Que adianta viver se for para viver em casa o tempo todo?\n\nAgora, acredito que quem se vacinou precisa voltar a vida normal. A se divertir um pouco,  aproveitar.... Mas voc\u00ea fica colocando uma esp\u00e9cie de \"culpa\" nas pessoas que querem sair. Isso n\u00e3o faz bem mentalmente para ningu\u00e9m, mas voc\u00ea pouco fala da parte social e psicol\u00f3gica do seu suposto fique em casa. \nN\u00e3o sou negacionista, tomei duas doses, devo tomar minha terceira, mas sua obsess\u00e3o com o fique em casa parece ser isso mesmo...uma obsess\u00e3o. Houve um tempo que, quando n\u00e3o se tinha vacina o \"fique em casa\" era necess\u00e1rio, mas agora j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais. Veja as consequ\u00eancias que tivemos, crian\u00e7as com os piores \u00edndices de alfabetismo, casos de depress\u00e3o aumentando...nada disso voc\u00ea aborda, ou se aborda \u00e9 por cima.",
          "authorDisplayName": "Ricardo Cadu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhNI0Qw80f2i0F9uya_kUyDVIz5bou2VjbIlV5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 23,
          "publishedAt": "2022-02-18T17:46:54Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T17:46:54Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rt1zsR8PRKKBQLlpFiuVKDT9Vv8",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yjff9CxKsQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Esses cara s\u00e3o um bando de idiotas do Brasil fique em casa quem quer, quem pode, quem n\u00e3o que ter vida social , perdi minha m\u00e3e trancada dentro de casa por n\u00e3o poder sair mais com ela nesses dois anos de inferno , quem quer que fique em casa mais n\u00e3o se meta na vida de quem precisa sair pra trabalhar pra estudar e ter vida social.",
          "textOriginal": "Esses cara s\u00e3o um bando de idiotas do Brasil fique em casa quem quer, quem pode, quem n\u00e3o que ter vida social , perdi minha m\u00e3e trancada dentro de casa por n\u00e3o poder sair mais com ela nesses dois anos de inferno , quem quer que fique em casa mais n\u00e3o se meta na vida de quem precisa sair pra trabalhar pra estudar e ter vida social.",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Gustavo mariano",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnJQVuLxphXLOvE_moeIVTvxp-Ye6vTB54bE_o=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4jmGzlEilJhVRutx6U-Cqw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC4jmGzlEilJhVRutx6U-Cqw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-22T05:43:10Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T05:46:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zEjmIXV7wfW7uB41aYWgVd92m58",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9YczvPnMIsH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Suely Esperan\u00e7a 2022 n\u00e3o vazo. Se eu n\u00e3o gosto do que ele fala, eu venho e cr\u00edtico. Tenho meu direito, n\u00e3o gostou morde as costas campe\u00e3o.",
          "textOriginal": "@Suely Esperan\u00e7a 2022 n\u00e3o vazo. Se eu n\u00e3o gosto do que ele fala, eu venho e cr\u00edtico. Tenho meu direito, n\u00e3o gostou morde as costas campe\u00e3o.",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ricardo Cadu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhNI0Qw80f2i0F9uya_kUyDVIz5bou2VjbIlV5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-19T15:25:28Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T15:25:28Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TRZkEukkUHj-_gtGDvp6VXVPYpQ",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9YcsOtIzP0v",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Uma fala q demonstra um individualismo gritante uma vez que est\u00e1 o tempo todo apenas considerando a pr\u00f3pria seguran\u00e7a e a possibilidade de contamina\u00e7\u00e3o a si pr\u00f3prio. Sendo q o isolamento social previne q a doen\u00e7a chegue a pessoas de risco q apesar de vacinadas tem Um chance maior de desenvolver complica\u00e7\u00f5es. Essa fala demonstra infelizmente o pensamento do brasileiro m\u00e9dio q ainda \u00e9 autocentrado e n\u00e3o possui a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia coletiva. Lament\u00e1vel.",
          "textOriginal": "Uma fala q demonstra um individualismo gritante uma vez que est\u00e1 o tempo todo apenas considerando a pr\u00f3pria seguran\u00e7a e a possibilidade de contamina\u00e7\u00e3o a si pr\u00f3prio. Sendo q o isolamento social previne q a doen\u00e7a chegue a pessoas de risco q apesar de vacinadas tem Um chance maior de desenvolver complica\u00e7\u00f5es. Essa fala demonstra infelizmente o pensamento do brasileiro m\u00e9dio q ainda \u00e9 autocentrado e n\u00e3o possui a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia coletiva. Lament\u00e1vel.",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lia Raquel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLEOiVfv_tho77avXSVbSfM5pcH8ab52Os4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL-UGRxlkJUM0RGJ7s6Dxlw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCL-UGRxlkJUM0RGJ7s6Dxlw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2022-02-19T14:19:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T14:20:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5aYifqPHTIg38tD22NnPpPoXZ6k",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9YbV04Krm1P",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Saia a vontade e respeite a opini\u00e3o de quem prefere ficar em casa e s\u00f3 sair para o necess\u00e1rio e se n\u00e3o gosta do que ele fala: vaza.",
          "textOriginal": "Saia a vontade e respeite a opini\u00e3o de quem prefere ficar em casa e s\u00f3 sair para o necess\u00e1rio e se n\u00e3o gosta do que ele fala: vaza.",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Suely Esperan\u00e7a 2022",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRyRdak1yK_4jPilxPR8u00dCcZGpzED_q9MuuXPa-m0xp-5AOsHmUxIE0jYIOI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxI6CBK65k-U4kxn8mliS3w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxI6CBK65k-U4kxn8mliS3w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2022-02-19T01:27:23Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T01:27:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_KXQcgGmb2IXHSCIrw0yijCcoIA",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yb8vLrQGz3",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Qual o problema de ficar em casa!! Cada um saia conforme sua conveni\u00eancia.",
          "textOriginal": "Qual o problema de ficar em casa!! Cada um saia conforme sua conveni\u00eancia.",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Clauderiete Antonia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT5SWqwmPfnVUlX5GZIPHOzSX4mvOvHqcBVpw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVmhrPOnKi8O6iZk9chHObw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCVmhrPOnKi8O6iZk9chHObw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2022-02-18T22:14:22Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T22:14:22Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AD3XbL2FadrPLuU0RWz54KnI7K4",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yb2vCAwlkC",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu tenho 62 anos. Me aposentei em janeiro de 2020. Estou em casa e sem problemas.  Amo minha companhia, ler, ver filmes, cozinhar.  Passo tranquila mais um tempo. Ali\u00e1s,  estou amando falar q n\u00e3o posso sair para quem me convida...kkkkk",
          "textOriginal": "Eu tenho 62 anos. Me aposentei em janeiro de 2020. Estou em casa e sem problemas.  Amo minha companhia, ler, ver filmes, cozinhar.  Passo tranquila mais um tempo. Ali\u00e1s,  estou amando falar q n\u00e3o posso sair para quem me convida...kkkkk",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Darlene Meleiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSh8liPtSYXz8uCK5-EM3YeUyJj2htgNxXokQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCpi9FLCBBFHvynV0tzKTew",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCpi9FLCBBFHvynV0tzKTew"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2022-02-18T21:21:55Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T21:21:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "c-7Hm0jIx3_BrOYtVnwjLgNDx1I",
        "id": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg.9YafJN-fmIz9Yal9m25pwH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Talvez ele n\u00e3o recomende para n\u00e3o soar que est\u00e1 tudo liberado. Se voc\u00ea s\u00f3 sai de casa com uma m\u00e1scara pff2 e s\u00f3 a tira para comer em locais ventilados, pode ficar tranquilo. Fa\u00e7o isso e nunca contra\u00ed covid, mesmo pegando \u00f4nibus fechado e lotado na hora do rush",
          "textOriginal": "Talvez ele n\u00e3o recomende para n\u00e3o soar que est\u00e1 tudo liberado. Se voc\u00ea s\u00f3 sai de casa com uma m\u00e1scara pff2 e s\u00f3 a tira para comer em locais ventilados, pode ficar tranquilo. Fa\u00e7o isso e nunca contra\u00ed covid, mesmo pegando \u00f4nibus fechado e lotado na hora do rush",
          "parentId": "Ugwbo9jaN_rA1e4czz14AaABAg",
          "authorDisplayName": "Araujo Tavares",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQs532zXdLkQ86g6r31p6_KUCJn0OIlEnne9A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzYw8ezO5iygkNi6EliT8aw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzYw8ezO5iygkNi6EliT8aw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 13,
          "publishedAt": "2022-02-18T18:38:01Z",
          "updatedAt": "2022-02-18T18:38:01Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "EYP5nvx_TsnM0T5Rabp94EkAR0o",
    "id": "UgyAcH7jVV1opsmuN7B4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "VPQukTyzQ9xD9MwJJHZ_RgZWB40",
        "id": "UgyAcH7jVV1opsmuN7B4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "S\u00f3 posso rir...kkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "S\u00f3 posso rir...kkkkkkkkkk",
          "authorDisplayName": "Virg\u00ednia Miguel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJFYjOJIvnL4PbOVNYtRo0A3VBBJEmB_2fVklGGg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_P2bN9_RbCw1Mu1X94Mu0Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_P2bN9_RbCw1Mu1X94Mu0Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-19T12:18:45Z",
          "updatedAt": "2022-02-19T12:18:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "39otFhVNrhlsdxLej5DbcD7Bh3E",
        "id": "UgyAcH7jVV1opsmuN7B4AaABAg.9YceYqfVxGW9YkDVsHisHw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o triste e preocupante, como vc v\u00ea gra\u00e7a?",
          "textOriginal": "\u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o triste e preocupante, como vc v\u00ea gra\u00e7a?",
          "parentId": "UgyAcH7jVV1opsmuN7B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Max Cp",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTY4zZuuPpxw46l98olcyy5rJGi7fB0M3My5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnP_XDvE8kiWjcEHtUGHyuA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnP_XDvE8kiWjcEHtUGHyuA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-22T10:47:36Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T10:47:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aD2sAX1y-5KarLcUA-xh-GCkvJU",
        "id": "UgyAcH7jVV1opsmuN7B4AaABAg.9YceYqfVxGW9Yk1NTzoNxX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Por que o riso?",
          "textOriginal": "Por que o riso?",
          "parentId": "UgyAcH7jVV1opsmuN7B4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Suely Gorni",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR77mF4lCS10gBtNGmvF1NF386tfammCc8t6hFZ45M=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs-JJtJAzRnHnQcKL91LRHA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCs-JJtJAzRnHnQcKL91LRHA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-22T09:01:36Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T09:01:36Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IazlxFIWJGhOG883mrkxQooSxC4",
    "id": "Ugxq-fcFrTkwwTp7njt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "awkAZOO4Miu2Wd5B4Ek5OFC8UEw",
        "id": "Ugxq-fcFrTkwwTp7njt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Boa tarde! Ser\u00e1 que voc\u00ea acredita realmente na vacina?",
          "textOriginal": "Boa tarde! Ser\u00e1 que voc\u00ea acredita realmente na vacina?",
          "authorDisplayName": "Dulce Angelica Coelho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQusHrSOhaFdW7PZ_liRS-IbYs_OhayoNi6FQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAYXag7MYiEBpJODXISCTXA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCAYXag7MYiEBpJODXISCTXA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T20:37:52Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T20:37:52Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-buE679lmv__UmHt9KuNgjTMm2I",
        "id": "Ugxq-fcFrTkwwTp7njt4AaABAg.9YZP4epkmoa9YkFVcpHFI4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de cren\u00e7a, n\u00e9 minha filha! \u00c9 evid\u00eancia cient\u00edfica!",
          "textOriginal": "N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de cren\u00e7a, n\u00e9 minha filha! \u00c9 evid\u00eancia cient\u00edfica!",
          "parentId": "Ugxq-fcFrTkwwTp7njt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Max Cp",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTY4zZuuPpxw46l98olcyy5rJGi7fB0M3My5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnP_XDvE8kiWjcEHtUGHyuA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnP_XDvE8kiWjcEHtUGHyuA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-22T11:05:03Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T11:05:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "A_IqklKOmABkoshyhdr4DU7kFWw",
        "id": "Ugxq-fcFrTkwwTp7njt4AaABAg.9YZP4epkmoa9YZPj-FYSpX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "acreditar ou n\u00e3o acreditar, a gente faz com papai noel. Com vacina a gente avalia resultados.",
          "textOriginal": "acreditar ou n\u00e3o acreditar, a gente faz com papai noel. Com vacina a gente avalia resultados.",
          "parentId": "Ugxq-fcFrTkwwTp7njt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Allan Gon\u00e7alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjzZeWhfJxqYyF1hq1Nh2N1jwfynrZpju3XsnlUUY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg2L1n8x_S_0BhhnHafHLhQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCg2L1n8x_S_0BhhnHafHLhQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 33,
          "publishedAt": "2022-02-17T20:43:30Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T20:45:29Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "eEEIjuXSs9UqDoGY99RuwG4yCkk",
    "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s20Z-KXQMr_TnMRR5wXqdIg5dTQ",
        "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Tomei duas doses \"obrigat\u00f3rias\" da astrazenica e pra mim \u00e9 o suficiente. Por\u00e9m, sigo com cuidado b\u00e1sicos.",
          "textOriginal": "Tomei duas doses \"obrigat\u00f3rias\" da astrazenica e pra mim \u00e9 o suficiente. Por\u00e9m, sigo com cuidado b\u00e1sicos.",
          "authorDisplayName": "Felipe 1895",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0KFth0bqVgj5-DtYPFkMRKjLqTQwVlzeXNGhW0g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXDZyiaogGkl871u-H8nvVQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXDZyiaogGkl871u-H8nvVQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T04:16:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T04:16:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s217kQK0tePCBSC6kyK_Feqaty0",
        "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg.9YXdkvkY4yf9YYSV-XcYCi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\"Obrigat\u00f3rias\"??? Vc deveria ter o m\u00ednimo de consci\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica. Vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o individual, \u00e9 coletiva.",
          "textOriginal": "\"Obrigat\u00f3rias\"??? Vc deveria ter o m\u00ednimo de consci\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica. Vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o individual, \u00e9 coletiva.",
          "parentId": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Shalimar da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQUnmQdTeT1uT2ftWGdQrLSXnu-CQTWDzeYJK2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:48:26Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:48:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TmftmFz7xAU5a4n1ryxfnZnK1Sg",
        "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg.9YXdkvkY4yf9YYNdD69uQ1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Blz, boa sorte pra voc\u00ea.",
          "textOriginal": "Blz, boa sorte pra voc\u00ea.",
          "parentId": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "mnmlst",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS8w77YJ6BOhghuZL1BIWwTtcY3qGbN3F9F7Ga3=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZF952ywyoQpTUxeKVJxc3A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZF952ywyoQpTUxeKVJxc3A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:06:00Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:06:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "c_W5SmfozFdgL_FeaRqoS-uPowU",
        "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg.9YXdkvkY4yf9YY5hrGxxTL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "P\u00f4 mano, boa sorte ai. Mas te falar, um v\u00eddeo desse cheio de informa\u00e7\u00e3o cientifica n\u00e3o te abre os olhos n\u00e3o? Video rapidinho de 1 hora e 30 minutos... Da uma olhada no minuto 46:00 o \u00c1tila mandou essa mensagem pra ti!",
          "textOriginal": "P\u00f4 mano, boa sorte ai. Mas te falar, um v\u00eddeo desse cheio de informa\u00e7\u00e3o cientifica n\u00e3o te abre os olhos n\u00e3o? Video rapidinho de 1 hora e 30 minutos... Da uma olhada no minuto 46:00 o \u00c1tila mandou essa mensagem pra ti!",
          "parentId": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "FISHNOTHING",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/jMRTtxp7WyASTR9CqNQF8uOAP8_NKOAV6ulBXX0DHCX2cxTWp5OvJX5i48joVx3xxfx-KEsshQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCN4U5l3kC_E3zVK51FKJuKA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCN4U5l3kC_E3zVK51FKJuKA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2022-02-17T08:29:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T08:29:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "W8ZQ7SI3I9tI_VHYqjvN4LOZvZs",
        "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg.9YXdkvkY4yf9YY2xTPzrO1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "pergunta pras variantes a pra queda natural da imuniza\u00e7\u00e3o se pra elas \u00e9 o suficiente, bonit\u00e3o.",
          "textOriginal": "pergunta pras variantes a pra queda natural da imuniza\u00e7\u00e3o se pra elas \u00e9 o suficiente, bonit\u00e3o.",
          "parentId": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Serah Maia",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJroixE5Fz6Wf3g4TUDnb_iey_ksJCNyo9TBgZ2A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5tiJGRXYwQG-_XESbf5QpA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5tiJGRXYwQG-_XESbf5QpA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2022-02-17T08:05:16Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T08:05:38Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "wJAYJjAEPCzUKIFITZskHtLnug4",
        "id": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg.9YXdkvkY4yf9YXoRXfpW-o",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Era o bastante por um tempo, com o passar do tempo a efic\u00e1cia diminui, ent\u00e3o precisamos tomar doses de refor\u00e7o pra manter a imunidade. \u00c9 s\u00f3 ir no posto tomar a vacina a cada sei l\u00e1 quantos meses, bora l\u00e1 que o esfor\u00e7o n\u00e3o \u00e9 grande",
          "textOriginal": "Era o bastante por um tempo, com o passar do tempo a efic\u00e1cia diminui, ent\u00e3o precisamos tomar doses de refor\u00e7o pra manter a imunidade. \u00c9 s\u00f3 ir no posto tomar a vacina a cada sei l\u00e1 quantos meses, bora l\u00e1 que o esfor\u00e7o n\u00e3o \u00e9 grande",
          "parentId": "UgzKIGuwqDz-UddrXIh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Phietra de Paula",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhyVw8KhTU4DNoPPvY6Lw9EotvDOxtGMXk3qhXpTs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbyskLjKRCVFGiGMze9bUjA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbyskLjKRCVFGiGMze9bUjA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2022-02-17T05:49:41Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T05:49:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZoavP6UcFxIGbGNMPr1zqkRL3hY",
    "id": "UgyWFrJSgqiYp3VFwjJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "S-3x2ZofxwbnpEqmlCFYevbvsuo",
        "id": "UgyWFrJSgqiYp3VFwjJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Mais vacinas?\nOu experi\u00eancia gen\u00e9tica?\nA \u00d4micron, sempre foi mostrada pela m\u00e9dica da \u00c1frica do Sul, que n\u00e3o tinha um grau de letalidade,  mas tinha uma grande contamina\u00e7\u00e3o,  entre os seres.",
          "textOriginal": "Mais vacinas?\nOu experi\u00eancia gen\u00e9tica?\nA \u00d4micron, sempre foi mostrada pela m\u00e9dica da \u00c1frica do Sul, que n\u00e3o tinha um grau de letalidade,  mas tinha uma grande contamina\u00e7\u00e3o,  entre os seres.",
          "authorDisplayName": "Sandra Olivier",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS38S81qItioft9QW5HBmrUaVmvFqk49EwNHUqpNQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCG0AriQb0cWlyh5z2oaQvWg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCG0AriQb0cWlyh5z2oaQvWg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2022-02-17T19:34:01Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T19:34:01Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "c7L3TPa4gv7-iMEs8HdYNNnKObo",
        "id": "UgyWFrJSgqiYp3VFwjJ4AaABAg.9YZHm2kJ3WV9YkFgY4xEAd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muta\u00e7\u00e3o=Variante=Risco de uma cepa mais letal... Fui explicativo?",
          "textOriginal": "Muta\u00e7\u00e3o=Variante=Risco de uma cepa mais letal... Fui explicativo?",
          "parentId": "UgyWFrJSgqiYp3VFwjJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Max Cp",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTY4zZuuPpxw46l98olcyy5rJGi7fB0M3My5Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnP_XDvE8kiWjcEHtUGHyuA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnP_XDvE8kiWjcEHtUGHyuA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-22T11:06:40Z",
          "updatedAt": "2022-02-22T11:06:40Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OnpPXd9kOZYloYn28b83LQyvw-Q",
    "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "o6eRYYBHIus_kqLopS2IdZmhhm4",
        "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Tava indo muito bem at\u00e9 viajar na maionese quando come\u00e7ou a falar dos \u201cbilion\u00e1rios\u201d. Na minha classe social, que est\u00e1 longe de ser a dos bilion\u00e1rios,  a pandemia j\u00e1 \u201cpassou\u201d faz tempo! Melhor tu sair de casa para saber como a vida est\u00e1 acontecendo.",
          "textOriginal": "Tava indo muito bem at\u00e9 viajar na maionese quando come\u00e7ou a falar dos \u201cbilion\u00e1rios\u201d. Na minha classe social, que est\u00e1 longe de ser a dos bilion\u00e1rios,  a pandemia j\u00e1 \u201cpassou\u201d faz tempo! Melhor tu sair de casa para saber como a vida est\u00e1 acontecendo.",
          "authorDisplayName": "Rodrigo Montes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjJfhI5rZTqnCsSVn8s0mOhy6ednFLsdFwd4-zTqs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrINalmQUgol2qRKDdTaCcQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrINalmQUgol2qRKDdTaCcQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2022-02-17T03:06:12Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T03:07:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "i4tBfwEfSAYM41uR_yzSdKG0sNc",
        "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg.9YXWj5DS-la9YYY5HSEH1D",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O brasileiro necessita mais escolaridade.Fala muita bobagem \u00e9 \u0117 muito inconsequente.Em qual voc\u00ea  se encontra?",
          "textOriginal": "O brasileiro necessita mais escolaridade.Fala muita bobagem \u00e9 \u0117 muito inconsequente.Em qual voc\u00ea  se encontra?",
          "parentId": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Izula Maria Ferreira Protzen",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTzc3pfxW9rgn9Qp6py0MATy2wHKURfzA72cQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDHrYGOHh1RUf5-NFyDUmWQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCDHrYGOHh1RUf5-NFyDUmWQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-17T12:37:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T12:37:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2cNm-GW0zpnH6wmD6Xe3kowdcaw",
        "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg.9YXWj5DS-la9YYT7x7R9I5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Impressionante: ou \u00e9 burrice e n\u00e3o entende o que as pessoas explicam ou \u00e9 mau caratismo.....",
          "textOriginal": "Impressionante: ou \u00e9 burrice e n\u00e3o entende o que as pessoas explicam ou \u00e9 mau caratismo.....",
          "parentId": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Shalimar da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQUnmQdTeT1uT2ftWGdQrLSXnu-CQTWDzeYJK2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:54:01Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T12:42:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FNijU746dfM4XuoxkRDvzl-2WLc",
        "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg.9YXWj5DS-la9YXyTC8O8AO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Voc\u00ea n\u00e3o entendeu o argumento dele e j\u00e1 veio falando merda. Explico:\n\nOs bilion\u00e1rios \"sa\u00edram\" da pandemia se isolando. \u00c9 uma contradi\u00e7\u00e3o e um incentivo aos pobres continuarem tomando cuidado.",
          "textOriginal": "Voc\u00ea n\u00e3o entendeu o argumento dele e j\u00e1 veio falando merda. Explico:\n\nOs bilion\u00e1rios \"sa\u00edram\" da pandemia se isolando. \u00c9 uma contradi\u00e7\u00e3o e um incentivo aos pobres continuarem tomando cuidado.",
          "parentId": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rodrigo dos santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDQrfW2dBEE7KtJC3KQdn3vDFjEmlwrv_9NoNE34c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpP_7EDKyeQaBLDz_JwtYeg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpP_7EDKyeQaBLDz_JwtYeg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2022-02-17T07:17:18Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T07:17:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kxMWpeSSTEbqL0eHZWIGK6nweLo",
        "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg.9YXWj5DS-la9YXaVhIH8Dp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "T\u00e1 brava?",
          "textOriginal": "T\u00e1 brava?",
          "parentId": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
          "authorDisplayName": "YEARSANDYEARS",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/TQeUZMCMNP1z2W0gxP_tsmKaNl044f8_jStegOLfed7zBEI1RHTwKc9C-i72uIjIrAX7U1kK=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCedrgtqbcNU68tsiAEQB5ww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCedrgtqbcNU68tsiAEQB5ww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2022-02-17T03:47:56Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T03:47:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0tF1EJRTcxgvV-lrHMxsRoEedds",
        "id": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg.9YXWj5DS-la9YXaBaVqZFF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "citou bilion\u00e1rio veio o cachorro correndo defender",
          "textOriginal": "citou bilion\u00e1rio veio o cachorro correndo defender",
          "parentId": "Ugyx5eaYBZMB4PnkLc94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Diego Nexus",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmSqt6VxV-LJ-qYQrJ-WoYKDaOPh1gCdAITA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzKe6L02FWwFDsrgVgl5H6w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzKe6L02FWwFDsrgVgl5H6w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 22,
          "publishedAt": "2022-02-17T03:45:11Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T03:45:11Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Rxd2rpVzFclwWo3LQW99MAWpYc8",
    "id": "UgwZF4AJrIipHnxeOhh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "7jWLZp2MDvAxp1w2cuhCktblWtg",
        "id": "UgwZF4AJrIipHnxeOhh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "\u00c1tila t\u00e1 com ci\u00fames pq n\u00e3o tem ilha. Invejoso",
          "textOriginal": "\u00c1tila t\u00e1 com ci\u00fames pq n\u00e3o tem ilha. Invejoso",
          "authorDisplayName": "Ricardo Cadu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhNI0Qw80f2i0F9uya_kUyDVIz5bou2VjbIlV5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T03:01:06Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T03:01:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "kZO8LPTdg-E8rcaThH63e_xUpGk",
        "id": "UgwZF4AJrIipHnxeOhh4AaABAg.9YXW8lAiJj39YYTLDaLoEB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkk quanta idiotice....",
          "textOriginal": "Kkkkk quanta idiotice....",
          "parentId": "UgwZF4AJrIipHnxeOhh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Shalimar da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQUnmQdTeT1uT2ftWGdQrLSXnu-CQTWDzeYJK2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:55:50Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:55:50Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_NmonXe7ouZZHBAQGOk6MrDAb_s",
    "id": "UgzOj7vKOYdGPQSCvzJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ut-FRT4ajoOyWYQiTiEQNlBzcK0",
        "id": "UgzOj7vKOYdGPQSCvzJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "1st",
          "textOriginal": "1st",
          "authorDisplayName": "Belial",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTfCRxTOMTCA-znes3fPvamgO2BnSyNQojW4lXG=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdcZdiaolQa6HuTmwunH1uQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdcZdiaolQa6HuTmwunH1uQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-17T01:09:44Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T01:09:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GjIHTFRPyN7E3EfNsfmDCGRe8f8",
        "id": "UgzOj7vKOYdGPQSCvzJ4AaABAg.9YXJP2f1h2t9YXJYFbOKga",
        "snippet": {
          "textDisplay": "andra",
          "textOriginal": "andra",
          "parentId": "UgzOj7vKOYdGPQSCvzJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Braz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6MF8nG2PZwLhnSqKS-tVtI4s4g1q8e0g4qKF5=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClBDkQrMl9sKB9-KEKRkt0A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClBDkQrMl9sKB9-KEKRkt0A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-17T01:10:59Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T01:10:59Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QXaYlDUXQ30cleYfjmzAMadJLSk",
    "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3p0w6eJiWqETTTw4V-ONbo5FnaM",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Os ricos t\u00e3o dando emprego para quem perdeu no \"fique em casa\". Qual o problema disso ?",
          "textOriginal": "Os ricos t\u00e3o dando emprego para quem perdeu no \"fique em casa\". Qual o problema disso ?",
          "authorDisplayName": "Ricardo Cadu",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhNI0Qw80f2i0F9uya_kUyDVIz5bou2VjbIlV5rg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRc2kHv7OWQp7DLaZmt4Y5g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:57:36Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:57:36Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yGJwZuVw_8SNy242QdB4br0kuWI",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg.9YXVk1DlhkH9YYd_TY95Ot",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Shalimar da Silva rico da emprego quem tem o que a oferecer n\u00e3o a pessoas acomodadas",
          "textOriginal": "@Shalimar da Silva rico da emprego quem tem o que a oferecer n\u00e3o a pessoas acomodadas",
          "parentId": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Taki K",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSjppVX6cvCXBtR-WRmpZkkFRgS0m_8J8O55LLY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP3axqmll4Qeim7_UY-drng",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCP3axqmll4Qeim7_UY-drng"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-02-17T13:34:02Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T13:34:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pwLoKCbqU6J6BrGEifIfxkb5gFs",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg.9YXVk1DlhkH9YYTSu4L8c6",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkk rico dando emprego??? S\u00f3 na terraplana mesmo.",
          "textOriginal": "Kkkkk rico dando emprego??? S\u00f3 na terraplana mesmo.",
          "parentId": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Shalimar da Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTQUnmQdTeT1uT2ftWGdQrLSXnu-CQTWDzeYJK2=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLsB44tlxvb0xLbSdJQYTJw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:56:53Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:56:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "CrEs0L5ytVqrBpOUKfc6Osn1Otg",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg.9YXVk1DlhkH9YYRH_pP5fa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkkkkkk",
          "textOriginal": "Kkkkkkkkk",
          "parentId": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Giovanni Sousa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRxyU5hmNtw_RzS4hdLT4nfXbsofkFb6bjq5ZKubw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK5L_QTiaFvms6mTk0JQ0-A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK5L_QTiaFvms6mTk0JQ0-A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-02-17T11:37:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T11:37:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Kp7CLSxoIu_hYjCddHtq_HXCgLU",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg.9YXVk1DlhkH9YXyh0-BU3r",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Dando emprego? Voc\u00ea j\u00e1 foi contratado por um bilion\u00e1rio? Conhece algu\u00e9m que tenha sido? Kkkkk. Eles n\u00e3o constroem uma rede financeira que chegue nos pobres.",
          "textOriginal": "Dando emprego? Voc\u00ea j\u00e1 foi contratado por um bilion\u00e1rio? Conhece algu\u00e9m que tenha sido? Kkkkk. Eles n\u00e3o constroem uma rede financeira que chegue nos pobres.",
          "parentId": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rodrigo dos santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDQrfW2dBEE7KtJC3KQdn3vDFjEmlwrv_9NoNE34c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpP_7EDKyeQaBLDz_JwtYeg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpP_7EDKyeQaBLDz_JwtYeg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2022-02-17T07:19:19Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T07:19:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xbsdITtzL2BVsZOLlUAQXPAw59A",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg.9YXVk1DlhkH9YXfNf-6bJQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "\"Ricos dando emprego\"",
          "textOriginal": "\"Ricos dando emprego\"",
          "parentId": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arthur hom",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRB5yrpwhjdTnAzfnbNHPg4XyHk0x7pwiY4uGTADg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-hWza4lR6vOSbxB04gM9Lw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-hWza4lR6vOSbxB04gM9Lw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2022-02-17T04:30:31Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T04:30:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MYuML54YXEjPFxzaOUdia2Timiw",
        "id": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg.9YXVk1DlhkH9YXVwpB33eu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O assunto aqui nao \u00e9 esse.",
          "textOriginal": "O assunto aqui nao \u00e9 esse.",
          "parentId": "Ugxm00j0GQ1ZxJjrLxp4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rosana Freedman - Espa\u00e7o Ponto de Luz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/8m0EJN0lyrjzRK0UlEgpMdMqA7KVN9xNpscm2JeqtVEwr2FKMDNkJVAIr5Y23LIlEmPl1LSw1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCR_8jTv32APBo3Y-ba1P9Ug"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2022-02-17T02:59:20Z",
          "updatedAt": "2022-02-17T02:59:20Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kbAEKdA4ZNXrMHj3OfwKhB6tzZw",
    "id": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "fcn84XRpVjM",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WMgKqJdFOmvCexZUEBoBNH2UhaU",
        "id": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "fcn84XRpVjM",
          "textDisplay": "Brochante a laive que n\u00e3o entra no assunto.",
          "textOriginal": "Brochante a laive que n\u00e3o entra no assunto.",
          "authorDisplayName": "Adherbal Oliveira Filho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSRT7XrIEGIyjD-z2IwU8kU_Cpui6Krl79JMcfkjw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO_YTkJCcnyhzHfAhBdE2FQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCO_YTkJCcnyhzHfAhBdE2FQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2022-02-26T04:01:21Z",
          "updatedAt": "2022-02-26T04:01:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 4,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "z4qVMwYzIGYLcqa3KfJYfSH08s8",
        "id": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg.9YtnBsJCLNk9ZEwSC_CypI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Rodrigo Barbosa O Adherbal mencionou algo que ele considera brochante, logo ele que se chama Adherbal. OU SEJA, IDOSO. BROCHAR, IDOSO, BROCHAR, IDOSO>",
          "textOriginal": "@Rodrigo Barbosa O Adherbal mencionou algo que ele considera brochante, logo ele que se chama Adherbal. OU SEJA, IDOSO. BROCHAR, IDOSO, BROCHAR, IDOSO>",
          "parentId": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Oxe Kara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9qI2ovPr2SxEAFL1DxgXk4o3ZMbY9XmHM03g9ng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvPTbzACpfJW_jVhJaubOLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvPTbzACpfJW_jVhJaubOLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2022-03-06T18:25:31Z",
          "updatedAt": "2022-03-06T18:25:31Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6lMDR5RCTBZMSFIxBtQ8946aaYs",
        "id": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg.9YtnBsJCLNk9ZEPwsLy-Fb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "concordo com o Aderbal. e o nome dele n\u00e3o vem ao caso.",
          "textOriginal": "concordo com o Aderbal. e o nome dele n\u00e3o vem ao caso.",
          "parentId": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rodrigo Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsuJKKypbLMvCM3MT4Oof60ZDjPtlW3uP3dw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCnoTvN3IjMoLI7K0KauyXA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCnoTvN3IjMoLI7K0KauyXA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-03-06T13:32:44Z",
          "updatedAt": "2022-03-06T13:32:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0SllESb0YfjxPBSJ9Fn6TJjd6jA",
        "id": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg.9YtnBsJCLNk9Z6j58JP5ce",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Oxe Kara maldade kkkkkkkkkkkkk",
          "textOriginal": "@Oxe Kara maldade kkkkkkkkkkkkk",
          "parentId": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Rodolfo Zacarias",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRGVGpuJ2RgYq1oll5UAf_l1ON6KPdSN8MO3yPJmS4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiuMH8PfycgS_jCobzNV3DQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCiuMH8PfycgS_jCobzNV3DQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2022-03-03T13:54:51Z",
          "updatedAt": "2022-03-03T13:54:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8vZ5x64oalvkjXwcgb8akTHz-8U",
        "id": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg.9YtnBsJCLNk9YxEexKai6N",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Muito curioso um cara chamado Adherbal falar de brochar.",
          "textOriginal": "Muito curioso um cara chamado Adherbal falar de brochar.",
          "parentId": "UgwanLczw3zcPkopsXN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Oxe Kara",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ9qI2ovPr2SxEAFL1DxgXk4o3ZMbY9XmHM03g9ng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvPTbzACpfJW_jVhJaubOLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCvPTbzACpfJW_jVhJaubOLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2022-02-27T12:07:51Z",
          "updatedAt": "2022-02-27T12:07:51Z"
        }
      }
    ]
  }
]