[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "z6n4OFP4ZHXBrm9k0MKGjHiJrL4",
    "id": "Ugx9y3wHiGwH4iKYazR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LUhVFh0FNhwbwDTizAw6MJhGH4s",
        "id": "Ugx9y3wHiGwH4iKYazR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Professor Ghiraldelli, o \u00c1tila \u00e9 um cientista de origem humilde, ele fez an\u00e1lise dentro dessa narrativa.",
          "textOriginal": "Professor Ghiraldelli, o \u00c1tila \u00e9 um cientista de origem humilde, ele fez an\u00e1lise dentro dessa narrativa.",
          "authorDisplayName": "Angeliq Maesar",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSLFzLN0gkS16vpqmwvf1UHu8Pb9UOmh2JJlynY5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7sEkciyiD4nFZWqd1H7r7A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7sEkciyiD4nFZWqd1H7r7A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 42,
          "publishedAt": "2020-03-24T23:46:34Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T23:46:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "omLGaQE15ItvyuLM2NuCNqA4GZ4",
    "id": "UgxuCnIwnuEF4h5yWZ94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JSaSahqi1w0ra3Omhe-NHEh3dCo",
        "id": "UgxuCnIwnuEF4h5yWZ94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Professor, o Atila fez e est\u00e1 fazendo um grande trabalho de conscientiza\u00e7\u00e3o trazendo informa\u00e7\u00f5es extremamente relevantes para todas as camadas da popula\u00e7\u00e3o. Para de criticar quem tem realizado um trabalho bem feito. Cada um no seu quadrado... procure ouvir tbm... viu qtas pessoas e que o seguem est\u00e3o te alertando aqui no seu canal? \u00c9 porque te respeitam... Se liga professor!!!",
          "textOriginal": "Professor, o Atila fez e est\u00e1 fazendo um grande trabalho de conscientiza\u00e7\u00e3o trazendo informa\u00e7\u00f5es extremamente relevantes para todas as camadas da popula\u00e7\u00e3o. Para de criticar quem tem realizado um trabalho bem feito. Cada um no seu quadrado... procure ouvir tbm... viu qtas pessoas e que o seguem est\u00e3o te alertando aqui no seu canal? \u00c9 porque te respeitam... Se liga professor!!!",
          "authorDisplayName": "Cl\u00e1udio Freire",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTN8fRn-xvkdHdrmpto5fh_HTSbpMZ5__2lt1xN-g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSuOTKKIZeROqCsb6eGSHrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSuOTKKIZeROqCsb6eGSHrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 39,
          "publishedAt": "2020-03-24T22:02:00Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T22:02:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VIqvRBtQDyE9e781jXnTTF2625c",
    "id": "UgygZpXdQEX8jSMiCal4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hcJt_bq1bN94PoxThXbY1f8bEPc",
        "id": "UgygZpXdQEX8jSMiCal4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Paulo, todo dia estou aqui te escutando e compreendo suas cr\u00edticas, assim como sei o qu\u00e3o dif\u00edcil \u00e9 segurar a raiva que d\u00e1 quando as pessoas n\u00e3o entendem quando a gente repete milhares de vezes uma coisa, ou pior, quando sem nem nos escutar, falam pelos cotovelos. S\u00f3 creio que o \u00c1tila fez um v\u00eddeo muito importante partindo da perspectiva da \u00e1rea em que se especializou, as recomenda\u00e7\u00f5es que ele d\u00e1 realmente n\u00e3o podem ser seguidas por todos devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es diversas em que pessoas de diferentes classes sociais vivem, classe m\u00e9dia e ricos mais privilegiados e pobres mais fragilizados e desamparados, mas ele n\u00e3o deixa de atentar para este fato inclusive em outros v\u00eddeos, o que ocorreu neste em espec\u00edfico que mais bombou e o senhor viu \u00e9 que ele focou na explica\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica pq \u00e9 fundamental tbm esta perspectiva. A\u00ed cabe \u00e0 n\u00f3s da \u00e1rea de humanas complementar, inclusive ele tem o canal Nerdologia com um prof de Hist\u00f3ria em q sempre faz v\u00eddeos assim complementares.",
          "textOriginal": "Paulo, todo dia estou aqui te escutando e compreendo suas cr\u00edticas, assim como sei o qu\u00e3o dif\u00edcil \u00e9 segurar a raiva que d\u00e1 quando as pessoas n\u00e3o entendem quando a gente repete milhares de vezes uma coisa, ou pior, quando sem nem nos escutar, falam pelos cotovelos. S\u00f3 creio que o \u00c1tila fez um v\u00eddeo muito importante partindo da perspectiva da \u00e1rea em que se especializou, as recomenda\u00e7\u00f5es que ele d\u00e1 realmente n\u00e3o podem ser seguidas por todos devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es diversas em que pessoas de diferentes classes sociais vivem, classe m\u00e9dia e ricos mais privilegiados e pobres mais fragilizados e desamparados, mas ele n\u00e3o deixa de atentar para este fato inclusive em outros v\u00eddeos, o que ocorreu neste em espec\u00edfico que mais bombou e o senhor viu \u00e9 que ele focou na explica\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica pq \u00e9 fundamental tbm esta perspectiva. A\u00ed cabe \u00e0 n\u00f3s da \u00e1rea de humanas complementar, inclusive ele tem o canal Nerdologia com um prof de Hist\u00f3ria em q sempre faz v\u00eddeos assim complementares.",
          "authorDisplayName": "Kemelly Mello",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQoGG_0kHYn19rLjBRzETLKe7o0TP_7BW57Zg9I=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXEnGZIx6P4cMsPo7PLxBcw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXEnGZIx6P4cMsPo7PLxBcw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2020-03-24T21:51:14Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T21:51:14Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ir18-9aG2gNKLQWMtRu_eBH-bVU",
    "id": "UgyiHb90qs_0ULPhp_14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s1XOAB1a_6F-0tnveL-gEpreTJc",
        "id": "UgyiHb90qs_0ULPhp_14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Professor...\u00c1tila Iamarino veio de fam\u00edlia pobre. Antes de fazer um v\u00eddeo criticando uma abordagem, aprenda o nome correto e a hist\u00f3ria desse indiv\u00edduo. Respeito muito o seu trabalho, mas na minha opini\u00e3o, desta vez foi cometida uma injusti\u00e7a das grossas.",
          "textOriginal": "Professor...\u00c1tila Iamarino veio de fam\u00edlia pobre. Antes de fazer um v\u00eddeo criticando uma abordagem, aprenda o nome correto e a hist\u00f3ria desse indiv\u00edduo. Respeito muito o seu trabalho, mas na minha opini\u00e3o, desta vez foi cometida uma injusti\u00e7a das grossas.",
          "authorDisplayName": "Hottuning Works",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQBe3IGOceQjYWrxRawzyCkRppAdvkLo8ITGeF8g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9J2Hj5P1d_7PK6w1gcMveA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9J2Hj5P1d_7PK6w1gcMveA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 19,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:32:40Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:32:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "p69OIL5nJ3cufziX7Ap37Io3S2E",
    "id": "UgzDquxa5_MBD_lxg0R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OBSrurrV24W9G3QediWR3pj0TD4",
        "id": "UgzDquxa5_MBD_lxg0R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "O professor abordou o problema por um lado social e o Atila por um lado cient\u00edfico e, na minha opini\u00e3o, os dois explicaram muito bem o assunto e se completam.",
          "textOriginal": "O professor abordou o problema por um lado social e o Atila por um lado cient\u00edfico e, na minha opini\u00e3o, os dois explicaram muito bem o assunto e se completam.",
          "authorDisplayName": "Marcosmlm198424 Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSNtSqc5s-KkzECNu_YynM8xScdYFvvRf0F2_M4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-iaHRx3J6he6VRgeqVtBKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC-iaHRx3J6he6VRgeqVtBKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 33,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:33:58Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:33:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yK-IWqdwUU3VguLFBYLMBsH-Qz8",
        "id": "UgzDquxa5_MBD_lxg0R4AaABAg.96aiIZPU5Hb96nVTLUpatX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Exatamente, a diferen\u00e7a entre eles \u00e9 q o Atila n precisou ofende-lo",
          "textOriginal": "Exatamente, a diferen\u00e7a entre eles \u00e9 q o Atila n precisou ofende-lo",
          "parentId": "UgzDquxa5_MBD_lxg0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camila Ramos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ESs6Puf3VY9gcLfYy7HF3fAKtJVvyUvLoTFdN_VmkY6-hdZNQn2zJlO-TO0Mvb_5TyasUprYRg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2nvQ4-2_DCyW9Sz-SiavLg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2nvQ4-2_DCyW9Sz-SiavLg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-29T18:43:14Z",
          "updatedAt": "2020-03-29T18:43:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mc6ANNbuX-ByLir1yIAsj3VV7Vs",
        "id": "UgzDquxa5_MBD_lxg0R4AaABAg.96aiIZPU5Hb96caLjAX2eE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Resumiu tudo,entendi assim,pena que o pessoal est\u00e1 ouvindo mas,entendendo errado.",
          "textOriginal": "Resumiu tudo,entendi assim,pena que o pessoal est\u00e1 ouvindo mas,entendendo errado.",
          "parentId": "UgzDquxa5_MBD_lxg0R4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Mica Barros",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqTq0ggEtDBncdcJgDkxtLw5tXXnVrUCga8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClqqEo_OEkxbKTA1ZD7PBpQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UClqqEo_OEkxbKTA1ZD7PBpQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-25T13:02:58Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T13:02:58Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "f2M7gWOfNn5nH4hh9OObjtGJlrI",
    "id": "UgztTELH0EbpOUDCV6R4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4sdASoFvXNEKB8bmDZY5hvB64kg",
        "id": "UgztTELH0EbpOUDCV6R4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "O \u00c1tila foi de 350 mil inscrito em 18/03/2020 para 736 inscrito em 24/03/2020 porque nesse momento \u00e9 um dos caras que mais tem ajudado o Brasil em que p\u00e9 estamos nessa crise. Mas ele est\u00e1 na internet a muito tempo motivando as  pessoas a se apaixonar pela ci\u00eancia.",
          "textOriginal": "O \u00c1tila foi de 350 mil inscrito em 18/03/2020 para 736 inscrito em 24/03/2020 porque nesse momento \u00e9 um dos caras que mais tem ajudado o Brasil em que p\u00e9 estamos nessa crise. Mas ele est\u00e1 na internet a muito tempo motivando as  pessoas a se apaixonar pela ci\u00eancia.",
          "authorDisplayName": "Humanerds",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTi1XCnU045d3ZTOBfoS427xyi0dz3Q2dWKzSn9YA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzYU8_1f6urNxIYtdWvfJxA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzYU8_1f6urNxIYtdWvfJxA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:33:17Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:33:17Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "GVwR8ZmMR45E9JbbrYoBD0wEzE8",
    "id": "UgxenOjsxXFEbZFf2VB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "YL14V8mS-VAZRzJhb5taBDhY6Us",
        "id": "UgxenOjsxXFEbZFf2VB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Deu pra entender perfeitamente qual problema anal\u00edtico o Paulo quis trazer a tona. O problema \u00e9 que ele est\u00e1 querendo ressaltar suas perspectivas em cima de qualquer evento que chame aten\u00e7\u00e3o na dimens\u00e3o midi\u00e1tica (o que faz todo sentido em termos de atingir um p\u00fablico maior), por\u00e9m ele est\u00e1 fazendo isso sem se preocupar em apurar as informa\u00e7\u00f5es sobre a quem est\u00e1 se referindo, e isso est\u00e1 custando na qualidade das suas pr\u00f3prias an\u00e1lises.",
          "textOriginal": "Deu pra entender perfeitamente qual problema anal\u00edtico o Paulo quis trazer a tona. O problema \u00e9 que ele est\u00e1 querendo ressaltar suas perspectivas em cima de qualquer evento que chame aten\u00e7\u00e3o na dimens\u00e3o midi\u00e1tica (o que faz todo sentido em termos de atingir um p\u00fablico maior), por\u00e9m ele est\u00e1 fazendo isso sem se preocupar em apurar as informa\u00e7\u00f5es sobre a quem est\u00e1 se referindo, e isso est\u00e1 custando na qualidade das suas pr\u00f3prias an\u00e1lises.",
          "authorDisplayName": "Ru\u00e3n Batista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7ocfivgAouDOZYW_3xUA_KJf8bqIVDVZevRXmgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5wqodm6O6YdGZqy5iICLgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5wqodm6O6YdGZqy5iICLgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2020-03-24T22:33:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T22:33:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "bK2g4Dny4Oj2fTaxDTU0ybumYbw",
    "id": "Ugy2NJ4l7l-Qd9ACHYl4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-KzgRsqKBCXdxuhlkrkiFIq5hhM",
        "id": "Ugy2NJ4l7l-Qd9ACHYl4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "\u00c9 simples, professor: precisamos de mais m\u00e9dicos iguais aos volunt\u00e1rios do M\u00e9dico sem fronteiras!",
          "textOriginal": "\u00c9 simples, professor: precisamos de mais m\u00e9dicos iguais aos volunt\u00e1rios do M\u00e9dico sem fronteiras!",
          "authorDisplayName": "Joao Carlos Visconti",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQejrnFI0jfeHsKTucN2YQ-At5y5CM5NmkQ20vnOUs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA0EDTj_lsgSqtmu0G7Xgxg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCA0EDTj_lsgSqtmu0G7Xgxg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2020-03-24T21:36:57Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T21:36:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7sN-9mTMEdjHxMHFpfeWjf8u9Ts",
    "id": "Ugy5rUYTIV6aeQD21xJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oDIl8kFDK1X1dkmlduXqOnPgGFU",
        "id": "Ugy5rUYTIV6aeQD21xJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Achei muitas coisas, entre elas, que o professor quis expressar certa insatisfa\u00e7\u00e3o/indigna\u00e7\u00e3o, pelo fato de tratarem apenas como n\u00fameros, aquilo que representa de fato, vidas e uma sociedade em geral. Acho que ele espera sensibilidade al\u00e9m da forma\u00e7\u00e3o. Acho mesmo que ele est\u00e1 cheio   que sejam dados t\u00e9cnicos, sejam passados sem mostrar nenhuma insatisfa\u00e7\u00e3o  com aquilo que  diz tudo em estat\u00edsticas frias, e ignorando as condi\u00e7\u00f5es  miser\u00e1veis de cada um dos menos favorecidos.  O professor  tem sua  maneira de expressar. \nVi v\u00e1rios v\u00eddeos do \u00c1tila, e gostei muito de todos. Ele foi bastante claro no que disse e desde o in\u00edcio deixa claro que est\u00e1 fazendo um trabalho dentro de seu campo de atua\u00e7\u00e3o.  Entendo a posi\u00e7\u00e3o do professor, e entendo a Cr\u00edtica que foi dirigida a uma classe.  Discordo dele quando cita o \u00c1tila como representante direto da pr\u00e1tica direitista de ego\u00edsmo. Ps \n: o Paulo j\u00e1 me criticou  duramente por causa do um coment\u00e1rio  certa vez.",
          "textOriginal": "Achei muitas coisas, entre elas, que o professor quis expressar certa insatisfa\u00e7\u00e3o/indigna\u00e7\u00e3o, pelo fato de tratarem apenas como n\u00fameros, aquilo que representa de fato, vidas e uma sociedade em geral. Acho que ele espera sensibilidade al\u00e9m da forma\u00e7\u00e3o. Acho mesmo que ele est\u00e1 cheio   que sejam dados t\u00e9cnicos, sejam passados sem mostrar nenhuma insatisfa\u00e7\u00e3o  com aquilo que  diz tudo em estat\u00edsticas frias, e ignorando as condi\u00e7\u00f5es  miser\u00e1veis de cada um dos menos favorecidos.  O professor  tem sua  maneira de expressar. \nVi v\u00e1rios v\u00eddeos do \u00c1tila, e gostei muito de todos. Ele foi bastante claro no que disse e desde o in\u00edcio deixa claro que est\u00e1 fazendo um trabalho dentro de seu campo de atua\u00e7\u00e3o.  Entendo a posi\u00e7\u00e3o do professor, e entendo a Cr\u00edtica que foi dirigida a uma classe.  Discordo dele quando cita o \u00c1tila como representante direto da pr\u00e1tica direitista de ego\u00edsmo. Ps \n: o Paulo j\u00e1 me criticou  duramente por causa do um coment\u00e1rio  certa vez.",
          "authorDisplayName": "Brasil Brasileiro",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZTzmfcCSD-eRNsgoxZJkKHpOFnTOPW-bWSx3u=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3BTjnFopf3TVdYzq1HhPww",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3BTjnFopf3TVdYzq1HhPww"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 37,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:13:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:13:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "by4HkUhOEsekBF1uK8_KzYgQtgI",
        "id": "Ugy5rUYTIV6aeQD21xJ4AaABAg.96amrRE79QH96c1VF2-gk9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Esse falou o fato em si,a verdade nua e crua \u00e9 a luz falando num entulho de metal bronze pedreiras verdadeiros piches que num segundo se concretam tudo.uma l\u00e2mpada num contexto de escurid\u00e3o universit\u00e1rias,intelectuais com o v\u00edrus da mente de um incenberg do tamanho do mundo!\nEsse Sr mesmo do jeito dele ou inconcientes \u00e9 um ap\u00f3stolo sendo desdenhado pelos de fato ignorantes de cultura.\nSer\u00e1 gratificado no Brasil paralelo.\nHoje o de fato culto fica taxado de perigoso \nE pessoas cultas n\u00e3o s\u00e3o chochas s\u00e3o inteligentes.\nNossa! Hoje ele ganhou o c\u00e9u",
          "textOriginal": "Esse falou o fato em si,a verdade nua e crua \u00e9 a luz falando num entulho de metal bronze pedreiras verdadeiros piches que num segundo se concretam tudo.uma l\u00e2mpada num contexto de escurid\u00e3o universit\u00e1rias,intelectuais com o v\u00edrus da mente de um incenberg do tamanho do mundo!\nEsse Sr mesmo do jeito dele ou inconcientes \u00e9 um ap\u00f3stolo sendo desdenhado pelos de fato ignorantes de cultura.\nSer\u00e1 gratificado no Brasil paralelo.\nHoje o de fato culto fica taxado de perigoso \nE pessoas cultas n\u00e3o s\u00e3o chochas s\u00e3o inteligentes.\nNossa! Hoje ele ganhou o c\u00e9u",
          "parentId": "Ugy5rUYTIV6aeQD21xJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Sonya L\u00eds",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSi5RWQSNQCBBK0r_P_Cy8VuwZqujSwlgab1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyWhxSUtJ9ND6xVvePsKjHQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyWhxSUtJ9ND6xVvePsKjHQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-25T07:49:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T07:49:42Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "E2-kl0OTtyS4SveR70W44CG6MFY",
    "id": "UgwKf34hrtj7FX6tJiZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qLCg98nr8MiKqAFLr1OuwDHTCqI",
        "id": "UgwKf34hrtj7FX6tJiZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Ah, n\u00e3o Ghiraldelli. N\u00e3o. O trabalho dele \u00e9 excelente.",
          "textOriginal": "Ah, n\u00e3o Ghiraldelli. N\u00e3o. O trabalho dele \u00e9 excelente.",
          "authorDisplayName": "Gilson Lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTRZhp9_RWFVefWSKftsAWGT5BtzafY3AMvgJl2_w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjbO4qMU5va_m58ardKOvuw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjbO4qMU5va_m58ardKOvuw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 13,
          "publishedAt": "2020-03-25T01:05:47Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T01:05:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hPefQ1aG_HO72Vemg55JG8BLN0I",
        "id": "UgwKf34hrtj7FX6tJiZ4AaABAg.96bJGv7ppZ396dmf8-ddoO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "O trabalho do \u00c1tila n\u00e3o \u00e9 ruim. N\u00e3o sei nem se o pr\u00f3prio Ghiraldelli falou isso. Mas as cr\u00edticas do v\u00eddeo dele s\u00e3o assim necess\u00e1rias, ele p\u00f4s questionamentos onde ningu\u00e9m fez - apesar da necessidade.",
          "textOriginal": "O trabalho do \u00c1tila n\u00e3o \u00e9 ruim. N\u00e3o sei nem se o pr\u00f3prio Ghiraldelli falou isso. Mas as cr\u00edticas do v\u00eddeo dele s\u00e3o assim necess\u00e1rias, ele p\u00f4s questionamentos onde ningu\u00e9m fez - apesar da necessidade.",
          "parentId": "UgwKf34hrtj7FX6tJiZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lenir Pires",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSB7wxyCP8VWEMI00fBTjpgt2-k7x6WUq6Lgw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC725yLEMvI6Qo2lb8qWeC-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC725yLEMvI6Qo2lb8qWeC-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-26T00:09:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-26T00:09:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "RCmM56hhrKQ0vdBgWVqwjTzhLP0",
    "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Azhk1iHaAPBDUaGPLHG7PtjUHTI",
        "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Professor. Seu pensamento \u00e9 maravilhoso. Por\u00e9m, acho que n\u00e3o era o papel do \u00c1tila naquela live criticar a sociedade. Isso \u00e9 o seu papel como fil\u00f3sofo. E da esquerda mais inteligente.",
          "textOriginal": "Professor. Seu pensamento \u00e9 maravilhoso. Por\u00e9m, acho que n\u00e3o era o papel do \u00c1tila naquela live criticar a sociedade. Isso \u00e9 o seu papel como fil\u00f3sofo. E da esquerda mais inteligente.",
          "authorDisplayName": "Arturo Viola",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRj-yJvJdibxCtMF2jhj2bbhIaZZILiYGcQeB3DUA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLJYEaR8RMegX373KyGHKpA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLJYEaR8RMegX373KyGHKpA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 54,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:10:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:10:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qwDdnC4gM2iijY1FTq2lN_0GDso",
        "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg.96afdQBIhpg96l-_0UibMw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli obrigado",
          "textOriginal": "Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli obrigado",
          "parentId": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Arturo Viola",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRj-yJvJdibxCtMF2jhj2bbhIaZZILiYGcQeB3DUA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLJYEaR8RMegX373KyGHKpA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLJYEaR8RMegX373KyGHKpA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-28T19:26:02Z",
          "updatedAt": "2020-03-28T19:26:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "sSbakJ2bCsZbVxgiB2og27DQkNc",
        "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg.96afdQBIhpg96fS0-GvgH1",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Nando Giordani \u00c9 isso mesmo",
          "textOriginal": "@Nando Giordani \u00c9 isso mesmo",
          "parentId": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jo\u00e3o Luiz Fernandes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/tWj0puzlVsxndg4eVwjlPtqRF3Tir6oVaWuhBBCj5y9lIIZOgWFsMeZxdYxuT-BW8C4YPV_U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFg96EA86vHEpbikT2zyGgg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFg96EA86vHEpbikT2zyGgg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-26T15:39:05Z",
          "updatedAt": "2020-03-26T15:39:05Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "n8Gvhht2Di5DWUHCUu1FhAhNqG8",
        "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg.96afdQBIhpg96arNNi1C2Z",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli o atila participou de uma live no mynews aqui no YouTube, eles abordaram o tema Brasil real e as favelas tbm.",
          "textOriginal": "@Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli o atila participou de uma live no mynews aqui no YouTube, eles abordaram o tema Brasil real e as favelas tbm.",
          "parentId": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "philype gabriel",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR53sK_kmG1Z1st-FXvOA-8O84IlrmOhtUZuTS5pg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXjHctrmBo2PWkhOQp0vGCg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXjHctrmBo2PWkhOQp0vGCg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:53:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:53:16Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "L_B82qHcY4G0A5nbpWietfH4dwA",
        "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg.96afdQBIhpg96air3z3VqJ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Viola: leia com cuidado o t\u00edtulo do meu v\u00eddeo!",
          "textOriginal": "Viola: leia com cuidado o t\u00edtulo do meu v\u00eddeo!",
          "parentId": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTozceRqpGnLXkrmpX3DMu2HeBwqC_K1v5NZ5pEPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:38:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:38:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3t0QiLiLJgi5jtq124NbYH0UxrI",
        "id": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg.96afdQBIhpg96ai3j7ZdgL",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Viola, ent\u00e3o ele est\u00e1 falho, errado, pois fala de um Brasil que n\u00e3o existe!",
          "textOriginal": "Viola, ent\u00e3o ele est\u00e1 falho, errado, pois fala de um Brasil que n\u00e3o existe!",
          "parentId": "UgxK4Irg5FEPBamZa2V4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTozceRqpGnLXkrmpX3DMu2HeBwqC_K1v5NZ5pEPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:31:56Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:31:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "gfR-34rmUcfcd_hMExEyKAHyir4",
    "id": "UgzfxHz_lJTkNi620KB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_Z5nVTgWv8_RC3qc7uZuLJJIjmc",
        "id": "UgzfxHz_lJTkNi620KB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Eh oficial o professor deu uma ligeira despirocada, eh ate compreens\u00edvel o momento ta tenso, mas nao precisa xingar quem o acompanha e escuta",
          "textOriginal": "Eh oficial o professor deu uma ligeira despirocada, eh ate compreens\u00edvel o momento ta tenso, mas nao precisa xingar quem o acompanha e escuta",
          "authorDisplayName": "Kaliel Olive",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRNcb7D06z2_lKkmBEx2edlie2RFt1nQPRYmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChVWXUQCpYc5hYg5d21a5bw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChVWXUQCpYc5hYg5d21a5bw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 31,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:35:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:35:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6fsO3hNx9SkWicragNV3MfDUU-k",
        "id": "UgzfxHz_lJTkNi620KB4AaABAg.96apLGoTP8q96fQvo0Myvf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eh n\u00e3o existe.",
          "textOriginal": "Eh n\u00e3o existe.",
          "parentId": "UgzfxHz_lJTkNi620KB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "_Guto _",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQeUzHqMWf-UZvIEgF9hB7qnVlmp8mD_PIK-R8rRA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSfQl5Xm76a6Rl9lVzTevpg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCSfQl5Xm76a6Rl9lVzTevpg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-26T15:29:38Z",
          "updatedAt": "2020-03-26T15:29:38Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZMp-0A3Moli9Iw7ujxpC8OzdB0k",
    "id": "UgzNhzaDS_mvW8G2JX14AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "HgTWxe_HL7aLw2_rNYdxq67qtFQ",
        "id": "UgzNhzaDS_mvW8G2JX14AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Confundir a vis\u00e3o biol\u00f3gica com a vis\u00e3o m\u00e9dica \u00e9 de um grau de pregui\u00e7a intelectual muito forte. Uma tarefa \u00e9 te\u00f3rica, a outra \u00e9 t\u00e9cnica.",
          "textOriginal": "Confundir a vis\u00e3o biol\u00f3gica com a vis\u00e3o m\u00e9dica \u00e9 de um grau de pregui\u00e7a intelectual muito forte. Uma tarefa \u00e9 te\u00f3rica, a outra \u00e9 t\u00e9cnica.",
          "authorDisplayName": "Ru\u00e3n Batista",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7ocfivgAouDOZYW_3xUA_KJf8bqIVDVZevRXmgA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5wqodm6O6YdGZqy5iICLgQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5wqodm6O6YdGZqy5iICLgQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2020-03-24T22:36:06Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T22:36:06Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "z8gmEHXPAV0etyVoy_aW1BOJdVs",
    "id": "UgzDh3lMEENOFlpX8jx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9IRHfXG2nhskRauoaTX_CrV1zAM",
        "id": "UgzDh3lMEENOFlpX8jx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Perfeito, professor! Perfeito. Tbm sou professor, de Literatura e l\u00edngua portuguesa. Insisto sempre nessa dimens\u00e3o social a ser sempre levada em considera\u00e7\u00e3o nas an\u00e1lises supostamente t\u00e9cnicas.",
          "textOriginal": "Perfeito, professor! Perfeito. Tbm sou professor, de Literatura e l\u00edngua portuguesa. Insisto sempre nessa dimens\u00e3o social a ser sempre levada em considera\u00e7\u00e3o nas an\u00e1lises supostamente t\u00e9cnicas.",
          "authorDisplayName": "Lawrence Anyways",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQmjgYOX1K7HTZzNK3VqxLsotw1JQ48QRuE1A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnI-zoWFCkzibsU6DOG1Ehw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCnI-zoWFCkzibsU6DOG1Ehw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-25T16:08:55Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T16:08:55Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "9wcw_04NGjUA2-CslNmiwETRDjw",
    "id": "UgwfMwtp11eafedb07N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "TEaeK3XZHg2QLFAjIXThICqQFvw",
        "id": "UgwfMwtp11eafedb07N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Boa tarde professor eu digo isso toda hora  mas ninguem me entende, s\u00f3 sai resultado de pessoas que est\u00e3o nos hospitais particulares, o povo n\u00e3o entende  que a maioria no brasil nao tem estrutura para ficar em quarentena , familias inteiras de 10 pessoas vivem  no mesmo quintal",
          "textOriginal": "Boa tarde professor eu digo isso toda hora  mas ninguem me entende, s\u00f3 sai resultado de pessoas que est\u00e3o nos hospitais particulares, o povo n\u00e3o entende  que a maioria no brasil nao tem estrutura para ficar em quarentena , familias inteiras de 10 pessoas vivem  no mesmo quintal",
          "authorDisplayName": "Gildete Maria de Matos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTjXeJQ7tleGj7MgUiCZCNlLiMufSAzdBqjJC9_b58=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZSVeFh1whMysZzRRVjRMUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZSVeFh1whMysZzRRVjRMUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:25:22Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:25:22Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "OZ6Np5WCoYl7224kZy4cWZp9Pp0",
    "id": "UgxEXWBnVhsdMNpgkKt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "B6102SEHlSI-afBLrdOLVyYi7ck",
        "id": "UgxEXWBnVhsdMNpgkKt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Concordo professor: A forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica de m\u00e9dicos e outros profissionais liberais n\u00e3o \u00e9 formativa e abrangente. Muitos cursos nem t\u00eam grades de Sociologia, Filosofia, Antropologia. E quando t\u00eam s\u00e3o at\u00e9 optativas! O ensino fica muito elitizante e as pessoas n\u00e3o s\u00e3o levadas \u00e0 pensar! Pouco se fala em pol\u00edticas p\u00fablicas. Assim, eles n\u00e3o reconhecem que o seu papel \u00e9 de agentes pol\u00edticos, independente de terem cargos pol\u00edticos. Que a realidade como um todo teria que ser a o objeto da an\u00e1lise dele e os dados matem\u00e1ticos teriam que estar entrela\u00e7ados nesse todo. Por melhor que seja a sua forma\u00e7\u00e3o ela \u00e9 mesmo muito t\u00e9cnica, mecanista e \u00e0s vezes,  chega a se descartar da realidade! Talvez esse choque de realidade que iremos passar subsidie novas discuss\u00f5es e concorra para a altera\u00e7\u00e3o dos curr\u00edculos nas Universidades, que hoje ainda \u00e9 muito elitista, e possamos formar pessoas mais comprometidas e respons\u00e1veis com as mudan\u00e7as necess\u00e1rias, profissionais mais solid\u00e1rios. Mas por enquanto, o que vemos \u00e9 que m\u00e9dicos e outros profissionais, inclusive da Sa\u00fade, do Direito, da Agronomia n\u00e3o se enxergam como trabalhadores, como os outros, mesmo com todo esse ingresso de parcelas mais populares  da popula\u00e7\u00e3o a esses cursos. Em vez deles colaborem com a amplia\u00e7\u00e3o da vis\u00e3o, acabam sendo \"infectados\" com a j\u00e1 existente!",
          "textOriginal": "Concordo professor: A forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica de m\u00e9dicos e outros profissionais liberais n\u00e3o \u00e9 formativa e abrangente. Muitos cursos nem t\u00eam grades de Sociologia, Filosofia, Antropologia. E quando t\u00eam s\u00e3o at\u00e9 optativas! O ensino fica muito elitizante e as pessoas n\u00e3o s\u00e3o levadas \u00e0 pensar! Pouco se fala em pol\u00edticas p\u00fablicas. Assim, eles n\u00e3o reconhecem que o seu papel \u00e9 de agentes pol\u00edticos, independente de terem cargos pol\u00edticos. Que a realidade como um todo teria que ser a o objeto da an\u00e1lise dele e os dados matem\u00e1ticos teriam que estar entrela\u00e7ados nesse todo. Por melhor que seja a sua forma\u00e7\u00e3o ela \u00e9 mesmo muito t\u00e9cnica, mecanista e \u00e0s vezes,  chega a se descartar da realidade! Talvez esse choque de realidade que iremos passar subsidie novas discuss\u00f5es e concorra para a altera\u00e7\u00e3o dos curr\u00edculos nas Universidades, que hoje ainda \u00e9 muito elitista, e possamos formar pessoas mais comprometidas e respons\u00e1veis com as mudan\u00e7as necess\u00e1rias, profissionais mais solid\u00e1rios. Mas por enquanto, o que vemos \u00e9 que m\u00e9dicos e outros profissionais, inclusive da Sa\u00fade, do Direito, da Agronomia n\u00e3o se enxergam como trabalhadores, como os outros, mesmo com todo esse ingresso de parcelas mais populares  da popula\u00e7\u00e3o a esses cursos. Em vez deles colaborem com a amplia\u00e7\u00e3o da vis\u00e3o, acabam sendo \"infectados\" com a j\u00e1 existente!",
          "authorDisplayName": "fran boesa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRyCu8yI8d5aFMd8gQacpyeJTc33Gb3jYv2Ng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKwHT9f_QnzD3Zz-55UyYrA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKwHT9f_QnzD3Zz-55UyYrA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-25T01:14:40Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T01:14:40Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "5i-Old36GTRypRUsWi-DGhP-lNY",
    "id": "UgxaW9PcJcc1tcihQ_t4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nkiu2LsRlo59oLwhCQinWGD4Wgs",
        "id": "UgxaW9PcJcc1tcihQ_t4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Em outras participa\u00e7\u00f5es ele fala mais especificamente sobre o que vc acha que ele n\u00e3o falou. Procure em Xadrez Verbal sua participa\u00e7\u00e3o e ou\u00e7a a fala do \u00c1tila sobre Brasil e quest\u00f5es sociais.",
          "textOriginal": "Em outras participa\u00e7\u00f5es ele fala mais especificamente sobre o que vc acha que ele n\u00e3o falou. Procure em Xadrez Verbal sua participa\u00e7\u00e3o e ou\u00e7a a fala do \u00c1tila sobre Brasil e quest\u00f5es sociais.",
          "authorDisplayName": "A. C.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_ihr-h18D7fgBpCw8GdGqLbrpFKHgAwPXtgoZUg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH7EqutI2fq73H0_gHRitnA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH7EqutI2fq73H0_gHRitnA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-26T16:15:33Z",
          "updatedAt": "2020-03-26T16:15:33Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "wi_caNw6F2TV7Vo3D1WppBOr6so",
    "id": "UgzWslNueyALsgIrmgR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0v8qilQZovrKDa3v1bUJdJaM2_s",
        "id": "UgzWslNueyALsgIrmgR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Excelente an\u00e1lise",
          "textOriginal": "Excelente an\u00e1lise",
          "authorDisplayName": "Wilson Janu\u00e1rio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ_nlz3AT6lagRT-tfzWic2wYZY2kkgsKy__W6Jg94=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYgQWi6A3wzw1jfMCNaoAGA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYgQWi6A3wzw1jfMCNaoAGA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:23:39Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:23:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZyyzDwqbEZri7aRl_e1fWfwe-Hw",
    "id": "UgzV4_Ia8sJCgBf811J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "C6Z0DQ9HreazhpCQL1osGU6ukrE",
        "id": "UgzV4_Ia8sJCgBf811J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Gostaria de saber o que \u00e9 que o pobre, na favela, com 4 filhos numa sala de 2x2 deveria fazer?\n\nO \u00c1tila disse pra ficar em casa e foi criticado, pois \u00e9 inexequ\u00edvel, mas a pergunta ainda est\u00e1 no ar, sem resposta.\n\nPrimeiro v\u00eddeo do canal que n\u00e3o ganha meu like",
          "textOriginal": "Gostaria de saber o que \u00e9 que o pobre, na favela, com 4 filhos numa sala de 2x2 deveria fazer?\n\nO \u00c1tila disse pra ficar em casa e foi criticado, pois \u00e9 inexequ\u00edvel, mas a pergunta ainda est\u00e1 no ar, sem resposta.\n\nPrimeiro v\u00eddeo do canal que n\u00e3o ganha meu like",
          "authorDisplayName": "1BRto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSy94spcO4JEQRU2ZpED7bmHf43abPIKtEH-tLI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTICvXCorVMjuqoGY0FX1Yw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTICvXCorVMjuqoGY0FX1Yw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:53:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:53:35Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "V4Pftl0cMpbDVe8PNEt_74v8VwQ",
    "id": "UgytcBFPMz9NkD_MPc54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0-3XLMWDmUaRr6FD8IWmiP4JPa4",
        "id": "UgytcBFPMz9NkD_MPc54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Excelente v\u00eddeo, parab\u00e9ns!! Corret\u00edssimo do in\u00edcio ao fim! Acaso o curso m\u00e9dico tem sociologia, filosofia!? Bom se tem! , no meu tempo n\u00e3o tinha! E isso faz uma puta diferen\u00e7a. Isso faz toda diferen\u00e7a.",
          "textOriginal": "Excelente v\u00eddeo, parab\u00e9ns!! Corret\u00edssimo do in\u00edcio ao fim! Acaso o curso m\u00e9dico tem sociologia, filosofia!? Bom se tem! , no meu tempo n\u00e3o tinha! E isso faz uma puta diferen\u00e7a. Isso faz toda diferen\u00e7a.",
          "authorDisplayName": "Regina Frazao",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSJk85Qv3lVzRdNVEiPOIZmk5vSKM8h8vLsrA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKA4uEZJeOdWB963AAX-T-w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKA4uEZJeOdWB963AAX-T-w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:20:31Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:20:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SJ15zqcxLM6H4-SysZdW4Ayt8GQ",
    "id": "UgygpH95ih3witUGIkd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "J7OcS_kpj7bSSxD-_BX71uutNTk",
        "id": "UgygpH95ih3witUGIkd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Eu n\u00e3o consegui entender o que vc falou, pq vc grita de uma maneira hist\u00e9rica, desinteressante e sem um pingo de carisma.",
          "textOriginal": "Eu n\u00e3o consegui entender o que vc falou, pq vc grita de uma maneira hist\u00e9rica, desinteressante e sem um pingo de carisma.",
          "authorDisplayName": "Victor Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRVDd2gQ-THPlCh6qQtxx1uThiPq8Dqkty2MRqwnA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCcOGcyWbU3xovoVRPn2gTQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCcOGcyWbU3xovoVRPn2gTQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-04-02T01:54:07Z",
          "updatedAt": "2020-04-02T01:54:07Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "53-NwW_b8IM9btLQEg-r6XlInOo",
    "id": "UgzFFXA7E48uh9p7TXF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6UgLixmmV_8HMIbF4owts6FAJBI",
        "id": "UgzFFXA7E48uh9p7TXF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Mais uma coisa: n\u00e3o tenho procura\u00e7\u00e3o para defender o \u00c1tila! Por\u00e9m, o cara ralou demais para chegar onde chegou e no Brasil o professor saber que \u00e9 dif\u00edcil prevalecer no meio da classe m\u00e9dica, n\u00e9? Muito contradit\u00f3rio seu discurso e seu conhecimento do oriente sobre o Covid\u201419 \u00e9 prec\u00e1rio. Lamento !",
          "textOriginal": "Mais uma coisa: n\u00e3o tenho procura\u00e7\u00e3o para defender o \u00c1tila! Por\u00e9m, o cara ralou demais para chegar onde chegou e no Brasil o professor saber que \u00e9 dif\u00edcil prevalecer no meio da classe m\u00e9dica, n\u00e9? Muito contradit\u00f3rio seu discurso e seu conhecimento do oriente sobre o Covid\u201419 \u00e9 prec\u00e1rio. Lamento !",
          "authorDisplayName": "F\u00e1bio Andrade",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRgTWlIjX4TXCXJlHR3sjh703dy4KZRGdAzdfHZXA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCupsDhh4-pgrih29iboPg2w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCupsDhh4-pgrih29iboPg2w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-25T04:06:42Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T04:06:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "vhE478CNiVX-gjxEF8t9E0Tr3hk",
    "id": "UgzYFQi4JPRbKKHV4_x4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iiL_WkaOSq3x7lx1_yUjOTzzXmA",
        "id": "UgzYFQi4JPRbKKHV4_x4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "fala mais baixoo professor",
          "textOriginal": "fala mais baixoo professor",
          "authorDisplayName": "Kaliel Olive",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRNcb7D06z2_lKkmBEx2edlie2RFt1nQPRYmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChVWXUQCpYc5hYg5d21a5bw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChVWXUQCpYc5hYg5d21a5bw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:16:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:16:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "255SNBIMBZBiNQSm-qdyDjeHqS0",
        "id": "UgzYFQi4JPRbKKHV4_x4AaABAg.96agKHnFOlC96aiPsRWMpR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Olive acorda! Acorda que voc~e t\u00e1 morto e n\u00e3o sabe",
          "textOriginal": "Olive acorda! Acorda que voc~e t\u00e1 morto e n\u00e3o sabe",
          "parentId": "UgzYFQi4JPRbKKHV4_x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTozceRqpGnLXkrmpX3DMu2HeBwqC_K1v5NZ5pEPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:34:58Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:34:58Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "L-7ZHHlX6Kwx3yhdma2RGth4r5g",
        "id": "UgzYFQi4JPRbKKHV4_x4AaABAg.96agKHnFOlC96ah7sQqMls",
        "snippet": {
          "textDisplay": "....\u00e9 a indigna\u00e7\u00e3o diante da situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem como nem d\u00e1 mais pra ser comedido.",
          "textOriginal": "....\u00e9 a indigna\u00e7\u00e3o diante da situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem como nem d\u00e1 mais pra ser comedido.",
          "parentId": "UgzYFQi4JPRbKKHV4_x4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Wagner Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQncpR5NqTrAoYcWUkZEEkExZyqAowFJ-e_eDLl8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzS_XUowCDP8AKYwS41epPg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzS_XUowCDP8AKYwS41epPg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:23:46Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:23:46Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "YJgYEbjeHp3EYnUvDAfOQ-hCj84",
    "id": "UgxETAZbxt2KMI7XwFV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hJj4WFPEAvqV7Rrs67Is0Eg5iRU",
        "id": "UgxETAZbxt2KMI7XwFV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Ah, e ganhou um dislike.",
          "textOriginal": "Ah, e ganhou um dislike.",
          "authorDisplayName": "Pers\u00e9fone (aka Jasmin Tuk)",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Z6B0JHYLNvbJqv4Cp37xgOyNCKa7g1BFIPgelLv5mfDyZEkGgkf2rHN1PUE8shBAwHj5e9HMbE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-26T14:25:21Z",
          "updatedAt": "2020-03-26T14:25:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_JMh8ONd7g44UKJt2mp4Gv6luQE",
    "id": "Ugxi7xrvZev5xVGngk94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v9DyP6kqJwidoYJ5eIPpwQTnN5A",
        "id": "Ugxi7xrvZev5xVGngk94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Professor arrogante este ai, nao sabe nem interpretar um v\u00eddeo apartid\u00e1rio.",
          "textOriginal": "Professor arrogante este ai, nao sabe nem interpretar um v\u00eddeo apartid\u00e1rio.",
          "authorDisplayName": "Marc",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSQlA9x-NznGXLYQM8VaiguFwc90Lv527CETsfIdORMJ7PYl1KtErvjp5BopVJU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_l7gKDquIl4lMQqa4iI8gg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC_l7gKDquIl4lMQqa4iI8gg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-25T01:50:04Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T01:50:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "C26DXpltDCG4qSbWq-tNlm9w4hY",
    "id": "Ugx3C3KrPF5d1DeJT5Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rHMn0ss7_l1f0q50uulhVaAFmgo",
        "id": "Ugx3C3KrPF5d1DeJT5Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Acho que essa euforia toda nos coment\u00e1rios \u00e9 pq acham que o Professor \" detonou \" o \u00c1tila; mas o que ele t\u00e1 tentando explicar \u00e9 que o \u00c1tila s\u00f3 explicou os quantitativos em \u00e2mbito biol\u00f3gico, esquecendo de repassar outras nuances.\nPor exemplo, ele fez estat\u00edsticas em cima de pa\u00edses europeus cujas desigualdades sociais n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o grande como no Brasil.\nResumindo, o povo que mora na periferia e favelas est\u00e3o ferrados.\nPois com esse Papinho de pris\u00e3o domiciliar pra melhorar, nesses locais n\u00e3o cola. Pois soltou um pum l\u00e1, todos pegam covid.",
          "textOriginal": "Acho que essa euforia toda nos coment\u00e1rios \u00e9 pq acham que o Professor \" detonou \" o \u00c1tila; mas o que ele t\u00e1 tentando explicar \u00e9 que o \u00c1tila s\u00f3 explicou os quantitativos em \u00e2mbito biol\u00f3gico, esquecendo de repassar outras nuances.\nPor exemplo, ele fez estat\u00edsticas em cima de pa\u00edses europeus cujas desigualdades sociais n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o grande como no Brasil.\nResumindo, o povo que mora na periferia e favelas est\u00e3o ferrados.\nPois com esse Papinho de pris\u00e3o domiciliar pra melhorar, nesses locais n\u00e3o cola. Pois soltou um pum l\u00e1, todos pegam covid.",
          "authorDisplayName": "Fabi Silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQvrikWkmZ3v9UTJxaqWsMYc4nXZWqfvC_cBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXeyGXfeVw11s90rNtC07sg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXeyGXfeVw11s90rNtC07sg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T22:08:37Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T23:42:31Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "eSWjUHaLjgZLcAoj30pa--3jpyY",
        "id": "Ugx3C3KrPF5d1DeJT5Z4AaABAg.96b--Hvq8xF96igT46-HNw",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Se ele precisa que outra pessoa venha explicar o que ele quis dizer, sinal que ele n\u00e3o se pronunciou com clareza.",
          "textOriginal": "Se ele precisa que outra pessoa venha explicar o que ele quis dizer, sinal que ele n\u00e3o se pronunciou com clareza.",
          "parentId": "Ugx3C3KrPF5d1DeJT5Z4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pers\u00e9fone (aka Jasmin Tuk)",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Z6B0JHYLNvbJqv4Cp37xgOyNCKa7g1BFIPgelLv5mfDyZEkGgkf2rHN1PUE8shBAwHj5e9HMbE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-27T21:51:51Z",
          "updatedAt": "2020-03-27T21:51:51Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qS3jQRWStx5UBN0VMEI6Rc1vgBQ",
    "id": "UgxI52nnUetVIuVRbQt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DaRWPis6u1a13VsOt4JNtFbaIfA",
        "id": "UgxI52nnUetVIuVRbQt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Ai falou bosta hein kkk",
          "textOriginal": "Ai falou bosta hein kkk",
          "authorDisplayName": "Caio Marcello Teixeira Cobbe",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTLsL4xA_zTDXJGel7dztpVpr22u1Mo0eBmhTLpF_U=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXR7txRNWmIrknoSjN8jeHw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCXR7txRNWmIrknoSjN8jeHw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-25T03:52:00Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T03:52:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "F1o3bp6Ce0NDKGgzCSa2p5pzqXw",
    "id": "UgwsUCpw6j7Ds0i7d2J4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "I7CDsjiNGRLM4xc-6bLon6TQnAU",
        "id": "UgwsUCpw6j7Ds0i7d2J4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Um quilo e meio de besteira.",
          "textOriginal": "Um quilo e meio de besteira.",
          "authorDisplayName": "Edsonaldo Costa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTD2Of4G90bJ8j3XGqtAVOumaIuio0jTkVO_D8PUw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKktaTkkL9mdrS9Fa8_vIuA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCKktaTkkL9mdrS9Fa8_vIuA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-25T10:25:28Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T10:25:28Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kVrenlPP3L944CQCulXkAQ6QPZw",
    "id": "UgxoGexy-0dEX4ePnRt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8V0ndR3viqUe5y0QoRJpHjLQF6s",
        "id": "UgxoGexy-0dEX4ePnRt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Like 139",
          "textOriginal": "Like 139",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Hermes R Alves Hermes Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0zEao3xjJezeo-ZGw30c0buCnGyRkhRcBaM_caKY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjf1ExvIVkKWb394GiYpexQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjf1ExvIVkKWb394GiYpexQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-24T18:56:04Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T18:56:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "duxnP-aQEf9NR4rzKhE5JX_ulHo",
    "id": "UgzF7dNwb7Ne-VjCB7t4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "88efJtFaabZdmqRp0POw2Uq8RlQ",
        "id": "UgzF7dNwb7Ne-VjCB7t4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "O \u00c1tila nem \u00e9 m\u00e9dico, \u00e9 bi\u00f3logo.",
          "textOriginal": "O \u00c1tila nem \u00e9 m\u00e9dico, \u00e9 bi\u00f3logo.",
          "authorDisplayName": "Socialista Patriota",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT0uj3fslomkWLMRte_OiMVT1DR-duWvtff8l7TAQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpzsYGV7eR2OuXgOJsBH68g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCpzsYGV7eR2OuXgOJsBH68g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-25T12:29:38Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T12:29:38Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HnrH-U_HYcbLuwfCkEL-DfhQpd4",
    "id": "Ugwp9mRtkfRdMwJahJV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-tWvBkzyqOjrDC11BnKfOEF60UY",
        "id": "Ugwp9mRtkfRdMwJahJV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "O \u00c1tila \u00e9 incr\u00edvel e um \u00f3timo educador cient\u00edfico,  mas ele e a troop do jovem nerd insistem em insen\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.",
          "textOriginal": "O \u00c1tila \u00e9 incr\u00edvel e um \u00f3timo educador cient\u00edfico,  mas ele e a troop do jovem nerd insistem em insen\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.",
          "authorDisplayName": "Felipe Karl Marx Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNIKnWGOEPEPiRbw5e8rpqzeEI_hX6vyMYafGv8A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCH3t_6PuSaE1iBuAKemGIWg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCH3t_6PuSaE1iBuAKemGIWg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:36:01Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:36:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SuMg4hRLGGEC4OWv2LO1GOF9OnM",
    "id": "UgwY-mVGaxHL8bzXOPZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r2fhGMnxnP8aYRyaPRri7Sj5Hg0",
        "id": "UgwY-mVGaxHL8bzXOPZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "A an\u00e1lise do professor n\u00e3o \u00e9 uma cr\u00edtica direcionada ao \u00c1tila. Tecnicamente o \u00c1tila foi perfeito e o professor atesta isso aqui. S\u00f3 que o professor est\u00e1 propondo uma outra abordagem que n\u00e3o \u00e9 para o \u00c1tila, \u00e9 para a classe m\u00e9dica, a classe m\u00e9dia e para as pessoas que t\u00eam poder na nossa sociedade. Pelo amor de Deus, gente, n\u00e3o sejam t\u00e3o melindrosos. Ele se utilizou da fala meramente t\u00e9cnica de um cientista para ampliar o racioc\u00ednio, ele extrapolou, no bom sentido, \u00e9 claro, para meter o dedo na quest\u00e3o que mais importa que \u00e9 a quest\u00e3o social, quest\u00e3o essa que fica mais evidente numa situa\u00e7\u00e3o dessas. Ele est\u00e1 apontando para al\u00e9m dessa pandemia, uma outra pandemia com a qual n\u00f3s queremos \"maldosamente\" nos acostumar: a pobreza e a mis\u00e9ria gerada e sustentada pelo nosso modelo de sociedade, pelo Estado brasileiro. O discurso do \u00c1tila est\u00e1 corret\u00edssimo e ningu\u00e9m o desabona aqui. O discurso do professor est\u00e1 mais correto ainda porque n\u00e3o fica s\u00f3 no aspecto t\u00e9cnico. \u00c9 um apelo do professor aos privilegiados desse pa\u00eds que tenham um olhar e uma atitude mais humana para al\u00e9m da nossa pr\u00f3pria bolha social.",
          "textOriginal": "A an\u00e1lise do professor n\u00e3o \u00e9 uma cr\u00edtica direcionada ao \u00c1tila. Tecnicamente o \u00c1tila foi perfeito e o professor atesta isso aqui. S\u00f3 que o professor est\u00e1 propondo uma outra abordagem que n\u00e3o \u00e9 para o \u00c1tila, \u00e9 para a classe m\u00e9dica, a classe m\u00e9dia e para as pessoas que t\u00eam poder na nossa sociedade. Pelo amor de Deus, gente, n\u00e3o sejam t\u00e3o melindrosos. Ele se utilizou da fala meramente t\u00e9cnica de um cientista para ampliar o racioc\u00ednio, ele extrapolou, no bom sentido, \u00e9 claro, para meter o dedo na quest\u00e3o que mais importa que \u00e9 a quest\u00e3o social, quest\u00e3o essa que fica mais evidente numa situa\u00e7\u00e3o dessas. Ele est\u00e1 apontando para al\u00e9m dessa pandemia, uma outra pandemia com a qual n\u00f3s queremos \"maldosamente\" nos acostumar: a pobreza e a mis\u00e9ria gerada e sustentada pelo nosso modelo de sociedade, pelo Estado brasileiro. O discurso do \u00c1tila est\u00e1 corret\u00edssimo e ningu\u00e9m o desabona aqui. O discurso do professor est\u00e1 mais correto ainda porque n\u00e3o fica s\u00f3 no aspecto t\u00e9cnico. \u00c9 um apelo do professor aos privilegiados desse pa\u00eds que tenham um olhar e uma atitude mais humana para al\u00e9m da nossa pr\u00f3pria bolha social.",
          "authorDisplayName": "Joel Jerome",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ98W-BDjRGjzwHnNwpFVotRUclfutFsBOqiw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI2D-8jxofeTzqOQoqlw3bQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCI2D-8jxofeTzqOQoqlw3bQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:24:43Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:24:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "WgUSilPVET1Qw3qaIbncTPrKOv0",
    "id": "UgyudPbvYsioe0Vu07N4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zLF0ylBl3WmfRYOGpq0H44tEnAM",
        "id": "UgyudPbvYsioe0Vu07N4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "No like this time!",
          "textOriginal": "No like this time!",
          "authorDisplayName": "Fernando Roque",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQC70AhAbK01mAvuz0tGvY5FCUSk4-k-LDmJ0PT=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5OoQ4BzMF8c7_yTtmsHWWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5OoQ4BzMF8c7_yTtmsHWWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-31T18:58:49Z",
          "updatedAt": "2020-03-31T18:58:49Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "AOTzvgBzivvLEqgs9dIzmmVYAoI",
    "id": "UgxxsSR_d5ILEcuwVeV4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "nS0mT2Jn-vOxJLjKWcGORIr-AMA",
        "id": "UgxxsSR_d5ILEcuwVeV4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Like 180",
          "textOriginal": "Like 180",
          "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Hermes R Alves Hermes Alves",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0zEao3xjJezeo-ZGw30c0buCnGyRkhRcBaM_caKY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjf1ExvIVkKWb394GiYpexQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCjf1ExvIVkKWb394GiYpexQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:01:24Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:01:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "kAEGVG1N3mOzw6_YOeHEnckoL9k",
    "id": "UgwZwArPSuMsGFmHMo94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZDdDbc3XTZsnmGQD-jcguVNQF8k",
        "id": "UgwZwArPSuMsGFmHMo94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "N\u00e3o sou nada nem ningu\u00e9m, certamente n\u00e3o farei falta nenhuma, mas foi o \u00faltimo v\u00eddeo que assisti neste canal. Intoler\u00e1vel chamar de \"burro\" algu\u00e9m que fez um coment\u00e1rio cr\u00edtico e nem foi grosseiro. Mesmo que fosse um bolsominion a comentar n\u00e3o merecia tal tratamento de quem se diz um intelectual de esquerda.",
          "textOriginal": "N\u00e3o sou nada nem ningu\u00e9m, certamente n\u00e3o farei falta nenhuma, mas foi o \u00faltimo v\u00eddeo que assisti neste canal. Intoler\u00e1vel chamar de \"burro\" algu\u00e9m que fez um coment\u00e1rio cr\u00edtico e nem foi grosseiro. Mesmo que fosse um bolsominion a comentar n\u00e3o merecia tal tratamento de quem se diz um intelectual de esquerda.",
          "authorDisplayName": "celia groppo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRsyApEwl8_aKwDbU1F1FjAU-wF9YS7AdIn=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPvWNpAd6WAHebGPAprgcKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCPvWNpAd6WAHebGPAprgcKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2020-03-25T02:22:16Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T02:22:16Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CdYTP-aS4-oqZa-dUy81__vOf44",
    "id": "UgxY_BaXj1fiy-eaAnx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ghi4E58aCH79u3xyFyW7hbVMAwM",
        "id": "UgxY_BaXj1fiy-eaAnx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Eu0",
          "textOriginal": "Eu0",
          "authorDisplayName": "Maria Francisca Carmello Nolasco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTGKAwM9Ny_GvC-RBrOg8QNBxu9YucIsKHPCA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFHOUqLWyb1_tvO6aqqTczQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCFHOUqLWyb1_tvO6aqqTczQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-25T01:10:11Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T01:10:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "qvBNkWWogGLUExizEPBOyI1CJFg",
    "id": "UgyqippyUIDVrt0tfgF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "s7bhOaGwTH_ODDA50jBUAOFNV1o",
        "id": "UgyqippyUIDVrt0tfgF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "E se a China comprar a Eletrobras? V\u00e3o  comandar o pre\u00e7o da energia no Brasil...",
          "textOriginal": "E se a China comprar a Eletrobras? V\u00e3o  comandar o pre\u00e7o da energia no Brasil...",
          "authorDisplayName": "Adriano Erthal",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/OjE_bK3wGidxqeboiitHzwy9K-OshwTQSn-oV4aLxZvMLSDcfBDTLMGLhiqOtD8b715tZO_cyNs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuJXz0ACwU7wqANT72rLEdg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuJXz0ACwU7wqANT72rLEdg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:06:30Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:06:30Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "L5TCSdks0Lm3lcUjyXXsSQ1FpSE",
    "id": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mu_0ajMSJKmhzMUpydugSjdDWo0",
        "id": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Quem \u00e9 \u00c1tila? Estou perdido. N\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem \u00e9 esse sujeito.",
          "textOriginal": "Quem \u00e9 \u00c1tila? Estou perdido. N\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem \u00e9 esse sujeito.",
          "authorDisplayName": "Hudson Filho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTY2qEylsMXj12Cu54mWrsg59qfh_uRs4BvSOSA0Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChMA08oFeXLlsjMB-6-m0dw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChMA08oFeXLlsjMB-6-m0dw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T20:21:13Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T20:21:13Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qEfDimCUeV5WVbMDPeeZ2kaVjzk",
        "id": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg.96anhesoPbx96kYUV9PUQn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Hudson Filho o canal dele de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica - Nerdologia - n\u00e3o fala s\u00f3 de v\u00edrus. E nem o canal pessoal. Ele est\u00e1 focando no Coronavirus devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o.",
          "textOriginal": "@Hudson Filho o canal dele de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica - Nerdologia - n\u00e3o fala s\u00f3 de v\u00edrus. E nem o canal pessoal. Ele est\u00e1 focando no Coronavirus devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o.",
          "parentId": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pers\u00e9fone (aka Jasmin Tuk)",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Z6B0JHYLNvbJqv4Cp37xgOyNCKa7g1BFIPgelLv5mfDyZEkGgkf2rHN1PUE8shBAwHj5e9HMbE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-28T15:11:53Z",
          "updatedAt": "2020-03-28T15:11:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Uma3jDNZX76-1HLLgG2MtrcQEk0",
        "id": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg.96anhesoPbx96j2FCR-b90",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Pers\u00e9fone (aka Jasmin Tuk) obrigado pela indica\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o \u00e9 um assunto que me interesse a ponto de eu ir atr\u00e1s de um especialista em v\u00edrus. Na Biologia o assunto que gosto \u00e9 gen\u00e9tica.",
          "textOriginal": "@Pers\u00e9fone (aka Jasmin Tuk) obrigado pela indica\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o \u00e9 um assunto que me interesse a ponto de eu ir atr\u00e1s de um especialista em v\u00edrus. Na Biologia o assunto que gosto \u00e9 gen\u00e9tica.",
          "parentId": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Hudson Filho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTY2qEylsMXj12Cu54mWrsg59qfh_uRs4BvSOSA0Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChMA08oFeXLlsjMB-6-m0dw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChMA08oFeXLlsjMB-6-m0dw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-28T01:10:56Z",
          "updatedAt": "2020-03-28T01:10:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "qVJKIMHvUDErkADZ8MZ4zC-zk0Q",
        "id": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg.96anhesoPbx96j0kH-9FyF",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Procura o canal dele: \u00c1tila Iamarino. Ele \u00e9 bi\u00f3logo com tr\u00eas p\u00f3s doutorados sobre v\u00edrus",
          "textOriginal": "Procura o canal dele: \u00c1tila Iamarino. Ele \u00e9 bi\u00f3logo com tr\u00eas p\u00f3s doutorados sobre v\u00edrus",
          "parentId": "UgxwosI8JWoWQ93XeCh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pers\u00e9fone (aka Jasmin Tuk)",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/3Z6B0JHYLNvbJqv4Cp37xgOyNCKa7g1BFIPgelLv5mfDyZEkGgkf2rHN1PUE8shBAwHj5e9HMbE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5ZHIq8KzFRrGY_mhtU6DoA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-28T00:57:50Z",
          "updatedAt": "2020-03-28T00:57:50Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "eL8siRu36Bm1ij62_FAKW5PX7Qo",
    "id": "UgzUsCIKFraqkNTNrXJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ZY3BoSEeqBPXgnA3TKcHKgytOlk",
        "id": "UgzUsCIKFraqkNTNrXJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Deslike com gosto. Tanta gente ruim na direita para criticar, perde tempo criticando quem faz um trabalho s\u00e9rio e importante num campo t\u00e3o carente como a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Esta avers\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia me lembra um certo presidente.",
          "textOriginal": "Deslike com gosto. Tanta gente ruim na direita para criticar, perde tempo criticando quem faz um trabalho s\u00e9rio e importante num campo t\u00e3o carente como a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Esta avers\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia me lembra um certo presidente.",
          "authorDisplayName": "Celso",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmblrdC9eHtIiucu4A-6__zDkt9d-yNMfQ1IXcuQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQD-yM22kmYYuMf1tiq78_Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQD-yM22kmYYuMf1tiq78_Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-25T03:53:12Z",
          "updatedAt": "2020-03-25T03:53:12Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CIVf9mz_ZRCZTQIdJ_c8xhn0pQE",
    "id": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "cN5ctqNDavI",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MCIQK6GUeqzQo2tdhg9WPIJk6Ec",
        "id": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "cN5ctqNDavI",
          "textDisplay": "Quer fazer revolu\u00e7\u00e3o ? Vai para Venezuela ou Coreia do Norte ajudar a plantar batatas vai",
          "textOriginal": "Quer fazer revolu\u00e7\u00e3o ? Vai para Venezuela ou Coreia do Norte ajudar a plantar batatas vai",
          "authorDisplayName": "Paulo Roma",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqXeJFerGOVe_qNi_D4zVN_e4bbqGxBuLq1mzVbw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuE8w_stZKniLJ8V17qUA-A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuE8w_stZKniLJ8V17qUA-A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:24:44Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:24:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "dzbqBAZ99pG4oPGboXKpFbvl0I8",
        "id": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg.96ahEuFcvYb96aknzjauqx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli caralho o paulo ta pior q o bozo",
          "textOriginal": "@Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli caralho o paulo ta pior q o bozo",
          "parentId": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg",
          "authorDisplayName": "D A",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTw1Qkh4uSFb9HtEiY-Q6SckI6_CDVYxDr8_Fm7zQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGlOHQquTkMPJs6KIC3RQNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCGlOHQquTkMPJs6KIC3RQNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:55:52Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:55:52Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mN9dHEUOxJCRWshiQNRxmCWGHco",
        "id": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg.96ahEuFcvYb96aklxFmcdA",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldellihahahaha, que ignor\u00e2ncia previs\u00edvel. Pena que nunca deixaremos os soldados vermelhos chegarem ao poder. Vamos legalizar as armas no Brasil e vcs v\u00e3o ficar quietinhos.",
          "textOriginal": "@Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldellihahahaha, que ignor\u00e2ncia previs\u00edvel. Pena que nunca deixaremos os soldados vermelhos chegarem ao poder. Vamos legalizar as armas no Brasil e vcs v\u00e3o ficar quietinhos.",
          "parentId": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Paulo Roma",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRqXeJFerGOVe_qNi_D4zVN_e4bbqGxBuLq1mzVbw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuE8w_stZKniLJ8V17qUA-A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCuE8w_stZKniLJ8V17qUA-A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:55:35Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:55:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LWNhxTe0DY5UGs8I3Re7aofoxOU",
        "id": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg.96ahEuFcvYb96aiVcVnhyz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Antes de fazer a revolu\u00e7\u00e3o vou chamar sua m\u00e3e para ela servir os nossos soldados ... Ups, esqueci, nossos soldados n\u00e3o fazem zoofilia. T\u00e1 dispensada a v\u00e9ia!",
          "textOriginal": "Antes de fazer a revolu\u00e7\u00e3o vou chamar sua m\u00e3e para ela servir os nossos soldados ... Ups, esqueci, nossos soldados n\u00e3o fazem zoofilia. T\u00e1 dispensada a v\u00e9ia!",
          "parentId": "UgyeGZYA9__5fyfxUa94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fil\u00f3sofo Paulo Ghiraldelli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTozceRqpGnLXkrmpX3DMu2HeBwqC_K1v5NZ5pEPg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBMKrkHv07GoYb5ITLt0sYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2020-03-24T19:35:45Z",
          "updatedAt": "2020-03-24T19:35:45Z"
        }
      }
    ]
  }
]