[
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "IyOd_uLvKubv9Umiz5WEaWbPdWs",
    "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "y2qzSvJVMauODLVvDGpsJLFVRpw",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Tive Covid h\u00e1 mais de 1 ano e tenho que lidar com as sequelas at\u00e9 agora. Afetou pulm\u00e3o, a vis\u00e3o dos dois olhos (terei que fazer cirurgia) e agora precisarei investigar se h\u00e1 quest\u00f5es neurol\u00f3gicas e card\u00edacas. N\u00e3o precisei ser internada, imagine para quem teve caso mais grave. Cuidem-se! N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil!",
          "textOriginal": "Tive Covid h\u00e1 mais de 1 ano e tenho que lidar com as sequelas at\u00e9 agora. Afetou pulm\u00e3o, a vis\u00e3o dos dois olhos (terei que fazer cirurgia) e agora precisarei investigar se h\u00e1 quest\u00f5es neurol\u00f3gicas e card\u00edacas. N\u00e3o precisei ser internada, imagine para quem teve caso mais grave. Cuidem-se! N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil!",
          "authorDisplayName": "Fernanda Lira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRzgouXM4TX9_mVn16iMbYNp5k02eygBdvKE97v=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 102,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:07:12Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:09:39Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 21,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mB2DdihzA0Txad5CIVNNIoX9Ljo",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Uu56jXmdik",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fernanda Lira \u00e9 verdade irm\u00e3o o que vc fez pra melhorar a sua respira\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "@Fernanda Lira \u00e9 verdade irm\u00e3o o que vc fez pra melhorar a sua respira\u00e7\u00e3o",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-18T20:41:06Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T20:41:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "FyVwZ0qw58hMo6WV1KuelCth5jI",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Uu4x7QAskb",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bitter Chocolate oi eu t\u00f4 assim com respira\u00e7\u00e3o curta pesada sei l\u00e1",
          "textOriginal": "@Bitter Chocolate oi eu t\u00f4 assim com respira\u00e7\u00e3o curta pesada sei l\u00e1",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-18T20:39:39Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T20:39:39Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "yMBok080LoGk_mBBrgmo904bY9s",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9U5CyRhMipx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Acho que o governo tem que dar uma ajuda em dinheiro pra quem teve covid e tiveram sequelas",
          "textOriginal": "Acho que o governo tem que dar uma ajuda em dinheiro pra quem teve covid e tiveram sequelas",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "S\u00f4nia Aparecida da Silva Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRUSkvMWg8H_Gti_Pe1uFC71emGMVvki58jvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHs67ixInGAxZ0_oY89qELA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHs67ixInGAxZ0_oY89qELA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-10-29T17:09:13Z",
          "updatedAt": "2021-10-29T17:09:13Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "4DgYEaW3K2-NFnsnPjNGm-XZJ9I",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9OuAyYFwkNX",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Iann Bez minha m\u00e3e tbm est\u00e1 com covid e parece um resfriado  um pouco menos do que aqueles que colocam a gente de cama, enquanto o meu pai quase infartou e agora ter\u00e1 que acompanhar o cora\u00e7\u00e3o com mais cuidado.",
          "textOriginal": "@Iann Bez minha m\u00e3e tbm est\u00e1 com covid e parece um resfriado  um pouco menos do que aqueles que colocam a gente de cama, enquanto o meu pai quase infartou e agora ter\u00e1 que acompanhar o cora\u00e7\u00e3o com mais cuidado.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jh\u00e9ssy Poblan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4yIypB1JM_EmucUtnh_gs_7aTRPM2Uoei-wSklw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzP7JdzCT2Rv3Aab9dahy-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzP7JdzCT2Rv3Aab9dahy-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-22T18:23:54Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T18:23:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DFEsOrItBiVFo7JrtOFhOc1Ky1Q",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Ou9MvL6NZV",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Meu pai teve um pr\u00e9-infarto nesse domingo agora e o m\u00e9dico fez os exames e chegou ao diagn\u00f3stico de COVID-19. O v\u00edrus causou o pr\u00e9-infarto. S\u00f3 n\u00e3o infartou pq correu para o pronto socorro quando a dor no peito e nas costas come\u00e7aram. O m\u00e9dico disse que se ele ficasse em casa, iria infartar de fato e seria fulminante. \nDesse modo, fica claro que o v\u00edrus tem aumentado as chances de complica\u00e7\u00e3o para pessoas que j\u00e1 tenham algum problema, por\u00e9m o sujeito tamb\u00e9m pode ter uma complica\u00e7\u00e3o que v\u00e1 al\u00e9m das comorbidades pr\u00e9 existentes.",
          "textOriginal": "Meu pai teve um pr\u00e9-infarto nesse domingo agora e o m\u00e9dico fez os exames e chegou ao diagn\u00f3stico de COVID-19. O v\u00edrus causou o pr\u00e9-infarto. S\u00f3 n\u00e3o infartou pq correu para o pronto socorro quando a dor no peito e nas costas come\u00e7aram. O m\u00e9dico disse que se ele ficasse em casa, iria infartar de fato e seria fulminante. \nDesse modo, fica claro que o v\u00edrus tem aumentado as chances de complica\u00e7\u00e3o para pessoas que j\u00e1 tenham algum problema, por\u00e9m o sujeito tamb\u00e9m pode ter uma complica\u00e7\u00e3o que v\u00e1 al\u00e9m das comorbidades pr\u00e9 existentes.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jh\u00e9ssy Poblan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4yIypB1JM_EmucUtnh_gs_7aTRPM2Uoei-wSklw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzP7JdzCT2Rv3Aab9dahy-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzP7JdzCT2Rv3Aab9dahy-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-06-22T18:09:53Z",
          "updatedAt": "2021-06-22T18:10:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LQqgxqKb6C7OpI5wgL4cce3GP5Q",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Nh_DR0yxsR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bitter Chocolate Tive em mar\u00e7o do ano passado e por isso melhorei bastante quanto ao cansa\u00e7o e respira\u00e7\u00e3o, mas estou longe de estar 100%. Voc\u00ea falou uma verdade: v\u00e1rios m\u00e9dicos n\u00e3o fazem nada e nem entendem, mas essa semana encontrei uns bons e farei v\u00e1rios exames. Acho que est\u00e3o vendo tantos casos macabros que acham os nossos bobeira, mas n\u00e3o \u00e9 - mais de 1 ano sofrendo. S\u00f3 quem est\u00e1 passando ou passou para entender. Te desejo toda a sorte e uma \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4f",
          "textOriginal": "@Bitter Chocolate Tive em mar\u00e7o do ano passado e por isso melhorei bastante quanto ao cansa\u00e7o e respira\u00e7\u00e3o, mas estou longe de estar 100%. Voc\u00ea falou uma verdade: v\u00e1rios m\u00e9dicos n\u00e3o fazem nada e nem entendem, mas essa semana encontrei uns bons e farei v\u00e1rios exames. Acho que est\u00e3o vendo tantos casos macabros que acham os nossos bobeira, mas n\u00e3o \u00e9 - mais de 1 ano sofrendo. S\u00f3 quem est\u00e1 passando ou passou para entender. Te desejo toda a sorte e uma \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4f",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fernanda Lira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRzgouXM4TX9_mVn16iMbYNp5k02eygBdvKE97v=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-24T00:23:00Z",
          "updatedAt": "2021-05-24T00:23:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "GHb_V3FVBhgvPMDu3HN1foOLkBw",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NhVcla1iuR",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn n\u00e3o tem como fazer essa afirma\u00e7\u00e3o. Eu sou atleta de nata\u00e7\u00e3o. Peguei covid e fiquei com tosse e dor no peito j\u00e1 tem 3 meses",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn n\u00e3o tem como fazer essa afirma\u00e7\u00e3o. Eu sou atleta de nata\u00e7\u00e3o. Peguei covid e fiquei com tosse e dor no peito j\u00e1 tem 3 meses",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "antonio lopes",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTxFhbYHx3uVc-I_tgVYiM_90Meb1_aCxuKfB9P_A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUBzNgL-3hDwZkSIFf72o6w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUBzNgL-3hDwZkSIFf72o6w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-23T23:42:54Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T23:42:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xI0ZMDz5CPvoHer0mTYCngGyWFY",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Nh3qxf-Cuu",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fernanda Lira Vc teve/tem falta de ar?Tipo respira\u00e7\u00e3o curta, falta de f\u00f4lego com o m\u00ednimo esfor\u00e7o?Sensa\u00e7\u00e3o de que tem que puxar o ar?Dores no peito?Tive Covid a 71 dias e estou sofrendo muito com as sequelas.Os m\u00e9dicos n\u00e3o fazem nada e n\u00e3o ajudam.Que Deus nos proteja e nos cure.",
          "textOriginal": "Fernanda Lira Vc teve/tem falta de ar?Tipo respira\u00e7\u00e3o curta, falta de f\u00f4lego com o m\u00ednimo esfor\u00e7o?Sensa\u00e7\u00e3o de que tem que puxar o ar?Dores no peito?Tive Covid a 71 dias e estou sofrendo muito com as sequelas.Os m\u00e9dicos n\u00e3o fazem nada e n\u00e3o ajudam.Que Deus nos proteja e nos cure.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bitter Chocolate",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HhZiSXxSDwvyx_Qi6if-zlod1gxS3NHb2pyPckXt2DCvthD7OFAyBzAbcomfvpJdaK0cn3iY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokRYfRZWTH0twik635aKNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokRYfRZWTH0twik635aKNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-23T19:40:11Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T19:40:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JTkxPpUlYU6L9tlR9SFxML_R9BQ",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Nf4dO7XcTU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ana ah assim como pode ser silenciosa e agravar do nada e morrer r\u00e1pido por causa de uma coisa chamada hip\u00f3xia silenciosa, que \u00e9 a baixa oxigena\u00e7\u00e3o no sangue sem te deixar com falta de ar. \u00c9 como o seu pulm\u00e3o fosse reprogramado pelo seu c\u00e9rebro a aguentar a falta de ar sem dar alarme direto e assim vc n\u00e3o percebe que est\u00e1 com baixa oxigena\u00e7\u00e3o.  \u00c9 muito perigoso e o povo subestima demais.",
          "textOriginal": "@Ana ah assim como pode ser silenciosa e agravar do nada e morrer r\u00e1pido por causa de uma coisa chamada hip\u00f3xia silenciosa, que \u00e9 a baixa oxigena\u00e7\u00e3o no sangue sem te deixar com falta de ar. \u00c9 como o seu pulm\u00e3o fosse reprogramado pelo seu c\u00e9rebro a aguentar a falta de ar sem dar alarme direto e assim vc n\u00e3o percebe que est\u00e1 com baixa oxigena\u00e7\u00e3o.  \u00c9 muito perigoso e o povo subestima demais.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Jh\u00e9ssy Poblan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4yIypB1JM_EmucUtnh_gs_7aTRPM2Uoei-wSklw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzP7JdzCT2Rv3Aab9dahy-g",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCzP7JdzCT2Rv3Aab9dahy-g"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-05-23T01:08:35Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T01:08:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EHQzfbz3rAs7Is5miWHqpAEpQHs",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NeVYkeeDd9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu podia eu podia N\u00e3o n\u00e3o vou falar n\u00e3o.",
          "textOriginal": "Eu podia eu podia N\u00e3o n\u00e3o vou falar n\u00e3o.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Diogo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/-_C5JkqPjXlMFFgipmP80sPzlVESXChAj_rbmEshfX2yClt6wpyFqs_X2KI6SQ1FswmNp2bEoS4=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL6riG1wxPJHJ_86gVZ1KOQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCL6riG1wxPJHJ_86gVZ1KOQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-22T19:44:30Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T19:44:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_OccVEbBeZEadnn8PABzjCeQ0KE",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NeUpaxQBBd",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn deixe-me adivinhar: voc\u00ea \u00e9 um negacionista ou tem problemas cognitivos?",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn deixe-me adivinhar: voc\u00ea \u00e9 um negacionista ou tem problemas cognitivos?",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Teresa de S\u00e1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQx54ldwGCDlJG3hw37NIIGJVqSgc-lay1zxhVq1dA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCE5gJJeeC3v4yMhp6hND1vw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCE5gJJeeC3v4yMhp6hND1vw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-05-22T19:38:12Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T19:38:12Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "o4E6WdjQ6KlVez2mta28AfPlvfE",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NeR594lLhv",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Aparecida Higino Concordo contigo. Sou uma dessas pessoas jovens e saud\u00e1veis que est\u00e3o sofrendo com as sequelas, como vc deve ter lido.",
          "textOriginal": "@Aparecida Higino Concordo contigo. Sou uma dessas pessoas jovens e saud\u00e1veis que est\u00e3o sofrendo com as sequelas, como vc deve ter lido.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fernanda Lira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRzgouXM4TX9_mVn16iMbYNp5k02eygBdvKE97v=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-05-22T19:05:30Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T19:05:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vKXL-qncWNrm75NbzXJL0RjSttE",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NdwuFYl4V-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Fernanda Lira Pois eu conhe\u00e7o pessoas jovens e saud\u00e1veis que ficaram com sequelas. As pessoas n\u00e3o sabem o que falam. Tem rela\u00e7\u00e3o com a carga viral circulante no corpo  e n\u00e3o somente com a predisposi\u00e7\u00e3o imunol\u00f3gica ou a sa\u00fade preexistente.",
          "textOriginal": "@Fernanda Lira Pois eu conhe\u00e7o pessoas jovens e saud\u00e1veis que ficaram com sequelas. As pessoas n\u00e3o sabem o que falam. Tem rela\u00e7\u00e3o com a carga viral circulante no corpo  e n\u00e3o somente com a predisposi\u00e7\u00e3o imunol\u00f3gica ou a sa\u00fade preexistente.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Aparecida Higino",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTF-UITeiqA16Rrn2yHq4TOKnkF0Jr5sW-WmV80=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK4g4gZfF6_vwMPQ8f4498Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCK4g4gZfF6_vwMPQ8f4498Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-05-22T14:33:00Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T14:33:00Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "9yBTbvxLgZw0Yt74DLYXityZtwU",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NdtP5yTj4p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn Respondendo ao seu questionamento, fa\u00e7o pr\u00e1ticas di\u00e1rias de muito exerc\u00edcio f\u00edsico desde sempre, o que tem me ajudado bastante. N\u00e3o fumo, alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel ... Nunca tive problemas de sa\u00fade.",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn Respondendo ao seu questionamento, fa\u00e7o pr\u00e1ticas di\u00e1rias de muito exerc\u00edcio f\u00edsico desde sempre, o que tem me ajudado bastante. N\u00e3o fumo, alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel ... Nunca tive problemas de sa\u00fade.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Fernanda Lira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRzgouXM4TX9_mVn16iMbYNp5k02eygBdvKE97v=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCC9T3y-ckCJfV6T-RzL5SOA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 7,
          "publishedAt": "2021-05-22T14:02:24Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T19:06:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mMcnVW89XBgCcaftCQmXIpLJ3P4",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NdpBUaIOJa",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Pois \u00e9 n\u00e9 mas tudo que n\u00f3s que tivemos Covid estamos sentindo \u00e9 psicol\u00f3gico, tudo mentira! E os m\u00e9dicos que fomos consultar tbem est\u00e3o mentindo para n\u00f3s!",
          "textOriginal": "Pois \u00e9 n\u00e9 mas tudo que n\u00f3s que tivemos Covid estamos sentindo \u00e9 psicol\u00f3gico, tudo mentira! E os m\u00e9dicos que fomos consultar tbem est\u00e3o mentindo para n\u00f3s!",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Kakau Martins",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQANdQa8fuDYQ1dmaTn4qHP0ZQc9juxEj-qA1Pfmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ3MeJx_f-WLZsOQngbuvJA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCQ3MeJx_f-WLZsOQngbuvJA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-22T13:25:35Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T13:26:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "LFJTVK8jAD6r9kMLvhWcR9GaveI",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9Ndkr1DwFvB",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn Ah , se vc pesquisar tbm no Google ou at\u00e9 msm perguntando ao medico pode ver que mesmo quem seja assintom\u00e1tico pode ficar com sequelas pois a doen\u00e7a \u00e9 infecciosa e silenciosa ao msm tempo.",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn Ah , se vc pesquisar tbm no Google ou at\u00e9 msm perguntando ao medico pode ver que mesmo quem seja assintom\u00e1tico pode ficar com sequelas pois a doen\u00e7a \u00e9 infecciosa e silenciosa ao msm tempo.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana ah",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEvUycHMjliSPiB-kToW9lE2BR4ji3HSy9eH6E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsCQRqB4yfMRe8q1jz2ILOQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsCQRqB4yfMRe8q1jz2ILOQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:47:42Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:47:42Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "2gpNNdM7Dog4OM7NTmoDRDcTIp8",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NdkdPZLBn5",
        "snippet": {
          "textDisplay": "lamento por tudo que vc passou",
          "textOriginal": "lamento por tudo que vc passou",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Leonardo Fur Garoto Orca Garoto Netuniano ",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/0Tesm6JkeRE5RcAmVXOtFPpfTi6epCdvmRZQgBkRSTVAV2DT3mEqIZwuyu5dHRAQQjnWbkqpew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJtBTs5LwXLLpHSkyg23dYA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCJtBTs5LwXLLpHSkyg23dYA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 9,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:45:51Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:45:51Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_x1TBMu245QK0evUNytOEBq4s5o",
        "id": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg.9NdgDIfZScd9NdkNGRMpFz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn tenho apenas rinite, mas nunca fui sedent\u00e1ria, sempre andei de bike fiz caminhada, nunca tive problemas do tipo, como estava gr\u00e1vida ano passado, peguei qdo fui ganhar meu BB no hospital, al\u00e9m de passar por todo processo de recupera\u00e7\u00e3o de pn ainda fiquei com falta de ar mal conseguia andar de t\u00e3o cansada e ainda fiquei tr\u00eas dias no hospital sozinha c ele pq n\u00e3o podia ter acompanhante. Ele \u00e9 um milagre na minha vida. Mas a doen\u00e7a deixou rastros em mim, infelizmente.",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn tenho apenas rinite, mas nunca fui sedent\u00e1ria, sempre andei de bike fiz caminhada, nunca tive problemas do tipo, como estava gr\u00e1vida ano passado, peguei qdo fui ganhar meu BB no hospital, al\u00e9m de passar por todo processo de recupera\u00e7\u00e3o de pn ainda fiquei com falta de ar mal conseguia andar de t\u00e3o cansada e ainda fiquei tr\u00eas dias no hospital sozinha c ele pq n\u00e3o podia ter acompanhante. Ele \u00e9 um milagre na minha vida. Mas a doen\u00e7a deixou rastros em mim, infelizmente.",
          "parentId": "UgynkgMImD1lKTzQyVh4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana ah",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSEvUycHMjliSPiB-kToW9lE2BR4ji3HSy9eH6E=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsCQRqB4yfMRe8q1jz2ILOQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCsCQRqB4yfMRe8q1jz2ILOQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 16,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:43:30Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:43:30Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "HzowTi67LzVYUnLWuhnaRXh0TFc",
    "id": "UgwTxXSaxoyNDR2XQCZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "59hz2dD2Iep0phHXNRys2eCKTMc",
        "id": "UgwTxXSaxoyNDR2XQCZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Testei positivo dia 29/03/2021, apesar dos in\u00fameros sintomas n\u00e3o necessitei de interna\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, as sequelas s\u00e3o terr\u00edveis... Dor de cabe\u00e7a, press\u00e3o alta, esquecimento, vis\u00e3o turva, etc",
          "textOriginal": "Testei positivo dia 29/03/2021, apesar dos in\u00fameros sintomas n\u00e3o necessitei de interna\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, as sequelas s\u00e3o terr\u00edveis... Dor de cabe\u00e7a, press\u00e3o alta, esquecimento, vis\u00e3o turva, etc",
          "authorDisplayName": "Elisangela Almeida",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSOTcgcRM_aHWTk8CkqFERbGpwkYv2vc3T74qHIUw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmhoMORF6Cic2723nnLcMmQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCmhoMORF6Cic2723nnLcMmQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 14,
          "publishedAt": "2021-05-23T01:52:57Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T01:52:57Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "63bJwWPJZx-1g8GOIsKdjfKsoT0",
    "id": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3MnrKtwg9krs6dCK865NGrwi5ZY",
        "id": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Peguei em janeiro/2021, gra\u00e7as a Deus estou curado.\nN\u00e3o foi preciso interna\u00e7\u00e3o, embora a falta de ar, perda de olfato e de paladar tenham sido intensas.\nComo sequela, hoje, para mim todas as coisas (de um simples suco de maracuj\u00e1 at\u00e9 um shampoo para cabelos) t\u00eam o mesmo cheiro.\nDeus aben\u00e7oe que isso tamb\u00e9m passe logo.",
          "textOriginal": "Peguei em janeiro/2021, gra\u00e7as a Deus estou curado.\nN\u00e3o foi preciso interna\u00e7\u00e3o, embora a falta de ar, perda de olfato e de paladar tenham sido intensas.\nComo sequela, hoje, para mim todas as coisas (de um simples suco de maracuj\u00e1 at\u00e9 um shampoo para cabelos) t\u00eam o mesmo cheiro.\nDeus aben\u00e7oe que isso tamb\u00e9m passe logo.",
          "authorDisplayName": "Maur\u00edcio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRZ_ldyDeC0Y5-1pHyXrBTP9aLVZlPJyorzpQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9DhBFxezLXH8bqZK0LRXQA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC9DhBFxezLXH8bqZK0LRXQA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 27,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:24:01Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T19:24:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "DfIJGlMtyNfuGaD2wQa4T_gaorw",
        "id": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg.9Ndi8TpGuAP9UMoS-5RPaf",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Lucas C. S. Que nojo kkkkkkkk",
          "textOriginal": "@Lucas C. S. Que nojo kkkkkkkk",
          "parentId": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Maicon Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSoQa5H8Ru_4A5lGUPMw96mPpCdV-R_TakwP2RPxg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRDjfkMJWhP4I2ILozz8bpw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRDjfkMJWhP4I2ILozz8bpw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-05T13:12:32Z",
          "updatedAt": "2021-11-05T13:12:32Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iM49QBbxvajoPXkliS0kWMx7sgs",
        "id": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg.9Ndi8TpGuAP9Nh3zEWhtEi",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Maur\u00edcio Por quanto tempo vc teve falta de ar?",
          "textOriginal": "Maur\u00edcio Por quanto tempo vc teve falta de ar?",
          "parentId": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bitter Chocolate",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HhZiSXxSDwvyx_Qi6if-zlod1gxS3NHb2pyPckXt2DCvthD7OFAyBzAbcomfvpJdaK0cn3iY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokRYfRZWTH0twik635aKNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokRYfRZWTH0twik635aKNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-23T19:41:18Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T19:41:18Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "oWMhoiAnWvrbj_UTnanWDpaQpic",
        "id": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg.9Ndi8TpGuAP9NfRjebok9j",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Foda D:. pelo menos agora d\u00e1 pra cair de boca na  mo\u00e7a com queijinho",
          "textOriginal": "Foda D:. pelo menos agora d\u00e1 pra cair de boca na  mo\u00e7a com queijinho",
          "parentId": "UgzjHQYx6EL_CFDULrZ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lucas C. S.",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSc3PE-SKn6fGUMmWEQIPiLgtofy3HiRecypEBvDQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNBCK5WPWpHOu-2NtHYOgYQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNBCK5WPWpHOu-2NtHYOgYQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-23T04:30:25Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T04:30:25Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "_moCJpOtySgb3A0CL82TAGUSYWQ",
    "id": "Ugwtl00Pe6UIfphxRkF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "rcV-4kvi5etEBSQQwvChIwSLUoc",
        "id": "Ugwtl00Pe6UIfphxRkF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Tive covid em abril de 2021,fiquei na UTI intubada,em estado grav\u00edssimo e sobrevivi,mas ap\u00f3s a segunda semana de alta (hoje) sinto cansa\u00e7o, fraqueza,tenho falta de mem\u00f3ria e ins\u00f4nia,hj procurei o fisioterapeuta p me ajudar na reabilita\u00e7\u00e3o",
          "textOriginal": "Tive covid em abril de 2021,fiquei na UTI intubada,em estado grav\u00edssimo e sobrevivi,mas ap\u00f3s a segunda semana de alta (hoje) sinto cansa\u00e7o, fraqueza,tenho falta de mem\u00f3ria e ins\u00f4nia,hj procurei o fisioterapeuta p me ajudar na reabilita\u00e7\u00e3o",
          "authorDisplayName": "eliane cristina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmXnPc4Gfl5nxOqR9wE1usH2mRZVT6O8PUUAROmI8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBjklKFfrnmRiN7TgNqfQNw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBjklKFfrnmRiN7TgNqfQNw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 23,
          "publishedAt": "2021-05-22T15:20:53Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T15:24:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "mLqX50lduSrwh3M3a5BJ531qtdc",
        "id": "Ugwtl00Pe6UIfphxRkF4AaABAg.9Ne1NymTUai9ShHxKQqiec",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Dayane silva a mem\u00f3ria vai voltar aos poucos,agora q os meus cabelos come\u00e7aram a cair,est\u00e3o muito ralos,os m\u00e9dicos n\u00e3o tem oq fazer mas estamos vivas n\u00e3o \u00e9 msm,gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
          "textOriginal": "@Dayane silva a mem\u00f3ria vai voltar aos poucos,agora q os meus cabelos come\u00e7aram a cair,est\u00e3o muito ralos,os m\u00e9dicos n\u00e3o tem oq fazer mas estamos vivas n\u00e3o \u00e9 msm,gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
          "parentId": "Ugwtl00Pe6UIfphxRkF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "eliane cristina",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmXnPc4Gfl5nxOqR9wE1usH2mRZVT6O8PUUAROmI8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBjklKFfrnmRiN7TgNqfQNw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCBjklKFfrnmRiN7TgNqfQNw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-09-25T04:20:21Z",
          "updatedAt": "2021-09-25T04:20:21Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "g6uWSW9vdNG4WbvJh0Lh54Lr-Nk",
        "id": "Ugwtl00Pe6UIfphxRkF4AaABAg.9Ne1NymTUai9ShC2LJf6MI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Minha mem\u00f3ria tamb\u00e9m ficou ruim esque\u00e7o de coisas ,as vezes t\u00e1 na minha m\u00e3o e eu estou procurando",
          "textOriginal": "Minha mem\u00f3ria tamb\u00e9m ficou ruim esque\u00e7o de coisas ,as vezes t\u00e1 na minha m\u00e3o e eu estou procurando",
          "parentId": "Ugwtl00Pe6UIfphxRkF4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Dayane silva",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTwApI__31YmvpP8xneprtzwfeYek3WxOI-gEiq6w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC99ygjg3sS8RIOewpfaQiaA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC99ygjg3sS8RIOewpfaQiaA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-09-25T03:28:45Z",
          "updatedAt": "2021-09-25T03:28:45Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "yYxPFHgXZEs6Td3EcXWUlh5P-Q0",
    "id": "UgwWKDJCcl3G5z_AN3F4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Oy22HNVj4nBc7jH6tR3bJ5mPBYw",
        "id": "UgwWKDJCcl3G5z_AN3F4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Tive Covid em Fevereiro de 2021, at\u00e9 hoje sinto fortes dores abdomais, intestino solto e a l\u00edngua toda branca.\nTamb\u00e9m estou perdendo peso (massa magra).\nJ\u00e1 fiz todos os exames poss\u00edveis e imaginveis e por incr\u00edvel que pare\u00e7a todos est\u00e3o ok.\nS\u00f3 Deus para nos proteger.",
          "textOriginal": "Tive Covid em Fevereiro de 2021, at\u00e9 hoje sinto fortes dores abdomais, intestino solto e a l\u00edngua toda branca.\nTamb\u00e9m estou perdendo peso (massa magra).\nJ\u00e1 fiz todos os exames poss\u00edveis e imaginveis e por incr\u00edvel que pare\u00e7a todos est\u00e3o ok.\nS\u00f3 Deus para nos proteger.",
          "authorDisplayName": "L G",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSy0BUE8JKdZCEcH2KjFqlOyEjF1iW1KrTl6U8B4WE=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdS9_w0hnwmbKcwCsajCrdA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCdS9_w0hnwmbKcwCsajCrdA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-07-17T15:23:58Z",
          "updatedAt": "2021-07-17T15:23:58Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "5mR1uIAVerIeOSxcfl5P4zNem1Y",
    "id": "UgwoQJOTVqSpgjMXnip4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "lczPIs--CirkjIe98W2cvAUYkS0",
        "id": "UgwoQJOTVqSpgjMXnip4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Conhe\u00e7o uma pessoa que perdeu muito cabelo, \u00e9 assustador. Essa doen\u00e7a \u00e9 muito s\u00e9ria.",
          "textOriginal": "Conhe\u00e7o uma pessoa que perdeu muito cabelo, \u00e9 assustador. Essa doen\u00e7a \u00e9 muito s\u00e9ria.",
          "authorDisplayName": "Marta de Jav\u00e9",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSVXL90TNKDLmtmZ8ua-yTmM0gRcQDV9lg-GA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZcvzCxw9dSVDkt6jriUUrw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCZcvzCxw9dSVDkt6jriUUrw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-05-24T12:45:24Z",
          "updatedAt": "2021-05-24T12:45:24Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Bpe4qBRSrTjzbYYeKPFeFcJ0X5M",
    "id": "UgyWrMDuOZn5quHP2wB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "0Hdxg-cGaaJ1gPfV6qyOmppjMog",
        "id": "UgyWrMDuOZn5quHP2wB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Estou passando pelos sintomas agora, j\u00e1 s\u00e3o 17 dias e a vida s\u00f3 come\u00e7ou a voltar ao meu corpo uns 2 dias atr\u00e1s. Espero n\u00e3o ficar com sintomas posterior.",
          "textOriginal": "Estou passando pelos sintomas agora, j\u00e1 s\u00e3o 17 dias e a vida s\u00f3 come\u00e7ou a voltar ao meu corpo uns 2 dias atr\u00e1s. Espero n\u00e3o ficar com sintomas posterior.",
          "authorDisplayName": "Edson Lira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRhH1bBBTTyKiVj8BTPFO1viNHyER8lFMrS1w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw1zc2p6o9JW5TIH882vcMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCw1zc2p6o9JW5TIH882vcMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 15,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:20:10Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:20:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AWl5kXu0YqYziypa0qr8AH7iNvI",
        "id": "UgyWrMDuOZn5quHP2wB4AaABAg.9NdhhHcO-JA9NgrxA7wGMn",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn quem te fez acreditar nessa besteira???\" Ningu\u00e9m saud\u00e1vel pega covid \"????\nQualquer um est\u00e1 sujeito a pegar qualquer doen\u00e7a.",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn quem te fez acreditar nessa besteira???\" Ningu\u00e9m saud\u00e1vel pega covid \"????\nQualquer um est\u00e1 sujeito a pegar qualquer doen\u00e7a.",
          "parentId": "UgyWrMDuOZn5quHP2wB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marilise Stival",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTrBoG0Jb_JoqNMF_yA8KNMP-ajnA8j0T8R8w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxlGv0CxrSWf6Ha7E-16lOg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxlGv0CxrSWf6Ha7E-16lOg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-23T17:47:26Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T17:47:26Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "JOVXr8kw8fah-HE-d3Wu7Y1r4Yc",
        "id": "UgyWrMDuOZn5quHP2wB4AaABAg.9NdhhHcO-JA9NeMpjIJk6d",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn Pega sim , eu peguei! Mais gra\u00e7as a Deus sem sequelas",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn Pega sim , eu peguei! Mais gra\u00e7as a Deus sem sequelas",
          "parentId": "UgyWrMDuOZn5quHP2wB4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lhaise Carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3ZBrdDfOjBibHNHRfWZ5Daq3I7cYdLXEH4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfRBk8y-F5UmsbXXA5IrNSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfRBk8y-F5UmsbXXA5IrNSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-22T18:28:19Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T18:28:19Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "B4sycUh5RQY6qj6ld1p0149TQWg",
    "id": "UgxnPrgyFu2NJ8BasfJ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "n_cTNk0QxHfOx8WsKx4pEOalzpM",
        "id": "UgxnPrgyFu2NJ8BasfJ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Essa doen\u00e7a acabou comigo. J\u00e1 fazem tr\u00eas meses que me recuperei do v\u00edrus e ainda sinto falta de ar quando fa\u00e7o esfor\u00e7os, pensamentos negativos que nunca tive na vida, acordo no meio da noite pensando besteira (quando eu consigo dormir), tosse as vezes, espirros frequentes, imunidade baixa, e as vezes gosto met\u00e1lico na boca. Se cuidem pessoal, por voc\u00eas e pelos seus familiares e amigos.",
          "textOriginal": "Essa doen\u00e7a acabou comigo. J\u00e1 fazem tr\u00eas meses que me recuperei do v\u00edrus e ainda sinto falta de ar quando fa\u00e7o esfor\u00e7os, pensamentos negativos que nunca tive na vida, acordo no meio da noite pensando besteira (quando eu consigo dormir), tosse as vezes, espirros frequentes, imunidade baixa, e as vezes gosto met\u00e1lico na boca. Se cuidem pessoal, por voc\u00eas e pelos seus familiares e amigos.",
          "authorDisplayName": "Ot\u00e1vio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1PzCP6SMq66vL_EqSruD1SSBaNr0g5c_wFojgtNaIMBTaGmCedcZF_K18HARf4pVdyO9eNn592s=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHNkkO-GZhg3qGSWnBFYLjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHNkkO-GZhg3qGSWnBFYLjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-05-29T04:56:10Z",
          "updatedAt": "2021-05-29T04:56:10Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 1,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "fHc4manmjmrCbQfZ-NPoa6Y0A_U",
        "id": "UgxnPrgyFu2NJ8BasfJ4AaABAg.9NuwSX0Avdl9Uu5Z4biswq",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Fala irm\u00e3o tamb\u00e9m estou assim \u00e9 horr\u00edvel",
          "textOriginal": "Fala irm\u00e3o tamb\u00e9m estou assim \u00e9 horr\u00edvel",
          "parentId": "UgxnPrgyFu2NJ8BasfJ4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-18T20:44:58Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T20:44:58Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "CwTm0SWEJEp6mWilnyCkCQxT3P0",
    "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tFC-ByioPZT7uaODOCZ0Ec-ZSmo",
        "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Tive covid a Dois meses , foi leve , e hoje piorou muito meu quadro de ansiedade generalizada , depress\u00e3o , pensamento ruins  suic\u00eddas, um vaziu no peito tipo uma angustia , cabe\u00e7a pesada , ins\u00f4nia , acredito que tenho sequela por conta dessa doen\u00e7a , mas vou superar tudo isso porque Deus m deu uma nova chance de ainda estar nesse mundo \ud83d\ude4f\ud83d\udcaa",
          "textOriginal": "Tive covid a Dois meses , foi leve , e hoje piorou muito meu quadro de ansiedade generalizada , depress\u00e3o , pensamento ruins  suic\u00eddas, um vaziu no peito tipo uma angustia , cabe\u00e7a pesada , ins\u00f4nia , acredito que tenho sequela por conta dessa doen\u00e7a , mas vou superar tudo isso porque Deus m deu uma nova chance de ainda estar nesse mundo \ud83d\ude4f\ud83d\udcaa",
          "authorDisplayName": "cunha .r.c",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/U60t8CU1VcNQ6RzF2mfSZPUOglzFvwwhuVEeCg-ESMxRlmhKxrq-pjRCRgZUc-rrxnR2ofRs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCUut2vejhGWVuXb2Zph0yg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCUut2vejhGWVuXb2Zph0yg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 11,
          "publishedAt": "2021-05-22T23:29:47Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T23:29:47Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 5,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "aS0zEUjahMa45SIOft-i-N2dhtM",
        "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg.9NeuKkyKVpk9O8AlX40gIW",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Entendo muito bem.\nH\u00e1 dias que a gente se sente t\u00e3o bem, que nem lembramos das sequelas.\nOutros dias,levantar da cama se torna uma batalha gigante. Fadiga ao extremo,dores diversas,tristeza e um misto de pensamentos ruins que aparecem do nada.\nProcure sim um especialista, vai te ajudar e muito. Hoje estou com mais de 30 dias que me recuperei do COVID, e j\u00e1 estou marcando consultas em diversas especialidades para fazer um check up. \u00c9 muito importante esse acompanhamento. Psic\u00f3logo/Psiquiatra,sem d\u00favidas estar\u00e3o na lista. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude09",
          "textOriginal": "Entendo muito bem.\nH\u00e1 dias que a gente se sente t\u00e3o bem, que nem lembramos das sequelas.\nOutros dias,levantar da cama se torna uma batalha gigante. Fadiga ao extremo,dores diversas,tristeza e um misto de pensamentos ruins que aparecem do nada.\nProcure sim um especialista, vai te ajudar e muito. Hoje estou com mais de 30 dias que me recuperei do COVID, e j\u00e1 estou marcando consultas em diversas especialidades para fazer um check up. \u00c9 muito importante esse acompanhamento. Psic\u00f3logo/Psiquiatra,sem d\u00favidas estar\u00e3o na lista. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude09",
          "parentId": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "C\u00e9sar Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRCYwfSHEvLo_jDn7tfZx_SEjM16Ry7G6fchYPh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY44MowdvOec3FmCjAYe_hQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCY44MowdvOec3FmCjAYe_hQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-03T17:39:20Z",
          "updatedAt": "2021-06-03T17:39:20Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zOFO8ue62x_ttx6jc7jYL1lu1Ng",
        "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg.9NeuKkyKVpk9NuwzcJJdSG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Controle seus pensamentos, lute contra eles. Essa \u00e9 a forma de mostrar para o c\u00e9rebro quem manda e o que \u00e9 bom e ruim.",
          "textOriginal": "Controle seus pensamentos, lute contra eles. Essa \u00e9 a forma de mostrar para o c\u00e9rebro quem manda e o que \u00e9 bom e ruim.",
          "parentId": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ot\u00e1vio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1PzCP6SMq66vL_EqSruD1SSBaNr0g5c_wFojgtNaIMBTaGmCedcZF_K18HARf4pVdyO9eNn592s=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHNkkO-GZhg3qGSWnBFYLjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHNkkO-GZhg3qGSWnBFYLjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-29T05:00:49Z",
          "updatedAt": "2021-05-29T05:00:49Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "F9PzmBD4hP9FPU75hcq1ncLTCoI",
        "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg.9NeuKkyKVpk9NfNwFz1Zoz",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@C\u00e9sar Oliveira estou melhorando aos poucos tem dia que m acordo bem feliz tem dias que \u00e9 uma luta contra minha pr\u00f3pria mente , ansiedade , parece um vaziu na mente , acredito que tenho que procurar um psiquiatra pra toma um rem\u00e9dio bom",
          "textOriginal": "@C\u00e9sar Oliveira estou melhorando aos poucos tem dia que m acordo bem feliz tem dias que \u00e9 uma luta contra minha pr\u00f3pria mente , ansiedade , parece um vaziu na mente , acredito que tenho que procurar um psiquiatra pra toma um rem\u00e9dio bom",
          "parentId": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "cunha .r.c",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/U60t8CU1VcNQ6RzF2mfSZPUOglzFvwwhuVEeCg-ESMxRlmhKxrq-pjRCRgZUc-rrxnR2ofRs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCUut2vejhGWVuXb2Zph0yg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCUut2vejhGWVuXb2Zph0yg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-23T03:57:11Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T03:57:11Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UlznM208krviz8-DC1YVHZIcC-k",
        "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg.9NeuKkyKVpk9NfIJWIfEWH",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Amigo,saiba que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3. Milhares de outras pessoas que tamb\u00e9m foram acometidos pelo COVID, est\u00e3o passando pela mesma situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea, inclusive eu!\ud83d\ude14\nMais vc est\u00e1 certo, acredito muito em uma segunda chance nos dada. Vamos vencer e tudo isso vai passar! Fique bem!",
          "textOriginal": "Amigo,saiba que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3. Milhares de outras pessoas que tamb\u00e9m foram acometidos pelo COVID, est\u00e3o passando pela mesma situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea, inclusive eu!\ud83d\ude14\nMais vc est\u00e1 certo, acredito muito em uma segunda chance nos dada. Vamos vencer e tudo isso vai passar! Fique bem!",
          "parentId": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "C\u00e9sar Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRCYwfSHEvLo_jDn7tfZx_SEjM16Ry7G6fchYPh=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY44MowdvOec3FmCjAYe_hQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCY44MowdvOec3FmCjAYe_hQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-23T03:08:04Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T03:08:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Cr3crPe4MlOF_iV87up-BlwoUrE",
        "id": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg.9NeuKkyKVpk9Nf1TwCdKRl",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Amigo me identifiquei muito com seu coment\u00e1rio n\u00e3o... N\u00e3o tive Covid mais me isolei de tal forma que n\u00e3o saio nem pra comprar p\u00e3o \u00e9 isso me deixar muito mal, depressivo, ang\u00fastiado pensando s\u00f3 no pior, moro s\u00f3 \u00e9 isso n\u00e3o ajuda... Estou fazendo bastante exerc\u00edcios f\u00edsicos para tentar esquecer esses problemas...",
          "textOriginal": "Amigo me identifiquei muito com seu coment\u00e1rio n\u00e3o... N\u00e3o tive Covid mais me isolei de tal forma que n\u00e3o saio nem pra comprar p\u00e3o \u00e9 isso me deixar muito mal, depressivo, ang\u00fastiado pensando s\u00f3 no pior, moro s\u00f3 \u00e9 isso n\u00e3o ajuda... Estou fazendo bastante exerc\u00edcios f\u00edsicos para tentar esquecer esses problemas...",
          "parentId": "UgxE9Y1L8pAtpXP0yzt4AaABAg",
          "authorDisplayName": "J\u00c1 SABIA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_QIvF4fxhZQ26QuqY6aGlI-nIEfwCp7CO1NPWqRPI8MJkad9D_-y6t2Gzyd4S=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwQf35wsy6LFspHWncrSPSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwQf35wsy6LFspHWncrSPSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-23T00:40:56Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T00:40:56Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZuvH4bYhYREeog0P1WSJRk2QILM",
    "id": "UgzGqAUJhY6SYp8Df_t4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5Idn3J6hy0SiWQ5QtEOSiFqQkOo",
        "id": "UgzGqAUJhY6SYp8Df_t4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Tive Covid em abril de 2020 e at\u00e9 hoje tenho sequelas. Ainda muita falta de ar, a noite ent\u00e3o \u00e9 pior. A melhor maneira \u00e9 dormir sentada. Muito cansa\u00e7o, dor nos rins, dor de cabe\u00e7a a noite e perda de mem\u00f3ria. O olfato ficou diferente, tem determinados cheiros que me causam \u00e2nsia de v\u00f4mito e tenho que sair de perto pra n\u00e3o passar mal.  Estou desempregada e n\u00e3o tenho como procurar ajuda no sistema de sa\u00fade ent\u00e3o vou me cuidando como d\u00e1!",
          "textOriginal": "Tive Covid em abril de 2020 e at\u00e9 hoje tenho sequelas. Ainda muita falta de ar, a noite ent\u00e3o \u00e9 pior. A melhor maneira \u00e9 dormir sentada. Muito cansa\u00e7o, dor nos rins, dor de cabe\u00e7a a noite e perda de mem\u00f3ria. O olfato ficou diferente, tem determinados cheiros que me causam \u00e2nsia de v\u00f4mito e tenho que sair de perto pra n\u00e3o passar mal.  Estou desempregada e n\u00e3o tenho como procurar ajuda no sistema de sa\u00fade ent\u00e3o vou me cuidando como d\u00e1!",
          "authorDisplayName": "epassarello1",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/6qEKJKSEDTo4fqcpHQ0zXil_m7_sLuAuOuUC0ab6zYNu37OFWV8VN0Rg6VD6LyTjoYbNQGaKPQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8lUuCTUoADbj4oyGQmuuyA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8lUuCTUoADbj4oyGQmuuyA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 12,
          "publishedAt": "2021-05-22T18:26:32Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T18:28:44Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 2,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OCJaEXjAGS6QdXqsoVHgEJiUito",
        "id": "UgzGqAUJhY6SYp8Df_t4AaABAg.9NeMcgUKUqF9Nv-z08oK9l",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Entendo tive em junho de 2020 e at\u00e9 agora minha vida t\u00e1 um caos esquecimento, ins\u00f4nia, cansa\u00e7o ao extremo, qnd consigo dormir um pouquinho \u00e9 quase sentada, as vzs preparo as refei\u00e7\u00f5es sentada pois canso f\u00e1cil. Nos que somos pobres \u00f1 temos muita alternativa al\u00e9m de fazer um grande esfor\u00e7o pra dar umas caminhadas para \u00f1 ficar totalmente paradas, e crer muito que Deus \u00e9 poderoso pra nos restaurar completamente",
          "textOriginal": "Entendo tive em junho de 2020 e at\u00e9 agora minha vida t\u00e1 um caos esquecimento, ins\u00f4nia, cansa\u00e7o ao extremo, qnd consigo dormir um pouquinho \u00e9 quase sentada, as vzs preparo as refei\u00e7\u00f5es sentada pois canso f\u00e1cil. Nos que somos pobres \u00f1 temos muita alternativa al\u00e9m de fazer um grande esfor\u00e7o pra dar umas caminhadas para \u00f1 ficar totalmente paradas, e crer muito que Deus \u00e9 poderoso pra nos restaurar completamente",
          "parentId": "UgzGqAUJhY6SYp8Df_t4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Regina Macedo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTZTOVExoHlNUr85EhUUMpE-ZkzsrmJe9b5Kw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkmzGMb0DQGEc9yu-yiGk9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCkmzGMb0DQGEc9yu-yiGk9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-29T05:35:41Z",
          "updatedAt": "2021-05-29T05:35:41Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "xZHGmXzBQFzACcKukfCFtj6l9j0",
        "id": "UgzGqAUJhY6SYp8Df_t4AaABAg.9NeMcgUKUqF9NeNbA4z5rY",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Eu tive alguns sintomas quando tive me ensinaram colocar 1 dente de alho dentro de 2 L de \u00e1gua e tomar durante o dia seguinte com lim\u00e3o espremido , xarope de pr\u00f3polis , ch\u00e1 de gengibre! Faz tudo isso hj estou bem , eu tive covid em mar\u00e7o e estou bem .",
          "textOriginal": "Eu tive alguns sintomas quando tive me ensinaram colocar 1 dente de alho dentro de 2 L de \u00e1gua e tomar durante o dia seguinte com lim\u00e3o espremido , xarope de pr\u00f3polis , ch\u00e1 de gengibre! Faz tudo isso hj estou bem , eu tive covid em mar\u00e7o e estou bem .",
          "parentId": "UgzGqAUJhY6SYp8Df_t4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Lhaise Carvalho",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3ZBrdDfOjBibHNHRfWZ5Daq3I7cYdLXEH4A=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfRBk8y-F5UmsbXXA5IrNSw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCfRBk8y-F5UmsbXXA5IrNSw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-22T18:35:03Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T18:35:03Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "TxR95xMC9VG-Gj3HKDD5AXOLk_g",
    "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ks1jV2AqtqgWpApeY4YffmZ7OYk",
        "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Meu irm\u00e3o teve Covid19 e est\u00e1 com sequela, chegou at\u00e9 a desmaiar, mas n\u00e3o admite que teve. J\u00e1 d\u00e1 para saber em quem ele votou?",
          "textOriginal": "Meu irm\u00e3o teve Covid19 e est\u00e1 com sequela, chegou at\u00e9 a desmaiar, mas n\u00e3o admite que teve. J\u00e1 d\u00e1 para saber em quem ele votou?",
          "authorDisplayName": "Marcos Andre",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRJxeZd1a5khcFdw_9dYgIi2Nu5faKAZ3Fz4zogTA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqZHpYK043JJWwb3EXV5YWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCqZHpYK043JJWwb3EXV5YWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 27,
          "publishedAt": "2021-05-22T16:10:34Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T16:10:34Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "97ERiAXeve07i5lNkZK0_U8l52c",
        "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg.9Ne73sMV5uV9Nr9Bfpu1rT",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@ONAIP CISUM o capet\u00e3o",
          "textOriginal": "@ONAIP CISUM o capet\u00e3o",
          "parentId": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marlos Pessoa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQW4GVZTaFdfsb-lTWbKpCGYuygtvW3COs4nNgTWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRn0vKTbM7wP-qCWwiK0BdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRn0vKTbM7wP-qCWwiK0BdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-27T17:39:14Z",
          "updatedAt": "2021-05-27T17:39:14Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "WLKzrbXVdfVmPznHQQZ78tnfMno",
        "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg.9Ne73sMV5uV9Npi--SH6Rx",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Votou no Bozonaro kkk",
          "textOriginal": "Votou no Bozonaro kkk",
          "parentId": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "ONAIP CISUM",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSrkqsr_mnIJPLF5nYkeJ4cDuMu89sLwW5j1Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCiXK8VWvXbNBC9CnJxtfCQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCCiXK8VWvXbNBC9CnJxtfCQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-05-27T04:13:36Z",
          "updatedAt": "2021-05-27T04:13:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8yDxCfPNpxRzlK4QUe14cyIFK8o",
        "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg.9Ne73sMV5uV9NpCHbWLi2p",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Tem gado aqui",
          "textOriginal": "Tem gado aqui",
          "parentId": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marlos Pessoa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQW4GVZTaFdfsb-lTWbKpCGYuygtvW3COs4nNgTWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRn0vKTbM7wP-qCWwiK0BdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRn0vKTbM7wP-qCWwiK0BdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 5,
          "publishedAt": "2021-05-26T23:27:47Z",
          "updatedAt": "2021-05-26T23:27:47Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "tHcDMkTNWHWqb22sibUIbIECKSE",
        "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg.9Ne73sMV5uV9NgVJNy6vZI",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Claro que sabemos",
          "textOriginal": "Claro que sabemos",
          "parentId": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marlos Pessoa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQW4GVZTaFdfsb-lTWbKpCGYuygtvW3COs4nNgTWg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRn0vKTbM7wP-qCWwiK0BdQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCRn0vKTbM7wP-qCWwiK0BdQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-23T14:20:53Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T14:20:53Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cuWZBAl7lT7Gsxt1k5U6uUjIAWs",
        "id": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg.9Ne73sMV5uV9Nf1t8Rb90-",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Kkkkk",
          "textOriginal": "Kkkkk",
          "parentId": "UgxzBTg4w5dTfoXnP6h4AaABAg",
          "authorDisplayName": "J\u00c1 SABIA",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_QIvF4fxhZQ26QuqY6aGlI-nIEfwCp7CO1NPWqRPI8MJkad9D_-y6t2Gzyd4S=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwQf35wsy6LFspHWncrSPSA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCwQf35wsy6LFspHWncrSPSA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-23T00:44:31Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T00:44:31Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "UiuvIrBOCA4M2fO-nuILHt25JDQ",
    "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ob9EhArfyp7ngsasGk6MLx9TO3k",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Realmente, uma prima teve complica\u00e7\u00f5es e veio a \u00f3bito. uma enfermeira ficou com depress\u00e3o e ontem  aconteceu o pior, era de uma fam\u00edlia vizinha.\nTem que ter  acompanhamento m\u00e9dico mesmo e antes de qualquer  coisa, clamem a Jesus por miseric\u00f3rdia,  eu tenho experi\u00eancia  de qu\u00e3o grande \u00e9! N\u00e3o sei o porqu\u00ea  em junho do ano passado,  comecei a ficar com a press\u00e3o alta, mesmo tomando os rem\u00e9dios e sendo normalizada, fui ao cardiologista, mesmo n\u00e3o aparentando nada demais, fiquei fraca, n\u00e3o tinha for\u00e7as nem para torcer uma roupa, tive que parar de almo\u00e7ar, pois um dia n\u00e3o aguentava mastigar, uma noite ao sentir um aperto no cora\u00e7\u00e3o  , ajoelheie pedi a Deus que atrav\u00e9s de seu Filho unicamente,  me concedesse miseric\u00f3rdia para viver, levantei sem sentir mais  nada e sou grata por tudo que tem me permitido, ver minha filha casar agora em abril, dividir um p\u00e3o com o pr\u00f3ximo, e  a chance de ser lapidada a cada dia para que eu possa est\u00e1 um dia com Ele.\n\n\" Clama a mim na ang\u00fastia, Eu o ouvirei e lhe responderei\".\n\n\" Buscar- me- ei, e me encontrareis quando me buscardes de todo vosso cora\u00e7\u00e3o\".",
          "textOriginal": "Realmente, uma prima teve complica\u00e7\u00f5es e veio a \u00f3bito. uma enfermeira ficou com depress\u00e3o e ontem  aconteceu o pior, era de uma fam\u00edlia vizinha.\nTem que ter  acompanhamento m\u00e9dico mesmo e antes de qualquer  coisa, clamem a Jesus por miseric\u00f3rdia,  eu tenho experi\u00eancia  de qu\u00e3o grande \u00e9! N\u00e3o sei o porqu\u00ea  em junho do ano passado,  comecei a ficar com a press\u00e3o alta, mesmo tomando os rem\u00e9dios e sendo normalizada, fui ao cardiologista, mesmo n\u00e3o aparentando nada demais, fiquei fraca, n\u00e3o tinha for\u00e7as nem para torcer uma roupa, tive que parar de almo\u00e7ar, pois um dia n\u00e3o aguentava mastigar, uma noite ao sentir um aperto no cora\u00e7\u00e3o  , ajoelheie pedi a Deus que atrav\u00e9s de seu Filho unicamente,  me concedesse miseric\u00f3rdia para viver, levantei sem sentir mais  nada e sou grata por tudo que tem me permitido, ver minha filha casar agora em abril, dividir um p\u00e3o com o pr\u00f3ximo, e  a chance de ser lapidada a cada dia para que eu possa est\u00e1 um dia com Ele.\n\n\" Clama a mim na ang\u00fastia, Eu o ouvirei e lhe responderei\".\n\n\" Buscar- me- ei, e me encontrareis quando me buscardes de todo vosso cora\u00e7\u00e3o\".",
          "authorDisplayName": "Isabela Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSksR-6VhTzT6oGOj81zmICxuD0EdIEGRFJEA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 20,
          "publishedAt": "2021-05-23T19:58:00Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T19:58:00Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "UZAjd55FsppYbBwkJMhhK7S3FLc",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9UuDEMUl1pP",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Isabela Barbosa am\u00e9m \ud83d\ude4f",
          "textOriginal": "@Isabela Barbosa am\u00e9m \ud83d\ude4f",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-18T21:52:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T21:52:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "txoUeKYqz1s3QRw_YljW3YGaUKQ",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9Uu7q7To7ec",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luiz Paulo Souza Ao Senhor,  tida a Gl\u00f3ria! Jesus o aben\u00e7oe!",
          "textOriginal": "@Luiz Paulo Souza Ao Senhor,  tida a Gl\u00f3ria! Jesus o aben\u00e7oe!",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Isabela Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSksR-6VhTzT6oGOj81zmICxuD0EdIEGRFJEA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-18T21:04:54Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T21:04:54Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "v91y5hY78cnJoN-UgCnM61a4c3M",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9Uu7i3LWS7s",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Joseane Ara\u00fajo Am\u00e9m! Deus continue nos aben\u00e7oando!",
          "textOriginal": "@Joseane Ara\u00fajo Am\u00e9m! Deus continue nos aben\u00e7oando!",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Isabela Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSksR-6VhTzT6oGOj81zmICxuD0EdIEGRFJEA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-18T21:03:48Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T21:03:48Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "BDTexn0FV8NzzAyKv1bOmiLlhd8",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9Uu7cU-zsb4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Ruti Oliveira Vdd, Ele n\u00e3o nos abandona nas horas cru\u00e9is...",
          "textOriginal": "@Ruti Oliveira Vdd, Ele n\u00e3o nos abandona nas horas cru\u00e9is...",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Isabela Barbosa",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSksR-6VhTzT6oGOj81zmICxuD0EdIEGRFJEA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeOnBKivGf9iYoLhBQf6lnQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-18T21:03:02Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T21:03:02Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "hn3lZ6IjatwRQQPMtnrgPofMjDY",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9Uu5pkwY5bD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Am\u00e9m lindo demais \ud83d\ude4f",
          "textOriginal": "Am\u00e9m lindo demais \ud83d\ude4f",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-18T20:47:23Z",
          "updatedAt": "2021-11-18T20:47:23Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pdeYNLiDVTghAr0nylss0uRtUM8",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9Pq5Jfa_pZD",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffd s\u00f3 precisamos dele, com Deus na frente,tudo dar\u00e1 certo... precisamos clamar mas, entregar nossas vidas a ele que cura,salva e liberta... obrigada meu Jesus...por me permitir fazer esse coment\u00e1rio... glorias seja dada a ti",
          "textOriginal": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffd s\u00f3 precisamos dele, com Deus na frente,tudo dar\u00e1 certo... precisamos clamar mas, entregar nossas vidas a ele que cura,salva e liberta... obrigada meu Jesus...por me permitir fazer esse coment\u00e1rio... glorias seja dada a ti",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Joseane Ara\u00fajo",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS8CWf3Z4Q7MlUICz8ViNWqytCgcMm-t3ZkkCe1OEAUGCPmxqVJud58ULUlRFjs=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyRdzE48CRIiKkAcccdotkQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCyRdzE48CRIiKkAcccdotkQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-07-16T00:48:56Z",
          "updatedAt": "2021-07-16T00:48:56Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "r2bAmIFyxc39qjUtZretondc1KY",
        "id": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg.9Nh5tV_WQfo9NwrRB3KsHE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Lindo e real seu testemunho. \nDeus tem se manifestado  nessa epidemia.",
          "textOriginal": "Lindo e real seu testemunho. \nDeus tem se manifestado  nessa epidemia.",
          "parentId": "Ugz7P-Ygnuzg5m3KLLx4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ruti Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSh-EkUmrhd9MXLduYdkQBmkiv1RJa6tUrLkw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8pwCLy4COo86R-6i_N-2OQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC8pwCLy4COo86R-6i_N-2OQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-29T22:50:46Z",
          "updatedAt": "2021-05-29T22:50:46Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "Bb3N1dkJyv21P9TAQp4m_cJmmNw",
    "id": "UgxwABCPPCcgwMxae594AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "iiSZTrq2Ot__UHrmGB0lgjSGioQ",
        "id": "UgxwABCPPCcgwMxae594AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Se reduz massa cinzenta na parte frontal, como j\u00e1 foi dito, creio que mesmo com reabilita\u00e7\u00e3o termos no futuro um n\u00famero maior de pessoas sofrendo precocemente de sintomas do mal de Alzeheimer.",
          "textOriginal": "Se reduz massa cinzenta na parte frontal, como j\u00e1 foi dito, creio que mesmo com reabilita\u00e7\u00e3o termos no futuro um n\u00famero maior de pessoas sofrendo precocemente de sintomas do mal de Alzeheimer.",
          "authorDisplayName": "Alberto Beto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQUTNv29hJybYFR1EZIbY7jkKc1sT0HYQo7Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYSQWyLp2tFaSkzdGFJSIBw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCYSQWyLp2tFaSkzdGFJSIBw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 8,
          "publishedAt": "2021-05-22T17:37:05Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T17:37:05Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "0YREZqYUWCVb8gBJSUd9A2Qpbjg",
    "id": "UgzzrwNRSzjd1oMpgst4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "AWEoPNTzs47qHprD6jIlhs-wwFg",
        "id": "UgzzrwNRSzjd1oMpgst4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Parab\u00e9ns.  Um excelente conte\u00fado instrutivo. Bastante diferente das mat\u00e9rias altamente \"desconstrutivas\" veiculadas pelas colegas jornalistas de Londres.",
          "textOriginal": "Parab\u00e9ns.  Um excelente conte\u00fado instrutivo. Bastante diferente das mat\u00e9rias altamente \"desconstrutivas\" veiculadas pelas colegas jornalistas de Londres.",
          "authorDisplayName": "sena marco",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRdrGP7BDiv_7uXH7Se2O2ZjWCgj1HOZBVXKDlYNg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrxJNC2yxjZz5ldVk7QpBMw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCrxJNC2yxjZz5ldVk7QpBMw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-05-22T13:16:43Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T13:16:43Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "KaZRv9KL-rzSfBdcg8804UEb56o",
    "id": "UgzcglJF9mXObQrkq2l4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "pDCtXejVYeYIGXkydPSfSPAS0M0",
        "id": "UgzcglJF9mXObQrkq2l4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Sim tive Covid-19 faz 2 meses e n\u00e3o quis ir ao hospital, aqui quem vai n\u00e3o volta... Uma lutar pra fica boa,  pensei que eu iria morrer... Agora vivo com v\u00e1rias sequelas e se precisa do posto de sa\u00fade pra exames s\u00f3 para 2050. Ent\u00e3o pobre aqui ou melhora ou se lasca... Enfim s\u00f3 Deus \ud83d\udc48\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
          "textOriginal": "Sim tive Covid-19 faz 2 meses e n\u00e3o quis ir ao hospital, aqui quem vai n\u00e3o volta... Uma lutar pra fica boa,  pensei que eu iria morrer... Agora vivo com v\u00e1rias sequelas e se precisa do posto de sa\u00fade pra exames s\u00f3 para 2050. Ent\u00e3o pobre aqui ou melhora ou se lasca... Enfim s\u00f3 Deus \ud83d\udc48\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
          "authorDisplayName": "Valmilson Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQW3y1DgJsbWRAscCJeMOkRbuM_rQ-qVhqOKVOy_g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNepbzh371_CjeeTZjBYEMQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCNepbzh371_CjeeTZjBYEMQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-05-25T03:53:45Z",
          "updatedAt": "2021-05-25T03:53:45Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "7BSjkAZ5LX3c0ImPy4gE6HT9YU0",
    "id": "UgwQpVghpMXW_Ihs1JB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-mVIekfz0GNQt7rENFGssbDVYwc",
        "id": "UgwQpVghpMXW_Ihs1JB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Amei o v\u00eddeo! Clara e objetiva, sem frescuras, suspense e enrola\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m n\u00e3o fica pedindo inscri\u00e7\u00e3o ou like. Voc\u00ea sim, merece likes!\nParab\u00e9ns pelas informa\u00e7\u00f5es! \nSucesso pra voc\u00ea!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "textOriginal": "Amei o v\u00eddeo! Clara e objetiva, sem frescuras, suspense e enrola\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m n\u00e3o fica pedindo inscri\u00e7\u00e3o ou like. Voc\u00ea sim, merece likes!\nParab\u00e9ns pelas informa\u00e7\u00f5es! \nSucesso pra voc\u00ea!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
          "authorDisplayName": "Maria Inez",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/sV5Uu48ryT8vBAq1MsInGo3VEqecsTqSt6kH4OteqYDD27eEHVV_jqZj5NNl87bH7RSzQ0RTMcU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5Kq32f5Kwd41tAM5cVwfdw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5Kq32f5Kwd41tAM5cVwfdw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-23T10:28:27Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T10:28:27Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "n_jCr34X41PLT8rrj5r36DnO-_0",
    "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OGxSIeQXJcWa_xKqrcGzTu4N2qU",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Pe\u00e7o ora\u00e7\u00e3o.. minha m\u00e3e tem 48 anos e foi entubada hoje, ela tem press\u00e3o alta e 85% do pulm\u00e3o dela est\u00e1 comprometido.. ela \u00e9 tudo na minha vida, se algo acontecer com ela eu vou junto.. ela \u00e9 minha vida, a pessoa que eu mais amo nessa vida.",
          "textOriginal": "Pe\u00e7o ora\u00e7\u00e3o.. minha m\u00e3e tem 48 anos e foi entubada hoje, ela tem press\u00e3o alta e 85% do pulm\u00e3o dela est\u00e1 comprometido.. ela \u00e9 tudo na minha vida, se algo acontecer com ela eu vou junto.. ela \u00e9 minha vida, a pessoa que eu mais amo nessa vida.",
          "authorDisplayName": "Andrielly Andrioli",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTmsV374YNnRZJkORzNUVgx0F8XxKyqTaImvzNj=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUELjj3t9MzByjlAKihBWDw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCUELjj3t9MzByjlAKihBWDw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 10,
          "publishedAt": "2021-05-25T03:42:04Z",
          "updatedAt": "2021-05-25T03:42:04Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cAMb8Xjxxv4y9GjO2xjKjMxrkbw",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg.9NkVnGfWpxn9P76DKAo44K",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ela t\u00e1 melhor ou continua no hospital?",
          "textOriginal": "Ela t\u00e1 melhor ou continua no hospital?",
          "parentId": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Matheus Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/quK5gNVsWutY-h4kgKNIEi0n44yAwADxlPOnX7B0gvvWGWuwyBkog-lvtsTi0uVF6kTE4yvzdg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbbiZPPMFrv3iZP0P0I1VfA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCbbiZPPMFrv3iZP0P0I1VfA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-06-28T04:11:44Z",
          "updatedAt": "2021-06-28T04:11:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Yu1ejdnZivZIKIYuHs2cnFzUizM",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg.9NkVnGfWpxn9O0PbMh6u1Z",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Devemos estar preparados para tudo que a vida nos trouxer.",
          "textOriginal": "Devemos estar preparados para tudo que a vida nos trouxer.",
          "parentId": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "navegadorvix",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRTUQuGxAYihI76IN6ehULfWnTIXIViXb4Zuwkr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLlPb7s1XX9HsCjvT4N-geg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLlPb7s1XX9HsCjvT4N-geg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-31T17:15:06Z",
          "updatedAt": "2021-05-31T17:15:06Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "y6XYnNTMN7TDbpwLUbX0fOjHUEo",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg.9NkVnGfWpxn9O0PYc8pVIg",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Leia o livro do J\u00f3 na B\u00edblia Cat\u00f3lica.",
          "textOriginal": "Leia o livro do J\u00f3 na B\u00edblia Cat\u00f3lica.",
          "parentId": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "navegadorvix",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRTUQuGxAYihI76IN6ehULfWnTIXIViXb4Zuwkr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLlPb7s1XX9HsCjvT4N-geg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCLlPb7s1XX9HsCjvT4N-geg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-31T17:14:35Z",
          "updatedAt": "2021-05-31T17:14:35Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "EGzXe9griv1YP6zN-9MYwEumdyM",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg.9NkVnGfWpxn9NuxF3FDR5n",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Desejo melhoras a ela, continue a acompanhando e dando toda a assist\u00eancia poss\u00edvel. Melhoras!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
          "textOriginal": "Desejo melhoras a ela, continue a acompanhando e dando toda a assist\u00eancia poss\u00edvel. Melhoras!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
          "parentId": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ot\u00e1vio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1PzCP6SMq66vL_EqSruD1SSBaNr0g5c_wFojgtNaIMBTaGmCedcZF_K18HARf4pVdyO9eNn592s=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHNkkO-GZhg3qGSWnBFYLjQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHNkkO-GZhg3qGSWnBFYLjQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-29T05:03:04Z",
          "updatedAt": "2021-05-29T05:03:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "POMrgWcV0POTvGqK7UDUVJBD8To",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg.9NkVnGfWpxn9Nqt1Z8jGx0",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Que Deus a proteja e a cure!Como ela est\u00e1?",
          "textOriginal": "Que Deus a proteja e a cure!Como ela est\u00e1?",
          "parentId": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bitter Chocolate",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HhZiSXxSDwvyx_Qi6if-zlod1gxS3NHb2pyPckXt2DCvthD7OFAyBzAbcomfvpJdaK0cn3iY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokRYfRZWTH0twik635aKNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokRYfRZWTH0twik635aKNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-27T15:09:19Z",
          "updatedAt": "2021-05-27T15:09:19Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "8tv2N5_VG39UjIBIUFnXHcpQER8",
        "id": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg.9NkVnGfWpxn9NmC8oQ4jyK",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vai ficar tudo bem, declaro a cura pra sua m\u00e3e em nome de Jesus!!!",
          "textOriginal": "Vai ficar tudo bem, declaro a cura pra sua m\u00e3e em nome de Jesus!!!",
          "parentId": "UgwDbfBlVAP9c9DdoNR4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Ana Carolina Cabral",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRkaGJviVYgemGR0mNJCF4T4AVjPj6N2cogdcAD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC--3g5eR1VehA96lwE6AndQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC--3g5eR1VehA96lwE6AndQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 4,
          "publishedAt": "2021-05-25T19:28:52Z",
          "updatedAt": "2021-05-25T19:28:52Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "VTbOWusid7AQ-imnIhFo8mllyTQ",
    "id": "Ugwrqe8wWF4GTF7b1fZ4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "-YfgJHMtCOnq42IamixtKnu2rGw",
        "id": "Ugwrqe8wWF4GTF7b1fZ4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "N\u00e3o precisei de interna\u00e7\u00e3o mas ainda hoje ,quase tr\u00eas meses ap\u00f3s ser infectada ,tenho dores no peito, \u00e0s vezes muito forte. Dificuldade imensa de concentra\u00e7\u00e3o, falta de ar, fazendo coisas simples,pra varrer meu quintal( pequeno), por exemplo, antes fazia em 10 minutos, hoje preciso de dois intervalos. Comecei a fazer exames laboratoriais e logo vou fazer os de imagem pra saber quais os tratamentos. \u00c0s vezes \u00e9 desesperador.",
          "textOriginal": "N\u00e3o precisei de interna\u00e7\u00e3o mas ainda hoje ,quase tr\u00eas meses ap\u00f3s ser infectada ,tenho dores no peito, \u00e0s vezes muito forte. Dificuldade imensa de concentra\u00e7\u00e3o, falta de ar, fazendo coisas simples,pra varrer meu quintal( pequeno), por exemplo, antes fazia em 10 minutos, hoje preciso de dois intervalos. Comecei a fazer exames laboratoriais e logo vou fazer os de imagem pra saber quais os tratamentos. \u00c0s vezes \u00e9 desesperador.",
          "authorDisplayName": "C\u00edntia Cristina dos Santos",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRb0ZA1Cnxr2la5Gq3OrlxMKNNyBf10Jf5_4g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtUJ7NDWh3Ptc4w3skpIU9A",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCtUJ7NDWh3Ptc4w3skpIU9A"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 6,
          "publishedAt": "2021-05-22T14:46:42Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T14:46:42Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "8vGhB-IpCZOcv6BviUSX1QMr8Ls",
    "id": "UgwejiAk9cMl5fCH1zt4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "OSH5_FxBpY7EUYtHkWEzXp86uyM",
        "id": "UgwejiAk9cMl5fCH1zt4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Melhor v\u00eddeo que explica o que estamos passando at\u00e9 o momento. Sinto algo muito diferente neurologicamente falando como uma dor de cabe\u00e7a com fadiga mental e visual,  perda de mem\u00f3ria,  coordena\u00e7\u00e3o falha,  falta de concentra\u00e7\u00e3o, estresse,  ins\u00f4nia,  etc. Pulm\u00e3o muito mais sens\u00edvel pois na virada do tempo j\u00e1 percebe-se o cansa\u00e7o e uma dor ao respirar fundo. O cansa\u00e7o \u00e9 fadiga e muito perceptivo depois de um longo dia de trabalho ou exerc\u00edcios f\u00edsicos.",
          "textOriginal": "Melhor v\u00eddeo que explica o que estamos passando at\u00e9 o momento. Sinto algo muito diferente neurologicamente falando como uma dor de cabe\u00e7a com fadiga mental e visual,  perda de mem\u00f3ria,  coordena\u00e7\u00e3o falha,  falta de concentra\u00e7\u00e3o, estresse,  ins\u00f4nia,  etc. Pulm\u00e3o muito mais sens\u00edvel pois na virada do tempo j\u00e1 percebe-se o cansa\u00e7o e uma dor ao respirar fundo. O cansa\u00e7o \u00e9 fadiga e muito perceptivo depois de um longo dia de trabalho ou exerc\u00edcios f\u00edsicos.",
          "authorDisplayName": "Curta Viajar =)",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/Ig13Jjipo2I35ysk05uVyrJGY1cZMXyD21mUUDSp8lyS8VTUBAIzIz1MxDZ8Q43qacs1qNHv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5_Fn_GWA8SbszZIkJPFI0w",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC5_Fn_GWA8SbszZIkJPFI0w"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-22T20:56:46Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T20:56:46Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "eog6cYS4PfyzY8Q6wccUroOG0YU",
    "id": "UgwyMqhFWZx1nNgp6QB4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "npYNKqjZK-cTp4EZYJXmuOwVWps",
        "id": "UgwyMqhFWZx1nNgp6QB4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Depiis da covid,  tive todos os sintomas neurologicos poss\u00edveis. Gra\u00e7as a Deus, estou recuperando minha sa\u00fade mental  tomando a\u00e7afr\u00e3o  todos os dias. Eu recomendo  q vcs pesquisem e fa\u00e7am uso.",
          "textOriginal": "Depiis da covid,  tive todos os sintomas neurologicos poss\u00edveis. Gra\u00e7as a Deus, estou recuperando minha sa\u00fade mental  tomando a\u00e7afr\u00e3o  todos os dias. Eu recomendo  q vcs pesquisem e fa\u00e7am uso.",
          "authorDisplayName": "Fabiola Magalhaes Pinto",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTh84-ntbUD7egbx394FqvB4GItu64WejzGiUHPLeU=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChQTf-lBgq-psRaJd3D3yhw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UChQTf-lBgq-psRaJd3D3yhw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 2,
          "publishedAt": "2021-05-24T23:45:20Z",
          "updatedAt": "2021-05-24T23:45:20Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "QIALFUldfdsnI4hBZR3-A476GvA",
    "id": "UgxKOo_G_MfDJSEyxe54AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "cpbR0jJjxKDxnabDLr9s73jFyIk",
        "id": "UgxKOo_G_MfDJSEyxe54AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Ou seja, to ferrado",
          "textOriginal": "Ou seja, to ferrado",
          "authorDisplayName": "Andr\u00e9 Gerv\u00e1sio",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSmxVLDk2_GzTvpuh8u7wy9caRl4OJmsH-h45_Ppw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7hmnHW8RPjvxJbwySLUv-Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7hmnHW8RPjvxJbwySLUv-Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2022-01-30T18:18:18Z",
          "updatedAt": "2022-01-30T18:18:18Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "SQtv4ANCwTdygPvHuK4CVEwafrI",
    "id": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ejdP9LsCMjA6QZXq3mTaOACEKy4",
        "id": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Eu j\u00e1...fiquei com nariz intupido at\u00e9 hoje.",
          "textOriginal": "Eu j\u00e1...fiquei com nariz intupido at\u00e9 hoje.",
          "authorDisplayName": "Marcelo Teixeira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThaq9B4UKIfVRkKEhqzSIEr5-LpKBKjKc5AA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3GcuGawvGtRYOpGQQ1uM2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3GcuGawvGtRYOpGQQ1uM2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-22T13:16:11Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T13:16:11Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 3,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "MwSV6XL4NN2VUOj-lKJbEyJ0yxo",
        "id": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg.9Ndo6dD0SF69UJ8fdFkFmk",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Marcelo Teixeira mais vc respira como antes",
          "textOriginal": "@Marcelo Teixeira mais vc respira como antes",
          "parentId": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-04T03:01:04Z",
          "updatedAt": "2021-11-04T03:01:04Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "_oiVjal7CYbCD43ZRm6X_UnDWcY",
        "id": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg.9Ndo6dD0SF69UJ6UQ9YFsG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Luiz Paulo Souza sim",
          "textOriginal": "@Luiz Paulo Souza sim",
          "parentId": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Marcelo Teixeira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLThaq9B4UKIfVRkKEhqzSIEr5-LpKBKjKc5AA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3GcuGawvGtRYOpGQQ1uM2Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC3GcuGawvGtRYOpGQQ1uM2Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-11-04T02:41:55Z",
          "updatedAt": "2021-11-04T02:41:55Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "jLJL-wk6NBc3zvTqtUkf5mnoZss",
        "id": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg.9Ndo6dD0SF69UJ6BHHHksZ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Vc consegue respirar normal?",
          "textOriginal": "Vc consegue respirar normal?",
          "parentId": "UgxEUsW2giNGTdnNGvd4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Luiz Paulo Souza",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSglGraTkh-gRbRDWznDmr60aHZB3voA97HZ0yEP_EKpYIoyXQ8N-9Rzs6IW81_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCF2gAaUqn87qYAcKhgyJoUg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-11-04T02:39:19Z",
          "updatedAt": "2021-11-04T02:39:19Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "289pXWbFFx3gFTjX3gWfHl9sXgE",
    "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PgJL8Y1pigDoHNp-4mghrA0J994",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Corona v\u00edrus matei ele trabalhando e ocupando a mente, s\u00f3 isso j\u00e1 basta e parar de ver not\u00edcia ruim.",
          "textOriginal": "Corona v\u00edrus matei ele trabalhando e ocupando a mente, s\u00f3 isso j\u00e1 basta e parar de ver not\u00edcia ruim.",
          "authorDisplayName": "Vinicius Queiroz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZw2GtYLQwOgh0_zDNt8SX6ktKnhX0xPT0vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-23T09:59:53Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T09:59:53Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 6,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ADOozR_Vgftlb4efGcxt0Snpi2I",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg.9Ng1RjrysNR9NxkBgnhbQ9",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Camilla Quartieri sinto muito por vc, eu s\u00f3 disse que se eu ficasse me lamentando e assistindo not\u00edcia ruim, iria ficar muito ruim, pq a mente manda em tudo.",
          "textOriginal": "@Camilla Quartieri sinto muito por vc, eu s\u00f3 disse que se eu ficasse me lamentando e assistindo not\u00edcia ruim, iria ficar muito ruim, pq a mente manda em tudo.",
          "parentId": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vinicius Queiroz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZw2GtYLQwOgh0_zDNt8SX6ktKnhX0xPT0vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-30T07:06:44Z",
          "updatedAt": "2021-05-30T07:06:44Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "3keddTJM7YHc3YR57MvJ_byHq78",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg.9Ng1RjrysNR9NuEzcXs_LU",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Falta empatia pelas pessoas! Que bom q vc consegue ter uma vida produtiva! Mas n\u00e3o generalize, existem pessoas que realmente est\u00e3o sofrendo com p\u00f3s- covid e n\u00e3o \u00e9 frescura! Fa\u00e7o o meu trabalho e tenho o privil\u00e9gio de estar em home office, mas tem dia que os sintomas me afetam e eu n\u00e3o posso ignorar !",
          "textOriginal": "Falta empatia pelas pessoas! Que bom q vc consegue ter uma vida produtiva! Mas n\u00e3o generalize, existem pessoas que realmente est\u00e3o sofrendo com p\u00f3s- covid e n\u00e3o \u00e9 frescura! Fa\u00e7o o meu trabalho e tenho o privil\u00e9gio de estar em home office, mas tem dia que os sintomas me afetam e eu n\u00e3o posso ignorar !",
          "parentId": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Camilla Quartieri",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTz1RGi8g3YJOO4ECxwU2rlwQzemyaXUHDMz6mt=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7oCKRlLN1KEukANU45AOAA",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC7oCKRlLN1KEukANU45AOAA"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-28T22:27:36Z",
          "updatedAt": "2021-05-28T22:27:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ms81yJn8xF4lxlyK7DLoHvYn2Fs",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg.9Ng1RjrysNR9NjIvzj--G4",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Bitter Chocolate vc t\u00e1 com muito drama vai trabalhar que vc vai ocupa a mente e os problemas v\u00e3o acabar.",
          "textOriginal": "@Bitter Chocolate vc t\u00e1 com muito drama vai trabalhar que vc vai ocupa a mente e os problemas v\u00e3o acabar.",
          "parentId": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vinicius Queiroz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZw2GtYLQwOgh0_zDNt8SX6ktKnhX0xPT0vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-24T16:30:25Z",
          "updatedAt": "2021-05-24T16:30:25Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "V3wlKZgWOPm8HXF7TE-tjeYPDrY",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg.9Ng1RjrysNR9NjCTbC77AQ",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Vinicius Queiroz Vc \u00e9 o \u00fanico que foi infectado, agora?Todos os infectados que reclamam de sequelas (incluindo eu) que destr\u00f3em a qualidade de vida das pessoas e a sua produtividade no trabalho, estudo, nas tarefas dom\u00e9sticas, tarefas banais, etc, est\u00e3o mentindo?O que vc vai dizer?Que tudo n\u00e3o passa de alarmismo da m\u00eddia \"comunista esquerdopata\" na tentativa de emporcalhar a reputa\u00e7\u00e3o do BoZoNaRo?A maioria dos doentes ficam com sequelas, mais de 80%, existem estudos sobre isso.",
          "textOriginal": "@Vinicius Queiroz Vc \u00e9 o \u00fanico que foi infectado, agora?Todos os infectados que reclamam de sequelas (incluindo eu) que destr\u00f3em a qualidade de vida das pessoas e a sua produtividade no trabalho, estudo, nas tarefas dom\u00e9sticas, tarefas banais, etc, est\u00e3o mentindo?O que vc vai dizer?Que tudo n\u00e3o passa de alarmismo da m\u00eddia \"comunista esquerdopata\" na tentativa de emporcalhar a reputa\u00e7\u00e3o do BoZoNaRo?A maioria dos doentes ficam com sequelas, mais de 80%, existem estudos sobre isso.",
          "parentId": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Bitter Chocolate",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/HhZiSXxSDwvyx_Qi6if-zlod1gxS3NHb2pyPckXt2DCvthD7OFAyBzAbcomfvpJdaK0cn3iY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCokRYfRZWTH0twik635aKNg",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCokRYfRZWTH0twik635aKNg"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-24T15:33:59Z",
          "updatedAt": "2021-05-24T15:33:59Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "IYXziFQ-80yXVPv_7_8b61XS0e4",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg.9Ng1RjrysNR9NhEznR4Pyp",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@cauan eu peguei e estou aqui, quase n\u00e3o senti",
          "textOriginal": "@cauan eu peguei e estou aqui, quase n\u00e3o senti",
          "parentId": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
          "authorDisplayName": "Vinicius Queiroz",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQZw2GtYLQwOgh0_zDNt8SX6ktKnhX0xPT0vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UC2-tDe7CUH-puE08lVsT9tQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-23T21:17:30Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T21:17:30Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "6o_0WkJ1xiwI-t1lL2uyicmLX0o",
        "id": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg.9Ng1RjrysNR9NgE-uHoDiE",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Ignorar o problema n\u00e3o vai fazer ele desaparecer",
          "textOriginal": "Ignorar o problema n\u00e3o vai fazer ele desaparecer",
          "parentId": "UgwHRMtqNN0hrB8laC94AaABAg",
          "authorDisplayName": "cauan",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTj5zgA0rL7dSvweSx9uACmTW-j-tzF4GJrFzHVag=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCalhSB203n2b0vexlUki7Gw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCalhSB203n2b0vexlUki7Gw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-23T11:49:41Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T11:49:41Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "ZpWBehlvgIrnuN36BmuN0RyuIJY",
    "id": "Ugzxwwep1m3psAUjOUF4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "ArvmSW7jSCBibHprhAmI7U5dRko",
        "id": "Ugzxwwep1m3psAUjOUF4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "Nn gostei desse rep\u00f3rter \nFala MT devagar",
          "textOriginal": "Nn gostei desse rep\u00f3rter \nFala MT devagar",
          "authorDisplayName": "Rog\u00e9rio Oliveira",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS5GBUubkoR80OAr48vp22ZzakMOV6peBYVvw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTlPNVYwUVVI_i-ilGfdR4Q",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCTlPNVYwUVVI_i-ilGfdR4Q"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-23T01:47:21Z",
          "updatedAt": "2021-05-23T01:47:21Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "FmiqrlDMqrX3aAdfxH6J4juUz3A",
    "id": "UgykfIOsIAREGCjLy3Z4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "Z961q8nHIDFg2eS--56B8SRMjmQ",
        "id": "UgykfIOsIAREGCjLy3Z4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "JOSE FREIRE GOMES NORDESTE CEAR\u00c1 LIMOEIRO DO NORTE NO BAIRRO CIDADE ALTA RUA HIGINO LOUREN\u00c7O DA SILVA N 1035VALE DO JAGUARIBE ovinte semanalmente nossa Regi\u00e3o interiona. Quer complica\u00e7\u00e3o isso para pessoa  em geral nossa Regi\u00e3o interiona.",
          "textOriginal": "JOSE FREIRE GOMES NORDESTE CEAR\u00c1 LIMOEIRO DO NORTE NO BAIRRO CIDADE ALTA RUA HIGINO LOUREN\u00c7O DA SILVA N 1035VALE DO JAGUARIBE ovinte semanalmente nossa Regi\u00e3o interiona. Quer complica\u00e7\u00e3o isso para pessoa  em geral nossa Regi\u00e3o interiona.",
          "authorDisplayName": "Jose Freire Gomes Jose Freire",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTrjf6eR7nxNvtI1tLQJv_or79785fjrN6ul9zqQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxs24UohpgS5kxZgJXotvNQ",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCxs24UohpgS5kxZgJXotvNQ"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 0,
          "publishedAt": "2021-05-26T23:49:37Z",
          "updatedAt": "2021-05-26T23:49:37Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 0,
      "isPublic": true
    },
    "comments": []
  },
  {
    "kind": "youtube#commentThread",
    "etag": "xCc5dnCsmFhwH4VJIz7k5XTQpls",
    "id": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg",
    "snippet": {
      "videoId": "LRshvx5XeL4",
      "topLevelComment": {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "PsFNhBiRHv9CRDT0OZSemh-esRM",
        "id": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg",
        "snippet": {
          "videoId": "LRshvx5XeL4",
          "textDisplay": "MAIS MENTIRAS MAIS MENTIRAS MAIS MENTIRAS \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
          "textOriginal": "MAIS MENTIRAS MAIS MENTIRAS MAIS MENTIRAS \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
          "authorDisplayName": "Zeus Demon",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQM-AcA0MVDyN1zyF89zyX7GgX7MYatUoPmkytu=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeKi1S9YIjn6DaJebJI7HWw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCeKi1S9YIjn6DaJebJI7HWw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:16:02Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:16:02Z"
        }
      },
      "canReply": true,
      "totalReplyCount": 7,
      "isPublic": true
    },
    "comments": [
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "5EL9SQxCYXUOSf3Ojz6-dD5ws6g",
        "id": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg.9NdhE2TOOKB9Ndr1wpNtLO",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn simm, eu sim tenho q tomar cuidado para n\u00e3o pegar o covid, a quantidade de m\u00b3 de ar aspirada \u00e9 grande. Aumenta o risco.",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn simm, eu sim tenho q tomar cuidado para n\u00e3o pegar o covid, a quantidade de m\u00b3 de ar aspirada \u00e9 grande. Aumenta o risco.",
          "parentId": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pan\u00e7udo Pa\u00e7oca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUqIR3aSaXFzEsPn1_jIs8KldgcOsyEsABCEXDBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 1,
          "publishedAt": "2021-05-22T13:41:46Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T13:41:46Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "vDFvvwvFatU8mEe61G3O5bufSoE",
        "id": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg.9NdhE2TOOKB9Ndkq39GRvh",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Wolsgr\u00fcn brasileiro sonha pegar cancer tb e falar q \u00e9 mentira? Vc gostaria de pegar dengue tb e falar q oq foi dito sobre a dengue era mentira? afinal foi a \"midia marrom\" q falava disso. Fale por voce e nao pelos brasileiros, faz o teste entao com uma doen\u00e7a tranquila testa pegar dengue hemorragica e prova q a midia \u00e9 mentirosa.",
          "textOriginal": "@Wolsgr\u00fcn brasileiro sonha pegar cancer tb e falar q \u00e9 mentira? Vc gostaria de pegar dengue tb e falar q oq foi dito sobre a dengue era mentira? afinal foi a \"midia marrom\" q falava disso. Fale por voce e nao pelos brasileiros, faz o teste entao com uma doen\u00e7a tranquila testa pegar dengue hemorragica e prova q a midia \u00e9 mentirosa.",
          "parentId": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pan\u00e7udo Pa\u00e7oca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUqIR3aSaXFzEsPn1_jIs8KldgcOsyEsABCEXDBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:47:34Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:47:34Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "zdaQe_57b7MKqVn5nwQsDpd6D6o",
        "id": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg.9NdhE2TOOKB9NdjTLyDSIG",
        "snippet": {
          "textDisplay": "@Blodvern infelizmente n\u00e3o vai ser o bolsonaro q vai pagar o auxilio pelas sequelas dessa popula\u00e7ao. Esse povo costuma ser burro msm, ficam na bolha de whatsapp depois qndo saem dela ficam chocados com a informa\u00e7oes.",
          "textOriginal": "@Blodvern infelizmente n\u00e3o vai ser o bolsonaro q vai pagar o auxilio pelas sequelas dessa popula\u00e7ao. Esse povo costuma ser burro msm, ficam na bolha de whatsapp depois qndo saem dela ficam chocados com a informa\u00e7oes.",
          "parentId": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pan\u00e7udo Pa\u00e7oca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUqIR3aSaXFzEsPn1_jIs8KldgcOsyEsABCEXDBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:35:36Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:35:36Z"
        }
      },
      {
        "kind": "youtube#comment",
        "etag": "on5ILmQ_PKRliqOPQ1pwkRjoBzo",
        "id": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg.9NdhE2TOOKB9Ndi8ZIlaGo",
        "snippet": {
          "textDisplay": "Como vc sabe q s\u00e3o mentiras? O que comprova?",
          "textOriginal": "Como vc sabe q s\u00e3o mentiras? O que comprova?",
          "parentId": "UgzyVVZI6ZcHeaT-ZgN4AaABAg",
          "authorDisplayName": "Pan\u00e7udo Pa\u00e7oca",
          "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUqIR3aSaXFzEsPn1_jIs8KldgcOsyEsABCEXDBQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw",
          "authorChannelId": {
            "value": "UCHShQQvH-tEzv7T474U6WKw"
          },
          "canRate": true,
          "viewerRating": "none",
          "likeCount": 3,
          "publishedAt": "2021-05-22T12:24:01Z",
          "updatedAt": "2021-05-22T12:24:01Z"
        }
      }
    ]
  }
]