[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "87EmxThE60DG3vZIDh8Kt09xIb0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WciF0b4OTgE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-10T16:02:32Z",
      "channelId": "UCZ6OI0nMexS2ygzRFaT0OxA",
      "title": "MC Kevin - Pandemia (\u00c1lbum F\u00eanix) Perera DJ",
      "description": "MC Kevin - Pandemia (\u00c1lbum F\u00eanix) Perera DJ LETRA J\u00e1 que todo dia tem festa, amor Hoje em dia t\u00f4 ligando pra nada Em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WciF0b4OTgE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WciF0b4OTgE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WciF0b4OTgE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "4M Original",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-10T16:02:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Cm27Nh_kDZgucvA1513kaOlPhyc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MdSTOal9dxA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-09T14:00:12Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "AS 5 MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA",
      "description": "Uma pandemia est\u00e1 acontecendo agora. E N\u00c3O \u00c9 COVID! Quais foram as MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-09T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3qMsXDiNWtruYPpfTy3wAMrpans",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GG8eDFjgFiM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-22T00:36:03Z",
      "channelId": "UCQpTamaG17Gi1wI2teLmJaA",
      "title": "AS 5 MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA",
      "description": "DESCUBRA AS MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA QUE AFETARAM A HUMANIDADE . GRIPE ESPANHOLA, PESTE ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GG8eDFjgFiM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GG8eDFjgFiM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GG8eDFjgFiM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VITAMINAS HIST\u00d3RICAS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-22T00:36:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7FfxqwFTFUTGMCeUPSmc2eEN8y8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o7B02ntZfBQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T19:03:05Z",
      "channelId": "UCN21R1y_9eWRDjQKFORtuqw",
      "title": "A VAR\u00cdOLA DO MACACO PODE SE TORNAR UMA NOVA PANDEMIA?",
      "description": "Depois do primeiro caso de #var\u00edola do macaco ter sido identificado em um homem nos #eua , especialistas come\u00e7aram a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7B02ntZfBQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7B02ntZfBQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7B02ntZfBQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Doutor SEROTONINA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T19:03:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zD2E6vTWbAXJeJ4ktjQDhIHInYk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6xKGVLCwNCw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-18T16:34:16Z",
      "channelId": "UCeQHgewRtykS4QNziK5xf3A",
      "title": "Par\u00f3dia Presa Estou (#Pandemia)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xKGVLCwNCw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xKGVLCwNCw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xKGVLCwNCw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Thayn\u00e1 TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-18T16:34:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aARwlEbMW6vraKI2OFMkuo_98nc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J0fqhmn7k68"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-14T13:15:00Z",
      "channelId": "UCkJ8uPxz6UvoI6ihgQJZnww",
      "title": "Quando e como a pandemia pode acabar?",
      "description": "Pa\u00edses onde a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 avan\u00e7ada, como o Brasil, t\u00eam registrado queda nas infec\u00e7\u00f5es e hospitaliza\u00e7\u00f5es por coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0fqhmn7k68/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0fqhmn7k68/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0fqhmn7k68/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-14T13:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "17dPbY5wzphWi3IW3TEAeKSoRVs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zf7BCI1wlZU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T00:16:39Z",
      "channelId": "UCUBYIMp4ONcoQb8rNxsHTkw",
      "title": "PSICOGRAFIA ANUNCIA O FIM DA PANDEMIA. \u00c9 LINDA!",
      "description": "Psicografia anuncia o fim da pandemia. \u00c9 linda ! TRADU\u00c7\u00c3O ATIVADA #pandemia #previsao #cartapsicografada #psicografia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zf7BCI1wlZU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zf7BCI1wlZU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zf7BCI1wlZU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GLOBO ESP\u00cdRITA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T00:16:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cjZBcQ81_eIDrNlbkLWQZ_afWhE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YgQ9kBs9S0Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-13T11:00:07Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "De onde vir\u00e1 a pr\u00f3xima pandemia?",
      "description": "A covid-19 j\u00e1 devastou muitas vidas e a economia global. Mas n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que um v\u00edrus amea\u00e7a o mundo: grandes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgQ9kBs9S0Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgQ9kBs9S0Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgQ9kBs9S0Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-13T11:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qs57BIDFaQdR9WpN0wkIvWX7ASs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ukZB4CvnIGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T20:30:04Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "O ALERTA DA PR\u00d3XIMA GRANDE PANDEMIA",
      "description": "Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima grande pandemia? No v\u00eddeo de hoje, vamos discutir os alertas que foram dados para a pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T20:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Jir3KuYtfZC029ufGvkGAQNp7Lo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v-f6XLsU1tE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-26T21:21:32Z",
      "channelId": "UCunqx90PNIv30uOgn0m4CTg",
      "title": "NOVA PANDEMIA? SAIBA TUDO SOBRE A VAR\u00cdOLA DOS MACACOS",
      "description": "Ser\u00e1 que uma nova pandemia est\u00e1 chegando? O que \u00e9 a Var\u00edola dos macacos e por que essa doen\u00e7a est\u00e1 causando terror aos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-f6XLsU1tE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-f6XLsU1tE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-f6XLsU1tE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Acredite ou N\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-26T21:21:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UVRim1sGWFsUM0WNjYQ7-v6LFHc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RjNik9p7cS0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-03T19:00:08Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Vai passar ou piorar: os cen\u00e1rios para a pandemia em 2022",
      "description": "Passados dois anos desde que o Sars-CoV-2, o coronav\u00edrus causador da covid-19, foi descoberto em Wuhan, na China, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjNik9p7cS0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjNik9p7cS0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjNik9p7cS0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-03T19:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FQ_56zCAjJVmnE7b7ixXaMgFT8s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-y7e2kRv1lo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-17T14:00:01Z",
      "channelId": "UCwqyQLi2oCU7VIAqnC2rzfQ",
      "title": "Quando a pandemia do novo coronav\u00edrus vai acabar?",
      "description": "Ap\u00f3s mais de seis meses de distanciamento social, voc\u00ea provavelmente deve estar se perguntando quando a pandemia do novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y7e2kRv1lo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y7e2kRv1lo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y7e2kRv1lo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Showmetech",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-17T14:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SRxcly1powT0lSqoyCM_C8O5EJk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XPm_lAmw-xM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T19:30:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Por que relaxamento de restri\u00e7\u00f5es n\u00e3o significa fim da pandemia de covid",
      "description": "V\u00e1rias cidades e Estados brasileiros come\u00e7aram recentemente a relaxar todas as medidas restritivas contra a covid-19. A ideia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPm_lAmw-xM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPm_lAmw-xM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPm_lAmw-xM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T19:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_AyelahWR8h3ubQpN_k-qCHS_VY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uvI2T_ybGJE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T20:13:32Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Pandemia acabou? Entenda o que muda com o fim da emerg\u00eancia da covid-19",
      "description": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, detalhou, nesta segunda-feira, 18, o que efetivamente muda com o fim da validade da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvI2T_ybGJE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvI2T_ybGJE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvI2T_ybGJE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T20:13:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l9lgpjBaTPQqZy_epjs666BDTuw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "75amlGQ_Igw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-13T13:00:13Z",
      "channelId": "UCnXPPxr9fQcHLCXVyiYJU1Q",
      "title": "Quando ser\u00e1 o fim da pandemia? Teremos novas pandemias?",
      "description": "Quando a pandemia de Covid-19 vai acabar? Saiba a opini\u00e3o de tr\u00eas importantes cientistas brasileiros, o virologista Dr.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/75amlGQ_Igw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/75amlGQ_Igw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/75amlGQ_Igw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MEDICAL TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-13T13:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DirRm8euSLfOnurcXhbMvaxFwmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "33KGBq58O-Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-26T20:08:47Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "5 dados que mostram como brasileiros ricos passam bem pela pandemia",
      "description": "Em meio \u00e0 pandemia, Assim, enquanto parte da popula\u00e7\u00e3o fazia fila para receber ossos no a\u00e7ougue, outra parcela \u2014 bem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/33KGBq58O-Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/33KGBq58O-Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/33KGBq58O-Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-26T20:08:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l3HbHchPtOIrN7sf2cH7uhM3QG0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bl8Il2UA2NY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-02T16:39:12Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Variantes mais perigosas podem surgir nos pr\u00f3ximos meses; Fiocruz alerta: pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 Fiocruz, lan\u00e7ado na \u00faltima sexta-feira (29), alerta que apesar do cen\u00e1rio favor\u00e1vel, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bl8Il2UA2NY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bl8Il2UA2NY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bl8Il2UA2NY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-02T16:39:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sV0McFErTrtaitO25F56nNvkCGg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TdPqMNg4r2c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-02T01:59:42Z",
      "channelId": "UCzqpsWh7AY1hqY-5-P_DDFQ",
      "title": "#Covid #Hospital #Conc\u00f3rdia #Pandemia",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdPqMNg4r2c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdPqMNg4r2c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdPqMNg4r2c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal 49",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-02T01:59:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "s1ypKQivyTp-Mqi9bH7G8oreND8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qcZSsLvHOxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-24T19:00:24Z",
      "channelId": "UC9mdw2mmn49ZuqGOpSri7Fw",
      "title": "O Brasil est\u00e1 pronto para declarar o &#39;fim&#39; da pandemia?",
      "description": "O Brasil vive uma situa\u00e7\u00e3o relativamente est\u00e1vel em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pandemia. Com isso, o Governo Federal decidiu revogar, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcZSsLvHOxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcZSsLvHOxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcZSsLvHOxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Metr\u00f3poles",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-24T19:00:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zIW0ZOlPd1l7DjoIGKouFRTB094",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eb5Dph0hR88"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-01T15:00:18Z",
      "channelId": "UCU5O9i7PpJKHiDI7GRCMSiQ",
      "title": "GJESTI ft. GJESTI - PANDEMIA (Prod. by \u00c7elik Lipa)",
      "description": "ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA Stream or Download: https://music.onima.co/Gjesti-Pandemia REINA ENTERTAINMENT GJESTI ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eb5Dph0hR88/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eb5Dph0hR88/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eb5Dph0hR88/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GJESTI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-01T15:00:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ro-wuhizFFPudeZ8JgO3WNMbIqM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0YB-E7kE9XQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-09T15:10:23Z",
      "channelId": "UCN21R1y_9eWRDjQKFORtuqw",
      "title": "FIM DA PANDEMIA DE COVID? A OMS J\u00c1 PLANEJA DECRETAR E ESPECIALISTAS FALAM EM DATA PARA O FIM",
      "description": "Geraldo Medeiros projeta para junho fim da pandemia de Covid-19 \u201cO pico de incid\u00eancia da \u00d4micron j\u00e1 passou e teremos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YB-E7kE9XQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YB-E7kE9XQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YB-E7kE9XQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Doutor SEROTONINA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-09T15:10:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "chiXfc94asakkm9oE71tZ-blTIM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_TwjOF4auWI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-10T00:30:14Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Pandemia: O que esperar daqui pra frente? | Miguel Nicolelis no Soberania em Debate",
      "description": "O tema do Soberania em Debate desta semana \u00e9 a guerra contra a covid-19. O neurocientista Miguel Nicolelis analisa o estado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TwjOF4auWI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TwjOF4auWI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TwjOF4auWI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-10T00:30:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NnQU9roKj64J78Fp5RK1__DTo20",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "unjwCA9RdSk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-11T20:33:15Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "&#39;Pa\u00eds de maricas&#39; e outras 15 falas controversas de Bolsonaro sobre a pandemia",
      "description": "O presidente brasileiro, Jair Bolsonaro, tem mantido uma m\u00e9dia mensal de ao menos uma declara\u00e7\u00e3o controversa ou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/unjwCA9RdSk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/unjwCA9RdSk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/unjwCA9RdSk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-11T20:33:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JjMKjl-mtM88urgQuUHMtb7D6f8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KQqCg-1Ko84"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-19T03:07:11Z",
      "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
      "title": "Sem renda na pandemia, fam\u00edlias inteiras v\u00e3o morar na rua",
      "description": "A pandemia fez com que o n\u00famero de pessoas sem um teto aumentasse nos \u00faltimos meses. Sem fonte de renda, por causa da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQqCg-1Ko84/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQqCg-1Ko84/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQqCg-1Ko84/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Domingo Espetacular",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-19T03:07:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tJQcSWigEoHfWpGS9YlLIsK9x3w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "krhOZDKccJg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-24T20:40:00Z",
      "channelId": "UClvPIM8-fGjsuU2-r4ukaFg",
      "title": "CARTA PSICOGRAFADA REVELA O FIM DA PANDEMIA - Para quem tem F\u00e9 \ud83d\ude4f",
      "description": "Psicografada por Elizabeth de Oliveira, provinda de seu mentor Alex Bardonnie, nesse ano em Uberlandia - MG - Brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/krhOZDKccJg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/krhOZDKccJg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/krhOZDKccJg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sor Jefferson Oliveira TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-24T20:40:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MPuRrPZjb0Nnz1_O1u75mKax8s4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Acvm6ocOmdg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-24T20:08:32Z",
      "channelId": "UCoja0MNI4SIvXqJR3szbSfw",
      "title": "DOEN\u00c7A DO MACACO PODE VIRAR PANDEMIA? \ud83d\udc35 #doen\u00e7adomacaco #macaco #pandemia #videoshort",
      "description": "Doen\u00e7a do macaco pode virar pandemia?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acvm6ocOmdg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acvm6ocOmdg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acvm6ocOmdg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BM&C NEWS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-24T20:08:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KqHsggpqetpyo8wawsfuB47S7I8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uG4uSNqaB6I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-03T20:50:42Z",
      "channelId": "UCoGfYwnmW7V2mhGycF9tEnQ",
      "title": "FUNGO NEGRO CHEGA AO BRASIL E AGORA? SER\u00c1 OUTRA PANDEMIA?",
      "description": "FUNGO NEGRO CHEGA AO BRASIL E AGORA? SER\u00c1 OUTRA PANDEMIA? Classificada por alguns m\u00e9dicos como \u201cum ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uG4uSNqaB6I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uG4uSNqaB6I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uG4uSNqaB6I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Not\u00edcias Free",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-03T20:50:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0CbVGgHjoELjBjuJoZsjr74-9Ww",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rBQ0sPRwK4I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T15:25:29Z",
      "channelId": "UCEsxYH4VD3_agatJSVSIFeQ",
      "title": "Pandemia [DOCUMENTAL COMPLETO]",
      "description": "hoy les comparto este documental que a mas de uno seguro le va interesar en estos tiempos que corren. DOCUMENTAL ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBQ0sPRwK4I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBQ0sPRwK4I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBQ0sPRwK4I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "HEDAROSS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T15:25:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4ttLh5q7xEH6wd92V75fq-q-s9s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "amp8Wj7UBRk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-18T12:34:56Z",
      "channelId": "UC-wIkMi8Vby-OUS1BNyOY_w",
      "title": "Tudo vai ficar bem! \u2764 Abril 2020 \u2764 #quarentena #coronavirus #pandemia",
      "description": "Viajantes, nunca imaginar\u00edamos algo parecido com que estamos vivendo hoje, uma pandemia, um v\u00edrus que nos parou. Parece ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/amp8Wj7UBRk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/amp8Wj7UBRk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/amp8Wj7UBRk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Luana Prazeires Collection",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-18T12:34:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kt2lX1ZHjTb73cvRhTIJmHVIT4Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yDPw3Sl8Fsw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-06T12:00:31Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Os casais que a pandemia de covid-19 separou",
      "description": "Antes de serem atingidos pela pandemia de coronav\u00edrus, Richard e Rafaela levavam uma vida feliz de casados no Brasil com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDPw3Sl8Fsw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDPw3Sl8Fsw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDPw3Sl8Fsw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-06T12:00:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ccZlqdghJ5qDBybSctKdB10b9yE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Hk3_uNyBd0c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-01T05:08:01Z",
      "channelId": "UCu_a6PAzp30Bn2mM-Ll09LA",
      "title": "Os desafios de comerciantes em meio \u00e0 crise econ\u00f4mica provocada pela pandemia",
      "description": "Comerciantes vivem o dilema entre se manter saud\u00e1vel em meio \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus ou conseguir se sustentar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk3_uNyBd0c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk3_uNyBd0c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk3_uNyBd0c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RECORD TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-01T05:08:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T1i-uEavjK5SxYzbLGCJJvUraVQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cdiwPfBtbb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-16T22:00:19Z",
      "channelId": "UCU48u3qTvh4I2nkXMK9Vnmw",
      "title": "6 GRANDES MARCAS QUE MORRER\u00c3O P\u00d3S-PANDEMIA",
      "description": "Ol\u00e1, amigos! Tudo bem? O mundo p\u00f3s-pandemia ainda \u00e9 uma grande inc\u00f3gnita. Mas, n\u00e3o restam d\u00favidas de que as empresas e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdiwPfBtbb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdiwPfBtbb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdiwPfBtbb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Raphael Mattos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-16T22:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VbslPxyJa6NuHcH1juPgheN02FM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QXzPwwTdQnA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T22:06:55Z",
      "channelId": "UC44pgC5JxSFX0IJIC4K4kUQ",
      "title": "\u00bfComo Sobrevivir a una Pandemia? en 10 Minutos \ud83c\udf0e\ud83e\udda0",
      "description": "TIENDA OFICIAL DE ARMAPEDIA \u26a0 https://www.armapedia.co/ Tu compra es una inmensa ayuda para que pueda traerte todas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXzPwwTdQnA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXzPwwTdQnA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXzPwwTdQnA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Armapedia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T22:06:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KNlVlMAXSu2e9X4bHBSM-HJUB4o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J5UztbCHk28"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-18T18:33:39Z",
      "channelId": "UC9IOi6FEhWrN7IifyhQyIxQ",
      "title": "CD  S10 #Pandemia Aqui O Virus \u00c9 #Grave Edi\u00e7ao 2022 #Sertanejo_Remix",
      "description": "CD S10 Pandemia Aqui O Virus \u00c9 Grave Edi\u00e7ao 2022 Playlist Musical priorizada Pelo Cliente ; \u25b6\ufe0fLink Para Baixar o CD ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5UztbCHk28/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5UztbCHk28/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5UztbCHk28/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Virtual Studio A Saga Continua CDS ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-18T18:33:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2SlBgdHR33440QHWZYclFdmZYmg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZuFoYaYsMT8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T15:06:35Z",
      "channelId": "UCnvQXCj2VqIlbCdJiD4YaKg",
      "title": "Pandemia Longe De Voc\u00ea - Luana Bert #corona #luana #pandemia #netflix",
      "description": "Instagram - @nurieleoficial Twitter - @nurieleoficial.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuFoYaYsMT8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuFoYaYsMT8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuFoYaYsMT8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NURIELE OU NURI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T15:06:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "g4V9jZWVZRDVf-MFYCEExq_iJ-M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hmFc42sYK3Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T14:29:45Z",
      "channelId": "UCG9jnt6MzZlSjgomJxQ-LEQ",
      "title": "Par\u00f3dia os filhos de Francisco (Coronavirus). #pandemia #previna-se #osfilhosdefrancisco",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmFc42sYK3Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmFc42sYK3Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmFc42sYK3Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Piazinho_curitibano vlogs",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T14:29:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jiw34cmLODFQ8p9nhFfeX-zJknA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kGMZqWGMWZ0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-04T21:45:29Z",
      "channelId": "UC8tD9sUr88Ri9gQTn1H2RiA",
      "title": "#Pandemia Cypher | Rafael Rocha - Morais - Rdzada - Pirata - Rilk MC - Junior MC",
      "description": "Musica: Pandemia Artistas: Rafael Rocha, Morais, RDzada, Pirata, Rilk MC, Junior MC Beat: Caputo Rec/Mix/Master: Rilk MC ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMZqWGMWZ0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMZqWGMWZ0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMZqWGMWZ0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Selo Triplice",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-04T21:45:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dttqey0OaWcDuR4AfEJ2Vfald0s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tuANy4e8PfM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T22:00:23Z",
      "channelId": "UCFTosa9CQ3QVsrEK4a3h4Cg",
      "title": "CEPA DELTA voc\u00ea sabe o que \u00e9? #CEPADELTA #IMUNIDADE #PANDEMIA",
      "description": "CEPA DELTA voc\u00ea sabe o que \u00e9? GOSTOU DO CONTE\u00daDO? N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O SEU LIKE \u2764\ufe0f ATIVAR AS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tuANy4e8PfM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tuANy4e8PfM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tuANy4e8PfM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dra. Lorena Faria",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T22:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TGpyOoZhYVLkEB2vUqbQ0gurDpw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4lubvpRX3MQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-30T03:10:22Z",
      "channelId": "UC1d4oDRL-Ae_N6PiK4MAuSA",
      "title": "UMA NOVA PANDEMIA VAI ACONTECER, AVISA A CLARIVIDENTE CHARLINE GRAZIK",
      "description": "UMA NOVA PANDEMIA VAI ACONTECER, AVISA A CLARIVIDENTE CHARLINE GRAZIK #pandemia #charlinegrazik #previsao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lubvpRX3MQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lubvpRX3MQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lubvpRX3MQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Anddreh Ponttez",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-30T03:10:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "U7BkFI8cf3FFRJjWI95di1GZdpc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L5qY2pTy_1Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-07T02:02:58Z",
      "channelId": "UCs231K71Bnu5295_x0MB5Pg",
      "title": "Especial: Pandemia en Argentina",
      "description": "Un acercamiento al drama que vive el pa\u00eds acechado por la pandemia, mediante un registro amplio de la realidad que atraves\u00f3 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5qY2pTy_1Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5qY2pTy_1Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5qY2pTy_1Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Televisi\u00f3n P\u00fablica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-07T02:02:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QU4C5a4lwVL9enrRN0-lWh4mEE0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "frUmRcyTtks"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-24T10:52:38Z",
      "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
      "title": "\u00d3MICRON podr\u00eda traer el FINAL de la PANDEMIA de COVID-19, seg\u00fan la OMS | RTVE Noticias",
      "description": "La propagaci\u00f3n de la variante \u00f3micron, que se ha convertido en la predominante en Europa en las \u00faltimas semanas, podr\u00eda ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/frUmRcyTtks/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/frUmRcyTtks/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/frUmRcyTtks/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RTVE Noticias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-24T10:52:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BNFlC5Uh_yDyxAqmdicEQiNWXhg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Eox_jvB6QNU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-01T15:00:08Z",
      "channelId": "UCffRRYML6il-4wkdQS3nEcQ",
      "title": "Os Piores momentos nas reuni\u00f5es por v\u00eddeo da Pandemia - #pandemia #meet #online",
      "description": "Fala pessoal, mais um conte\u00fado para voc\u00eas! Espero que gostem n\u00e3o esque\u00e7am de deixar o like neste v\u00eddeo e enviar para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eox_jvB6QNU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eox_jvB6QNU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eox_jvB6QNU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Momento Gest\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-01T15:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c0o7XC6BGJxJnOQ1qbpeFpo8lDE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jl8PGoCF2y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-18T01:55:57Z",
      "channelId": "UCbZbPcjVb_stc7MyC430NUQ",
      "title": "#pandemia Fragmento de #Coronavirus la Pel\u00edcula #NOM Espa\u00f1ola &quot;HABLAR&quot;, #CoVid19 a\u00f1o 2015.",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl8PGoCF2y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl8PGoCF2y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl8PGoCF2y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Territorio Plano",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-18T01:55:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rP82F0GR08YgS2_oOcfQWhBqICQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jrZLPgYy7cw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-20T22:04:49Z",
      "channelId": "UC2OmsDEM1Fi5Q9DdoO2bgBw",
      "title": "PANDEMIA !!!!!!  #PANDEMIA #rendaextra",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrZLPgYy7cw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrZLPgYy7cw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrZLPgYy7cw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Milena Silva",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-20T22:04:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P2r1uJfot119jY7fWUnBs8MftDQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GrgWeu55IPc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-26T23:23:18Z",
      "channelId": "UCyV1K23HJglr8MYVfmz_Fyg",
      "title": "Casamento Amarylis e Paulo - Destaques - 18/07/2020 #casamento #pandemia",
      "description": "Casamento Amarylis e Paulo - Destaques - 18/07/2020 #Casamento #pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GrgWeu55IPc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GrgWeu55IPc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GrgWeu55IPc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Douglas Nicolau",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-26T23:23:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l7QmcF5wiwei47EydVp0DfpiTOk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fvtCPwQRJGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-26T21:15:12Z",
      "channelId": "UC5EeTlHrnz5KZKGek9bOBTQ",
      "title": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89 MARCAS DA PANDEMIA - Pode Comentar? #pandemia",
      "description": "A pandemia ainda n\u00e3o terminou e j\u00e1 sabemos que ir\u00e1 deixar marcas e n\u00f3s separamos algumas para comentar com voc\u00ea.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fvtCPwQRJGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fvtCPwQRJGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fvtCPwQRJGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pode Comentar?",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-26T21:15:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iZhkAuMqgAtJra3ZbhAG1TDql5o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PF9NZ84CQSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-27T22:55:17Z",
      "channelId": "UCaCzx8fsn0jGx4Ur_EJJRJw",
      "title": "covid19 #pandemia los picapiedras",
      "description": "Pandemia en la Edad de Piedra.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF9NZ84CQSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF9NZ84CQSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF9NZ84CQSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Chapa la Pachala Tv",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-27T22:55:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y82SIya2ElHl9JrbhmOO0fiq-sA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "M-La-oksp9Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T19:00:03Z",
      "channelId": "UCDUxOvbwu1bnyD7AucP0ESw",
      "title": "Ni\u00f1o vidente predice cu\u00e1ndo terminar\u00e1 la pandemia y anuncia otra cat\u00e1strofe peor | Telemundo",
      "description": "Ni\u00f1o vidente Abhigya Anand predice cu\u00e1ndo llegar\u00e1 el final del coronavirus, sin embargo, revel\u00f3 que ocurrir\u00eda otra cat\u00e1strofe m\u00e1s ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-La-oksp9Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-La-oksp9Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-La-oksp9Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Al Rojo Vivo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T19:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CK3lwrZImEQU-sg7VdHD4MkJA0s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fcn84XRpVjM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T01:21:59Z",
      "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
      "title": "Live 16/02/22 - O fim for\u00e7ado da pandemia",
      "description": "https://www.youtube.com/channel/UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w/join Uma discuss\u00e3o sobre a situa\u00e7\u00e3o do Brasil, quarta dose, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcn84XRpVjM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcn84XRpVjM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcn84XRpVjM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Atila Iamarino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T01:21:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vcr-638-YynyCWPzy_BGXhl8Bec",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bDiZWmSEsq0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T22:40:56Z",
      "channelId": "UCgEB7WoPoZf3oNN3VUoONLQ",
      "title": "Oraci\u00f3n por el fin de la pandemia  COVID-19",
      "description": "Oraci\u00f3n por el fin de la #pandemia #COVID-19 CAPILLA DE LA MEDALLA MILAGROSA. CALI COLOMBIA #Virgen Milagrosa, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDiZWmSEsq0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDiZWmSEsq0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDiZWmSEsq0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hijas de la Caridad Provincia de Cali",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T22:40:56Z"
    }
  }
]