[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vs6hiB59LeU8gUqb4hVGK4S8li4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FvAUHiejE_Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T14:34:43Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Covid-19: Xangai vive a pior vaga desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Xangai, a cidade mais rica da China, enfrenta a pior vaga de infe\u00e7\u00f5es por Sars-CoV2 desde o in\u00edcio da pandemia. H\u00e1 26 milh\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T14:34:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NRK4dyVR-PwWG2GsphUSzIYZJo0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JhLi8exbbNA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-10T00:41:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Europa volta a ser epicentro da pandemia da Covid-19",
      "description": "Libera\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es e medidas sanit\u00e1rias podem ser respons\u00e1veis pelo aumento dos casos. A R\u00fassia, por exemplo, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-10T00:41:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KWNgXFvuyVIh_hVoe7Ykm6x3NPU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ibIT7ZkTlzo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T19:00:18Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS mant\u00e9m Covid-19 classificada como pandemia",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) anunciou nesta quarta-feira (13) a decis\u00e3o de manter a Covid-19 como pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibIT7ZkTlzo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibIT7ZkTlzo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibIT7ZkTlzo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T19:00:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lZtg0BlenF6ThUXysJV7ij3IiXc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVLUNSB7WP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T18:17:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta que pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O aumento das infec\u00e7\u00f5es por covid-19 em v\u00e1rias partes do mundo \u00e9 \"uma advert\u00eancia\" para as Am\u00e9ricas de que o v\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T18:17:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TyYlmCOX2qBKjUR3ObRvS-JTfdk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "r55udsjMG8Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-22T13:51:49Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Nova onda de covid: Europa tem popula\u00e7\u00e3o mais suscet\u00edvel que o Brasil, explica m\u00e9dico",
      "description": "O m\u00e9dico sanitarista e ex-presidente da Anvisa Gonzalo Vecina Neto analisou hoje, durante participa\u00e7\u00e3o no UOL News, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-22T13:51:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8-EEVkjr0UZCUuJAHE9a2NDtHmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WnNENLMyqfA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T20:35:14Z",
      "channelId": "UC1776BaMxEfOYH19UhsQ5Vw",
      "title": "A pandemia do coronav\u00edrus | UNICEF Brasil",
      "description": "Todo mundo j\u00e1 ouviu falar do novo coronav\u00edrus, mas voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma pandemia e como voc\u00ea pode contribuir ativamente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICEF Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T20:35:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vhbXSECkSBcMEFN4sUoFdvSKGoM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fE2pNqyQ0ZM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-12T01:07:06Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "M\u00e9dico Paulo Saldiva analisa a quarta onda de Covid-19 na Europa e o futuro da pandemia",
      "description": "Convidado da bancada do Jornal da Cultura desta quinta-feira (11), o m\u00e9dico Paulo Saldiva explica as tend\u00eancias analisadas da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fE2pNqyQ0ZM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fE2pNqyQ0ZM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fE2pNqyQ0ZM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-12T01:07:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1jqtdDOlrbWhWUrrI0-8wzuwVc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZEzVvj8X0J8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T21:49:56Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid: por que variante detectada na \u00c1frica do Sul pode ser &#39;pior j\u00e1 existente&#39;",
      "description": "Uma nova variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul foi classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T21:49:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "alKAgfH_kaW94OHYTX4QT8OC3Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5UitHFVsm_o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-30T21:38:43Z",
      "channelId": "UCPc49HyxtPKpBUWK0rvA1oQ",
      "title": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19",
      "description": "Aula 2 do curso de extens\u00e3o: A pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19: Trabalho, Servi\u00e7o Social e Sa\u00fade do\\a Trabalhador\\a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "F\u00f3rum de Debates e Entrevistas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-30T21:38:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zEXOUxIgPTLC-zQprsOynX8sbH4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "y4vI3E-aX9U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-12T18:11:06Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "OMS: &#39;Fase aguda da pandemia pode acabar em 2022&#39;",
      "description": "O diretor da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, Tedros Adhanom, disse nesta sexta-feira que a 'fase aguda' da pandemia da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4vI3E-aX9U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4vI3E-aX9U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4vI3E-aX9U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-12T18:11:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KySjSrPE7NLEOZKsNoDnaJrXEGU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DxuT6aLI3F0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-22T01:00:17Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "OMS alerta: O mundo est\u00e1 entrando em uma nova onda da Covid-19",
      "description": "Discursando para integrantes do Comit\u00ea Ol\u00edmpico Internacional, o diretor da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade disse que dezenove ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxuT6aLI3F0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxuT6aLI3F0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxuT6aLI3F0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-22T01:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TurdQtAB1t8eD2rU-bJtHkakK8k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ap-WkLYrqUw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-20T01:02:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Retrospectiva da Covid-19 no Brasil: 1 milh\u00e3o de casos em quatro meses",
      "description": "O Brasil bateu a triste marca de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de Covid-19. E amanh\u00e3 deve alcan\u00e7ar tamb\u00e9m o n\u00famero de 50 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-20T01:02:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9cB1-QXTfoI2tyyuSugLbbDfQiA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "X8pHdTkeX_w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-01T16:06:02Z",
      "channelId": "UCmHB5LSPew9zZWDVUozJ14g",
      "title": "O ensino na pandemia de COVID-19",
      "description": "Alunos e professores de todo o mundo foram impactados com a paralisa\u00e7\u00e3o de atividades presenciais em escolas e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8pHdTkeX_w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8pHdTkeX_w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8pHdTkeX_w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COVID19 Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-01T16:06:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b3L24gPvSZ9JYEYEJYoi9NlytvI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "orasbE_p9B8KKM7OEFijL54osmM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bdu9iH2vDYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T10:42:20Z",
      "channelId": "UCvONKo5YGIOevm0eBOSNwGQ",
      "title": "Pandemia de COVID-19 aumenta em 25% a preval\u00eancia de depress\u00e3o e ansiedade em todo o mundo",
      "description": "Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, a pandemia de COVID-19 aumentou em 25% a preval\u00eancia de ansiedade e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdu9iH2vDYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdu9iH2vDYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdu9iH2vDYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professor Claudio Herbert - Neuropsic\u00f3logo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T10:42:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H840EdOF-AiT01em9X-20sRuZNI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZLnDOPQ2T98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-30T21:11:16Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "TESTES PARA CONTER A PANDEMIA DO COVID-19",
      "description": "O curso de Farm\u00e1cia da UNINOVE apresenta mais um epis\u00f3dio sobre a pandemia do novo coronav\u00edrus, cujos temas que se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-30T21:11:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OxqrFgeZ_n7JJ5FqAfsBlhSfDZo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gn9g3NxjTBY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-27T00:34:56Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Confirmado primeiro caso de covid-19 no Brasil",
      "description": "26.02.2020 - O homem de 61 anos mora em S\u00e3o Paulo e esteve na It\u00e1lia recentemente. Ele est\u00e1 em isolamento domiciliar.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-27T00:34:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ur0msTfoQUkpkX8w9c2huozbzto",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FDd-Oaj3ZRE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T11:29:49Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "China tem novo surto de covid e n\u00fameros da doen\u00e7a voltam a crescer na Europa e Am\u00e9rica",
      "description": "No UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina comentou o aumento dos casos de covid-19 em pa\u00edses da Europa e Am\u00e9rica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FDd-Oaj3ZRE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FDd-Oaj3ZRE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FDd-Oaj3ZRE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T11:29:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3pCN6RI6eS8m8Z3Mfehi13-fEqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fIddNwVUCWg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-10T19:31:46Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS CoV 2   Surto, epidemia ou pandemia",
      "description": "A ocorr\u00eancia do coronav\u00edrus 2019 em mais de 100 pa\u00edses coloca em discuss\u00e3o o risco de uma pandemia da doen\u00e7a. Neste v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-10T19:31:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0WhUqOjtn7EtmSFuOWPGeQhEnXQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uzYVpe9PJtg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-22T22:22:39Z",
      "channelId": "UCVrKQMmA2ew9LFzeIDaOFgw",
      "title": "Veja a primeira reportagem sobre a retrospectiva 2020: A pandemia",
      "description": "Com 2020 chegando ao fim, a gente come\u00e7a a exibir a partir de hoje, a retrospectiva do ano. L\u00e1 em janeiro, a gente fazia um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Can\u00e7\u00e3o Nova",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-22T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nzDzzAnQe0soNwFL3wOuk1NOWpU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J0iU8JWKXvA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-20T23:47:31Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "\ud83d\udd34 COVID: COMO \u00c9 COMUNICAR CI\u00caNCIA DURANTE A PANDEMIA DO S\u00c9CULO",
      "description": "Ser DIVULGADOR DE CI\u00caNCIA sempre foi uma tarefa \u00e1rdua. Transmitir conhecimento, defender o m\u00e9todo cient\u00edfico e ainda ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0iU8JWKXvA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0iU8JWKXvA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0iU8JWKXvA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-20T23:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TTK6aPHGkcqmwQM-WBzrwACaCaY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jj4KXvTOtDs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-15T20:11:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS alerta para poss\u00edvel surto de novo v\u00edrus descoberto na China",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) alertou nesta ter\u00e7a-feira (14) que pode ter havido uma transmiss\u00e3o humana limitada de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-15T20:11:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VHBH0FSNYvvEV2nCa9-hb-jOWz8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lItkCrbZhaE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T19:41:40Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: impressionantes imagens de um mundo em quarentena visto de cima",
      "description": "Para conter a pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus, cerca de metade da popula\u00e7\u00e3o mundial vive hoje sob medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T19:41:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z_j2DQscBZWNcb32NmSKzFbq878",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Xew8qUuvW8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T17:02:10Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "URGENTE: OMS declara pandemia por coronav\u00edrus",
      "description": "Com mais de 118 mil casos no mundo, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade classificou o novo coronav\u00edrus como pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T17:02:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "y5OrbFXlI1UTLN5jE8yK-dI-lps",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "raugkfDJKgo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-11T14:43:02Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "N\u00e3o houve coordena\u00e7\u00e3o nacional da pandemia, diz sanitarista | CNN NOVO DIA",
      "description": "Ao comparar a forma como o Brasil enfrentou a pandemia de Covid-19 com a epidemia de zika v\u00edrus, em 2016, o sanitarista ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/raugkfDJKgo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/raugkfDJKgo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/raugkfDJKgo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-11T14:43:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PHMc74cgg--qW1SMWVBoNh17CYM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vozT52Ap1HM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T19:16:34Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19: NOVA ONDA NA CHINA \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 PIORA. PEQUIM \ud83d\udd13 E XANGAI\ud83d\udd12EM LOCKDOWN!",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vozT52Ap1HM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vozT52Ap1HM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vozT52Ap1HM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T19:16:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HUd4YZJrboic7klH4WaYgoQqWkU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T__gqrJdXrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-14T00:08:09Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "\ud83d\udd34 COLAPSO E COVID: O QUE EST\u00c1 ERRADO COM A SA\u00daDE BRASILEIRA?",
      "description": "O que leva um hospital a ter falta de oxig\u00eanio? Qual \u00e9 a sequ\u00eancia de erros que levam ao colapso? A pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-14T00:08:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xEfEl7MtKSxmkeIc6Xw_xS2OIvA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sxHOOhVP5v4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T23:33:22Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 matou dezenas de pessoas e pode chegar ao Brasil",
      "description": "Uma pneumonia de causa desconhecida provocada por um coronav\u00edrus come\u00e7ou a se espalhar por uma cidade da China no fim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T23:33:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c7v4lJ-jESgV-aSh5DNnBJDZ6DI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "S7wnY-SE094"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-01T23:43:58Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Circula\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus deve continuar em 2022, diz infectologista | JORNAL DA CNN",
      "description": "O m\u00e9dico infectologista do Instituto Em\u00edlio Ribas Jamal Suleiman afirmou neste s\u00e1bado (1\u00ba), \u00e0 CNN, que a circula\u00e7\u00e3o do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-01T23:43:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jcfjebxJSpCF03ObQZKl2ZzBcrU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5nB5NLP9Pr8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-10T17:35:35Z",
      "channelId": "UC04bxzJ3IyLH-G_h0olHvHw",
      "title": "Webinar Planejamento DDTR 2022: COVID-19 &amp; Influenza &amp; Sarampo: O que precisamos saber?",
      "description": "P\u00fablico Alvo: Profissionais de Sa\u00fade da Vigil\u00e2ncia, Imuniza\u00e7\u00e3o, Laborat\u00f3rio e Assist\u00eancia (DRS, 27 GVEs, SMS, setores p\u00fablico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coordenadoria de Controle de Doen\u00e7as ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-10T17:35:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "j2ViJrKI0aqo4SJexYbmQWe6atM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YYlmrqyEsks"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-07T16:02:07Z",
      "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
      "title": "China entra em alerta para v\u00edrus que causa pneumonia encontrado em peixe",
      "description": "O novo v\u00edrus que causa forte pneumonia teria sido espalhado pela contamina\u00e7\u00e3o de peixes e animais ex\u00f3ticos. Na cidade de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYlmrqyEsks/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYlmrqyEsks/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYlmrqyEsks/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hoje em Dia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-07T16:02:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZHkSvqVTBv7gnMFCkpMgt0PFSHM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V2-G4p_X0OE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-16T21:00:11Z",
      "channelId": "UCdKJlY5eAoSumIlcOcYxIGg",
      "title": "Isolamento e QUARENTENA at\u00e9 2022?",
      "description": "SE ESTE \u00c9 O PRIMEIRO V\u00cdDEO QUE VOC\u00ca V\u00ca DO CANAL: A Ana (ruiva) e a Laura sempre gravaram juntas, fisicamente no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2-G4p_X0OE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2-G4p_X0OE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2-G4p_X0OE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nunca vi 1 cientista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-16T21:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3tWuVBjFHMf1fINK56u68Orrin4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nTeLuwWq-R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-24T13:00:09Z",
      "channelId": "UCy0_J7_uTMq5T4gqqavYHuQ",
      "title": "Document\u00e1rio Pandemia do Sistema",
      "description": "Acompanhe a agenda do filme: https://www.zalika.com.br/pandemiadosistema Com dire\u00e7\u00e3o de Nan\u00e1 Prud\u00eancio e realiza\u00e7\u00e3o da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Zalika Produ\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-24T13:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TZjNGtu6pzKLmFrD8sS2bLCvqGI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "grMFAdvZ6nM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-23T23:13:56Z",
      "channelId": "UCUxggShDIfOkn4c97QV09ng",
      "title": "Variantes do CORONAV\u00cdRUS e as implica\u00e7\u00f5es no controle da pandemia",
      "description": "Conversa com o infectologista e professora da UNICID, Dr. Renato Grinbaum e o Prof. Dr. Romulo Oliveira. Estude Medicina na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/grMFAdvZ6nM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/grMFAdvZ6nM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/grMFAdvZ6nM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unicid - Universidade Cidade de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-23T23:13:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tz2ICUxD1ehubN2U2FLaE_6UgcQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "j4D9aulwMXA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T17:48:42Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Brasil confirma seu primeiro caso de coronav\u00edrus",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou, em entrevista coletiva na manh\u00e3 desta quarta-feira, o primeiro caso do novo coronav\u00edrus no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4D9aulwMXA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4D9aulwMXA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4D9aulwMXA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T17:48:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tzPZGYwrj1aSWerYCc9hEdLNti4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PqtVfS976Yg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T02:36:58Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Moradores de Pequim vivem isolamento total para conter dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus",
      "description": "Os 22 milh\u00f5es de moradores da capital chinesa, Pequim, est\u00e3o em isolamento para conter a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqtVfS976Yg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqtVfS976Yg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqtVfS976Yg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T02:36:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HoEKTQ37tlhGmHbkAqC4TFQWmqM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xy78wxPa6Hk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-22T19:34:40Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Nova onda de covid-19 na Europa faz \u00c1ustria decretar lockdown",
      "description": "A #Europa vive novamente um momento de forte preocupa\u00e7\u00e3o com a #covid-19, ap\u00f3s o aumento do n\u00famero de casos em pa\u00edses ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy78wxPa6Hk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy78wxPa6Hk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xy78wxPa6Hk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-22T19:34:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n1aluzmgg7wV5fjRafYSLXBIL8w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "M1ViSseLSYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-25T01:08:38Z",
      "channelId": "UCUowWv92bJV4tCJpKLSQjZg",
      "title": "Risco Sistem\u00e1tico e Diversifica\u00e7\u00e3o com o Corona Virus",
      "description": "O Professor Lucas Silva fala sobre a pandemia do Corona V\u00edrus e como ela afeta seus investimentos. Diversifica\u00e7\u00e3o, tem como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Lucas Silva Certifica\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-25T01:08:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q5Y-qW-C9RpkZE9lCmw1ppi2gK0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7Eg0Rig9xIo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T14:55:59Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "S\u00e3o Paulo registra o primeiro caso de coronav\u00edrus do Brasil",
      "description": "Diariamente voc\u00ea acompanha quatro boletins ao vivo, comandados por Janine Borba e S\u00e9rgio Aguiar, com as principais not\u00edcias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Eg0Rig9xIo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Eg0Rig9xIo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Eg0Rig9xIo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T14:55:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sgLq8mdLqP-17Dd3CovX4c37Tr4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FK8ePEuRIQM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-15T00:24:55Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "COVID: QUANDO VAMOS PARAR DE USAR M\u00c1SCARA? | Plant\u00e3o COVID #24",
      "description": "A pandemia de COVID est\u00e1 acabando? O Brasil vive um momento de aparente tranquilidade do ponto de vista dos casos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK8ePEuRIQM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK8ePEuRIQM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK8ePEuRIQM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-15T00:24:55Z"
    }
  }
]