[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ti7IoykRHNsTDmEKoBF-Et0Q1Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fcQPODExY2w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-11T12:45:00Z",
      "channelId": "UC81dE7kOOEXHo3Fsiuwq6bw",
      "title": "SARS COV II: aspectos gerais e bioqu\u00edmicos",
      "description": "Neste v\u00eddeo falamos sobre coronav\u00edrus, mostrando a estrutura qu\u00edmica e o ciclo de vida do coronav\u00edrus. #coronavirus #covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RL Conex\u00e3o Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-11T12:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "abTnwjt4XfYjiVWOycAg4sJx8pE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y26ZTNcscMo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-20T21:04:30Z",
      "channelId": "UC4fdb3xMszwY3P25zCuMR_A",
      "title": "Como o SARS-COV 2 provoca a doen\u00e7a?",
      "description": "Dr. Ant\u00f4nio Paulo Nassar explica o mecanismo de a\u00e7\u00e3o, fisiopatologia e o que ocorre. Conte\u00fado da parceria SGTES/MS e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SGTES MS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-20T21:04:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nySulQZ37htD39hP1L7dwUOmD-4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vyB9N5efA4w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-04T14:54:31Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semin\u00e1rio de Pesquisa: As vacinas contra SARS-COVID-2",
      "description": "Assista ao Semin\u00e1rio de Pesquisa sobre As vacinas contra a SARS-COVID-2 promovido pelo Centro de Medicina Regenerativa, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyB9N5efA4w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyB9N5efA4w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyB9N5efA4w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-04T14:54:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "up81InPpSiD6dhHpUdGWipbh3Ck",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IDFSIntBotY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-04T11:19:13Z",
      "channelId": "UCbhWQit73tfjGwr12-vw8IA",
      "title": "Resposta imune ao SARS-Cov-2",
      "description": "Os professores Jo\u00e3o Wanderley e Suzana Chaves, membros do Laborat\u00f3rio de Imunoparasitologia, Campus UFRJ-Maca\u00e9, ir\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDFSIntBotY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDFSIntBotY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDFSIntBotY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LIP - UFRJ Macae",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-04T11:19:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MgwGZHCtjnBGDAF7A6Ti8uAa-fs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QVNaYC83Dfw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-14T14:08:30Z",
      "channelId": "UCQCS3rnClyCbbAy_J8LHoHg",
      "title": "T\u00f3picos sobre diagn\u00f3stico laboratorial SARS-CoV-2 e COVID-19",
      "description": "Disciplina de Imunologia Cl\u00ednica - ACL 5140.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVNaYC83Dfw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVNaYC83Dfw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVNaYC83Dfw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LBMMS UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-14T14:08:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xMdyaPB1C-gvHWKE_5DiwRLY4as",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6CPACb8sbaw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-11T12:09:11Z",
      "channelId": "UC1hdNsgTXmpHG7a6wSoOduw",
      "title": "Conhecendo o SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS)",
      "description": "Voc\u00ea sabe o que significa Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? J\u00e1 ouviu cr\u00edticas ao SUS? N\u00f3s tamb\u00e9m, mas hoje iremos al\u00e9m das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Educa Periferia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-11T12:09:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NWolzO0XoUWvZIYej-toUZeIpwE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PPEAkh2Ft5o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-26T11:33:41Z",
      "channelId": "UCn5bg8dq0eM67YsU9xV3KxA",
      "title": "Reforma Sanit\u00e1ria Brasileira - A hist\u00f3ria da luta pela sa\u00fade at\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do SUS",
      "description": "Ol\u00e1! Sou uma aluna do curso de medicina da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e fiz esse v\u00eddeo como um trabalho da disciplina de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPEAkh2Ft5o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPEAkh2Ft5o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPEAkh2Ft5o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aline Oliveira",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-26T11:33:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CcHccuLAtOF2cGwnQhJuJZ1tHSM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sDFfdi0kI3A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-22T21:00:17Z",
      "channelId": "UCELSXQo_8q2JNkhzfa0vZVw",
      "title": "31 Anos do SUS - A Reforma Sanit\u00e1ria e o surgimento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, trazemos um recorte sobre o movimento da Reforma Sanit\u00e1ria e o surgimento do nosso Sistema \u00danico de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDFfdi0kI3A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDFfdi0kI3A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDFfdi0kI3A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Clio Psych\u00e9",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-22T21:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VosmdANCAd3thlxk0QoECmQE1xI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pYLjbTxeQOs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-20T13:07:29Z",
      "channelId": "UCN8TE8G5Aj4-XHlj0Kj4jpA",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Aula 01)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYLjbTxeQOs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYLjbTxeQOs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYLjbTxeQOs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SEAD UFRB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-20T13:07:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "O6d2x8ZGUG4RMnFtZ6adCgJY6kc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_GKse_BCAWU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-04-11T18:37:11Z",
      "channelId": "UCzVthHpKYLqsJqDmmTIoZNQ",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Este v\u00eddeo foi produzido pelo CIAR / UFG como ferramenta de apoio pedag\u00f3gico ao curso de Licenciatura em Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIAR UFG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-04-11T18:37:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pGDXz2rZHUWLfurhtzvjjkYGVEo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hjQVmMhmzQ4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-25T08:00:21Z",
      "channelId": "UCprMC_AxhvrTVePi2voblrw",
      "title": "A hist\u00f3ria do Sistema \u00danico de Sa\u00fade SUS Enfermagem Educacional",
      "description": "Ahist\u00f3riadoSistemaUnicodeSa\u00fade #SistemaUnicodeSa\u00fade #SUS #Enfermagem #Educacional ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjQVmMhmzQ4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjQVmMhmzQ4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjQVmMhmzQ4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "S\u00f3 Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-25T08:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VwTkWFVaPuzoXO6R4pSA_tmGHrU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IewhjRBWF_c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-01T23:57:34Z",
      "channelId": "UCF8r-2GU_ROfEl8btnNdQhg",
      "title": "Planejamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).",
      "description": "Webinar - Planejamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS): Da teoria \u00e0 Pr\u00e1tica.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IewhjRBWF_c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IewhjRBWF_c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IewhjRBWF_c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ESPRN",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-01T23:57:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VBwIs5zZdoKr5UJykP6QceHAAgM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5M5c_T5V-jI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-27T14:10:09Z",
      "channelId": "UCN8TE8G5Aj4-XHlj0Kj4jpA",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Aula 02)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5M5c_T5V-jI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5M5c_T5V-jI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5M5c_T5V-jI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SEAD UFRB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-27T14:10:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "C3MDBsDs96fL5XpgO6o24v3O2p8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FU2eRd7PBlA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-26T23:52:53Z",
      "channelId": "UC7EkYnLq2R9tH00-sbywArA",
      "title": "SOROLOGIA PARA COVID-19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU2eRd7PBlA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU2eRd7PBlA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU2eRd7PBlA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Uninassau Sa\u00fade Fortaleza",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-26T23:52:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m--bYsBbSZLtoPMnOFllF6SV-jA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YJaEz2qBveY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-22T18:00:29Z",
      "channelId": "UCSdt3X5lGHdXbI_bnNP6c_Q",
      "title": "SUS - Princ\u00edpios e Diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade | Resum\u00e3o",
      "description": "Neste v\u00eddeos resumiremos as diretrizes e princ\u00edpios dos SUS que \u00e9 o Sistema \u00danico de Sa\u00fade utilizado pelo Brasil Ol\u00e1, no v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJaEz2qBveY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJaEz2qBveY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJaEz2qBveY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NutriDiversidade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-22T18:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "y02L0IgEJNqUMeHE-krnrwUBm5Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jkBpTTN5sb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T20:13:29Z",
      "channelId": "UC4KKNU2_eXjnXHZdGHTTsvQ",
      "title": "Diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Voc\u00ea sabe quais s\u00e3o as diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade? . Pois ent\u00e3o, elas est\u00e3o contidas no Artigo 198 da Constitui\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkBpTTN5sb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkBpTTN5sb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkBpTTN5sb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Episa\u00fade Cursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T20:13:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "J-oPULOFmd4f0uEQe-81YTOgna8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vkZ6OGR2JKQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-18T21:15:41Z",
      "channelId": "UCvC8IarSrhn-K8ZdwHW4hwA",
      "title": "COMO FUNCIONA O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE - Princ\u00edpios organizativos do SUS",
      "description": "Como funciona o SUS? Quais s\u00e3o os princ\u00edpios organizativos do SUS? Como est\u00e1 organizado o SUS? Muitas perguntas sobre o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkZ6OGR2JKQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkZ6OGR2JKQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkZ6OGR2JKQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professor Emerson Marques",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-18T21:15:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Lk5_XjBbescZopHxBvKJHnuaMzw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iLbVJQi1zho"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-11-01T15:21:10Z",
      "channelId": "UCciLF4a-EpZB3TZXsWbZJKA",
      "title": "Sistemas de Sau\u0301de no Mundo",
      "description": "Entenda como funcionam alguns sistemas de sa\u00fade no mundo e como eles se comparam com o nosso. A id\u00e9ia deste v\u00eddeo n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BRS Explica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-11-01T15:21:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Pk1YwKntr8ZbKIEHVGb9__ZrTvg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GHAQyrTF_L4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-12T12:31:31Z",
      "channelId": "UCN8TE8G5Aj4-XHlj0Kj4jpA",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Aula 05)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHAQyrTF_L4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHAQyrTF_L4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHAQyrTF_L4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SEAD UFRB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-12T12:31:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9GTfMiv4hSlDWFwZ-SbTKo896b0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i5oLxm89kLw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-10T11:22:30Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Reforma Sanit\u00e1ria Brasileira - Hist\u00f3ria do SUS",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5oLxm89kLw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5oLxm89kLw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5oLxm89kLw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-10T11:22:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LVJoePPlvCVZ3yUwgxzsWozixl8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gMS1OnkPXUE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-10T14:00:13Z",
      "channelId": "UCY3WurmM2islV2GQ1ajnjDA",
      "title": "Privatiza ou n\u00e3o? SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta s\u00e9rie eu fa\u00e7o algumas livres reflex\u00f5es sobre a privatiza\u00e7\u00e3o de org\u00e3os/setores do servi\u00e7o p\u00fablico. Nesse primeiro falo sobre ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMS1OnkPXUE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMS1OnkPXUE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMS1OnkPXUE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paxliber",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-10T14:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LQwQpBpRYmo3kTg-AcsEbR02Hvo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uwnTJoqaZZU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-20T13:07:24Z",
      "channelId": "UCN8TE8G5Aj4-XHlj0Kj4jpA",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Apresenta\u00e7\u00e3o)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwnTJoqaZZU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwnTJoqaZZU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwnTJoqaZZU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SEAD UFRB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-20T13:07:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jpucpOJ4e7g3TDRlNZGF-jYy5xU",
    "id": {
      "kind": "youtube#playlist",
      "playlistId": "PLg5UR16gMs1g5w3Jw8MUasIvjfoB-Ixh-"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T14:30:06Z",
      "channelId": "UCN8TE8G5Aj4-XHlj0Kj4jpA",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwnTJoqaZZU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwnTJoqaZZU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwnTJoqaZZU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SEAD UFRB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T14:30:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_YPpxMpy_Dub5EMlyGL3UkCBTFk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v-YiUGrTtLo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-23T09:40:20Z",
      "channelId": "UCwtnX3A_MxskXtVvqaNb1Mw",
      "title": "Princ\u00edpios e diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Inform\u00e1tica https://youtu.be/weHsV_1Ra0s universalidade de acesso aos servi\u00e7os de sa\u00fade em todos os n\u00edveis de assist\u00eancia; ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-YiUGrTtLo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-YiUGrTtLo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-YiUGrTtLo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rog\u00e9rio Ferreira",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-23T09:40:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cJICSN8w6Tn-5TpxSFWuK28azMc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UZzx1OB9q1g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-26T14:10:23Z",
      "channelId": "UCxeHZZsKEbyokJuWF9reC1A",
      "title": "Hist\u00f3ria do SUS- Parte 1/5",
      "description": "V\u00cdDEO AULA SOBRE: Reforma Sanit\u00e1ria A evolu\u00e7\u00e3o da medicina previdenci\u00e1ria do Brasil at\u00e9 a constru\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZzx1OB9q1g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZzx1OB9q1g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZzx1OB9q1g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Milca Lorena",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-26T14:10:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zbhaGqLbHi3bKZbPF---wCGMaAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZCYDgvEl5kk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T19:34:59Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias",
      "description": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias 10 de maio 09h Abertura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T19:34:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "st7ckBeoUrKeqayqQRT_Eu_-Ypo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Trr0EBjONds"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:16:25Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias-11/05",
      "description": "11 de maio 09h \u2013 Palestra: Mitos e verdades sobre a vacina\u00e7\u00e3o para Covid19: a atua\u00e7\u00e3o da enfermeira nesse cen\u00e1rio.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T20:16:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z79_ffm9A6GDSNjsp-_GTXx8P8s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5YikJruhVKY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T11:37:57Z",
      "channelId": "UC8KIKBOuG0DjQO3fXHFBqvg",
      "title": "Prefeitura de Jundia\u00ed - Assistente Social (jan/2022)",
      "description": "Apostilas de Inform\u00e1tica em http://www.fernandonishimura.com.br Pagamento com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, ou boleto banc\u00e1rio, ou PIX ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YikJruhVKY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YikJruhVKY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YikJruhVKY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fernando Nishimura de Arag\u00e3o (Inform\u00e1tica)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T11:37:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m6b_5xYqL98sSGZNkR9JD0OXWqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OA1tqE3Z5o4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T23:50:20Z",
      "channelId": "UCLg5SuASzgpRUPefN4dPz4g",
      "title": "Diretoria Connection - 09/05/2022 - TSE X For\u00e7as Armadas",
      "description": "Pessoal, Hoje Edson Fachin respondeu aos questionamentos feitos pelas For\u00e7as Armadas, por\u00e9m foi extremamente evasivo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA1tqE3Z5o4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA1tqE3Z5o4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA1tqE3Z5o4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Diretoria da Direita",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T23:50:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nLwIhiD5XRGSgyFam7ZSAqtt46k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9LvIT5v_UsU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T00:39:52Z",
      "channelId": "UCv1N1O81i84aTe0zjmG53Hg",
      "title": "Prosa Vascular: Manejo de TEV em pacientes espec\u00edficos",
      "description": "Prosa Vascular: Manejo de TEV em pacientes espec\u00edficos. Dra. Suzanna Sanchez Dr. Daniel Mendes Pinto Dr. S\u00e9rgio Belczak ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvIT5v_UsU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvIT5v_UsU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvIT5v_UsU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBACV MG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T00:39:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mteBhv8-UWv6niTnm3SOZYg76mE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ug0GmKbojdg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T20:59:34Z",
      "channelId": "UCJXXAe6SbT-wdztetfWbSNQ",
      "title": "QUAIS AS ENTIDADES DO SISTEMA &quot;S&quot;",
      "description": "Dirla Menezes veio ao ConLicitacast explicar sobre as entidades do Sistema \"S\". Acesse o ConLicita\u00e7\u00e3o por 15 dias gratuitos e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0GmKbojdg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0GmKbojdg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0GmKbojdg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Grupo ConLicita\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T20:59:34Z"
    }
  }
]