[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MCu5ewalSksgSRLA0wRvLyunHAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2YfKRW8TfraXz2SycMe4kGh5WyY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8PHWHuAv2hY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T14:00:02Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "QUAIS S\u00c3O OS TESTES PARA COVID? CONSIGO FAZER PELO SUS?",
      "description": "Fizemos uma s\u00e9rie de v\u00eddeos para responder as principais d\u00favidas relacionadas a Coronav\u00edrus-(COVID 19). Abaixo voc\u00ea ver\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T14:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NV2eyk9Tt3jXtIQ4qjjQJ9arluY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YkjQQAHX3XY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-16T00:30:11Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34 Capacidade do SUS no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19 \u2013 Le Monde Diplomatique Brasil",
      "description": "O Le Monde Diplomatique debate a capacidade do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) no enfrentamento da pandemia no Brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-16T00:30:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyaPxX1JlahaAenkZTK8FzOQQFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qxueTGVGISc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T21:39:40Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Brazil Forum UK 2020 debate futuro do SUS p\u00f3s-covid",
      "description": "https://bit.ly/3d4lW6I Watch in English here: https://www.youtube.com/watch?v=xgN8WOvUcB0 No segundo dia da quinta edi\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T21:39:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HmYlGGcABqfLejuVmRLBAO4UfS0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QId6Oj9tGJ4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T12:40:44Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento para tratar Covid-19 no SUS",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprovou a incorpora\u00e7\u00e3o do primeiro medicamento para o tratamento da Covid-19 no Sistema \u00danico de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QId6Oj9tGJ4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QId6Oj9tGJ4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QId6Oj9tGJ4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T12:40:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DFDp9kMYXpFp9c53YRao1KZm18g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0hxWPZ1xqxM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-02T20:00:10Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34  Bate papo na Sa\u00fade \u2013 Qualidade da \u00c1gua, SUS, Saneamento e Covid-19",
      "description": "A TVT exibe o programa Bate papo no Sa\u00fade. O tema de hoje \u00e9 a qualidade da \u00e1gua, SUS, saneamento b\u00e1sico e covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-02T20:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MTtwncVLC-C5mdJKxWP6RG5V8L8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aR_BMpoPtVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-25T14:00:01Z",
      "channelId": "UCWN45XZWIlZoUeohfqiyURA",
      "title": "Como emitir o certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 pelo Conecte SUS passo a passo",
      "description": "A pandemia ainda n\u00e3o acabou, mas alguns pa\u00edses que estavam com as fronteiras fechadas j\u00e1 come\u00e7aram a receber turistas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Melhores Destinos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-25T14:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "melOEjOhqhhUeqtRpL4dRCVEFkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Sid5ewDvwms"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T14:17:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Aplicativo Conecte SUS",
      "description": "28.04.2021 \u2013 O aplicativo Conecte SUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T14:17:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6g7Vp-Knt8I4XPruK2L7tcRIJLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eneqjCVF2R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T17:45:00Z",
      "channelId": "UC6ZImLwiIaVRYIGycqh5iLA",
      "title": "COVID-19: app alerta se voc\u00ea esteve pr\u00f3ximo de algu\u00e9m",
      "description": "iOS: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Android: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MacMagazine",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T17:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nw5HABO4O5AWWDBQM5UfwMbmAcg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vIRVK_ehaVo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T20:21:12Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "SUS vai receber vacina em janeiro \u2013 Plant\u00e3o COVID-19: As boas not\u00edcias",
      "description": "Hoje vamos falar sobre um tecido que impede a prolifera\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, 21 rem\u00e9dios com sucesso e a vacina chegando ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T20:21:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyqqWIbb2i-3h8DqMphZIhe5Mgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ew2zOUzebbk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T01:08:11Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Coronav\u00edrus: M\u00e9dicos e equipes do SUS se mobilizam para um tratamento mais humanizado",
      "description": "M\u00e9dicos mudam protocolos e criam gestos solid\u00e1rios para tratar de pacientes com Covid-19 que est\u00e3o sendo tratados no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T01:08:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dZr4ySw9QdNPETQ3iH-p1tjQdJo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CGtk7ZR4ppE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-17T13:30:59Z",
      "channelId": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
      "title": "COVID-19 e a reconstru\u00e7\u00e3o do SUS. Parte IV.",
      "description": "A COVID-19 obrigou a sociedade, os pol\u00edticos e a imprensa a olhar e reconhecer o valor do SUS para manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade dos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "seriesus",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-17T13:30:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N5-XqyBvHw0fqF8_9dS-ZOxUs0A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yAuaVvrDO90"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T22:39:24Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "\u00d3rg\u00e3o do governo recomenda inclus\u00e3o no SUS do 1\u00ba medicamento para tratar Covid | CNN PRIME TIME",
      "description": "A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologias no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Conitec), \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T22:39:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MRVvsK8jpglBTcp1yXU_zHzmo7w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dl3PjflyB_8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-27T01:52:08Z",
      "channelId": "UC6WLCEXdr_IU4DB5V7sPkzw",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DO SUS NO COMBATE A COVID-19 | CNN Tonight",
      "description": "Os apresentadores do CNN Tonight falam sobre a import\u00e2ncia do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) no combate ao novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dl3PjflyB_8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dl3PjflyB_8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dl3PjflyB_8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Tonight",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-27T01:52:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SVNn6VV5EzuuA8PWwrezdGoGBYU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w79rGif8Mis"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T20:37:23Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "Covid-19 - O SUS e a resposta \u00e0 pandemia",
      "description": "Tem pontos, nesta rede da resposta \u00e0 pandemia que s\u00f3 existem, s\u00f3 est\u00e3o conectados, em fun\u00e7\u00e3o do SUS\u201d",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T20:37:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ebikARYPQQkcFH-eDxPDtMs3nBk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tHu3fsQBEY8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-27T23:12:02Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34SUS pode ser decisivo para evitar epidemia de COVID-19 \u2013 Atos em defesa do INSS \u2013 Seu Jornal 27.02\ud83d\udcf0",
      "description": "O Seu Jornal desta quinta-feira (27/02) come\u00e7a ao vivo com as principais not\u00edcias do dia. - Pode ser decisivo para evitar uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHu3fsQBEY8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHu3fsQBEY8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHu3fsQBEY8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-27T23:12:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zv7GtAc-xrsNCNvTO0dJAmhed_g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o45ncxUBp6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T19:08:33Z",
      "channelId": "UCjOJvvYe6tyEHY21OD33h8A",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o45ncxUBp6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o45ncxUBp6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o45ncxUBp6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T19:08:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UKmcmHc8jaoOr9P4bYgwRkb-2Xw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jATYbmGBBYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T23:56:37Z",
      "channelId": "UCeY0bbntWzzVIaj2z3QigXg",
      "title": "Covid Cases Surge Nationwide As White House Warns Of Potential Surge Ahead",
      "description": "Covid cases surged more than 50 percent in the last two weeks with Omicron subvariant BA.2.12.1 making up more than 1/3 of ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NBC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T23:56:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oVMai20xmx90RMOpX_TgwjBUB7Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vFEsgCB99aA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T16:30:09Z",
      "channelId": "UCUM4-KGZEXC2pk6zRDL9jMQ",
      "title": "COMO FUNCIONA E QUEM FINANCIA O SUS, SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE | MYNEWS ENTREVISTA",
      "description": "COMO FUNCIONA E QUEM FINANCIA O SUS, SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE | MYNEWS ENTREVISTA Neste MyNews Entrevista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MyNews",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T16:30:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kms3wcR3olghZq0TKXfBuKsbOm4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KuLDYXxVOxE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T17:46:11Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Medicamentos aprovados contra a Covid-19 n\u00e3o est\u00e3o liberados no SUS, diz m\u00e9dica | CNN DOMINGO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN, a cardiologista Ludhmila Hajjar, professora da USP e chefe da UTI Covid do Hospital das Cl\u00ednicas, falou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T17:46:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "J8F-1VsOL6Px9v0ML0ZbRHyiPgw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ihDBijUeqVc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-05T23:00:16Z",
      "channelId": "UCWiwMQn0k84wn0952b5kcKw",
      "title": "SUS 31 ANOS: VANTAGENS E CAR\u00caNCIAS DIANTE DA COVID-19 | Cena P\u00fablica",
      "description": "SUS #CenaP\u00fablica #Fiocruz |O maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo, o SUS, completou 31 anos desde a sua cria\u00e7\u00e3o e \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihDBijUeqVc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihDBijUeqVc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihDBijUeqVc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Cear\u00e1",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-05T23:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wTWjtozlQqrPkA4wkHOpEhx_Ck4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NBNBr6ws7IM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-31T17:01:12Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Conitec recomenda 1\u00ba medicamento contra Covid para incorpora\u00e7\u00e3o no SUS - Correspondente M\u00e9dico",
      "description": "Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (31) do quadro Correspondente M\u00e9dico, do Novo Dia, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes explicou o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-31T17:01:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rPK5D1VEjfE_nb0_ofddVge2KNM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JiqjFEmef9g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-16T21:30:31Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "UNINOVE, PMSP, SMS, SUS e SPDM entregam Hospital para pacientes de Covid-19",
      "description": "A pandemia da Covid-19, no Brasil, deu in\u00edcio a uma verdadeira corrida contra o tempo para salvar vidas, e com ela a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiqjFEmef9g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiqjFEmef9g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiqjFEmef9g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-16T21:30:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HsIZ0a7BNL45LBd0_tddsu6LkUo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Wm1BWMyBGKE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-02T03:12:16Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "SUS passa a ter rem\u00e9dio para o tratamento da covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai adotar no Sistema \u00danico de Sa\u00fade o primeiro rem\u00e9dio para o tratamento da covid-19. O governo j\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm1BWMyBGKE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm1BWMyBGKE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm1BWMyBGKE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-02T03:12:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XApTzbsXr6NHz7iImp6Uy1yk8ok",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVL16u4O3a8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-12T21:00:22Z",
      "channelId": "UCU03qz9sM6gcaWShtv6RRtA",
      "title": "CONECTE SUS - Passo a passo para se cadastrar e como gerar o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o | ConecteSUS",
      "description": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Conecte SUS? Ele \u00e9 um aplicativo onde voc\u00ea consegue acessar alguns servi\u00e7os do SUS e at\u00e9 mesmo a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL16u4O3a8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL16u4O3a8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL16u4O3a8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Posso te mostrar?",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-12T21:00:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rUV7XwHDZwNBNdjZ7z-QdzQ74MI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OANS0CrjuUg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-06T17:45:38Z",
      "channelId": "UCipN5XljoGe8HiUXH6qWoVA",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA do SUS frente a pandemia.",
      "description": "Em meio ao caos enfrentado nessa pandemia, o SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) fez e continua fazendo um trabalho incr\u00edvel para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NEHV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-06T17:45:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FbueXj3vFQsHhuh7iYM7-pi6fx8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kNgza57Abts"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-18T18:30:25Z",
      "channelId": "UCyqHJyftZwZ-JN982EYM32A",
      "title": "COVID-19: J\u00e1 posso parar de usar m\u00e1scara? = Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (SUS)",
      "description": "TV C\u00c2MARA de JO\u00c3O PESSOA Cidadania em A\u00e7\u00e3o Canal 6.2 / Canal 23 NET http://www.joaopessoa.pb.leg.br Estado da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNgza57Abts/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNgza57Abts/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNgza57Abts/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVC\u00e2maraJP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-18T18:30:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HnstaqKNTmRwJ5czH8lIEo68sDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OcZIu0hcBhI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T23:54:25Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Brasil Escola",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 o sistema universal de sa\u00fade p\u00fablica brasileiro. Foi inspirado no National Health Service, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T23:54:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "A5Tasc0ZRHj_zv0wT_rrfjMrvN4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hnDCRAgHKns"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-14T22:15:00Z",
      "channelId": "UCO7nyM83Z5cm-WRPmCVgxKA",
      "title": "WALLET: Como Adicionar o Cart\u00e3o \ud83d\udcb3 do SUS \u26d1na Carteira Digital do iPhone?",
      "description": "Vamos aqui aprender a usar um pouco o mais o aplicativo wallet no iphone, a carteira digital da apple, dessa vez adicionando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnDCRAgHKns/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnDCRAgHKns/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnDCRAgHKns/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AppleBoy",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-14T22:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "U1ca1u0k1dyWudw3o-4hki5Y1HE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7D49QN3axlc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T16:25:42Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: mortes sobem mais de 45% em S\u00e3o Paulo.",
      "description": "Quando falamos de \u00f3bitos, por\u00e9m, \u00e9 que vemos o maior salto: 45,8%. Na 15\u00aa semana epidemiol\u00f3gica de 2022, foram 20 mortes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T16:25:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ED2RSQbp7ubckc8GMYxVzAVSP4c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3MJw9JfJgp4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-12T13:37:27Z",
      "channelId": "UCyN_1juVY9qh4IUVwK63tRA",
      "title": "PROADI-SUS | A telemedicina a servi\u00e7o do SUS na pandemia da covid-19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MJw9JfJgp4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MJw9JfJgp4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MJw9JfJgp4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hospitais PROADI-SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-12T13:37:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "shVSalgpS-w2vff0fi1iXQyeYLs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IF_Icw6b3zQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-07T15:56:26Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19 EM ALTA! M\u00e9dia m\u00f3vel volta a indicar alta nas mortes por Covid no Brasil ap\u00f3s 71 dias.",
      "description": "Nossas M\u00eddias Sociais Blog: http://www.neurocirurgiabr.com Instagram: http://www.instagram.com/neurocirurgiabr Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IF_Icw6b3zQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IF_Icw6b3zQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IF_Icw6b3zQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-07T15:56:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y4rRoTgBaxmiB7aNMNASzE-tHbU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WRfZ9PsW6gY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T19:00:09Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "DRAUZIO VARELLA: &quot;SE N\u00d3S N\u00c3O TIV\u00c9SSEMOS O SUS, SERIA BARB\u00c1RIE&quot; | SCHWARZA NA MOV",
      "description": "Com a pandemia do coronav\u00edrus, estamos vendo o sistema de sa\u00fade brasileiro e ao redor do mundo ficar sobrecarregado.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T19:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Fmhubu1CEzUCoa4bZlr_tLCsGLw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yiPheaSNWr0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-09T12:41:39Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Custo de UTI covid sobe 187% e planos &#39;amea\u00e7am&#39; aumentar mensalidade; &#39;Ataque ao SUS&#39;, diz Vecina",
      "description": "O custo de cada paciente com covid-19 internado em UTIs (Unidades de Terapia Intensiva) de hospitais que atendem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiPheaSNWr0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiPheaSNWr0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiPheaSNWr0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-09T12:41:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aIKONE9UR-UhIPsNf7xJEHUKQ3k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "I071ohysq98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T13:30:30Z",
      "channelId": "UCHytsla_Jvtg46LaYjJgj2A",
      "title": "Projeto COSEMS/SP COnVIDa - \u201cP\u00edlulas\u201d informativas sobre a pandemia COVID-19 &amp; o SUS -  Brigina Kemp",
      "description": "Conhe\u00e7a o Projeto COSEMS/SP COnVIDa - \u201cP\u00edlulas\u201d informativas sobre a pandemia COVID-19 & o SUS !A primeira convidada \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I071ohysq98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I071ohysq98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I071ohysq98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COSEMS SP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T13:30:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kT90AxnaxQTp8dyc8ijdciuEwZQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "h3-ure4GPYE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T16:05:25Z",
      "channelId": "UCQ4ztwBOKpqp5jemSF4D93Q",
      "title": "Como emitir o certificado de vacina Covid? - ConecteSUS",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu vou mostrar para voc\u00eas Como emitir o certificado de vacina da Covid pelo ConecteSUS. Aqui voc\u00ea vai aprender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3-ure4GPYE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3-ure4GPYE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3-ure4GPYE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Comer, Amar e Viajar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T16:05:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PmVu23jZIbt52tLJbNl0jfo3Gqs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PHNCtdqt9Lc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-01T16:40:29Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Proposta de Arthur Lira libera empresas para comprar vacinas contra Covid e n\u00e3o entregar para o SUS",
      "description": "O ex-ministro da coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica de Lula, ex-ministro da Sa\u00fade no governo Dilma Rousseff e ex-secret\u00e1rio de Sa\u00fade da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNCtdqt9Lc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNCtdqt9Lc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNCtdqt9Lc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-01T16:40:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q3LqwpuDy4xVZq6qkaSXWntNlu4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NhacfFOclkc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-06T01:15:00Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "SUS n\u00e3o tem capacidade para reabilitar pacientes com sequelas da Covid-19",
      "description": "O #JornaldaCultura mostra as hist\u00f3rias de pessoas que se infectaram com a Covid-19 e, depois de recuperados, n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-06T01:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dnF-ekMxeTxIHuYVhtDs-YtAsMI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "74dbKfKpZDE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-14T13:04:35Z",
      "channelId": "UCH8pCb0XCrk00E9CmKMbXPA",
      "title": "Covid- Segunda dose com atraso #vacina #covid19 #pfizer #segundadose #feliz #sus #gratid\u00e3o",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prato Feito e Cia - Rita Zanqueta",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-14T13:04:35Z"
    }
  }
]