[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyaPxX1JlahaAenkZTK8FzOQQFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qxueTGVGISc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T21:39:40Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Brazil Forum UK 2020 debate futuro do SUS p\u00f3s-covid",
      "description": "https://bit.ly/3d4lW6I Watch in English here: https://www.youtube.com/watch?v=xgN8WOvUcB0 No segundo dia da quinta edi\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T21:39:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NV2eyk9Tt3jXtIQ4qjjQJ9arluY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YkjQQAHX3XY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-16T00:30:11Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34 Capacidade do SUS no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19 \u2013 Le Monde Diplomatique Brasil",
      "description": "O Le Monde Diplomatique debate a capacidade do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) no enfrentamento da pandemia no Brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-16T00:30:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XhifyZKHcz5nK0jSe6B_W39jTTE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dsnVahp6u9U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-09T14:52:55Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "A estabiliza\u00e7\u00e3o dos \u00f3bitos por COVID-19 reflete o esfor\u00e7o do SUS no atendimento aos doentes",
      "description": "O Governo Federal trabalha constantemente para salvar vidas na pandemia do #coronavirus! O aumento da testagem e o novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-09T14:52:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6g7Vp-Knt8I4XPruK2L7tcRIJLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eneqjCVF2R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T17:45:00Z",
      "channelId": "UC6ZImLwiIaVRYIGycqh5iLA",
      "title": "COVID-19: app alerta se voc\u00ea esteve pr\u00f3ximo de algu\u00e9m",
      "description": "iOS: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Android: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MacMagazine",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T17:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SQIFCbVp5wlIF4Gnwjf9MgwYmnk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C41Q_kyYkQQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T01:04:05Z",
      "channelId": "UCcgl8D1QAwAmZekgv1-BaQg",
      "title": "Por que o corona se espalha t\u00e3o r\u00e1pido? | S\u00e9rie Sa\u00fade P\u00fablica, SUS, Epidemiologia e Corona",
      "description": "Teremos UM V\u00cdDEO POR DIA PARA a mais nova playlist do canal. Ser\u00e1 sobre SUS, Sa\u00fade P\u00fablica, Epidemiologia e Corona ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C41Q_kyYkQQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C41Q_kyYkQQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C41Q_kyYkQQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Doutora Drag - Dimitra Vulcana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T01:04:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACPaseGAfzUAK0JhlDjbEWtV3XM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PjG_imUHTSI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-31T18:15:08Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar contatos pr\u00f3ximos de pacientes com Covid-19",
      "description": "Uma nova funcionalidade do aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar, pelo celular, em at\u00e9 24 horas, sobre pessoas que testaram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-31T18:15:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PEGAszMVreSH32zv7h0WweHhIQ8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3-7OXte5ZK1Kt1xm23JRuLSphN0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2-go2iWhT18"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:35:55Z",
      "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
      "title": "El covid en China afecta a todo el mundo",
      "description": "El n\u00famero de casos de covid-19 en todo el mundo est\u00e1 disminuyendo. \u00bfEst\u00e1 finalmente derrotado el virus? \u00bfEst\u00e1 por terminar la ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-go2iWhT18/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-go2iWhT18/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-go2iWhT18/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:35:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dZr4ySw9QdNPETQ3iH-p1tjQdJo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CGtk7ZR4ppE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-17T13:30:59Z",
      "channelId": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
      "title": "COVID-19 e a reconstru\u00e7\u00e3o do SUS. Parte IV.",
      "description": "A COVID-19 obrigou a sociedade, os pol\u00edticos e a imprensa a olhar e reconhecer o valor do SUS para manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade dos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "seriesus",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-17T13:30:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dnF-ekMxeTxIHuYVhtDs-YtAsMI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "74dbKfKpZDE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-14T13:04:35Z",
      "channelId": "UCH8pCb0XCrk00E9CmKMbXPA",
      "title": "Covid- Segunda dose com atraso #vacina #covid19 #pfizer #segundadose #feliz #sus #gratid\u00e3o",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prato Feito e Cia - Rita Zanqueta",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-14T13:04:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HnstaqKNTmRwJ5czH8lIEo68sDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OcZIu0hcBhI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T23:54:25Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Brasil Escola",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 o sistema universal de sa\u00fade p\u00fablica brasileiro. Foi inspirado no National Health Service, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T23:54:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AQMPa_fd_KI4KZ3I3mGUyLlb4wc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "muVps2-rnYY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T14:39:01Z",
      "channelId": "UCJFzkeYbVM54cAuuNYF_ZRw",
      "title": "Videoaula: COVID-19 e atendimento odontol\u00f3gico no SUS",
      "description": "Professoras: Cl\u00e1udia Wanderlei (cirurgi\u00e3 dentista da ESPBA) e Liane Gomes (cirurgi\u00e3 dentista da ESPBA)",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/muVps2-rnYY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/muVps2-rnYY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/muVps2-rnYY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Escola de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T14:39:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MRVvsK8jpglBTcp1yXU_zHzmo7w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dl3PjflyB_8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-27T01:52:08Z",
      "channelId": "UC6WLCEXdr_IU4DB5V7sPkzw",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DO SUS NO COMBATE A COVID-19 | CNN Tonight",
      "description": "Os apresentadores do CNN Tonight falam sobre a import\u00e2ncia do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) no combate ao novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dl3PjflyB_8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dl3PjflyB_8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dl3PjflyB_8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Tonight",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-27T01:52:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b4zKjUmsINfMsmcJRg91t7_B61Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vbIe1kgMtGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T02:38:02Z",
      "channelId": "UCcgl8D1QAwAmZekgv1-BaQg",
      "title": "Covid-19 pode matar quase meio milh\u00e3o de pessoas no Brasil?|Sa\u00fade P\u00fablica, SUS, Epidemiologia",
      "description": "Teremos UM V\u00cdDEO POR DIA PARA a mais nova playlist do canal. Ser\u00e1 sobre SUS, Sa\u00fade P\u00fablica, Epidemiologia e Corona ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbIe1kgMtGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbIe1kgMtGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbIe1kgMtGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Doutora Drag - Dimitra Vulcana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T02:38:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KnuCt7fJupf708kuKqdvc09AgQI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SKvoKrNlA6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-24T11:05:04Z",
      "channelId": "UCbcIvR7N1CwJ4HyvJaBsAFg",
      "title": "A alegria de quem tomou a segunda dose da vacina contra a covid-19! #SUS #ci\u00eancia",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKvoKrNlA6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKvoKrNlA6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKvoKrNlA6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ci\u00eancia que l\u00e1 vem Hist\u00f3ria!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-24T11:05:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nkoRiAbsSOvjU_j5zIfQNXueahI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1AqxcsxYNww"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T00:00:31Z",
      "channelId": "UCK7CJAR-d1lrpvlplg99XcQ",
      "title": "(PAPO DE DOMINGO) CORONA V\u00cdRUS E O SUS + PERFUMES USADOS DA SEMANA",
      "description": "Siga-me, \u00e9 de gra\u00e7a: @colecionismoyt Com quem eu compro Natura: @perfumariasemfalencia. A Vanessa Brand\u00e3o abriu uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqxcsxYNww/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqxcsxYNww/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqxcsxYNww/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Colecionismo - Cole\u00e7\u00e3o & Life Style",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T00:00:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Kiz0rR7fSiXiSEIvwTViSyVW5NM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zpWxVUu0kIc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-26T15:00:42Z",
      "channelId": "UCRYJKqf2D8wvwya20ZUBaTA",
      "title": "Mirielli e Welder | Teste de COVID | Resultado Positivo \ud83d\ude2d #shorts #shortsviral #covid19 #sus #dupla",
      "description": "Nosso Instagram @mirielliewelder.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpWxVUu0kIc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpWxVUu0kIc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpWxVUu0kIc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mirielli e Welder",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-26T15:00:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "emyRBhh8jWSl6zoUWPVeKauK_IU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3553TAjLlIM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-01T09:00:01Z",
      "channelId": "UCQf8WxEeddFnMVdJN9gs8rg",
      "title": "Reda\u00e7\u00e3o | SUS, quais os desafios frente \u00e0 COVID-19 | Professora Carla Kurz",
      "description": "Em meio \u00e0 quarentena do Coronav\u00edrus, o tema de hoje aqui do M\u00e9todo 1000 abordar\u00e1 um eixo tem\u00e1tico muito em pauta: sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3553TAjLlIM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3553TAjLlIM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3553TAjLlIM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Carla Kurz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-01T09:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nw5HABO4O5AWWDBQM5UfwMbmAcg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vIRVK_ehaVo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T20:21:12Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "SUS vai receber vacina em janeiro \u2013 Plant\u00e3o COVID-19: As boas not\u00edcias",
      "description": "Hoje vamos falar sobre um tecido que impede a prolifera\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, 21 rem\u00e9dios com sucesso e a vacina chegando ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T20:21:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "o9BUuBqFzE3RXyPtfVhdhFikUM4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C-ccaCCZgAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-08T15:30:01Z",
      "channelId": "UCfN_USbKTYNL1_591XJ1J3g",
      "title": "App Coronavirus - SUS - Proteja-se do COVID-19! - Dica Apps e Ajustes",
      "description": "Conhe\u00e7a o Coronavirus - SUS, o aplicativo oficial do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nos combate do COVID-19! Visitem nossas redes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Apps e Ajustes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-08T15:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rUV7XwHDZwNBNdjZ7z-QdzQ74MI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OANS0CrjuUg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-06T17:45:38Z",
      "channelId": "UCipN5XljoGe8HiUXH6qWoVA",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA do SUS frente a pandemia.",
      "description": "Em meio ao caos enfrentado nessa pandemia, o SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) fez e continua fazendo um trabalho incr\u00edvel para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NEHV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-06T17:45:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XBTj6q0W5YWw5GBD3Y3z2tUAUuA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tcrZd5uxajw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T22:47:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: como diferenciar sintomas da covid-19 de uma gripe, um resfriado ou uma rinite?",
      "description": "As d\u00favidas sobre os sintomas da doen\u00e7a covid-19 aumentaram com a chegada do outono, mas, na maioria dos casos, eles s\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcrZd5uxajw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcrZd5uxajw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcrZd5uxajw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T22:47:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xhT72E8SvasZGGmqnOU2R8Kxbis",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zTS969xiHYI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-14T14:00:26Z",
      "channelId": "UCqqGXzmJn6biINRt5OILmRQ",
      "title": "TOMAMOS A VACINA DO COVID - CHORAMOS MUITO - PLANETA DAS G\u00caMEAS",
      "description": "TOMAMOS A VACINA DO COVID - CHORAMOS MUITO - PLANETA DAS G\u00caMEAS VISITEM A NOSSA LOJA PLANETA DAS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTS969xiHYI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTS969xiHYI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTS969xiHYI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Planeta das G\u00eameas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-14T14:00:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OaeZBAqk_OFmGYfJM3VD02pBcUw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hfmK6u3XT64"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T01:59:32Z",
      "channelId": "UC6oAXr5y7y-WQPksV1LUDjQ",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS - SUS - DICA DE APLICATIVO DO MINIST\u00c9RIO DE SA\u00daDE",
      "description": "Link para baixar para iPhone: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Link para baixar no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Acesso Cont\u00e1bil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T01:59:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2djU4mqLzvv3VSFifAnQAReLuds",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aZM9q9c9T8I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T22:10:02Z",
      "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
      "title": "TBC 2 | APLICATIVO CHAMADO CORONA SUS \u00c9 IMPORTANTE FERRAMENTA AO CORONAV\u00cdRUS",
      "description": "Data de veicula\u00e7\u00e3o: 16/03/2020 Apresentadora: Henaura Avelar Assista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZM9q9c9T8I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZM9q9c9T8I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZM9q9c9T8I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil Central",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T22:10:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pewKjcr26_LX4y-pCLT9t5Px4ow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9PkPDGIOh8A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-16T21:26:07Z",
      "channelId": "UCYly0SWWudbCM1gSL5Qqa_w",
      "title": "Perguntas e respostas: Reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus",
      "description": "Tem d\u00favidas sobre reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus? \u25b6\ufe0f D\u00ea um play e confira o nosso bate-papo com Ant\u00f4nio Bandeira, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PkPDGIOh8A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PkPDGIOh8A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PkPDGIOh8A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saude GovBa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-16T21:26:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hZqiax7z7FNMyPsWfG38ES8VHQA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Eh-ORojjpyw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-22T15:31:29Z",
      "channelId": "UCNyd_2dj07EJd9sub5SxGzg",
      "title": "APLICATIVO CORONAV\u00cdRUS",
      "description": "Coronav\u00edrus #Pandemia #AplicativoparaSmartphones A melhor forma de combater a pandemia do Coronav\u00edrus \u00e9 seguir as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh-ORojjpyw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh-ORojjpyw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh-ORojjpyw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFERMEIRO MARCELO SANTOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-22T15:31:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zfZ51oD0B_1bqVyMA9PHNpVEpQc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ieX1ns4Y8c0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:14:30Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Sem o SUS, Brasil n\u00e3o sobrevive ao coronav\u00edrus   \ud83d\udcf0",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do novo Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:14:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zh1t1XE-rF5IDxWKSMOpJuEzjaU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_S85J2TCFF8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-23T14:14:14Z",
      "channelId": "UCt2QbwQTb3smCcfN0dtdEOA",
      "title": "Maranh\u00e3o registra 1 milh\u00e3o de doses aplicadas contra a Covid-19",
      "description": "Uma marca hist\u00f3rica! O Maranh\u00e3o registra 1 milh\u00e3o de doses aplicadas contra a Covid-19. Os esfor\u00e7os n\u00e3o podem parar!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_S85J2TCFF8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_S85J2TCFF8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_S85J2TCFF8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GovernoMA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-23T14:14:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ey2hvp8jcLz0GwzUGN36tvmiJZQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OmO_0Y4-JpE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-04T01:14:19Z",
      "channelId": "UCUp-Uh6r7DAHKAWI2VzqWbg",
      "title": "TJAC plano de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para pessoas privadas de liberdade deve ser cumprido",
      "description": "A 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica da Comarca de Rio Branco determinou que entes p\u00fablicos providenciem cart\u00e3o do SUS e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmO_0Y4-JpE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmO_0Y4-JpE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmO_0Y4-JpE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal Juristas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-04T01:14:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qKblQIBcJSK2s3NqsEHtuEmRmzw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "quO7Cbe9nNE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-17T01:13:33Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "SUS mostrou sua import\u00e2ncia durante a pandemia",
      "description": "Criado h\u00e1 32 anos, pela Constitui\u00e7\u00e3o de 1988, o SUS \u00e9 t\u00e3o importante no Brasil que acolheu em Bras\u00edlia a primeira v\u00edtima da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/quO7Cbe9nNE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/quO7Cbe9nNE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/quO7Cbe9nNE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-17T01:13:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EHMZ6BkRBvQICG811qTvZUj9FHI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jATYbmGBBYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T23:56:37Z",
      "channelId": "UCeY0bbntWzzVIaj2z3QigXg",
      "title": "Covid Cases Surge Nationwide As White House Warns Of Potential Surge Ahead",
      "description": "Covid cases surged more than 50 percent in the last two weeks with Omicron subvariant BA.2.12.1 making up more than 1/3 of ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NBC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T23:56:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vWNsPpO9tDsa3etfVfSuqwsiJFc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-6Mg8K2ad54"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:04:53Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "SUS oferece primeiro medicamento contra covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:04:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ime9nyO97hGJpZU_s_Ri2Hm4nhw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dLM7fn7CVgQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-23T13:36:21Z",
      "channelId": "UCt2QbwQTb3smCcfN0dtdEOA",
      "title": "Interromper o cont\u00e1gio pela Covid-19 \u00e9 a \u00fanica forma de evitar o colapso",
      "description": "Cada pequeno gesto \u00e9 uma grande a\u00e7\u00e3o! Nesse momento de luta, voc\u00ea \u00e9 um dos respons\u00e1veis por salvar pessoas.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLM7fn7CVgQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLM7fn7CVgQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLM7fn7CVgQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GovernoMA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-23T13:36:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Irs6JnwvLAXODLbEqoEBrSbvyH8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LRy8TaNrDlg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-20T13:12:10Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Amazonas: metade da popula\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a ser vacinada contra a Covid-19 | NOVO DIA",
      "description": "Mat\u00e9ria exibida no Novo Dia do dia 20 de agosto de 2021. #CNNBrasil Inscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRy8TaNrDlg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRy8TaNrDlg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRy8TaNrDlg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-20T13:12:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Uvc3AufB5hi05kdF2YnHMqR8FMo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kQTO1PycLOE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-31T23:20:17Z",
      "channelId": "UCUp-Uh6r7DAHKAWI2VzqWbg",
      "title": "TJSP entende que d\u00edvida de interna\u00e7\u00e3o por Covid-19 n\u00e3o cabe a Fazenda P\u00fablica",
      "description": "A justi\u00e7a paulista manteve decis\u00e3o que negou pedido para que a Fazenda P\u00fablica estadual assumisse d\u00edvida de interna\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQTO1PycLOE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQTO1PycLOE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQTO1PycLOE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal Juristas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-31T23:20:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rekxLaE8JtoRqcY20NxutA7Tk8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XB3cjZsuWkA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T19:16:31Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Import\u00e2ncia do SUS na pandemia",
      "description": "Helena Nader, biom\u00e9dica, em entrevista ao Brasil TVT, fala da pandemia no Brasil e da import\u00e2ncia no SUS no combate ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T19:16:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8BEXHAOljIEzpK1v6GRknvI531g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8Ci_F6sl918"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-03T21:02:41Z",
      "channelId": "UCYly0SWWudbCM1gSL5Qqa_w",
      "title": "Atual cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico da Covid-19 na Bahia",
      "description": "O atual cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico da Covid-19 na Bahia ainda exige muita aten\u00e7\u00e3o. Sabemos que \u00e9 comum surgirem d\u00favidas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ci_F6sl918/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ci_F6sl918/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ci_F6sl918/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saude GovBa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-03T21:02:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HXkUsyA2nGy8Ebv3AKtoVPzk9n4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "X_HC8aCrHdA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-08T14:00:11Z",
      "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
      "title": "Como s\u00e3o os sintomas da COVID-19? #FiqueEmCasa",
      "description": "https://www.youtube.com/channel/UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w/join Quais s\u00e3o os sintomas da Covid-19 e como aparecem no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_HC8aCrHdA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_HC8aCrHdA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_HC8aCrHdA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Atila Iamarino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-08T14:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GsLVwL1E4mpPAhDnBxi66HMyLqM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VzROMO1QwEY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T11:56:59Z",
      "channelId": "UCyqHJyftZwZ-JN982EYM32A",
      "title": "Sintomas do Coronav\u00edrus = Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (SUS)",
      "description": "Coronav\u00edrus em tempo real: mapa interativo mostra regi\u00f5es mais afetadas do globo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVC\u00e2maraJP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T11:56:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zxkW5Rtj89AwYG1MtGPguHWskyk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "h1RxhtFYb2w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-29T17:13:35Z",
      "channelId": "UCvmUdL2NHWlj1NRiNJPI-TQ",
      "title": "Corona - Rhythm Of The Night (Hotel Garuda Remix)",
      "description": "Corona - Rhythm Of The Night (Hotel Garuda Remix Ft. AObeats) \u266b Listen on Soundcloud: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1RxhtFYb2w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1RxhtFYb2w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1RxhtFYb2w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EDM Bot",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-29T17:13:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QB135l4i5HySVr_YohaA2wazh4k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4nj_DzJqIDY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-08-30T13:39:57Z",
      "channelId": "UCBOw-o_3UnLXZrjrJtL1rUQ",
      "title": "Corona - Baby Baby",
      "description": "Corona - Baby Baby Disco 80/90: https://itunes.apple.com/ru/album/diskoteka-80-h-i-90-h/id1092202908.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nj_DzJqIDY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nj_DzJqIDY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nj_DzJqIDY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "rdsmusiclabel",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-08-30T13:39:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "E1Z_RNYRzvB7jZvweUu28hgBueM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8TQNyXZ5XWY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-13T16:44:48Z",
      "channelId": "UCRPrnpfGCthBXBQZdinRyjg",
      "title": "[COVID-19] Maria Maeno: SUS e o enfrentamento \u00e0 pandemia",
      "description": "Edson \u00cdndio conversa com a Dra. Maria Maeno, M\u00e9dica sanitarista e pesquisadora da Fundacentro, sobre o SUS e o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQNyXZ5XWY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQNyXZ5XWY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQNyXZ5XWY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "INTERSINDICAL Central da Classe Trabalhadora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-13T16:44:48Z"
    }
  }
]