[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rnQ-vtXhYdxMlHUE2QCu2yckRLo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HDMpHpIjF0I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-30T14:59:58Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "A pandemia de COVID-19: Interface entre popula\u00e7\u00f5es, os sistemas de sa\u00fade e as desigualdades sociais",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDMpHpIjF0I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDMpHpIjF0I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDMpHpIjF0I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-30T14:59:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JVDXSktQdnA14bix1UBwrSDlZ4o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vvsvCCBiyQA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T14:52:48Z",
      "channelId": "UC_er6_R1PKUCxc7QSXxIvzw",
      "title": "Pandemia de Covid-19: Panorama atual e perspectivas",
      "description": "No momento, gra\u00e7as \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o, a pandemia de Coronav\u00edrus no Brasil est\u00e1 controlada, mas ainda n\u00e3o acabou. Neste v\u00eddeo, o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvsvCCBiyQA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvsvCCBiyQA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvsvCCBiyQA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sua Sa\u00fade na Rede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T14:52:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyAUdB9c6gSd2Hljn0oUbViDxk8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fd48SJJG2W4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T11:00:23Z",
      "channelId": "UCH_1KYAb6ksNnEZeZVsX21w",
      "title": "Coronav\u00edrus: como seria a pandemia sem o SUS?",
      "description": "SUS | Como o Brasil enfrentaria a pandemia de coronav\u00edrus sem o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? A m\u00e9dica sanitarista e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SindM\u00e9dico DF",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T11:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b3L24gPvSZ9JYEYEJYoi9NlytvI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9cB1-QXTfoI2tyyuSugLbbDfQiA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "X8pHdTkeX_w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-01T16:06:02Z",
      "channelId": "UCmHB5LSPew9zZWDVUozJ14g",
      "title": "O ensino na pandemia de COVID-19",
      "description": "Alunos e professores de todo o mundo foram impactados com a paralisa\u00e7\u00e3o de atividades presenciais em escolas e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8pHdTkeX_w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8pHdTkeX_w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8pHdTkeX_w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COVID19 Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-01T16:06:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R_SZix4h88yJYyMpaaX_nC-7I84",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "32H5YHocTeI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-27T16:15:48Z",
      "channelId": "UCpItj0HGcxgTfrNT2g8viSA",
      "title": "[WEBPALESTRA]: Pandemia de Covid-19 no Acre: como atuamos em 2021 e perspectivas para 2022",
      "description": "[WEBPALESTRA]: Pandemia de Covid-19 no Acre: como atuamos em 2021 e perspectivas para 2022 Palestrante: - Osvaldo Leal ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/32H5YHocTeI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/32H5YHocTeI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/32H5YHocTeI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telessa\u00fade Acre",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-27T16:15:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyLJXXw3T-GPJrWVNgK_zk3HW6Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CEtsRyYJXLw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-13T17:20:17Z",
      "channelId": "UCBLdmg9Tn_-elWqAP3MAdog",
      "title": "A imuniza\u00e7\u00e3o de rotina deve continuar durante a pandemia de COVID-19?",
      "description": "A imuniza\u00e7\u00e3o de rotina deve continuar durante a pandemia de COVID-19? Saiba o que diz a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEtsRyYJXLw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEtsRyYJXLw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEtsRyYJXLw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ONU Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-13T17:20:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Dck___Rcqjz2JEl1vPumtTHWA-U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oYbZCs3da5g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-06T15:15:24Z",
      "channelId": "UC_er6_R1PKUCxc7QSXxIvzw",
      "title": "Sa\u00fade Mental x Pandemia",
      "description": "Nestes tempos de pandemia do novo coronav\u00edrus, \u00e9 importante cuidar da sa\u00fade mental, inclusive para evitar consequ\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sua Sa\u00fade na Rede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-06T15:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H840EdOF-AiT01em9X-20sRuZNI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZLnDOPQ2T98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-30T21:11:16Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "TESTES PARA CONTER A PANDEMIA DO COVID-19",
      "description": "O curso de Farm\u00e1cia da UNINOVE apresenta mais um epis\u00f3dio sobre a pandemia do novo coronav\u00edrus, cujos temas que se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-30T21:11:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UEapB6U9wedMTYK62wtuOSogG2s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FBkSoSeW2Ps"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-13T17:11:56Z",
      "channelId": "UCF453hXTROcm9CfCERYUjtQ",
      "title": "PANDEMIA | Nova onda de covid-19 afeta servi\u00e7os banc\u00e1rios",
      "description": "BORA BRASIL, na R\u00e1dio Bandeirantes De segunda a sexta, das 13h \u00e0s 15h Edi\u00e7\u00e3o de 13/01/2022 #R\u00e1dioBandeirantes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBkSoSeW2Ps/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBkSoSeW2Ps/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBkSoSeW2Ps/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio Bandeirantes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-13T17:11:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1aGYi5Pud1LFASdlEmoG4o76e7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "02pU4EjONkg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-01T22:45:38Z",
      "channelId": "UCSqjLlUTuWs0rZhcT5IFqDQ",
      "title": "WEBINAR | Caminhos da Sa\u00fade Suplementar na Pandemia - PNSS - COVID",
      "description": "Caminhos da Sa\u00fade Suplementar na Pandemia: 17h \u2013 Abertura Amauri Artimos da Matta \u2013 coordenador da Frente Nacional de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/02pU4EjONkg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/02pU4EjONkg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/02pU4EjONkg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Idec",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-01T22:45:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PNxOjsp5EUlmaXZgKK1-TAZL1KA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "a7JGptm6d54"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-08T21:28:27Z",
      "channelId": "UCGVKBKI6Mu3ylqqJItbVpuw",
      "title": "Biosseguran\u00e7a em Tempos da Covid-19",
      "description": "PARA RECEBER O CERTIFICADO: Responda ao formul\u00e1rio at\u00e9 10/11. A quantidade m\u00ednima de acertos \u00e9 de 6 quest\u00f5es.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7JGptm6d54/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7JGptm6d54/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7JGptm6d54/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Universidade Federal de Ci\u00eancias da Sa\u00fade de Porto Alegre",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-08T21:28:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cI62-NbN-K7rXH_PZxETUTLWlCM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CH5aM8w93JI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-09T21:52:54Z",
      "channelId": "UCH2tmfjfoVIpxdnVHzzI6bQ",
      "title": "Sa\u00fade Mental na Pandemia",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH5aM8w93JI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH5aM8w93JI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH5aM8w93JI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telessa\u00fadeRS - UFRGS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-09T21:52:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jcfjebxJSpCF03ObQZKl2ZzBcrU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5nB5NLP9Pr8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-10T17:35:35Z",
      "channelId": "UC04bxzJ3IyLH-G_h0olHvHw",
      "title": "Webinar Planejamento DDTR 2022: COVID-19 &amp; Influenza &amp; Sarampo: O que precisamos saber?",
      "description": "P\u00fablico Alvo: Profissionais de Sa\u00fade da Vigil\u00e2ncia, Imuniza\u00e7\u00e3o, Laborat\u00f3rio e Assist\u00eancia (DRS, 27 GVEs, SMS, setores p\u00fablico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coordenadoria de Controle de Doen\u00e7as ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-10T17:35:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "36HDYqX-ZoxyEcMVrGL6HsVDPEo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VkjovUTjpvY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-08T16:13:33Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Painel - Biomedicina e Covid-19",
      "description": "A partir de suas pr\u00f3prias experi\u00eancias, profissionais discutem a import\u00e2ncia do Biom\u00e9dico durante a pandemia de COVID-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkjovUTjpvY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkjovUTjpvY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkjovUTjpvY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-08T16:13:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2tk_d73ljtoItjXw35_LVvcs5aY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_ASuV5nS84E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-14T19:44:07Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: Sistemas de informa\u00e7\u00e3o para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19",
      "description": "Este encontro ao vivo vai ser dedicado para falar sobre o registro de informa\u00e7\u00f5es e o acr\u00e9scimo da popula\u00e7\u00e3o aos servi\u00e7os de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ASuV5nS84E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ASuV5nS84E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ASuV5nS84E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-14T19:44:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "y5OrbFXlI1UTLN5jE8yK-dI-lps",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "raugkfDJKgo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-11T14:43:02Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "N\u00e3o houve coordena\u00e7\u00e3o nacional da pandemia, diz sanitarista | CNN NOVO DIA",
      "description": "Ao comparar a forma como o Brasil enfrentou a pandemia de Covid-19 com a epidemia de zika v\u00edrus, em 2016, o sanitarista ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/raugkfDJKgo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/raugkfDJKgo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/raugkfDJKgo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-11T14:43:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "C8O02oxgwMfaiFmeYCaLulN0WFo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GbaVOWpMFDw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-11T18:35:25Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS: &#39;fase aguda&#39; da pandemia pode acabar em 2022 | AFP",
      "description": "O diretor da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, Tedros Adhanom, disse nesta sexta-feira que a 'fase aguda' da pandemia da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbaVOWpMFDw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbaVOWpMFDw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbaVOWpMFDw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-11T18:35:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2lUSacuDKYzNqyUrcFgJSIJPd10",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3OPXjkrouH4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-27T14:55:23Z",
      "channelId": "UC2IuNUB3MrfUmE4-A5E-zkA",
      "title": "Covid 19: o que aprendemos nessa pandemia?",
      "description": "Mestrado Profissional em Sa\u00fade da Fam\u00edlia UFMS - Disciplina de Epidemiologia \"Covid-19: O que aprendemos nessa pandemia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OPXjkrouH4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OPXjkrouH4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OPXjkrouH4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Rede Unida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-27T14:55:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TcyHJI_AzNKwliOgGxxyU11dpY0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aVYPgOvI45I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-27T22:22:04Z",
      "channelId": "UCafE5d5QKh67JHrauWpifBg",
      "title": "SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE ENFERMAGEM BRASIL X PERU: IMPACTOS DA PANDEMIA COVID 19",
      "description": "Dia 27 DE JUNHO DE 2021 (14h Peru / 16h Brasil) 14 (16)hs - Mesa redonda: Vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria: atua\u00e7\u00e3o e dificuldades Prof.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Extens\u00e3o Cruzeiro do Sul / UNICID",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-27T22:22:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KAJrg84wtHIyGslEC8GdD6gFbDs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "drf5usU8gK4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-13T17:13:12Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Pandemia do coronav\u00edrus escancara urg\u00eancia de universalizar acesso aos servi\u00e7os de saneamento",
      "description": "A pandemia da Covid-19 deixou clara a necessidade de se buscar boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica para todos, indistintamente.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/drf5usU8gK4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/drf5usU8gK4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/drf5usU8gK4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-13T17:13:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TWMTZKoOBXXtzAPf9gClQ6wpuV4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Za5FMmmEn3Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T17:38:36Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "COVID-19 -  Na fase de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria de epidemias, qual o papel da APS?",
      "description": "Para o m\u00e9dico e professor da Escola Andaluza de Sa\u00fade P\u00fablica, Sergio Minu\u00e9, sistemas de sa\u00fade com APS Forte \u00e9 mais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T17:38:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PHMc74cgg--qW1SMWVBoNh17CYM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vozT52Ap1HM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T19:16:34Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19: NOVA ONDA NA CHINA \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 PIORA. PEQUIM \ud83d\udd13 E XANGAI\ud83d\udd12EM LOCKDOWN!",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vozT52Ap1HM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vozT52Ap1HM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vozT52Ap1HM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T19:16:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gvJ2zQAQteClVATTs_Q8Lph6wv8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9WpS0m9Fhok"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-16T15:40:57Z",
      "channelId": "UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ",
      "title": "Efeitos da pandemia para alunos da zona rural, afrodescendentes e ind\u00edgenas | CECTCOVID - 16/11/2021",
      "description": "Senadores da Subcomiss\u00e3o Tempor\u00e1ria para Acompanhamento da Educa\u00e7\u00e3o na Pandemia (CECTCOVID) realizam a quarta ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WpS0m9Fhok/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WpS0m9Fhok/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WpS0m9Fhok/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Senado",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-16T15:40:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1f0D2w_kEzpoApRUhWVeJqVUaNo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ERkJa5AqkB4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-10T18:18:59Z",
      "channelId": "UCIgxkJRe9gCaXDK7eVKo7Lg",
      "title": "Divulga\u00e7\u00e3o 2a edi\u00e7\u00e3o da pesquisa: Os efeitos da pandemia de covid-19 nas fam\u00edlias em SC",
      "description": "O Observat\u00f3rio de Pol\u00edticas Sociais e Fam\u00edlias Catarinenses OPSFAC/NISFAPS/UFSC em parceria com o COMIT\u00ca SUASSC ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERkJa5AqkB4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERkJa5AqkB4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERkJa5AqkB4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Comit\u00ea SUAS SC - COVID19 em defesa da vida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-10T18:18:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VretrIqyHwlfyOndls1ubeRffNM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uSVsCV4U4fQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-26T06:59:48Z",
      "channelId": "UCzQ4sQrnm3YE1N3iNN_osdw",
      "title": "Desenvolvimento, Sa\u00fade e Inova\u00e7\u00e3o no contexto da Pandemia: Por uma nova agenda de pol\u00edticas p\u00fablicas",
      "description": "Semin\u00e1rios de Pesquisa PPGE-UFF - 25/02/2021:Desenvolvimento, Sa\u00fade e Inova\u00e7\u00e3o no contexto da Pandemia: Por uma nova ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSVsCV4U4fQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSVsCV4U4fQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSVsCV4U4fQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coord. de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Economia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-26T06:59:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gYcOTFCsxiwW3AqDpdlmrYfvZGA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8qyyhbYkDB0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-07T17:00:09Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "[Quest\u00e3o de Sa\u00fade] Epis\u00f3dio 4 -  Vivemos uma pandemia de fake news?",
      "description": "O pen\u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie foca nas discuss\u00f5es sobre o movimento antivacina pelo mundo. Onde e como surgiu esse ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qyyhbYkDB0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qyyhbYkDB0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qyyhbYkDB0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-07T17:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cFUPGseiWwq5zK1bO1IKX6KHZB4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nR9DVqmwHMs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-17T18:53:39Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "ImunizaSUS - Atualiza\u00e7\u00e3o Covid 19: variantes, vacinas e perspectivas",
      "description": "Nesta sexta-feira (17), a partir das 14:30h, acontece a \u00faltima live do curso de extens\u00e3o do ImunizaSUS. Com o tema Atualiza\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-17T18:53:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8Yte6QSmZ9aDa2-KsaugBdWRaXU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BUlAdy6Y6CE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T13:49:09Z",
      "channelId": "UCuRf9Zi183aza5qm-1djJ9Q",
      "title": "Pandemia Coronavirus (CODIV-19)",
      "description": "O v\u00eddeo abordado os pa\u00edses mais afetados pelo Coronavirus (CODIV-19). Esse v\u00eddeo destaca as formas de transmiss\u00e3o e a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUlAdy6Y6CE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUlAdy6Y6CE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUlAdy6Y6CE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ci\u00eancias e Tecnologias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T13:49:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fJu6rUrepxpzBifxQpP0CYMKE6g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7msSmMpl1rA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-17T19:43:32Z",
      "channelId": "UCc3xtaJOyF4TGyt4w9SjcIA",
      "title": "Aplica\u00e7\u00e3o no Ensino em tempos de pandemia",
      "description": "Inscrevam-se e nosso canal. ACESSO AO FORMUL\u00c1RIO PARA CONTATO - https://bit.ly/3gD8LM0 Uma das consequ\u00eancias da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7msSmMpl1rA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7msSmMpl1rA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7msSmMpl1rA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ConamConsultoria",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-17T19:43:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WhL3edq82l6tc9b5O8X9jUgza34",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BR6CWD815kw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-27T20:25:49Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Covid-19: N\u00e3o Espere, procure uma Unidade de Sa\u00fade",
      "description": "Ao perceber sintomas da Covid-19, #N\u00e3oEspere, procure uma Unidade de Sa\u00fade. Lembre-se: lave sempre as m\u00e3os com \u00e1gua e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-27T20:25:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rh8P_l9eWZp_HM7409mtkz7yerA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ybiu1Q3yLz4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T13:00:29Z",
      "channelId": "UCkPwI3gaSr65levrx1j9okQ",
      "title": "A Hip\u00f3tese ASSUSTADORA sobre os LOCKDOWNS na China",
      "description": "Com a pol\u00edtica da Covid Zero, o governo chin\u00eas tem implementado Lockdowns que est\u00e3o prejudicando muito a popula\u00e7\u00e3o, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybiu1Q3yLz4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybiu1Q3yLz4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybiu1Q3yLz4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dinheiro Com Voc\u00ea - Por William Ribeiro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T13:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5GNK_KFd7kuymmeUVRfOm174zLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-SnZlAj39gc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-19T21:05:25Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Lan\u00e7amento do Plano Nacional de Expans\u00e3o da Testagem para Covid-19",
      "description": "Plano Nacional de Expans\u00e3o da Testagem para Covid-19: cerca de 60 MILH\u00d5ES de testes de ant\u00edgeno ser\u00e3o distribu\u00eddos para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SnZlAj39gc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SnZlAj39gc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SnZlAj39gc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-19T21:05:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZHXRT9SZTaJzBmiqTuWhr2aQurU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "km-uMUdefak"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-31T06:51:00Z",
      "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
      "title": "Pandemia de Covid-19 | \u00bfC\u00f3mo empez\u00f3 la pandemia de Covid-19 en el mundo? - En Punto",
      "description": "Este 31 de diciembre se cumple un a\u00f1o desde que China notific\u00f3 oficialmente a la OMS los casos de una enfermedad ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/km-uMUdefak/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/km-uMUdefak/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/km-uMUdefak/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nmas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-31T06:51:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1r22o10Vt756DF4DvzniKoUTF44",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-wVSSLZQlcM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-11T07:38:29Z",
      "channelId": "UCURaaWTwhKjpmVFd4_Xkn7g",
      "title": "Desenvolvimento de produto impulsionado por uma pandemia: tintas antimicrobianas",
      "description": "Data: 10/11/2021 - 15h20 Palestrante: Sandriele Streit (Mestranda PPGQ - UDESC) Resumo: O desenvolvimento de produtos \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wVSSLZQlcM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wVSSLZQlcM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wVSSLZQlcM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Col\u00f3quios e Semin\u00e1rios UDESC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-11T07:38:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BCoTIZRogruRZXi308GguH1vYxw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cu9QjOpOMrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-06T20:59:49Z",
      "channelId": "UCu17CupKThcViiKWra-Zigg",
      "title": "Dr. Celso Coelho | A pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O n\u00famero de casos e a taxa de mortalidade por COVID-19 diminu\u00edram, mas os profissionais de sa\u00fade continuam lutando por ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9QjOpOMrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9QjOpOMrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9QjOpOMrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AMIB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-06T20:59:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RD7wyha0dGbSvatBvlyn1MegtCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AcAbKtUGb2I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T23:00:11Z",
      "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
      "title": "OMS declara brote de coronavirus pandemia",
      "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud anunci\u00f3 que el coronavirus (COVID-19) ya puede definirse como una pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcAbKtUGb2I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcAbKtUGb2I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcAbKtUGb2I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T23:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uvEskWcoLiuAI8Wq5H9TcsjYT7U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bMqlSSvoXS0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-25T19:00:01Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "Raio-x da pandemia no estado de SP | UNINOVE",
      "description": "Aula magna completa para os calouros do 1\u00ba semestre de 2022 do curso de Medicina UNINOVE.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMqlSSvoXS0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMqlSSvoXS0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMqlSSvoXS0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-25T19:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zbhaGqLbHi3bKZbPF---wCGMaAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZCYDgvEl5kk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T19:34:59Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias",
      "description": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias 10 de maio 09h Abertura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T19:34:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9Lk4skyuup_EAFRyhx2d3uVMb6c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yIuYL47BS_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-30T22:27:09Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "#CORONAVIRUS: La pandemia en Latinoam\u00e9rica  | Reportaje | El Pa\u00eds Semanal",
      "description": "Las corresponsal\u00edas de EL PA\u00cdS en Am\u00e9rica narran distintos escenarios donde la covid-19 hace estragos. Desde las calles de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIuYL47BS_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIuYL47BS_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIuYL47BS_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-30T22:27:09Z"
    }
  }
]