[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BmFZDaSl1bCFOe12a5r6plwYcGk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jLnhPkSuW94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T11:18:56Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade: conceitos, princ\u00edpios e diretrizes, direitos dos usu\u00e1rios, a\u00e7\u00f5es programas",
      "description": "Este \u00e9 aquele v\u00eddeo que voc\u00ea precisa para iniciar seus estudos para a \u00e1rea da sa\u00fade p\u00fablica e pilar base para outros ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T11:18:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Lk5_XjBbescZopHxBvKJHnuaMzw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iLbVJQi1zho"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-11-01T15:21:10Z",
      "channelId": "UCciLF4a-EpZB3TZXsWbZJKA",
      "title": "Sistemas de Sau\u0301de no Mundo",
      "description": "Entenda como funcionam alguns sistemas de sa\u00fade no mundo e como eles se comparam com o nosso. A id\u00e9ia deste v\u00eddeo n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BRS Explica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-11-01T15:21:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1YHS8X2-NVXsYTq0Xeh0H43wXBs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JbWuxV2FxLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-09-15T17:30:01Z",
      "channelId": "UCT0JugAtGmqiYkwxFZOwAtg",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DA MELHORIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | REDA\u00c7\u00c3O NOTA MIL | DESCOMPLICA",
      "description": "CURSO ENEM SEM DIST\u00c2NCIA \u00c9 GR\u00c1TIS E REFOR\u00c7A TUDO O QUE CAI NA PROVA Garanta j\u00e1 seu curso gr\u00e1tis em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descomplica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-09-15T17:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EB-4-4afEgFiDpa9fxcGM2abP3Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WpQHMxT-9y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T19:47:31Z",
      "channelId": "UCqE0EPWZBmRJlUpkeq6q9PA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Aula sobre Sa\u00fade P\u00fablica para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental para a disciplina de Ci\u00eancias Naturais.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Lucas Freitas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T19:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Btka1AyrQv7iJ0CzQ7TfldeKl4g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TDvRSqxkxVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-20T13:00:19Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O QUE S\u00c3O POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE | RESUM\u00c3O",
      "description": "SUS #MINIST\u00c9RIODASA\u00daDE #POL\u00cdTICASP\u00daBLICAS #SA\u00daDE Ol\u00e1 equipe! Sejam bem-vindos novamente ao Enfermundo!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-20T13:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1IZUujochEb1gsnBx45y5x_sIs4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XrVnBlr05CE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-09T23:30:03Z",
      "channelId": "UCrQ2_uTAJ0NhQpZc5J3pLww",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica - Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade (SIS)",
      "description": "A professora Amanda Moreira explica sobre Sa\u00fade P\u00fablica, tema muito recorrente em provas para \u00e1rea de Enfermagem.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XrVnBlr05CE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XrVnBlr05CE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XrVnBlr05CE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ideal Cursos Online",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-09T23:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fRxjmfXvpqiHphqW8Oy0_5-rm6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yuDpa-nU3t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-01T23:28:24Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | com Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala um pouco sobre a hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-01T23:28:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ypu3INcdp_hT9bxczvAULsKnVwU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ftin5g1H6EY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T21:00:04Z",
      "channelId": "UCqOKmKtvStEcgm8b4Vm1nTQ",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade americano?",
      "description": "Se voc\u00ea precisa de mais raz\u00f5es para se convencer de que esse \u00e9 um sistema que n\u00e3o funciona, convido voc\u00ea a conhecer ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Laura Peruchi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T21:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H3Ne6QolAFgT7BkGdfXEd0hakdA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "knLGIRB0aPo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-02T22:42:38Z",
      "channelId": "UCuVuYmvwHJLtRfpXphPFm2w",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DA CHINA?",
      "description": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade p\u00fablica da China, sua hist\u00f3ria e forma\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas d\u00e9cadas e como evoluiu em rela\u00e7\u00e3o a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Felipe Durante",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-02T22:42:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1cYyplAFjt8SstBqCMWVUHdBjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "561QQxC1-Sk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-04-15T00:42:15Z",
      "channelId": "UCQLVthpMuRFmueK1FNBwt6g",
      "title": "Sistemas de Sa\u00fade P\u00fablico e Privado",
      "description": "Trabalho para a disciplina Pol\u00edticas de Sa\u00fade, ministrada pela Professora Dra. Patr\u00edcia Moriel; Faculdade de Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pol\u00edticas de Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-04-15T00:42:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RWhbVF51s2nGqf_9XHAsd1ZW8rI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y3FFIYH7O5Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T23:00:29Z",
      "channelId": "UCCY3w07Vj19j-D5Qv99nUJw",
      "title": "O que \u00e9 SA\u00daDE COLETIVA e o que \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica | Enem e vestibular",
      "description": "O que \u00e9 sa\u00fade coletiva? O que \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica? Como isso pode cair na reda\u00e7\u00e3o do enem ou outro vestibular? Provavelmente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Quack - Reda\u00e7\u00e3o, Vestibular e Enem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T23:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KuH-MFAr5xUahydNiNI22E2Z4PI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2HpNfUhHV3M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-17T17:27:11Z",
      "channelId": "UCsquXBGEDONI_hKQmPBCJzA",
      "title": "Sistema de sa\u00fade | Como funciona a sa\u00fade p\u00fablica e privada aqui na Alemanha",
      "description": "O sistema de sa\u00fade aqui na Alemanha \u00e9 famoso por sua complexidade, do seguro privado ao seguro p\u00fablico, at\u00e9 o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Deutsch und Deutschland",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-17T17:27:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KezdyM7Odo2-154f8zKxqrpAyp8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLBidUwMkk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-15T20:30:13Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "Como funciona a sa\u00fade em outros pa\u00edses?",
      "description": "Imagina ir fazer uma consulta, precisar de uma interna\u00e7\u00e3o de tr\u00eas dias e sair do hospital com uma d\u00edvida de R$ 120 mil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-15T20:30:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z38KQmK6r_lR8HiOejYc_f84bbs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Q1h-jlFCejY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-04-05T20:00:01Z",
      "channelId": "UCSeajSO3SdiyZ3Hd7wePvUA",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade na Fran\u00e7a",
      "description": "Se voc\u00ea pretende viajar ou morar na Fran\u00e7a entenda como funciona o sistema de sa\u00fade no Pais e n\u00e3o passe perrengues.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Flavia Penereiro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-04-05T20:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XuFtaNFasjxjYJ5qn_JwVGdmJSU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xS900kHtDvk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T00:12:58Z",
      "channelId": "UCkvAGIiOZEe18_9w8RrJ7Sw",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Sa\u00fade P\u00fablica e Bem Comum (DIA 1)",
      "description": "Programa\u00e7\u00e3o: Dia 1: Hist\u00f3ria e Import\u00e2ncia do SUS - Abertura com dr. Drauzio Varella - As lutas e movimentos na origem do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Departamento Cient\u00edfico da FMUSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T00:12:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Tl4qISHy0v2zfsueq_yQWgNxBXQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qgnavwui-ws"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-14T14:00:13Z",
      "channelId": "UCQRPDZMSwXFEDS67uc7kIdg",
      "title": "DA SANTA CASA AO SUS - A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL - BUENAS RESPOSTAS COM EDUARDO BUENO",
      "description": "\u00c0 sua sa\u00fade, Buenas Respostas! Como voc\u00ea talvez j\u00e1 saiba, Eduardo Bueno tem respondido \u00e0s perguntas dos membros em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgnavwui-ws/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgnavwui-ws/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgnavwui-ws/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Buenas Ideias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-14T14:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "K__PtEuwI67J37iRc4e2pSZZeN0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EgMkicTkeh0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-21T22:32:24Z",
      "channelId": "UCnU_8ovaM-lltVmXGY9JPUw",
      "title": "Hist\u00f3ria do SUS e da sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Nesta aula fazemos um breve percurso sobre a Hist\u00f3ria do SUS e suas bases legais e tamb\u00e9m sobre a Hist\u00f3ria da sa\u00fade no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Basilio Historiando",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-21T22:32:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f8eMB7mLlIhtsPTJrO4XBp9HSws",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ypq61Gy9vYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-07T16:11:45Z",
      "channelId": "UCj3P55aF7VidRpYLkdHpUGw",
      "title": "Como \u00c9 o Sistema de Sa\u00fade no Canad\u00e1 (\u00c9 P\u00fablico? Funciona?)",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu tentei trazer as melhores informa\u00e7\u00f5es sobre como funciona o sistema de sa\u00fade canadense (o Canadian ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "A Renata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-07T16:11:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "19kBK1wx8lQ_WPjBu6SUymXrD0w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2ga17fvv2Dk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-19T22:37:14Z",
      "channelId": "UCRREs2cItxCpGGaTHgry9cw",
      "title": "COMPARANDO O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICO DO BRASIL E DA AUSTR\u00c1LIA - MEDICARE X SUS | Os Vialles",
      "description": "Neste v\u00eddeo comparei as similaridades e diferen\u00e7as dos Sistemas P\u00fablicos de Sa\u00fade do Brasil (SUS) e Austr\u00e1lia (MEDICARE).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Os Vialles - Vivendo a Australia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-19T22:37:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cR_mVB0qD4OuuzHqsoQ2Mxod6RA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_GKse_BCAWU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-04-11T18:37:11Z",
      "channelId": "UCzVthHpKYLqsJqDmmTIoZNQ",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Este v\u00eddeo foi produzido pelo CIAR / UFG como ferramenta de apoio pedag\u00f3gico ao curso de Licenciatura em Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIAR UFG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-04-11T18:37:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uc422lHAS5ge1CNyYoCJCmJgTW8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x-pgsec5lzA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T13:00:17Z",
      "channelId": "UCD9kk0EUEtflrRl6TV0lDyA",
      "title": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (SIS) - Prof\u00aa Juliana Mello",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios exclusivos. Para se tornar MEMBRO, clique no link a seguir: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFrente Enfermagem Continuada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T13:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uMFpoKR6hxpMles3vfuisyp-e1A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WROuRgFwtyw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-25T13:24:48Z",
      "channelId": "UCgHLYXjYGoYNNcImQ2vsqOQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA -  Aula 01 - Hist\u00f3ria do SUS - Prof. Weber Tobias",
      "description": "Cursos na \u00e1rea da Sa\u00fade Presencial e On-line: SA\u00daDE P\u00daBLICA CURSO COMPLETO - Prof. Weber ( OnLine ) Acesse: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tese Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-25T13:24:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "es4p6aGyjSsOTO4TJ31rdwLnz5Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PPdi5d4I1Zg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-13T20:00:57Z",
      "channelId": "UCdBs7jBAc8IxhoHE-rGswmw",
      "title": "SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA NA NORUEGA - COMO FUNCIONA?",
      "description": "Heisann! No v\u00eddeo de hoje eu dei um apanhado geral sobre o sistema de sa\u00fade p\u00fablica na Noruega. Quando que precisa pagar, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Camila Martinelli",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-13T20:00:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OTqEJBsSWqCL2iMgSqJaZAuJhOk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WX1TwyPd_20"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-14T14:20:55Z",
      "channelId": "UCrhGi-4uMzAnpC0Bv8ELebQ",
      "title": "Reda\u00e7\u00e3o \u2013 Os desafios da Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil",
      "description": "Nesta aula o professor Werllen Vieira Ferreira ir\u00e1 explicar sobre os argumentos e problemas para a tem\u00e1tica; entendendo o SUS; ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX1TwyPd_20/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX1TwyPd_20/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX1TwyPd_20/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SeduES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-14T14:20:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zXFFkZdjGmli98APoQkcaT2D_OU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OqWsAlCEfUE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-19T13:00:51Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "SUS com Natale Souza - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade",
      "description": "Vote Gran no Pr\u00eamio ReclameAQUI 2021! Voc\u00ea faz parte de nossa conquista: https://bit.ly/votegran2021 Estude SUS com Natale ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqWsAlCEfUE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqWsAlCEfUE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqWsAlCEfUE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-19T13:00:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mI8jhZRWWYSNNNWzxiSHc6vmYyk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FZugIb3-CpI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-05T18:31:38Z",
      "channelId": "UCvNPV1jLteAPNaC2YSG4dZw",
      "title": "Como funciona o sistema de SA\u00daDE nos EUA? Existe hospital p\u00fablico nos Estados Unidos, Plano de sa\u00fade",
      "description": "Como funciona o Sistema de sa\u00fade nos EUA? Ser\u00e1 que existe hospital p\u00fablico nos Estados Unidos? Como funciona plano de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Keka Mallon",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-05T18:31:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mnSNImm-hAvGquFtjmRCQXQynyg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZmD7cW6NkAU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-04-10T21:35:45Z",
      "channelId": "UCB0DuCYZuyhc-DeyhB1dgjQ",
      "title": "Sistema p\u00fablico de sa\u00fade cubano \u00e9 refer\u00eancia",
      "description": "Segundo representante da Organiza\u00e7\u00e3o Panamericana de Sa\u00fade, o sistema de sa\u00fade cubano \u00e9 refer\u00eancia na vigil\u00e2ncia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmD7cW6NkAU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmD7cW6NkAU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmD7cW6NkAU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "teleSURpt",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-04-10T21:35:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "obaEuOA0TBqGj1wcZrgsvePbokU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "APPbFKOugBU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-04T17:55:53Z",
      "channelId": "UCrddaRcJpfdtWrUmIFeyuZg",
      "title": "Sistema de Sa\u00fade P\u00fablica - Irlanda",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/APPbFKOugBU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/APPbFKOugBU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/APPbFKOugBU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PED Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-04T17:55:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oFe3s5zYpH1-tq2ORZnvyFsoB9A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "biCe-xShXxw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-30T21:45:02Z",
      "channelId": "UCjB5exiABfIrWHqciICEhrg",
      "title": "COMO FUNCIONA O NHS NO REINO UNIDO | SA\u00daDE NA INGLATERRA",
      "description": "COMO FUNCIONA O NHS NO REINO UNIDO | SA\u00daDE NA INGLATERRA Muitas s\u00e3o as perguntas quando se fala em NHS o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/biCe-xShXxw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/biCe-xShXxw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/biCe-xShXxw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vanessa Signori",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-30T21:45:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "M497sqMybWauBFb7faBnoxIIijQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dFXCAvw5i7Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-27T13:10:28Z",
      "channelId": "UC_EPM_3pWDGX0HJtwQjKw6g",
      "title": "M\u00e9dico servidor p\u00fablico critica situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria do sistema de Sa\u00fade de Sete Lagoas frente",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFXCAvw5i7Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFXCAvw5i7Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFXCAvw5i7Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "lucas Rodrigo Lyra Vasconcelos Reis",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-27T13:10:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b0lrC3T2J-nLJvVOhiaGwkiNi2o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yaIAMQUzGYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-25T03:11:56Z",
      "channelId": "UCl-Nciy1IaDiTWn_giU13_Q",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DE UM SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICO E UNIVERSAL",
      "description": "Reda\u00e7\u00e3o - Proposta 03 https://drive.google.com/file/d/1yUGHvO69DpFC9F67V4nTBBAWAPzaHMzD/view?usp=sharing ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Bioescreve - Anna Clara",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-25T03:11:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "COEYBgttTArcbLdtMtR3QA8vSK0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7ouSg6oNMe8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-02-22T19:05:51Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "A hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil \u2013 500 anos na busca de solu\u00e7\u00f5es",
      "description": "Essa hist\u00f3ria come\u00e7a com a chegada dos colonizadores portugueses, quando os problemas sanit\u00e1rios ficaram mais graves e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-02-22T19:05:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jyMpUW_mmyu-onQ71Cxjmtuz_xw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IpMZKqzoqbY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-22T21:00:16Z",
      "channelId": "UCxHrFxirbsagSLwZ0VgJBXw",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA ARGENTINA( \u00c9 P\u00daBLICO? FUNCIONA?)| Medicina na Argentina",
      "description": "Eai futuros universit\u00e1rios, tudo bem com vcs? \u200d    \u200d   Nesse v\u00eddeo vou falar para voc\u00eas como \u00e9 o sistema de sa\u00fade na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Intercambio Medicina Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-22T21:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wOBg-THTUJ3x04hizkXPmYB7Sy0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nIGWKbUVP3I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-27T23:59:02Z",
      "channelId": "UC4nwCGlCqH4kSsiiKvLFFvA",
      "title": "COMO FUNCIONA O SISTEMA DE SA\u00daDE EM MO\u00c7AMBIQUE*\u00c1FRICA*",
      "description": "Fa\u00e7a doa\u00e7\u00e3o para o canal Western union Fernanda zamilo aiuba Mo\u00e7ambique Maputo Minha caixa postal 821 Fernanda zamilo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIGWKbUVP3I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIGWKbUVP3I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIGWKbUVP3I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fernanda Aiuba",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-27T23:59:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QEXelAj7i1wmB-0oGECajJRGYrI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "47I27J1AsI0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-02-25T00:00:57Z",
      "channelId": "UC68LFWdJdGtbBBp3ICyz0Mg",
      "title": "Michael Moore e a luta por um sistema de sa\u00fade p\u00fablica nos EUA",
      "description": "SICKO \u00e9 um document\u00e1rio de Michael Moore lan\u00e7ado em 2007, que fala sobre o sistema de sa\u00fade dos Estados Unidos da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/47I27J1AsI0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/47I27J1AsI0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/47I27J1AsI0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVQI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-02-25T00:00:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QGDQVnlZMgjF40rrfKebJkp1cCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "orREOGFRYwg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-08T22:16:11Z",
      "channelId": "UCuuCgz4hOw0JfLC9iL22eFA",
      "title": "Quest\u00f5es de Sa\u00fade P\u00fablica Comentadas - Concurso P\u00fablico Odontologia - Princ\u00edpios do SUS e MAIS!",
      "description": "Em concurso p\u00fablico de odontologia, \u00e9 comum o dentista encontrar quest\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica sobre os princ\u00edpios do sus, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Arriba Dentista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-08T22:16:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q3YP4-zGOuIj1evJNvqTAubadqI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vmHCX9-t3TA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-29T21:00:09Z",
      "channelId": "UC8AV9GXT--rMOgpiVrci4VA",
      "title": "como funciona o sistema de saude no japao?",
      "description": "Neste video venho tentar explicar como funciona o sistema de saude japones.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Davi no Jap\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-29T21:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AOUsDCdpVBK6XqWlO9wkEzXFZhU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-UTuXfPwLgY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-03T20:00:42Z",
      "channelId": "UCl0faMKvrelDogwQaeiLWwQ",
      "title": "SUS - a import\u00e2ncia da perman\u00eancia de um sistema de sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, ganhou ainda mais import\u00e2ncia e mostrou a sua for\u00e7a neste cen\u00e1rio da pandemia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UTuXfPwLgY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UTuXfPwLgY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UTuXfPwLgY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Doctum TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-03T20:00:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KMD48JWMrXev8tyWnISSSCr4Sfw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iTSMF4iSIFA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-13T12:50:23Z",
      "channelId": "UCJ0naZjbw5kVeW0eR08XSCw",
      "title": "Sa\u00fade Franca - Sistema de Sa\u00fade Franca  - Sa\u00fade P\u00fablica e Privada Franca",
      "description": "saudefranca Mas bendito \u00e9 o homem cuja confian\u00e7a est\u00e1 no Senhor, cuja confian\u00e7a nele est\u00e1. (Jeremias 17:7)",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTSMF4iSIFA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTSMF4iSIFA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTSMF4iSIFA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Bruno VBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-13T12:50:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iariaLL0fAQuVtT7pe0ZACc8a9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v2YI22Agn5g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-04T20:29:49Z",
      "channelId": "UCLTWPE7XrHEe8m_xAmNbQ-Q",
      "title": "Privatizem o SUS j\u00e1! Sistema de sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 apenas sistema para enriquecer pol\u00edticos!",
      "description": "Mais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: https://ancap.su Seja membro do canal: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2YI22Agn5g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2YI22Agn5g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2YI22Agn5g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ANCAPSU",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-04T20:29:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4ceJW0FyHe3_PVv_vwbnP_gkIbo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EvQ1mixqOcI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T17:38:52Z",
      "channelId": "UCsdH_KZrrRW9HKsUXoToRTw",
      "title": "UNIFAVENI: Estrutura e Funcionamento do Sistema de Sa\u00fade P\u00fablica e Privada Professora Stella Pissato",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQ1mixqOcI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQ1mixqOcI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQ1mixqOcI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GRUPO EDUCACIONAL FAVENI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T17:38:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vj39wYzi3GW68t6I3-U-ofQooSg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BdUvJQ1FT30"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-06T17:50:29Z",
      "channelId": "UCsdH_KZrrRW9HKsUXoToRTw",
      "title": "UNIFAVENI: Estrutura e Funcionamento do Sistema de Sa\u00fade P\u00fablica e Privada Professora Stella Pissato",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdUvJQ1FT30/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdUvJQ1FT30/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdUvJQ1FT30/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GRUPO EDUCACIONAL FAVENI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-06T17:50:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uhyL0SfVKegylzK5hVFJ41hUI8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Uzii-tpWtHw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-11-20T14:20:05Z",
      "channelId": "UCEw17H1rRG0Kh5RsAvECXxQ",
      "title": "Informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o uso do SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE ITALIANO!",
      "description": "\u00daltimo v\u00eddeo da mini s\u00e9rie sobre o Sistema de sa\u00fade na It\u00e1lia e a minha experi\u00eancia atual! No v\u00eddeo de hoje, falei dos pre\u00e7os que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coisas que eu sei",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-11-20T14:20:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BUxf_ChEl0pX_sy7fnZDkQufqYY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bKgJ_eoW4jw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-22T22:08:00Z",
      "channelId": "UCkvabgse_AJr5uzWhyOAf7Q",
      "title": "Sa\u00fade no Canad\u00e1 | Sistema de sa\u00fade p\u00fablico canadense",
      "description": "POR FAVOR, POR FAVOR ME AJUDEM!!! D\u00eaem um play na minha playlist \"Maratona\" e deixem os v\u00eddeos rodarem, se puderem, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKgJ_eoW4jw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKgJ_eoW4jw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKgJ_eoW4jw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Al\u00e9m do Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-22T22:08:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uw5zYPo2kNojVYSHhWeq08-LeUo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jz3sRLgDolE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-09-09T12:58:02Z",
      "channelId": "UC9mdw2mmn49ZuqGOpSri7Fw",
      "title": "Transexuais falam sobre a dificuldade da cirurgia no sistema p\u00fablico de sa\u00fade",
      "description": "Transexuais falam sobre a cirurgia de troca de sexo e de como \u00e9 dif\u00edcil realizar o procedimento no sistema p\u00fablico de sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jz3sRLgDolE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jz3sRLgDolE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jz3sRLgDolE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Metr\u00f3poles",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-09-09T12:58:02Z"
    }
  }
]