[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iYydRVNHuXmTvE0w_A9_Cj5gQvk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rnOQYwg_vNY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-19T12:11:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica por covid-19",
      "description": "19.04.2022 - O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade explicou os crit\u00e9rios que levaram o governo a tomar a decis\u00e3o de p\u00f4r fim \u00e0 emerg\u00eancia em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnOQYwg_vNY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnOQYwg_vNY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnOQYwg_vNY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-19T12:11:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Xu_cYI7vr04VALzU_oMoAnzHdPA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m5zGQx9kkkY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T23:53:53Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Governo decreta fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica da covid-19",
      "description": "Foi decretado neste domingo (17), o fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica por causa do coronav\u00edrus. Hoje (18) o ministro da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5zGQx9kkkY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5zGQx9kkkY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5zGQx9kkkY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T23:53:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5I2vHZoNcdn25Zn69m6Z4yG_QyQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kn6o87tzapk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T11:54:28Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica causada pela covid-19 \u00e9 anunciada",
      "description": "O governo federal anunciou o fim da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica para covid-19. A decis\u00e3o foi comunicada ontem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kn6o87tzapk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kn6o87tzapk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kn6o87tzapk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T11:54:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pQZZ9DmLQR2k-T3-Cow43zgAaiE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "llgH-Im7o-c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-13T00:38:30Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil supera 2.000 mortes por covid-19 em 24 horas pelo 3\u00ba dia seguido",
      "description": "Pelo terceiro dia consecutivo, o Brasil registrou mais de 2 mil mortes por covid-19 em um intervalo de 24 horas. Nesta sexta-feira ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/llgH-Im7o-c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/llgH-Im7o-c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/llgH-Im7o-c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-13T00:38:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "a4H4jgk8-VKzTLUI9xH1MXAxJoQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0R59erzBBTQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-20T23:43:49Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil registra 3.481 mortes por covid-19 em 24 horas; total passa de 378 mil",
      "description": "O Brasil registrou 3.481 novas mortes causadas pela covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, elevando o total de \u00f3bitos desde o in\u00edcio da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0R59erzBBTQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0R59erzBBTQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0R59erzBBTQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-20T23:43:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ku21Uy1rrQZJnpdz1HMDP-atZbI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LHQb2UpnJC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-19T01:03:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Pelo 20\u00ba dia seguido, Brasil tem m\u00e9dia recorde de mortes por covid-19",
      "description": "Nesta quinta-feira (18), o Brasil registrou a mais alta m\u00e9dia de mortes por covid-19 em toda a pandemia pelo 20\u00ba dia consecutivo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHQb2UpnJC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHQb2UpnJC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHQb2UpnJC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-19T01:03:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pknH6XIlB5dMa77OPfyRFUH7dhs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KAY80kNtMqs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-24T00:58:30Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil supera 3.000 mortes por covid-19 em 24h pela 1\u00aa vez na pandemia",
      "description": "O Brasil registrou nas \u00faltimas 24 horas 3.158 mortes por covid-19. Esta \u00e9 a primeira vez que o n\u00famero de mortes pela doen\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAY80kNtMqs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAY80kNtMqs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAY80kNtMqs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-24T00:58:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vw0Cfwv2Ru-QzucZ7LYQiNPWmrw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Rq-shbyfeN8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-30T23:49:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil registra novo recorde de mortes por covid-19: 3.688 em 24 h",
      "description": "Quase 4 mil mortes: o Brasil registrou nesta ter\u00e7a (30) o maior n\u00famero de mortos por covid-19 em 24 horas. No dia mais letal da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq-shbyfeN8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq-shbyfeN8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq-shbyfeN8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-30T23:49:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-8uuU3Fpf9u1vehoo8wnsmYdUKs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "a-mVwZrL8Ns"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-20T00:23:41Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil registra 2.730 mortes por covid-19 em 24 horas e ultrapassa 290 mil mortos",
      "description": "Nas \u00faltimas 24 horas, foram notificadas 2.730 novas mortes por covid-19 em todo o pa\u00eds, a terceira maior marca desde mar\u00e7o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-mVwZrL8Ns/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-mVwZrL8Ns/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-mVwZrL8Ns/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-20T00:23:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lKqa7gwHERYr9MJQy4g5xOvaKKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bSFxM7g5yfY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-06T00:37:45Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil tem 1.623 mortes por covid-19 em 24 h e supera 13 milh\u00f5es de casos",
      "description": "O Brasil registrou nesta segunda (5) m\u00e9dia m\u00f3vel de 2.698 \u00f3bitos pela covid-19 ap\u00f3s ultrapassar, na quinta-feira passada, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSFxM7g5yfY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSFxM7g5yfY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSFxM7g5yfY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-06T00:37:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y2VWAYNAqDbXletj3tQxXxWo5qs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "q29NzIaBT0Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-25T12:07:28Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "25.04.2022 - O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade decretou o fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica da covid-19. Mesmo com a decis\u00e3o, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q29NzIaBT0Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q29NzIaBT0Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q29NzIaBT0Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-25T12:07:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Cs-7M_9Wgtt9UMqr2v6pSTpMY4E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KdiogdjlTc4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-17T00:33:36Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "M\u00e9dico infectologista faz apelo e desabafa: \u201cEstamos chegando no limite\u201d",
      "description": "O m\u00e9dico infectologista Lucas Alves, do Hospital Estadual de Bauru, relata a exaust\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade e faz apelo: \"A ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdiogdjlTc4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdiogdjlTc4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdiogdjlTc4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-17T00:33:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sAv1UPLUb5RhqOPUmKC4zDjfhrs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x59oMJfluno"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T14:16:50Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Covid-19",
      "description": "17.03.2022 - Governo estuda mudar status da pandemia de Covid-19 para endemia. ------------------------- Bem-vindo ao canal TV ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x59oMJfluno/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x59oMJfluno/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x59oMJfluno/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T14:16:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2YYYSxKnMnsylgwmQ5yqecrYWSw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xQs11Nvd6So"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-02T16:19:14Z",
      "channelId": "UCm-j3PKlgF8R6XwFgNEkLdQ",
      "title": "Semin\u00e1rio &quot;Dos Botic\u00e1rios ao SUS: desafios da consolida\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade no Brasil&quot;",
      "description": "Voc\u00ea se considera um usu\u00e1rio do SUS? Acha que SUS se resume a estruturas como aquele posto de sa\u00fade perto da sua casa?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQs11Nvd6So/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQs11Nvd6So/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQs11Nvd6So/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Bem Viver UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-02T16:19:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T0hKe6wJ6R1C1Z8ho6V7yCYi9bI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AZ6MskBluFU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-09T15:35:08Z",
      "channelId": "UCwLDlpWm2dKtGI0hYW3yvfg",
      "title": "Desafios para a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil",
      "description": "Covid #Vacina\u00e7\u00e3o #Sa\u00fadeP\u00fablica Certificado Haver\u00e1 emiss\u00e3o de certificado de participa\u00e7\u00e3o, sendo necess\u00e1rio realizar a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZ6MskBluFU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZ6MskBluFU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZ6MskBluFU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Escola Superior do MPSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-09T15:35:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FJBh8wd2lcDeof5VojIdb_ncgj0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "10PZGmTsq6k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-03T03:00:11Z",
      "channelId": "UCbSOn9WtyJubqodDk_nL1aw",
      "title": "O Esc\u00e2ndalo da Vacina, com Daniela Campello &amp; Deisy Ventura - #88",
      "description": "As investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro frente \u00e0 pandemia avan\u00e7am na CPI. Em acr\u00e9scimo \u00e0s evid\u00eancias de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/10PZGmTsq6k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/10PZGmTsq6k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/10PZGmTsq6k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fora da Pol\u00edtica N\u00e3o h\u00e1 Salva\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-03T03:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "677mmUZMQ9amymGA9-3SuoP8_u4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pBiJnDsgnWg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-08T13:01:36Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Covid-19",
      "description": "08.04.2022 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirma 1\u00ba caso de covid-19 causado pela variante \u00d4micron XE no Brasil. O rep\u00f3rter Glauco ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBiJnDsgnWg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBiJnDsgnWg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBiJnDsgnWg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-08T13:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6ClI3W9wG_OuGdFeddkJo9n85Xc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rjLjF3eSXu0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-03T12:51:35Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Mortes por covid-19",
      "description": "03.05.2022 - O Brasil registrou, no m\u00eas de abril, o menor n\u00famero de mortes por covid-19 desde mar\u00e7o de 2020, quando os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjLjF3eSXu0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjLjF3eSXu0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjLjF3eSXu0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-03T12:51:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I3gG0UPl4mZhBbJDzRMb2R38F7Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fWUZrZaMiAc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-16T12:53:33Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Covid-19",
      "description": "16.03.2022 - Brasil tem 2 casos positivos de covid-19 causados pela variante Deltacron, um no Amap\u00e1 e outro no Par\u00e1. Segundo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWUZrZaMiAc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWUZrZaMiAc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWUZrZaMiAc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-16T12:53:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JfeAlKuuyAuCfe3uPesL4NH--zQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XxTx-Bvq89k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-24T12:34:09Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Covid-19",
      "description": "24.03.2022 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomenda mais um refor\u00e7o da vacina contra covid-19 em idosos acima de 80 anos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxTx-Bvq89k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxTx-Bvq89k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxTx-Bvq89k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-24T12:34:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cwpJAo2Q8CPcfaTEHOT8noWfl8w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FJg7rarz_ic"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-07T00:06:40Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Brasil registra mais de 4 mil mortes por covid-19 em 24 horas; total passa de 337 mil",
      "description": "O Brasil bateu novo recorde no n\u00famero de mortes pela covid-19 nesta ter\u00e7a-feira (6). Nas \u00faltimas 24 horas, foram confirmados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJg7rarz_ic/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJg7rarz_ic/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJg7rarz_ic/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-07T00:06:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "38ReDonZfYZgLISH_OXcehRkfwc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kDm1B_hjegg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-05T12:52:16Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Covid-19",
      "description": "05.04.2022 - A Anvisa autorizou o registro definitivo da vacina contra a Covid-19 da Janssen. Durante participa\u00e7\u00e3o no programa ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDm1B_hjegg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDm1B_hjegg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDm1B_hjegg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-05T12:52:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DvW66xon6EmH4MJwa3Ju5v12K1w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oIymeVjZpMs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T00:11:51Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Paciente de covid-19 recebe alta ap\u00f3s ficar no hospital por 1 ano e 1 m\u00eas | SBT Brasil (09/05/22)",
      "description": "Para uma fam\u00edlia de Pindamonhangaba, no interior de S\u00e3o Paulo, esta 2\u00aa feira (9.mai) \u00e9 um dia especial. O motivo \u00e9 a volta para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIymeVjZpMs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIymeVjZpMs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIymeVjZpMs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T00:11:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBiS2ZAQULzvxK3oDhJyRzLUiAM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5QJBIGeEqAc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:38:44Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Medica\u00e7\u00e3o covid-19",
      "description": "09.05.2022 - O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no SUS. O rem\u00e9dio \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:38:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ASTWmL_dRa13yWrqS7vsKS-g-_c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KUqEdMXst88"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-22T03:00:16Z",
      "channelId": "UCbSOn9WtyJubqodDk_nL1aw",
      "title": "O que a CPI gerou at\u00e9 aqui? Com Luciana Santana &amp; Bruno Rubiatti - #82",
      "description": "A CPI da Covid chegou \u00e0 sua terceira semana com o mais esperado dos depoimentos, o do General Eduardo Pazuello, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUqEdMXst88/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUqEdMXst88/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUqEdMXst88/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fora da Pol\u00edtica N\u00e3o h\u00e1 Salva\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-22T03:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JCOXsnGYOEQyQxtjS1Av6pr9hdo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rfyQaPuMNwE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T10:28:57Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inclui rem\u00e9dio para casos leves de Covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou na \u00faltima sexta-feira, 6, que o rem\u00e9dio Paxlovid ser\u00e1 inclu\u00eddo no rol de medicamentos do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfyQaPuMNwE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfyQaPuMNwE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfyQaPuMNwE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T10:28:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fdc8suYAaXFoK6v6S-aOXhc1-4A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9tXNFje6yXs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T22:07:29Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Presidenci\u00e1veis falam de combate a variantes da Covid-19 | EXPRESSO CNN",
      "description": "A Secretaria de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo confirmou a identifica\u00e7\u00e3o de dois casos da nova variante \u00d4micron XQ na capital paulista.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tXNFje6yXs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tXNFje6yXs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tXNFje6yXs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T22:07:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Tn0q7wD5ffyAAoB7h48EblTUpfw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "upeiZp32Uco"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-23T03:16:54Z",
      "channelId": "UC-TlFt_ALPSriyzNd9b2wSQ",
      "title": "ENCONTRO BAIANO DE BIOMEDICINA - 2\u00ba DIA",
      "description": "I ENCONTRO BAIANO ONLINE DE BIOMEDICINA - DIA 2 22/08 Ol\u00e1 pessoal! Nesta \u00e9poca de isolamento social podemos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/upeiZp32Uco/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/upeiZp32Uco/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/upeiZp32Uco/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "G\u00eameos da Biomedicina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-23T03:16:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "njQGK7w7-Q5JmV_YnEtbbprYAbI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ASl0oGftUXI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-07T10:59:52Z",
      "channelId": "UCWijW6tW0iI5ghsAbWDFtTg",
      "title": "Gripe e Covid: SP registra filas em postos de sa\u00fade",
      "description": "Entre no nosso site: https://www.band.uol.com.br/bandnews-fm Twitter: https://twitter.com/radiobandnewsfm \u200b Instagram: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASl0oGftUXI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASl0oGftUXI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASl0oGftUXI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio BandNews FM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-07T10:59:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jl1HQlqS6EAj27J9IrpbsJA2oPQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D573jcV1HLw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-06T18:57:35Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #96 | 06/12/2021",
      "description": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #96 | 06/12/2021 Oi, geeeente! Mais uma semana come\u00e7ando e mais um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D573jcV1HLw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D573jcV1HLw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D573jcV1HLw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-06T18:57:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-8Ia9HlCgJpudW4Xd6E1StisuDw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A8l1-HzE3mg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-29T18:39:25Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #91 | 29/11/2021",
      "description": "Ol\u00e1, pessoal! Mais uma semana come\u00e7ando por aqui e o #Sa\u00fadeNews segue te atualizando sobre as principais informa\u00e7\u00f5es da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A8l1-HzE3mg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A8l1-HzE3mg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A8l1-HzE3mg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-29T18:39:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T8RU6iGtrv2PLr2pV8yZdFEy_8s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xL0DXWZjUE0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-10T20:09:40Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "PAULO MARKUN CONVERSA COM O M\u00c9DICO PAULO SALDIVA SOBRE LONGEVIDADE E SA\u00daDE P\u00daBLICA NO P\u00d3S-PANDEMIA",
      "description": "Nesta quarta-feira (10), \u00e0s 16h, o ciclo \"Conversas na Crise - Depois do Futuro\" recebe o m\u00e9dico patologista Paulo Saldiva, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0DXWZjUE0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0DXWZjUE0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0DXWZjUE0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-10T20:09:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UFq_ltKID9fmpsNGABh6lSqVL2s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AqdqToNsIcU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-17T15:45:15Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Novo ministro da Sa\u00fade, Queiroga critica \u201caglomera\u00e7\u00f5es f\u00fateis\u201d e pede \u201cuni\u00e3o nacional\u201d contra covid",
      "description": "Em transi\u00e7\u00e3o para o cargo de ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga participou nesta quarta-feira de coletiva de imprensa na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqdqToNsIcU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqdqToNsIcU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqdqToNsIcU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-17T15:45:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WpAgNDPwVkM3NVnkuN4DpMMuF7E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QgFkQJpxIuQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-04T17:17:05Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #76 | 04/11/2021",
      "description": "Al\u00f4, Brasil. Chegamos com tudo e com mais uma edi\u00e7\u00e3o do nosso #Sa\u00fadeNews! \u2713 Entre os destaques do programa de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgFkQJpxIuQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgFkQJpxIuQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgFkQJpxIuQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-04T17:17:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ChnHb2XLon24Zm4Ls62Xv6XS0qA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A2nYuFNTgNo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-20T17:35:47Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Bolsonaro pede e UOL mostra quais pa\u00edses lidaram de melhor forma que o Brasil com a pandemia",
      "description": "Pelo 21\u00ba dia consecutivo, o Brasil registrou a mais alta m\u00e9dia de mortes causadas pela covid-19 em toda a pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2nYuFNTgNo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2nYuFNTgNo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2nYuFNTgNo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-20T17:35:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PmDQJ78OjhdW-lBGAKpghY9EZPU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aV1sPBFN2xk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-22T03:45:40Z",
      "channelId": "UC-TlFt_ALPSriyzNd9b2wSQ",
      "title": "ENCONTRO BAIANO DE BIOMEDICINA - 1\u00ba DIA",
      "description": "I ENCONTRO BAIANO ONLINE DE BIOMEDICINA - DIA 1 21/08 00:08:00 Abertura 00:08:15 G\u00eameos da Biomedicina ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV1sPBFN2xk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV1sPBFN2xk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV1sPBFN2xk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "G\u00eameos da Biomedicina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-22T03:45:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yuDtqnX7ALiQlPCg2LQPmFRQ56w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZIyFriCIIq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-13T18:39:15Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #101 | 13/12/2021",
      "description": "Oi, genteeeee! Segundou e temos mais um #Sa\u00fadeNews no ar para voc\u00eas se atualizarem sobre o cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIyFriCIIq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIyFriCIIq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIyFriCIIq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-13T18:39:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "18V_pbY80CoiOJMfPRHE0o5EE0o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cAbVOQKi3xo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-24T12:40:16Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Covid-19",
      "description": "24.03.2022 - A 1\u00aa vacina brasileira contra covid-19 deve ficar pronta em outubro. Fase 1 dos testes em pacientes come\u00e7ou em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAbVOQKi3xo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAbVOQKi3xo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAbVOQKi3xo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-24T12:40:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pV7d7kkCgnCgZ-goTilm1Q3Y1tM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lEUBwvCN_ak"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-30T16:22:28Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Governo de SP anuncia que 41 hospitais n\u00e3o t\u00eam pacientes com Covid-19",
      "description": "O governador de SP, Jo\u00e3o Doria, anunciou durante coletiva na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30), que 41 hospitais do estado n\u00e3o t\u00eam ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEUBwvCN_ak/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEUBwvCN_ak/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEUBwvCN_ak/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-30T16:22:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "D9SSEo3puhWa0l6Fp0CyroNZbVk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6BeBC8aGfWc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-30T03:00:09Z",
      "channelId": "UCbSOn9WtyJubqodDk_nL1aw",
      "title": "A CPI dar\u00e1 em qu\u00ea? Com Luciana Gross Cunha e Salem Nasser | #105",
      "description": "A CPI da Covid no Senado finalmente terminou e produziu um relat\u00f3rio alentado, com 80 indiciados, dentre os quais o presidente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BeBC8aGfWc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BeBC8aGfWc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BeBC8aGfWc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fora da Pol\u00edtica N\u00e3o h\u00e1 Salva\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-30T03:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MjslHgl4umVaX6Y6NbOI20de0gY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SaC2SGWmgYY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T18:37:00Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #97 | 07/12/2021",
      "description": "Voc\u00eas piscaram e a j\u00e1 chegamos com o #Sa\u00fadeNews de hoje! Venham acompanhar as principais not\u00edcias da vacina\u00e7\u00e3o contra a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaC2SGWmgYY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaC2SGWmgYY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaC2SGWmgYY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T18:37:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Iz1aUASFtTCpjL6OljQCG0-vIs8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "X0_ND-QmQvw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-07T00:36:11Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "&quot;Os beta-coronav\u00edrus vieram para ficar&quot;, diz m\u00e9dico Paulo Saldiva",
      "description": "O m\u00e9dico patologista Paulo Saldiva e o empres\u00e1rio Emerson Kapaz foram convidados da bancada do Jornal da Cultura desta ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0_ND-QmQvw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0_ND-QmQvw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0_ND-QmQvw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-07T00:36:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Maw8z-eD_UxtX24lNpW_Y0zwew8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Fpgl0VNoBwc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-19T00:33:50Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "&quot;N\u00e3o tem justificativa&quot;, diz m\u00e9dico Paulo Saldiva sobre fim da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria da Covid-19",
      "description": "Convidado da bancada do Jornal da Cultura desta segunda-feira (18), o m\u00e9dico patologista Paulo Saldiva explicou as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fpgl0VNoBwc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fpgl0VNoBwc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fpgl0VNoBwc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-19T00:33:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R3mm9U4VS4sfih-txzjnRfScu5Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_QYxc90TtJI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-30T18:50:34Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #92 | 30/11/2021",
      "description": "Est\u00e1 no ar o #Sa\u00fadeNews de hoje, pessoal! Vem com a gente porque a maior campanha de vacina\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Pa\u00eds ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QYxc90TtJI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QYxc90TtJI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QYxc90TtJI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-30T18:50:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tHXagV2B5eZlgE-P9YtZdFE9Ft0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8XFeabDy0so"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-02T18:45:40Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #94 | 02/12/2021",
      "description": "Tem edi\u00e7\u00e3o nova do #Sa\u00fadeNews na \u00e1rea com um destaque mais que importante!       N\u00f3s j\u00e1 somos 90% do p\u00fablico-alvo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XFeabDy0so/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XFeabDy0so/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XFeabDy0so/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-02T18:45:40Z"
    }
  }
]