[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R-5lY4RSOJyMIyHCgpcDxuYqqaQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "R3kGXpkAhp8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-16T16:50:47Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Fala, SUS: Variantes",
      "description": "Afinal, como surge uma variante do coronav\u00edrus? E por que existem tantas delas? Como elas se desenvolvem? Esses e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3kGXpkAhp8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3kGXpkAhp8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3kGXpkAhp8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-16T16:50:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N5-XqyBvHw0fqF8_9dS-ZOxUs0A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yAuaVvrDO90"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T22:39:24Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "\u00d3rg\u00e3o do governo recomenda inclus\u00e3o no SUS do 1\u00ba medicamento para tratar Covid | CNN PRIME TIME",
      "description": "A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologias no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Conitec), \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T22:39:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kGnrHI2O835Zuxb_pavvGJk25MY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jpi8FD5GeCg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T15:00:04Z",
      "channelId": "UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ",
      "title": "Falta de medicamentos no SUS pode custar a vida de pacientes transplantados, alerta ABTx",
      "description": "Doar \u00f3rg\u00e3os \u00e9 um gesto de amor e pode salvar vidas. Um \u00fanico doador pode salvar ou melhorar a vida de at\u00e9 20 pessoas.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpi8FD5GeCg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpi8FD5GeCg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpi8FD5GeCg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Senado",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T15:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vWNsPpO9tDsa3etfVfSuqwsiJFc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-6Mg8K2ad54"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:04:53Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "SUS oferece primeiro medicamento contra covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:04:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rUV7XwHDZwNBNdjZ7z-QdzQ74MI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OANS0CrjuUg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-06T17:45:38Z",
      "channelId": "UCipN5XljoGe8HiUXH6qWoVA",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA do SUS frente a pandemia.",
      "description": "Em meio ao caos enfrentado nessa pandemia, o SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) fez e continua fazendo um trabalho incr\u00edvel para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NEHV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-06T17:45:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wTWjtozlQqrPkA4wkHOpEhx_Ck4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NBNBr6ws7IM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-31T17:01:12Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Conitec recomenda 1\u00ba medicamento contra Covid para incorpora\u00e7\u00e3o no SUS - Correspondente M\u00e9dico",
      "description": "Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (31) do quadro Correspondente M\u00e9dico, do Novo Dia, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes explicou o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-31T17:01:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8doS5xgUsy-rBt6hNTbOOFgr_dg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "apThjSyPXNw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-06T12:19:40Z",
      "channelId": "UCZj7WcM_xaOMElCl_rKMoLg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS na pandemia",
      "description": "O v\u00eddeo apresenta informa\u00e7\u00f5es do trabalho do SUS no curso da pandemia, dando destaque o papel do sistema em atuar em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/apThjSyPXNw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/apThjSyPXNw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/apThjSyPXNw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "O SUS nosso de cada dia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-06T12:19:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q3LqwpuDy4xVZq6qkaSXWntNlu4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NhacfFOclkc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-06T01:15:00Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "SUS n\u00e3o tem capacidade para reabilitar pacientes com sequelas da Covid-19",
      "description": "O #JornaldaCultura mostra as hist\u00f3rias de pessoas que se infectaram com a Covid-19 e, depois de recuperados, n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-06T01:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kOjOIMvCmned3tt0fir4KXs097s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "z8RmmaiYVrs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-11T12:51:58Z",
      "channelId": "UCF453hXTROcm9CfCERYUjtQ",
      "title": "Hackers invadem o sistema do minist\u00e9rio da Sa\u00fade e roubam da Conecte SUS",
      "description": "JORNAL GENTE, na R\u00e1dio Bandeirantes De segunda a s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h Edi\u00e7\u00e3o de 11/12/2021 #R\u00e1dioBandeirantes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8RmmaiYVrs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8RmmaiYVrs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8RmmaiYVrs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio Bandeirantes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-11T12:51:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eORw-AqTqQ0uMO1rcVYtSq9rVnM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tljsBuTcL9A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-14T00:51:29Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "Como funciona o SUS? Qual o desafio do sistema p\u00fablico p\u00f3s pandemia?",
      "description": "Dr. Fabio Ortega comanda a live de hoje com os convidados Prof. Gonzalo Vecina, m\u00e9dico sanitarista e professor da faculdade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tljsBuTcL9A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tljsBuTcL9A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tljsBuTcL9A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-14T00:51:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-SXzHJ1wvea1JBBdbHb-JHeWR2c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bQXSVSMdR1Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:12:36Z",
      "channelId": "UCWijW6tW0iI5ghsAbWDFtTg",
      "title": "1\u00ba rem\u00e9dio para tratar sintomas leves de Covid \u00e9 incorporado pelo SUS",
      "description": "Se inscreva no canal: https://ayr.app/l/gT35 Entre no nosso site: http://www.bandnewsfm.com.br Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQXSVSMdR1Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQXSVSMdR1Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQXSVSMdR1Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio BandNews FM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:12:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3b1afh7Vb8jcQjTp3GKIYzfdhbU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rfyQaPuMNwE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T10:28:57Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inclui rem\u00e9dio para casos leves de Covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou na \u00faltima sexta-feira, 6, que o rem\u00e9dio Paxlovid ser\u00e1 inclu\u00eddo no rol de medicamentos do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfyQaPuMNwE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfyQaPuMNwE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfyQaPuMNwE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T10:28:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "arhPUDPVyeD5TDs9J1TFDA_KE6g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0kqqnHz4d3A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-10T16:19:15Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "SUS hackeado: Ap\u00f3s ataque, governo adia exig\u00eancia de comprovante de vacina a viajantes",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta sexta (10) que o governo federal deve adiar a portaria que exige apresenta\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kqqnHz4d3A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kqqnHz4d3A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kqqnHz4d3A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-10T16:19:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QsQN27opj5ROgIgNhU2sTq1TkMM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5QpxrGcl6mQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-26T21:56:43Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: [Covid-19] Hospitais PROADI-SUS no apoio em Telessa\u00fade",
      "description": "A live apresentar\u00e1 o PROADI-SUS, sua import\u00e2ncia no fortalecimento do SUS e um panorama da for\u00e7a-tarefa dos Hospitais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QpxrGcl6mQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QpxrGcl6mQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QpxrGcl6mQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-26T21:56:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MS8N3hfo86d3hEPdLLkesRElDlY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BpPrk8GR1KM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-25T00:21:30Z",
      "channelId": "UCZj7WcM_xaOMElCl_rKMoLg",
      "title": "Vacina no SUS durante a pandemia de COVID-19",
      "description": "O v\u00eddeo foi produzido por discentes de enfermagem, do 8 m\u00f3dulo da Faculdade de enfermagem Nossa Senhora das Gra\u00e7as.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BpPrk8GR1KM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BpPrk8GR1KM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BpPrk8GR1KM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "O SUS nosso de cada dia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-25T00:21:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5BqOIOkBUiv-9eV4rvAtPaHoD88",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KK_s7JU9Nl0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-21T20:00:09Z",
      "channelId": "UCRuy5PigeeBuecKnwqhM4yg",
      "title": "O significado pol\u00edtico do SUS diante da pandemia",
      "description": "O linguista Gustavo Conde conversa com o psicanalista Luciano Elia, a m\u00e9dica sanitarista Ligia Bahia e o psiquiatra Edmar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK_s7JU9Nl0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK_s7JU9Nl0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK_s7JU9Nl0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV 247",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-21T20:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "e6n01sA3NK1WZ269GmhjvH47ErA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fInwqkshldA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-10T17:41:40Z",
      "channelId": "UCKiUtm0FqBvZ29y39b1OyBA",
      "title": "VIGIEPIDEMIA - WEBIN\u00c1RIO VACINAS, VARIANTES E O FUTURO DA PANDEMIA - J\u00daLIO CRODA",
      "description": "J\u00falio Croda (M\u00e9dico Infectologista e Presidente da Sociedade Brasileira de Medicina Tropical (bi\u00eanio 2022-2023), foi o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fInwqkshldA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fInwqkshldA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fInwqkshldA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fiocruz MS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-10T17:41:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1hkRLL5RnW0xxrt9SBQfN4aFXRA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3DoUZelJD8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-05T11:57:55Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "SUS sem leitos para pacientes com Covid-19 em BH",
      "description": "Belo Horizonte n\u00e3o tem mais leitos exclusivos para pacientes com Covid-19, na Sa\u00fade P\u00fablica. Instagram: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DoUZelJD8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DoUZelJD8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DoUZelJD8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-05T11:57:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xVE1745BpZVAmMbaOALXFEuzjCw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yw03bOLd15I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-07T21:14:47Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Diogo Schelp: &#39;A doa\u00e7\u00e3o de doses para o SUS n\u00e3o vai resolver o problema da pandemia&#39;",
      "description": "Diogo Schelp analisa a quest\u00e3o da compra de vacinas pelo setor privado, apontando a condi\u00e7\u00e3o de parte das doses ser doada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yw03bOLd15I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yw03bOLd15I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yw03bOLd15I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-07T21:14:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XwWa5UOQY4UpWTnVVq9s1tyZXSI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y8p8r1fSaVg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-12T01:52:28Z",
      "channelId": "UCLbA_HM_mqHJGHVRSHbW4Mg",
      "title": "A resposta do SUS \u00e0 Pandemia",
      "description": "Como o SUS est\u00e1 respondendo \u00e0 Pandemia da Covid-19? Vamos conversar com o ex-ministro da Sa\u00fade, Arthur Chioro, sobre o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8p8r1fSaVg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8p8r1fSaVg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8p8r1fSaVg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Odorico Monteiro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-12T01:52:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zEXOUxIgPTLC-zQprsOynX8sbH4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "y4vI3E-aX9U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-12T18:11:06Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "OMS: &#39;Fase aguda da pandemia pode acabar em 2022&#39;",
      "description": "O diretor da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, Tedros Adhanom, disse nesta sexta-feira que a 'fase aguda' da pandemia da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4vI3E-aX9U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4vI3E-aX9U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4vI3E-aX9U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-12T18:11:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b3L24gPvSZ9JYEYEJYoi9NlytvI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "If-xxLVDkIvbHeVJMyQTu2EYFdI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C44tHbO4TJg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-22T00:54:09Z",
      "channelId": "UCTgChUQp5X8o__vsxR0tMOQ",
      "title": "A pandemia nas comunidades e a import\u00e2ncia do SUS",
      "description": "Nesta ter\u00e7a-feira (21), as dificuldades de combate \u00e0 pandemia nas favelas do Rio de Janeiro tiveram protagonismo nas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C44tHbO4TJg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C44tHbO4TJg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C44tHbO4TJg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TJ UFRJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-22T00:54:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7CfoeYt2TrToG2stm1OHyghM22M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hLXfq7liCp4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-31T22:07:42Z",
      "channelId": "UC5lkDV3g0QkPa2EWmpsMHYA",
      "title": "LIVE: Atualiza\u00e7\u00e3o da Pandemia Covid-19: \u00d4MICRON E A VACINA\u00c7\u00c3O",
      "description": "O Espa\u00e7o Sa\u00fade convida toda fam\u00edlia Sesi e @Senai S\u00e3o Paulo : colaboradores, familiares e alunos para um bate papo com o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hLXfq7liCp4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hLXfq7liCp4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hLXfq7liCp4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sesi S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-31T22:07:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bLdtVkxX5uYaLoGSsZiHLWpic-U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FVzNfkTW7pA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-08T13:27:54Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "M\u00e9dico com covid-19 prestou atendimento pelo SUS",
      "description": "Em Trememb\u00e9, no interior paulista, um m\u00e9dico continuou prestando atendimento pelo SUS, mesmo com diagnostico da covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVzNfkTW7pA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVzNfkTW7pA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVzNfkTW7pA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-08T13:27:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vzs_nXxTDW3h-0SiDJot0DUHvyA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NkWeNgk8lrM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-04T14:23:46Z",
      "channelId": "UCEskvoXQFXBJJLRvMZPqTPw",
      "title": "SUS Paul\u00ednia. REPENTE CONTRA O COVID-19",
      "description": "O REPENTE CONTRA A COVID-19. Sauda\u00e7\u00f5es fraternas e solid\u00e1rias!!! \u270c  \u270c  \u270c  \u270c   #SUSPaul\u00ednia #sus #saudecoletiva ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkWeNgk8lrM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkWeNgk8lrM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkWeNgk8lrM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FABIO BH ALVES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-04T14:23:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ND_Rjo309cxzXsLYT6JMS5tSaNY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3Z-2danksI8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-11T22:52:14Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "ConecteSUS deve normalizar semana que vem",
      "description": "A Pol\u00edcia Federal trabalha para identificar os hackers que invadiram o sistema virtual do minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Parte dos servi\u00e7os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z-2danksI8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z-2danksI8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z-2danksI8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-11T22:52:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m1Eb4NotPeF9AcEQCmLzJfF_U0I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8zCA5lWE_Y8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T12:01:07Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "Novo presidente da Coreia do Sul toma posse | AFP",
      "description": "Yoon Suk-yeol, novo presidente da Coreia do Sul, tomou posse nesta ter\u00e7a-feira. Ele prometeu uma diplomacia mais agressiva ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zCA5lWE_Y8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zCA5lWE_Y8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zCA5lWE_Y8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T12:01:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "05Ny8YEy156MjsIGtQObTt6Ucfo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "z5l1tp9UA7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T17:57:44Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Pandemia deixar\u00e1 legado para o SUS e para colabora\u00e7\u00e3o mundial, avalia infectologista",
      "description": "Pandemia deixar\u00e1 legado para o SUS e para colabora\u00e7\u00e3o mundial, avalia infectologista. Inscreva-se no nosso canal: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5l1tp9UA7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5l1tp9UA7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5l1tp9UA7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T17:57:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PEGAszMVreSH32zv7h0WweHhIQ8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Twfz7KLtTSK1IH-W5pESOiNpU7c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gYReOiZQC4o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T12:55:32Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por Covid-19 no Brasil caiu 17%",
      "description": "O Brasil registrou 53 mortes provocadas pela Covid-19 nas \u00faltimas 24 horas. A m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos est\u00e1 em 84. O n\u00famero ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYReOiZQC4o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYReOiZQC4o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYReOiZQC4o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T12:55:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OaeZBAqk_OFmGYfJM3VD02pBcUw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hfmK6u3XT64"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T01:59:32Z",
      "channelId": "UC6oAXr5y7y-WQPksV1LUDjQ",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS - SUS - DICA DE APLICATIVO DO MINIST\u00c9RIO DE SA\u00daDE",
      "description": "Link para baixar para iPhone: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Link para baixar no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Acesso Cont\u00e1bil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T01:59:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Yzd2JiJRI-Q-yAbceR7u0Rg4Zho",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-UTjF6wKre8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-10T12:31:06Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Sites do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e do ConecteSUS saem do ar ap\u00f3s suposto ataque hacker",
      "description": "Os sites do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e do ConecteSUS sa\u00edram do ar ap\u00f3s um suposto ataque hacker na madrugada desta sexta (10).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UTjF6wKre8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UTjF6wKre8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UTjF6wKre8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-10T12:31:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "caHVlx71ucmG0XUmVMUGqlEMzR4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QKhb0CTUcVA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:51:03Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "N\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o da vacina contra Covid com casos de hepatite infantil, diz m\u00e9dico | CNN 360\u00b0",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta segunda-feira (9), Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, m\u00e9dico e presidente do Departamento de Infectologia da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKhb0CTUcVA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKhb0CTUcVA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKhb0CTUcVA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:51:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HaVppKNrX7yQPCLOWjVEXNL3fN4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-kdp5KV-RZI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T16:45:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "R\u00fassia \u00e9 acusada de violar cessar-fogo em Mariupol",
      "description": "R\u00fassia intensificou os bombardeios no sudeste da Ucr\u00e2nia. E mais uma vez, o pa\u00eds \u00e9 acusado de violar o cessar-fogo na cidade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kdp5KV-RZI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kdp5KV-RZI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kdp5KV-RZI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T16:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UfGLi8GQJzivJ4ZM1WnkkR2WiYQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "St5P2G_2oRo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T14:40:49Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Portugal tem 8 casos suspeitos da hepatite misteriosa",
      "description": "Novos casos da hepatite misteriosa que atinge crian\u00e7as tem se espalhado redor do mundo. S\u00e3o pelo menos 230 relatos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T14:40:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rrWqo011XiD4n-X4ALVp-nffEg8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wT10bO9fhb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:32:28Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "NOVA ONDA DE COVID-19 no BRASIL: \u00c9 REAL? Escondem os n\u00fameros ? INVEN\u00c7\u00c3O?",
      "description": "O Blog NEUROCIRURGIABR tem o objetivo educacional com informa\u00e7\u00f5es sobre neurocirurgia, tumor cerebral, met\u00e1stases, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:32:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "s4fJgSVTibA95KggrDZicLPTjvo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "azCo1gkTs8w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-10T19:11:40Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Os sites do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e do ConecteSUS est\u00e3o fora do ar ap\u00f3s ataque hacker #UOL #shorts",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/azCo1gkTs8w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/azCo1gkTs8w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/azCo1gkTs8w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-10T19:11:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WZkcuWTo6ukqHECMIQnaJastQJg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BxffmRWufio"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-07T22:18:46Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Hallal: &#39;Apag\u00e3o de dados da covid esconde fracasso do governo que \u00e9 contra ci\u00eancia na pandemia&#39;",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, o epidemiologista Pedro Hallal fala sobre o apag\u00e3o de dados na Sa\u00fade desde o ataque hacker ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxffmRWufio/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxffmRWufio/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxffmRWufio/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-07T22:18:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lu7jhvVejx76psdu4-ooa58-Tno",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LJEJ5ZAGpQg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T00:46:11Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Pequim endurece medidas de restri\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 | CNN PRIME TIME",
      "description": "A capital chinesa, Pequim, decretou as restri\u00e7\u00f5es mais severas para controlar o avan\u00e7o da Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJEJ5ZAGpQg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJEJ5ZAGpQg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJEJ5ZAGpQg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T00:46:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zeh7qMb9Fxe2LXLWMzSK0RkEv54",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L6Y3A3nO2qI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T01:35:15Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Governo da Ucr\u00e2nia confirma fim de opera\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria em Mariupol | SBT Brasil (07/05/22)",
      "description": "O governo ucraniano confirmou o fim da opera\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria realizada em uma ind\u00fastria sider\u00fargica localizada em Mariupol.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6Y3A3nO2qI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6Y3A3nO2qI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6Y3A3nO2qI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T01:35:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ay92MllcUhJdk4S-rDa_L0Hz1VU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TXA3zOzqG1E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:45:01Z",
      "channelId": "UC7egzWePnj13D7OsBVDFFFw",
      "title": "Brasil investiga casos suspeitos de hepatite infantil \u2018misteriosa\u2019",
      "description": "Cientistas investigam casos suspeitos de um tipo de hepatite aguda infantil com causa ainda desconhecida. At\u00e9 o momento, h\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXA3zOzqG1E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXA3zOzqG1E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXA3zOzqG1E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "OCP NEWS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T20:45:01Z"
    }
  }
]