[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HnstaqKNTmRwJ5czH8lIEo68sDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OcZIu0hcBhI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T23:54:25Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Brasil Escola",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 o sistema universal de sa\u00fade p\u00fablica brasileiro. Foi inspirado no National Health Service, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T23:54:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oVMai20xmx90RMOpX_TgwjBUB7Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vFEsgCB99aA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T16:30:09Z",
      "channelId": "UCUM4-KGZEXC2pk6zRDL9jMQ",
      "title": "COMO FUNCIONA E QUEM FINANCIA O SUS, SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE | MYNEWS ENTREVISTA",
      "description": "COMO FUNCIONA E QUEM FINANCIA O SUS, SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE | MYNEWS ENTREVISTA Neste MyNews Entrevista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MyNews",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T16:30:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyqqWIbb2i-3h8DqMphZIhe5Mgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ew2zOUzebbk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T01:08:11Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Coronav\u00edrus: M\u00e9dicos e equipes do SUS se mobilizam para um tratamento mais humanizado",
      "description": "M\u00e9dicos mudam protocolos e criam gestos solid\u00e1rios para tratar de pacientes com Covid-19 que est\u00e3o sendo tratados no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T01:08:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k1YwdpymOj3p44ABmlX3iundYdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hI456gvnUPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-21T18:27:51Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para identificar casos de coronav\u00edrus",
      "description": "Os profissionais do Sistema \u00danico de Sa\u00fade est\u00e3o preparados para identificar os casos suspeitos do novo coronav\u00edrus e dar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-21T18:27:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zfZ51oD0B_1bqVyMA9PHNpVEpQc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ieX1ns4Y8c0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:14:30Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Sem o SUS, Brasil n\u00e3o sobrevive ao coronav\u00edrus   \ud83d\udcf0",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do novo Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:14:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "melOEjOhqhhUeqtRpL4dRCVEFkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Sid5ewDvwms"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T14:17:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Aplicativo Conecte SUS",
      "description": "28.04.2021 \u2013 O aplicativo Conecte SUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T14:17:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyAUdB9c6gSd2Hljn0oUbViDxk8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fd48SJJG2W4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T11:00:23Z",
      "channelId": "UCH_1KYAb6ksNnEZeZVsX21w",
      "title": "Coronav\u00edrus: como seria a pandemia sem o SUS?",
      "description": "SUS | Como o Brasil enfrentaria a pandemia de coronav\u00edrus sem o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? A m\u00e9dica sanitarista e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SindM\u00e9dico DF",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T11:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1fM0O_NXngkDhdFjFgle1dqOFD8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bxoIlTaAqZE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-17T21:36:17Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Conecte SUS inova e se prepara para auxiliar a popula\u00e7\u00e3o sobre a vacina\u00e7\u00e3o da COVID-19",
      "description": "Durante a pandemia do coronav\u00edrus, o Conecte SUS foi modernizado e ampliado, levando mais informa\u00e7\u00f5es para o cidad\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-17T21:36:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SVNn6VV5EzuuA8PWwrezdGoGBYU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w79rGif8Mis"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T20:37:23Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "Covid-19 - O SUS e a resposta \u00e0 pandemia",
      "description": "Tem pontos, nesta rede da resposta \u00e0 pandemia que s\u00f3 existem, s\u00f3 est\u00e3o conectados, em fun\u00e7\u00e3o do SUS\u201d",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T20:37:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YBm1MqwTFwtbMDSVvcnIhHHGEyA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DrZQ1f7dnJk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-26T20:43:48Z",
      "channelId": "UCpnZQM768A5zWfZruaMC8jw",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - COVID-19 - APS - HSM",
      "description": "Este v\u00eddeo tem por objetivo atualiza-lo sobre o Protocolo de manejo cl\u00ednico do coronav\u00edrus (COVID-19) na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrZQ1f7dnJk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrZQ1f7dnJk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrZQ1f7dnJk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AAGAPE Santa Marcelina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-26T20:43:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cfnV8mUPttHXAYs-_SPi65bqXaE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OTycBm4N8to"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-20T18:30:27Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Amarga realidade: o colapso do SUS em Manaus na pandemia de coronav\u00edrus",
      "description": "Descaso hist\u00f3rico com o sistema p\u00fablico de sa\u00fade escancarou as falhas em meio \u00e0 pandemia Desde o in\u00edcio da pandemia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-20T18:30:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UZtk6vmWqFlLpW4yRpvI2_8ypAk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gV7gjHEmDyc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T21:57:19Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Aul\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Atualizada",
      "description": "Material Apoio: - Natale Souza: https://bit.ly/AulaoLegislacao_SUS_NataleSouza \u2757 Assinatura Ilimitada com mais de 18.600 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T21:57:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rekxLaE8JtoRqcY20NxutA7Tk8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XB3cjZsuWkA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T19:16:31Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Import\u00e2ncia do SUS na pandemia",
      "description": "Helena Nader, biom\u00e9dica, em entrevista ao Brasil TVT, fala da pandemia no Brasil e da import\u00e2ncia no SUS no combate ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T19:16:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3UmnOx-AjFakXHPCDiX38Hj0PWU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gVPGgOhUKOo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-26T20:00:21Z",
      "channelId": "UCPTXC-pzmpYRS3k1dLu1v4g",
      "title": "Fases Epidemiol\u00f3gicas da COVID-19",
      "description": "V\u00eddeo educacional produzido pela Universidade Aberta do SUS/UFMA. O material apresenta as fases epidemiol\u00f3gicas da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVPGgOhUKOo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVPGgOhUKOo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVPGgOhUKOo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNA-SUS / UFMA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-26T20:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "h4QzG1lVJRVd9l_GdUMakANFalM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3-nCjpx3vU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T18:42:14Z",
      "channelId": "UCQvL6jIE1qYmFyHNZhBxhMQ",
      "title": "A Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade na rede SUS de enfrentamento \u00e0 Covid-19",
      "description": "A Covid-19 assola o pa\u00eds agravada pela crueldade de uns e perversidade de outros. O resultado \u00e9 um lamento coletivo. Mas se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Plataforma Regi\u00e3o e Redes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T18:42:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wb7MSrXIVqKMZMdQWbFBPLarlh4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Re8ktjMuRy0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T23:00:27Z",
      "channelId": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
      "title": "O PRINC\u00cdPIO da EQUIDADE e a pandemia de Coronav\u00edrus - v\u00eddeo 1",
      "description": "Ser\u00e1 que existe rela\u00e7\u00e3o entre o princ\u00edpio da equidade no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) e a pandemia do novo Coronav\u00edrus e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Re8ktjMuRy0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Re8ktjMuRy0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Re8ktjMuRy0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "seriesus",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T23:00:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pHQf6v_4U92ysamwqVMhvfKJCWo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0xSLIuFjuIg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T20:37:19Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Planos de sa\u00fade ter\u00e3o que cobrir exames de coronav\u00edrus",
      "description": "12.03.2020 - Os hospitais privados e planos de sa\u00fade ter\u00e3o que cobrir custos dos exames para detec\u00e7\u00e3o de coronav\u00edrus. Ministro ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSLIuFjuIg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSLIuFjuIg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSLIuFjuIg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T20:37:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q_TxciSgEuSW46dsv6gHdqbh-bk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6Vo_s7Qg-e0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-27T20:20:37Z",
      "channelId": "UC6KIt1IzDCy9tAfSmENBSlw",
      "title": "A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus - Prof Alzira comenta",
      "description": "A m\u00e9dica sanitarista Alzira de Oliveira Jorge, diretora do Hospital Risoleta Tolentino Neves (HRTN) e professora da Faculdade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vo_s7Qg-e0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vo_s7Qg-e0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vo_s7Qg-e0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Apubh",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-27T20:20:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nDbMUZjxGsQA4b5UVCSmAo8UqNQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4uJsooa7St0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T16:11:34Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para atendimentos do #coronavirus",
      "description": "11.03.2020 - O Brasil tem 34 casos confirmados do Coronav\u00edrus e 893 suspeitos, sob monitoramento. E a ANS, Ag\u00eancia Nacional ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T16:11:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACPaseGAfzUAK0JhlDjbEWtV3XM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PjG_imUHTSI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-31T18:15:08Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar contatos pr\u00f3ximos de pacientes com Covid-19",
      "description": "Uma nova funcionalidade do aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar, pelo celular, em at\u00e9 24 horas, sobre pessoas que testaram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-31T18:15:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YfcDk-GTGFLIOAy8Vf_U3Q5Zkt8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZZsX2sMXPqw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T17:47:08Z",
      "channelId": "UCLyH0n2yMR9mmkYvXkwJTTw",
      "title": "Precisamos falar sobre: coronav\u00edrus e o SUS",
      "description": "\"Sem o SUS, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel superar a pandemia.\" Esse \u00e9 o alerta do professor Ronaldo Teodoro, do Instituto de Medicina Social ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZsX2sMXPqw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZsX2sMXPqw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZsX2sMXPqw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Assembleia de Minas Gerais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T17:47:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XNs-1EMxgxV3m9N5oAoQ6xh_3KU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sCwfWtqHbMo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T18:13:18Z",
      "channelId": "UCSgSjEgeyHZWOfTcNEptU7Q",
      "title": "Web Aula - e SUS VE M\u00f3dulo Notifica\u00e7\u00e3o - 23/04/2020",
      "description": "P\u00fablico Alvo: Profissionais da Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCwfWtqHbMo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCwfWtqHbMo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCwfWtqHbMo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telessa\u00fade Brasil Redes Mato Grosso do Sul",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T18:13:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5Y0eiMKFSVRbOQ6JNED9p1tbBmo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NfaEeATu_Is"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-20T12:26:41Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "\u2018SUS est\u00e1 preparado\u2019 para fim da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria da Covid-19, diz Queiroga",
      "description": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, voltou a defender o fim do estado de emerg\u00eancia sanit\u00e1ria pela Covid-19 nesta ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfaEeATu_Is/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfaEeATu_Is/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfaEeATu_Is/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-20T12:26:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "O6d2x8ZGUG4RMnFtZ6adCgJY6kc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_GKse_BCAWU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-04-11T18:37:11Z",
      "channelId": "UCzVthHpKYLqsJqDmmTIoZNQ",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Este v\u00eddeo foi produzido pelo CIAR / UFG como ferramenta de apoio pedag\u00f3gico ao curso de Licenciatura em Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIAR UFG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-04-11T18:37:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VnRba6okL4T840ZhhYSHkKDrMfs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qTkJcGwLnEY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-02T16:02:15Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Estudos apontam alta probabilidade de novas variantes da Covid-19",
      "description": "De acordo com estudo feito por cientistas da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) em parceria com o Hospital S\u00edrio Lib\u00e2nes, existe ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTkJcGwLnEY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTkJcGwLnEY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTkJcGwLnEY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-02T16:02:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MTtwncVLC-C5mdJKxWP6RG5V8L8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aR_BMpoPtVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-25T14:00:01Z",
      "channelId": "UCWN45XZWIlZoUeohfqiyURA",
      "title": "Como emitir o certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 pelo Conecte SUS passo a passo",
      "description": "A pandemia ainda n\u00e3o acabou, mas alguns pa\u00edses que estavam com as fronteiras fechadas j\u00e1 come\u00e7aram a receber turistas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Melhores Destinos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-25T14:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FactCy29vU-yx1URMmbiDeULQsw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "H_vUvpuQL1M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-24T14:23:33Z",
      "channelId": "UCnyFZr3wJBAJRjcqr_Q5Gug",
      "title": "COVID-19 - Preparando o Atendimento na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade/Estrat\u00e9gia de Sa\u00fade da Fam\u00edlia",
      "description": "Centro de Telessa\u00fade HC-UFMG www.telessaude.hc.ufmg.br.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_vUvpuQL1M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_vUvpuQL1M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_vUvpuQL1M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centro de Telessa\u00fade HC-UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-24T14:23:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_B68S1LAV5D3b3CQbUwRSu21k-E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eK5U4C8j1lA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-04T20:50:15Z",
      "channelId": "UCqJHUIHPOB0SkdgiVExdSjw",
      "title": "SUS e os desafios na pandemia de COVID-19",
      "description": "Esperamos voc\u00ea! N\u00e3o perca a confer\u00eancia sobre o SUS e os desafios na pandemia da Covid-19, que vai rolar amanh\u00e3, 4/5, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eK5U4C8j1lA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eK5U4C8j1lA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eK5U4C8j1lA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifeso",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-04T20:50:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1KmG5bLCC4rhkJaIz54_ehWgm2M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iRKcTK98u4g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-26T21:12:01Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Petrobras vai doar 600 mil testes de coronav\u00edrus ao SUS",
      "description": "Os testes, importados dos Estados Unidos, devem chegar ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade em abril. A empresa tamb\u00e9m criou um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRKcTK98u4g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRKcTK98u4g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iRKcTK98u4g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-26T21:12:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KYWyaf7f5NoJj-6uQ9vl9lD-pOI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6EcnJoYd5oI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T18:46:15Z",
      "channelId": "UCG-eghyORxNrzSG8FkAWKyw",
      "title": "O que o CORONAV\u00cdRUS faz no corpo | Prof. Paulo Jubilut",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o professor Paulo Jubilut explica como o novo coronav\u00edrus se comporta no corpo humano. Entenda o seu ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EcnJoYd5oI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EcnJoYd5oI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EcnJoYd5oI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paulo Jubilut",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T18:46:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FrD3haFXRJ7D7jMiOpBfqDXPTeU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UuIuL-TDHNs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-31T11:46:26Z",
      "channelId": "UC6AycOmkmvR-flFyo9H8cMw",
      "title": "Reda\u00e7\u00e3o - Coronav\u00edrus - vulnerabilidades e motiva\u00e7\u00f5es colaterais | Desenhando a Solu\u00e7\u00e3o",
      "description": "Nesse v\u00eddeo \u00e9 elaborada uma disserta\u00e7\u00e3o/reda\u00e7\u00e3o argumentativa com um tema da atualidade (coronav\u00edrus) e tamb\u00e9m aborda as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UuIuL-TDHNs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UuIuL-TDHNs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UuIuL-TDHNs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Desenhando a Solu\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-31T11:46:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "a2a6cSfZA9I4ztioDu3bMqRBZ78",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AZG2loqXDmI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-26T19:34:44Z",
      "channelId": "UCVrx8gt9oAHPbOjA-EjFblw",
      "title": "PICO CHEGANDO: O SUS VAI DAR CONTA? | BOLETIM CORONAV\u00cdRUS COM JAIRO BOUER",
      "description": "No Boletim Coronav\u00edrus desta quinta (26), o m\u00e9dico psiquiatra Jairo Bouer comenta a situa\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZG2loqXDmI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZG2loqXDmI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZG2loqXDmI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Splash",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-26T19:34:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ITcrMshEXL2RQX7fG0IbGdj1F_w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "U-zPbEzdBh0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-14T18:30:02Z",
      "channelId": "UCEsbdoJYnhm6x41nVQffYgw",
      "title": "Quest\u00f5es de SUS para Concursos",
      "description": "tecnicoemenfermagem #enfermeiraconcurseira #estudaqueavidamuda Nesse v\u00eddeo iremos resolver 4 quest\u00f5es de concurso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-zPbEzdBh0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-zPbEzdBh0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-zPbEzdBh0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nasc Treinamentos Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-14T18:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3jlen0otg8Zw4R-oO9P33VRnH3U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "puL5hy6cgM0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-19T00:00:30Z",
      "channelId": "UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA",
      "title": "Conecte - SUS Apresente este aplicativo para tomar a vacina contra covid - 19",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA/join No dia 17 de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Software da Hora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-19T00:00:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lS6zqQ4WAaYy9Xeb61ky1QQ8HtI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E6v35TaRADo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T10:20:12Z",
      "channelId": "UCqZN-NqgP7bhbctbyThSVUA",
      "title": "SUS deve receber dois mil leitos de UTI no combate ao coronav\u00edrus",
      "description": "Nesta quinta-feira (12), o Governo Federal anunciou que se prepara para dobrar para dois mil o n\u00famero de leitos de UTI no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6v35TaRADo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6v35TaRADo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6v35TaRADo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T10:20:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "U1ca1u0k1dyWudw3o-4hki5Y1HE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7D49QN3axlc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T16:25:42Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: mortes sobem mais de 45% em S\u00e3o Paulo.",
      "description": "Quando falamos de \u00f3bitos, por\u00e9m, \u00e9 que vemos o maior salto: 45,8%. Na 15\u00aa semana epidemiol\u00f3gica de 2022, foram 20 mortes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T16:25:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "msrXVDDtx32_pvwxEKEkRh--5P4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LwUjglzIUhc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-11T23:49:06Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Coronav\u00edrus: como age? Por onde anda? Como evitar?",
      "description": "Coronav\u00edrus: como age? Por onde anda? Como evitar? Tudo o que voc\u00ea precisa saber para se proteger do v\u00edrus que tem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LwUjglzIUhc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LwUjglzIUhc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LwUjglzIUhc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-11T23:49:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xMdyaPB1C-gvHWKE_5DiwRLY4as",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6CPACb8sbaw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-11T12:09:11Z",
      "channelId": "UC1hdNsgTXmpHG7a6wSoOduw",
      "title": "Conhecendo o SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS)",
      "description": "Voc\u00ea sabe o que significa Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? J\u00e1 ouviu cr\u00edticas ao SUS? N\u00f3s tamb\u00e9m, mas hoje iremos al\u00e9m das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Educa Periferia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-11T12:09:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fLnGuJQJxGEsHcwTutCF1QrW0YA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w6RhRrtdluU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-27T23:00:08Z",
      "channelId": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
      "title": "Novas formas de trabalhar do ACS na pandemia do novo Coronav\u00edrus \u2013 Segundo de cinco epis\u00f3dios",
      "description": "Durante a pandemia do Novo Coronav\u00edrus, as formas de trabalhar das Agentes Comunit\u00e1rias de Sa\u00fade (ACS) mudaram.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6RhRrtdluU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6RhRrtdluU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6RhRrtdluU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "seriesus",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-27T23:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0e5ZQT-msW__pKeHGuThEIkxq4k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8-d9nPLViDk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-15T19:09:57Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Covid-19: Amazonas vive colapso na sau\u0301de",
      "description": "Manaus, capital do Amazonas, \u00e9 mais uma vez um epicentro da Covid-19 no Brasil, e vive um colapso do sistema de sa\u00fade: os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-d9nPLViDk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-d9nPLViDk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-d9nPLViDk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-15T19:09:57Z"
    }
  }
]