[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MF6zsq3xLc1i-N_Z9UF8SQ0XSb8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0N5suYCZBnI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T15:22:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Queiroga explica fim da covid como emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "Em coletiva nesta segunda-feira (18), o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, explicou os fundamentos epidemiol\u00f3gicos que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0N5suYCZBnI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0N5suYCZBnI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0N5suYCZBnI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T15:22:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iYydRVNHuXmTvE0w_A9_Cj5gQvk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rnOQYwg_vNY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-19T12:11:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica por covid-19",
      "description": "19.04.2022 - O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade explicou os crit\u00e9rios que levaram o governo a tomar a decis\u00e3o de p\u00f4r fim \u00e0 emerg\u00eancia em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnOQYwg_vNY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnOQYwg_vNY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnOQYwg_vNY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-19T12:11:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KXjmdhaIiuAl831psveKiITXgNM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-YKfq2PcTrA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T18:15:14Z",
      "channelId": "UCTLIERfF7ajve26sgICLvYQ",
      "title": "Coronavirus - Sa\u00fade P\u00fablica: Pandemia de COVID-19.",
      "description": "A quest\u00e3o da Sa\u00fade P\u00fablica mundial e a Pandemia de Corona V\u00edrus explicadas nessa videoaula. Confira! ---- Acesse o TD ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YKfq2PcTrA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YKfq2PcTrA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YKfq2PcTrA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Maratona de Atualidades",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T18:15:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Xu_cYI7vr04VALzU_oMoAnzHdPA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m5zGQx9kkkY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T23:53:53Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Governo decreta fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica da covid-19",
      "description": "Foi decretado neste domingo (17), o fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica por causa do coronav\u00edrus. Hoje (18) o ministro da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5zGQx9kkkY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5zGQx9kkkY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5zGQx9kkkY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T23:53:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5I2vHZoNcdn25Zn69m6Z4yG_QyQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kn6o87tzapk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T11:54:28Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica causada pela covid-19 \u00e9 anunciada",
      "description": "O governo federal anunciou o fim da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica para covid-19. A decis\u00e3o foi comunicada ontem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kn6o87tzapk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kn6o87tzapk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kn6o87tzapk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T11:54:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "g0NcPIHevry_XkAmN5xBUbK8c7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VKXJ0XYJ-dg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T11:00:13Z",
      "channelId": "UChogneUHndobYIVNN_cxxqA",
      "title": "POR QUE DECRETARAM O FIM DA EMERG\u00caNCIA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DA COVID",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade decretou o fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica da COVID. Entenda os motivos, porque eu penso que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKXJ0XYJ-dg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKXJ0XYJ-dg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKXJ0XYJ-dg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia! | Cortes e Shorts",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T11:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "K4JYRpiKbgjhxJl6u6I6yw1iMzE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bBGLY9ZFn28"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T17:24:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Covid-19: Marcelo Queiroga anuncia fim da emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "Durante seu pronunciamento em rede nacional, o ministro da Sa\u00fade afirmou que a imuniza\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus foi a maior ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBGLY9ZFn28/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBGLY9ZFn28/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBGLY9ZFn28/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T17:24:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7oeH7e5QHiWCIq4y2kAKV72rXPM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7cf27XFFcDU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-26T19:03:28Z",
      "channelId": "UC7ldM86Yyne08whwRe1o2pw",
      "title": "Lei 13.979/20: Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica (COVID-19) [completo]",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cf27XFFcDU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cf27XFFcDU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cf27XFFcDU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Latini Group",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-26T19:03:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NCclOHodkEQpFcKGIZrJid8kABg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KyjqLeb_Mz0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-02T17:42:30Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Covid-19: conhe\u00e7a os efeitos do fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "Conhe\u00e7a a programa\u00e7\u00e3o da sua TV Brasil: http://tvbrasil.ebc.com.br/ Siga a TV Brasil nas redes sociais: Facebook ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjqLeb_Mz0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjqLeb_Mz0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjqLeb_Mz0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-02T17:42:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UyaVYupU-xehT7MHh5pbc8s4uLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ART35a6OfKA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-08T15:30:22Z",
      "channelId": "UCmbA-YWliUd6JMUxFmny1RQ",
      "title": "Covid x gripe: Manhua\u00e7u decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no enfrentamento \u00e0s d",
      "description": "MG Record Governador Valadares | 07/01/2022 Leste de Minas Gerais Apresentado por Saulo Bernardo #jornalismo #jornal ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ART35a6OfKA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ART35a6OfKA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ART35a6OfKA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV LESTE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-08T15:30:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JT3YYJ4jPqBQYuzKK4BqFGeBx4s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ct-_g2YEAko"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T03:01:01Z",
      "channelId": "UCj6G-h5AWnKy_FsYxuZdllQ",
      "title": "A agenda de propriedade intelectual e sa\u00fade p\u00fablica depois da COVID-19",
      "description": "Organiza\u00e7\u00e3o: Disciplina de Negocia\u00e7\u00f5es Internacionais, Propriedade Intelectual e Transfer\u00eancia Tecnol\u00f3gica (profa.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct-_g2YEAko/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct-_g2YEAko/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct-_g2YEAko/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "OPEB UFABC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T03:01:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dGC6_q8KyCGJGHgeo5LP48opazw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CMmUM1A803E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-22T00:06:19Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "O FIM DA EMERG\u00caNCIA DA COVID E A VOLTA DA DENGUE E DA RAIVA | Ci\u00eancia News #2",
      "description": "Epidemias de dengue assolam as regi\u00f5es Sul e Centro-Oeste do Brasil. Ao mesmo tempo, mais um caso de raiva humano \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMmUM1A803E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMmUM1A803E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMmUM1A803E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-22T00:06:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JfNpfaaOsQVJWZhkWCuchHVOerc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lB_2l0ZqjwU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T18:29:36Z",
      "channelId": "UCVmeLoqXy5GPJGqjZ_p5e5g",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica, Controle Externo e COVID-19: Entrevista com Pedro Azevedo analista do TCE-MG",
      "description": "Nesta interessante entrevista, o analista de Controle Externo do TCE-MG Pedro Henrique Magalh\u00e3es Azevedo compartilha ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB_2l0ZqjwU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB_2l0ZqjwU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB_2l0ZqjwU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tamiris Cristhina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T18:29:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37Zlca9zzOi6DzrmCjZo4rh07fc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p03QVo8V2Wg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T14:49:50Z",
      "channelId": "UCBu5MAu3YhDTiFyp7-2R3PA",
      "title": "Bomba. corona virus sa\u00fade p\u00fablica no limite",
      "description": "coronavirus #covid-19 #infectados #brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p03QVo8V2Wg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p03QVo8V2Wg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p03QVo8V2Wg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "KYNDER DJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T14:49:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-imD6W06h0Aviyn5r3dNfjKYyrs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ApNzofEDSow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-25T03:05:52Z",
      "channelId": "UCwtc-Q58YZ5_fTTXAPsJbXg",
      "title": "Ci\u00eancia, sa\u00fade p\u00fablica e Covid-19",
      "description": "CI\u00caNCIA, SA\u00daDE P\u00daBLICA E COVID-19 Na nossa primeira atividade da Semana da Ci\u00eancia e da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasileira ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApNzofEDSow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApNzofEDSow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApNzofEDSow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professor Pedro Uczai",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-25T03:05:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eh6Ey8k6nDU9mW_52wYO8xXJXw8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D2fvll6RH1Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-20T10:09:18Z",
      "channelId": "UCuUXfGAvAjWRDirGpM9dM_w",
      "title": "DIA 3 - Covid-19: Impactos e Expectativas para a Sa\u00fade P\u00fablica - Uma abordagem One Health",
      "description": "A Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade P\u00fablica Veterin\u00e1ria (LASP) orgulhosamente apresenta o evento \"Covid-19: Expectativas e Impactos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2fvll6RH1Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2fvll6RH1Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2fvll6RH1Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LASP FCAV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-20T10:09:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P2S6sOB3jtQDsXIRq8lH8YYtlHA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8YrmpfRJEjo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-02T21:00:01Z",
      "channelId": "UClcjNkAQkccUSTh16EBzsIQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA EM TEMPOS DE COVID-19 \u2013 ACONTECE NA C\u00c2MARA #98",
      "description": "A sess\u00e3o da ter\u00e7a, 30/06, passou da meia-noite, com os vereadores discutindo a sa\u00fade p\u00fablica em tempos de pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YrmpfRJEjo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YrmpfRJEjo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YrmpfRJEjo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "C\u00e2mara Municipal de Valinhos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-02T21:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SIqqPcEfhTgtevGaVZ6MxdA55Z8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Cg1KZvy9gJ4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T18:03:44Z",
      "channelId": "UCwRLmivYYc3tjy74DQFbjPQ",
      "title": "Real situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica em Curitiba | Covid-19",
      "description": "Fizemos um evento com representantes M\u00e9dicos, Agentes Comunit\u00e1rios e Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho para saber a real ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cg1KZvy9gJ4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cg1KZvy9gJ4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cg1KZvy9gJ4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Maria Leticia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T18:03:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aswp8Xg5fYlAH3WVIygYYGekYjI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Og323BTA8-Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T18:34:28Z",
      "channelId": "UCI4KJiPQPH6fvBYUYLkUuWQ",
      "title": "CONVERSANDO SOBRE O CORONAVIRUS UMA VIS\u00c3O DO DIREITO MEDICO E SA\u00daDE P\u00daBLICA",
      "description": "Preven\u00e7\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Og323BTA8-Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Og323BTA8-Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Og323BTA8-Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal do Direito M\u00e9dico",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T18:34:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ryxrV61Waa0E4dJ5yfzYf7wNc-4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cEmjmw0twu0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T23:42:12Z",
      "channelId": "UCNtQ6Dzv40ritl3BRt1_tNg",
      "title": "Covid 19 - Resposta Necess\u00e1ria a um Crise de Sa\u00fade P\u00fablica e Econ\u00f3mica",
      "description": "Reveja o Webinar \u201cCovid 19 - Resposta Necess\u00e1ria a um Crise de Sa\u00fade P\u00fablica e Econ\u00f3mica\u201d, promovido pelo EPB, que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEmjmw0twu0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEmjmw0twu0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEmjmw0twu0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "The Ismaili Portugal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T23:42:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "M77NZDE9aGmRYrmabn7uNHnumMg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "U4TiTM30poI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T00:31:00Z",
      "channelId": "UCwV_Ikr38c0ZEduy9Ncibyg",
      "title": "ASPECTOS JUR\u00cdDICOS do CORONAVIRUS na SA\u00daDE P\u00daBLICA",
      "description": "Os aspectos jur\u00eddicos do impacto do Coronavirus na sa\u00fade p\u00fablica s\u00e3o debatidos nesta live pelos juristas Gebran Neto, Clenio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4TiTM30poI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4TiTM30poI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4TiTM30poI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Instituto Luiz M\u00e1rio Moutinho",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T00:31:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "puM164yLMW51XoHQXC_5xB9PRIM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZOpRkAanD3k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-01T00:47:20Z",
      "channelId": "UCwD7B-p2-lDXNUGzdDZcqkA",
      "title": "V\u00eddeo Animado  COVID 19, Sa\u00fade P\u00fablica e Medidas Sociais no Brasil com Narra\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas",
      "description": "Para que todos entendam sobre o que estamos vivenciando nesta pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOpRkAanD3k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOpRkAanD3k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOpRkAanD3k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sheila Vasconcellos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-01T00:47:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l44pmQBftkJnobfkEyGXfh2LLK0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W5NR3EBhH7Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-23T09:43:43Z",
      "channelId": "UCuAMfVZKmaZS5J_X7p9Vhng",
      "title": "NOITES CONTRA O COVID: A sa\u00edda da Pandemia: da Sa\u00fade P\u00fablica \u00e0 Economia",
      "description": "com: Miguel de Faria e Castro \u2013 Macroeconomista na Fed US Ana Beatriz Nunes \u2013 M\u00e9dica Interna de Sa\u00fade P\u00fablica, Unidade de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NR3EBhH7Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NR3EBhH7Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NR3EBhH7Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UpHill",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-23T09:43:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P4CvLWOiFUe_LcqUJV4Q9Obqk8o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "K44YeNwX508"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-31T18:18:14Z",
      "channelId": "UCMWhAeplok0JrDuI4_YK2Pg",
      "title": "A sa\u00fade p\u00fablica nas favelas e a crise da covid-19.",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44YeNwX508/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44YeNwX508/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44YeNwX508/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NEPP-DH UFRJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-31T18:18:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "h1u8c3uCsCcfOb_Sn_PzUlzm9u4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "smW59_BFC_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-18T11:03:44Z",
      "channelId": "UCuUXfGAvAjWRDirGpM9dM_w",
      "title": "DIA 1 - Covid-19: Impactos e Expectativas para a Sa\u00fade P\u00fablica - Uma abordagem One Health",
      "description": "A Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade P\u00fablica Veterin\u00e1ria (LASP) orgulhosamente apresenta o evento \"Covid-19: Expectativas e Impactos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/smW59_BFC_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/smW59_BFC_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/smW59_BFC_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LASP FCAV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-18T11:03:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "g9YrrGlD69gMFkBo8uub5B9YtLU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ondNUmRdfAw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-08T01:07:18Z",
      "channelId": "UC_TDX99vFDvSAr-qALSakiw",
      "title": "LIVE - A Import\u00e2ncia da Sa\u00fade P\u00fablica no enfrentamento da COVID-19",
      "description": "Palestrante: Profa. Esp. Consuelo Vaz Tormin (UNIDESC) Membro do Grupo T\u00e9cnico de Sa\u00fade P\u00fablica do Conselho Regional ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ondNUmRdfAw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ondNUmRdfAw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ondNUmRdfAw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unidesc - Centro Universit\u00e1rio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-08T01:07:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z7i3iNfh0cbYx4X0q3bJSgp7IU8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZTwYdIK4zmc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-22T14:59:06Z",
      "channelId": "UC1tFhyXsX_QunrAT4h3ySGQ",
      "title": "COVID 19 - Fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Temos muito a comemorar, mas n\u00e3o podemos esquecer que a doen\u00e7a ainda existe. Portanto, a manuten\u00e7\u00e3o dos cuidados se faz ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTwYdIK4zmc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTwYdIK4zmc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTwYdIK4zmc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Republicanos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-22T14:59:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nY9V9E7L-tkPFcTpu3csIC_VLI0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BjXWbS5E_ME"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-18T23:52:19Z",
      "channelId": "UCuUXfGAvAjWRDirGpM9dM_w",
      "title": "DIA 2 - Covid-19: Impactos e Expectativas para a Sa\u00fade P\u00fablica - Uma abordagem One Health",
      "description": "A Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade P\u00fablica Veterin\u00e1ria (LASP) orgulhosamente apresenta o evento \"Covid-19: Expectativas e Impactos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjXWbS5E_ME/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjXWbS5E_ME/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjXWbS5E_ME/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LASP FCAV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-18T23:52:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PlKCtpQNXr_krxk4XqBkJzXRtQo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lMB7SdQ4To8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-16T06:07:41Z",
      "channelId": "UC_F2sKyFK8C_kckbFZ2GYVg",
      "title": "Comunica\u00e7\u00e3o de Redu\u00e7\u00e3o de Risco em Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica (Covid-19)",
      "description": "Vamos analisar a Comunica\u00e7\u00e3o de Redu\u00e7\u00e3o de Risco em Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica (Covid-19) com a Isabel de Santiago, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMB7SdQ4To8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMB7SdQ4To8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMB7SdQ4To8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RSTP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-16T06:07:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "exlWGC7p18ddTL7058IV3g6KvSY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ErELDo37siM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-23T21:12:01Z",
      "channelId": "UCxcqxZ1TdG7_G7KiprJI3TA",
      "title": "A sa\u00fade p\u00fablica al\u00e9m da COVID-19",
      "description": "ATEN\u00c7\u00c3O - Leiam a descri\u00e7\u00e3o toda! Sejam bem-vind@s ao Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o para Professores de Ci\u00eancias e Biologia 2020 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErELDo37siM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErELDo37siM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErELDo37siM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Liquens UERJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-23T21:12:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CSyqgb5i7oNEZddGyGa8gRzHERI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MPmgL1SC95U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-12T22:39:22Z",
      "channelId": "UC2C28sBpVyPPiR2uqEvKuKg",
      "title": "O mundo p\u00f3s COVID: Sa\u00fade P\u00fablica em Perspectiva - As mudan\u00e7as causadas pela COVID-19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPmgL1SC95U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPmgL1SC95U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPmgL1SC95U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aspem Maranh\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-12T22:39:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RWKFfKmawJUkY9YYGlk3oqPkK8U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xPEJH7yscHA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:59:42Z",
      "channelId": "UC0xh8hCemvjbXI2SzvhlBTw",
      "title": "Especial sobre coronav\u00edrus COVID-19. Edi\u00e7\u00e3o do #PapoCorreria para falar de sa\u00fade p\u00fablica.",
      "description": "Especial sobre coronav\u00edrus COVID-19. Edi\u00e7\u00e3o do #PapoCorreria para falar de sa\u00fade p\u00fablica. Medidas, preven\u00e7\u00e3o e tira-d\u00favidas!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPEJH7yscHA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPEJH7yscHA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPEJH7yscHA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rui Costa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:59:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8X8VQq716WpWAth1ZQg23YIYGVQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tOa0iuUVDD8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-27T10:01:46Z",
      "channelId": "UCzVtTmmPPkImeF86PK8M_3w",
      "title": "Habita\u00e7\u00e3o e Covid-19: Uma quest\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOa0iuUVDD8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOa0iuUVDD8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOa0iuUVDD8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "IFSP Votuporanga",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-27T10:01:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dpRI9toz0PG4zwpD0uxK9IwJ4Nc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XTpE0-abWXg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-22T14:00:34Z",
      "channelId": "UCaowv0Qjf8T9rVtBFzrjPOA",
      "title": "ICP COVID Ex: Um olhar extensionista as medidas de sa\u00fade publica adotadas na pandemia de COVID-19",
      "description": "ICP COVID Ex: Um olhar extensionista as medidas de sa\u00fade publica adotadas no enfrentamento da pandemia de COVID-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTpE0-abWXg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTpE0-abWXg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTpE0-abWXg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Semana Nacional da Ci\u00eancia e Tecnologia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-22T14:00:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q3zNGn3jSXmWRV0eOjKk6dCCmLs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VcqaPnpumaQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-17T13:00:21Z",
      "channelId": "UCUM4-KGZEXC2pk6zRDL9jMQ",
      "title": "Pandemia: quem \u00e9 respons\u00e1vel pela sa\u00fade p\u00fablica | Covid-19 | Presidente, governadores e prefeitos",
      "description": "No #SemJuridiqu\u00eas, Juliana Causin conversa com a adovgada Telma Rocha Lisowski, professora da EBRADI, mestre e doutora ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcqaPnpumaQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcqaPnpumaQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcqaPnpumaQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MyNews",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-17T13:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-0O-C1KPZl66ei2cjUw3mvesO78",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "B3--ThM5XI0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-26T00:29:40Z",
      "channelId": "UCk1Z_V9qM4tlIXOgQUewSXw",
      "title": "Webinar EBSCO: DynaMed COVID 19 e apoio \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica (24-04-2020)",
      "description": "Webinar EBSCO (24 de abril de 2020 \u00e0s 10:00) Apresentado por: Maria Eduarda dos Santos Puga - UNIFESP e Benedita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3--ThM5XI0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3--ThM5XI0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3--ThM5XI0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EBSCO Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-26T00:29:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "M-rfuEA5KWn_GF7XCYL3viET1m4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A3bR7gF_WY8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-14T13:27:25Z",
      "channelId": "UCjUs_QICpg7xn6z_abukqOg",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA &amp; DIREITO PENAL - O caso  Covid 19 (Live Esudpam)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3bR7gF_WY8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3bR7gF_WY8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3bR7gF_WY8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Helom Nunes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-14T13:27:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wL0oa1v3z_CZKAM_ImFT4AxLFfM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-Zdw0nP9X-0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-15T17:37:59Z",
      "channelId": "UCBajDRMiM3E4oJANC6YKP0Q",
      "title": "gripe- h1n1 - h3n2 - covid19- sa\u00fade p\u00fablica - importante",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Zdw0nP9X-0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Zdw0nP9X-0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Zdw0nP9X-0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Claudio Mesquita",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-15T17:37:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EIa20zhFOFrYGGl87Cca_4tlNhM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V84lVxfAH-s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-06T16:33:47Z",
      "channelId": "UCTV30qe44242XILmh5xyjZQ",
      "title": "Covid-19 e sa\u00fade publica",
      "description": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil a maior trag\u00e9dia e vergonha.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V84lVxfAH-s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V84lVxfAH-s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V84lVxfAH-s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Priscila sobral",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-06T16:33:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VgnI83m7jLfSjmHLXcaXzK0GHrg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "epK7FGQ-QCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-02T11:21:11Z",
      "channelId": "UCrOYD3CwDYPe8ZBEQeumxSw",
      "title": "COVID 19 e Estado de Direito: Sa\u00fade Publica e Estado de Direito",
      "description": "Webinar integrado no ciclo COVID 19 e Estado de Direito, 4 de junho de 2020.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/epK7FGQ-QCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/epK7FGQ-QCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/epK7FGQ-QCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PACED - COVID 19 e Estado de Direito",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-02T11:21:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "o0lVENPaTE3Jg1ccxPOwafXAyUU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0OG6WRGKMSM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T15:22:06Z",
      "channelId": "UCVmeLoqXy5GPJGqjZ_p5e5g",
      "title": "Corona V\u00edrus, Economia de Francisco e a Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil",
      "description": "O Papa Francisco alertou ano passado na enc\u00edclica Laudato Si que \u201ctudo est\u00e1 intimamente ligado\u201d. A pandemia do Corona V\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OG6WRGKMSM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OG6WRGKMSM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OG6WRGKMSM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tamiris Cristhina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T15:22:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0iF7Xl2smEPhB9JgLIjzrjJvNuM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0e91a2TxC5o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-03T18:31:34Z",
      "channelId": "UCSWtkHAgEcWyNg1OWgDtmMQ",
      "title": "GEAS - UFF | Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, Sa\u00fade P\u00fablica e a pandemia da Covid-19 | 29 de outubro de 2020",
      "description": "GILBERTO CARDOSO RAMOS JUNIOR - M\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO Grupo de Estudos de Animais Selvagens - Universidade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0e91a2TxC5o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0e91a2TxC5o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0e91a2TxC5o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Laborat\u00f3rio Fauna Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-03T18:31:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R-Pkw01TSYBuMSsul599prrcey8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1D6ftXjeHWQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-18T17:14:45Z",
      "channelId": "UCe5vyVDbHaqg2_xqyhX1G8w",
      "title": "WEBSEMIN\u00c1RIO - Cidade, Demografia e Sa\u00fade P\u00fablica: Reflex\u00f5es suscitadas pelo Covid19",
      "description": "A contribui\u00e7\u00e3o da demografia no entendimento dos impactos da pandemia a partir da din\u00e2mica da Cidade: o acesso a servi\u00e7os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D6ftXjeHWQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D6ftXjeHWQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D6ftXjeHWQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nepo - Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-18T17:14:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "r8QPA-_2LVO2onmI2477l_1D9uQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-j7iic09oW0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-13T18:43:15Z",
      "channelId": "UCeQVyjikF4f2KZuFzrNNvZA",
      "title": "30&quot; com Sa\u00fade P\u00fablica - Covid19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-j7iic09oW0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-j7iic09oW0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-j7iic09oW0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "USPAS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-13T18:43:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vLhyjRfRxlb9I4ohPd97wSuw3Zw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "N6EWEYLwrb4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T18:08:27Z",
      "channelId": "UCLNYP5zdFyvUlSdTOSqIdrA",
      "title": "Fapeam lan\u00e7a edital para Emerg\u00eancias de Sa\u00fade P\u00fablica no Amazonas \u2013 Covid 19",
      "description": "A ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o para o enfrentamento da Covid-19 ganham mais um refor\u00e7o no Amazonas. O Governo do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6EWEYLwrb4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6EWEYLwrb4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6EWEYLwrb4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FAPEAM AMAZONAS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T18:08:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CjAwT_c6bZQ8GW-9ZxhXmxMJLiI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2zdm96GMdLE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-25T16:56:40Z",
      "channelId": "UCk1Z_V9qM4tlIXOgQUewSXw",
      "title": "WEBINAR DynaMed: evidencias medicas COVID 19, o nosso apoio \u00e0 saude publica 25-mar-2020",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zdm96GMdLE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zdm96GMdLE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zdm96GMdLE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EBSCO Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-25T16:56:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wVfyFxJ7Ga5Er3ZFMkWuihz9qBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GZd-iasMI24"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-11T12:29:30Z",
      "channelId": "UCWYqpiWiab_luJrIEatCqxw",
      "title": "A CRISE AMBIENTAL E SEUS DESDOBRAMENTOS NA SA\u00daDE P\u00daBLICA - COVID 19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZd-iasMI24/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZd-iasMI24/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZd-iasMI24/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Caf\u00e9 Ecol\u00f3gico",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-11T12:29:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "00J1z9MXHuzqMRgJZso2CTMTfG0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jfDD9kwarzg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-24T17:00:09Z",
      "channelId": "UCsqs99aBKf2RUlzGQl5qrrg",
      "title": "A Ca\u00f3tica situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica em Itagua\u00ed no combate ao Coronavirus !!!",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfDD9kwarzg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfDD9kwarzg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfDD9kwarzg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Suburb'Anna",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-24T17:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fzVEqJza6jaG3QKZTwT1e0oHMAQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ueRRkflZ2rw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-19T17:36:41Z",
      "channelId": "UCX3yrL_EJP3bDyiyUir7Wcw",
      "title": "PANDEMIA: FIM DA COVID-19 COMO EMERG\u00caNCIA NA SA\u00daDE P\u00daBLICA",
      "description": "O GOVERNO FEDERAL ANUNCIOU O FIM DA EMERG\u00caNCIA EM SAUDE P\u00daBLICA PARA O COVID - 19 . DETALHES DESSA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueRRkflZ2rw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueRRkflZ2rw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueRRkflZ2rw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Conquista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-19T17:36:41Z"
    }
  }
]