[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jyMpUW_mmyu-onQ71Cxjmtuz_xw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IpMZKqzoqbY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-22T21:00:16Z",
      "channelId": "UCxHrFxirbsagSLwZ0VgJBXw",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA ARGENTINA( \u00c9 P\u00daBLICO? FUNCIONA?)| Medicina na Argentina",
      "description": "Eai futuros universit\u00e1rios, tudo bem com vcs? \u200d    \u200d   Nesse v\u00eddeo vou falar para voc\u00eas como \u00e9 o sistema de sa\u00fade na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Intercambio Medicina Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-22T21:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BmFZDaSl1bCFOe12a5r6plwYcGk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jLnhPkSuW94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T11:18:56Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade: conceitos, princ\u00edpios e diretrizes, direitos dos usu\u00e1rios, a\u00e7\u00f5es programas",
      "description": "Este \u00e9 aquele v\u00eddeo que voc\u00ea precisa para iniciar seus estudos para a \u00e1rea da sa\u00fade p\u00fablica e pilar base para outros ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T11:18:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H3Ne6QolAFgT7BkGdfXEd0hakdA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "knLGIRB0aPo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-02T22:42:38Z",
      "channelId": "UCuVuYmvwHJLtRfpXphPFm2w",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DA CHINA?",
      "description": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade p\u00fablica da China, sua hist\u00f3ria e forma\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas d\u00e9cadas e como evoluiu em rela\u00e7\u00e3o a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Felipe Durante",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-02T22:42:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EB-4-4afEgFiDpa9fxcGM2abP3Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WpQHMxT-9y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T19:47:31Z",
      "channelId": "UCqE0EPWZBmRJlUpkeq6q9PA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Aula sobre Sa\u00fade P\u00fablica para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental para a disciplina de Ci\u00eancias Naturais.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Lucas Freitas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T19:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VuWqV0Cu6BzBr4WISB6eaSLN22A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JbWuxV2FxLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-09-15T17:30:01Z",
      "channelId": "UCT0JugAtGmqiYkwxFZOwAtg",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DA MELHORIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | REDA\u00c7\u00c3O NOTA MIL | DESCOMPLICA",
      "description": "CURSO ENEM SEM DIST\u00c2NCIA \u00c9 GR\u00c1TIS E REFOR\u00c7A TUDO O QUE CAI NA PROVA Garanta j\u00e1 seu curso gr\u00e1tis em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descomplica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-09-15T17:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6JwAIzd_xFgf7c7jSmpIv2WtnVk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sRrL3nTqljg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-08T03:37:35Z",
      "channelId": "UCb40meUp8tmOohWKaBWvs9w",
      "title": "Sa\u00fade na Fran\u00e7a: veja como funciona um dos melhores sistemas p\u00fablico de sa\u00fade do mundo",
      "description": "O Sistema de Sa\u00fade na Fran\u00e7a \u00e9 um dos melhores e mais completos do mundo. Todos os anos, o governo franc\u00eas contribui com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Not\u00edcias RedeTV!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-08T03:37:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1cYyplAFjt8SstBqCMWVUHdBjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "561QQxC1-Sk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-04-15T00:42:15Z",
      "channelId": "UCQLVthpMuRFmueK1FNBwt6g",
      "title": "Sistemas de Sa\u00fade P\u00fablico e Privado",
      "description": "Trabalho para a disciplina Pol\u00edticas de Sa\u00fade, ministrada pela Professora Dra. Patr\u00edcia Moriel; Faculdade de Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pol\u00edticas de Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-04-15T00:42:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nRVeWPqZmGbEB6UAW9w4h7M6goA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iLbVJQi1zho"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-11-01T15:21:10Z",
      "channelId": "UCciLF4a-EpZB3TZXsWbZJKA",
      "title": "Sistemas de Sau\u0301de no Mundo",
      "description": "Entenda como funcionam alguns sistemas de sa\u00fade no mundo e como eles se comparam com o nosso. A id\u00e9ia deste v\u00eddeo n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BRS Explica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-11-01T15:21:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KezdyM7Odo2-154f8zKxqrpAyp8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLBidUwMkk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-15T20:30:13Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "Como funciona a sa\u00fade em outros pa\u00edses?",
      "description": "Imagina ir fazer uma consulta, precisar de uma interna\u00e7\u00e3o de tr\u00eas dias e sair do hospital com uma d\u00edvida de R$ 120 mil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-15T20:30:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uhyL0SfVKegylzK5hVFJ41hUI8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Uzii-tpWtHw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-11-20T14:20:05Z",
      "channelId": "UCEw17H1rRG0Kh5RsAvECXxQ",
      "title": "Informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o uso do SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE ITALIANO!",
      "description": "\u00daltimo v\u00eddeo da mini s\u00e9rie sobre o Sistema de sa\u00fade na It\u00e1lia e a minha experi\u00eancia atual! No v\u00eddeo de hoje, falei dos pre\u00e7os que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coisas que eu sei",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-11-20T14:20:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8BBoUZJIBQ33IzU9wiyMXaXnO2A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "heZcHPRi4Mc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-08T15:08:12Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Sistemas de sa\u00fade: como funcionam? | EXAMINANDO",
      "description": "Ir \u00e0 fal\u00eancia por quebrar uma perna. Parece loucura, n\u00e3o \u00e9? Mas no #EXAMINANDO mostramos como isso pode ocorrer em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/heZcHPRi4Mc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/heZcHPRi4Mc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/heZcHPRi4Mc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-08T15:08:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b0lrC3T2J-nLJvVOhiaGwkiNi2o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yaIAMQUzGYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-25T03:11:56Z",
      "channelId": "UCl-Nciy1IaDiTWn_giU13_Q",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DE UM SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICO E UNIVERSAL",
      "description": "Reda\u00e7\u00e3o - Proposta 03 https://drive.google.com/file/d/1yUGHvO69DpFC9F67V4nTBBAWAPzaHMzD/view?usp=sharing ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Bioescreve - Anna Clara",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-25T03:11:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fRxjmfXvpqiHphqW8Oy0_5-rm6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yuDpa-nU3t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-01T23:28:24Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | com Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala um pouco sobre a hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-01T23:28:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z38KQmK6r_lR8HiOejYc_f84bbs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Q1h-jlFCejY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-04-05T20:00:01Z",
      "channelId": "UCSeajSO3SdiyZ3Hd7wePvUA",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade na Fran\u00e7a",
      "description": "Se voc\u00ea pretende viajar ou morar na Fran\u00e7a entenda como funciona o sistema de sa\u00fade no Pais e n\u00e3o passe perrengues.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Flavia Penereiro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-04-05T20:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7U3ffALWJ-92IkXn4Rc4xmBq0IE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Xhn-jCAQsUCxCa6Sx7kAzh5nbMA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jkVyPfq_9w8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-10-09T15:48:47Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "A sa\u00fade p\u00fablica no Brasil recebe poucos recursos ou \u00e9 mal gerida? [Drauzio Varella] IEA",
      "description": "O m\u00e9dico Drauzio Varella, esteve no IEA (Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da USP) para discutir propostas que ajudem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkVyPfq_9w8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkVyPfq_9w8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkVyPfq_9w8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-10-09T15:48:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f8eMB7mLlIhtsPTJrO4XBp9HSws",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ypq61Gy9vYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-07T16:11:45Z",
      "channelId": "UCj3P55aF7VidRpYLkdHpUGw",
      "title": "Como \u00c9 o Sistema de Sa\u00fade no Canad\u00e1 (\u00c9 P\u00fablico? Funciona?)",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu tentei trazer as melhores informa\u00e7\u00f5es sobre como funciona o sistema de sa\u00fade canadense (o Canadian ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "A Renata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-07T16:11:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JQiO1Xfl2A4Ys4aGKAaCsCSBk-g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QmHz-3Gcmhs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-18T14:45:00Z",
      "channelId": "UCHJd8Np1fTwLUfBJsvH9RRA",
      "title": "Sistema de Sa\u00fade da Alemanha - O Seguro de Sa\u00fade Alem\u00e3o \u00c9 P\u00fablico ou Privado?",
      "description": "SistemadeSaudedaAlemanha #Alemanha #Berlim #HospitaisnaAlemanha #SegurodeSaudenaAlemanha #Berlim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmHz-3Gcmhs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmHz-3Gcmhs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmHz-3Gcmhs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Destino: Berlim",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-18T14:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Btka1AyrQv7iJ0CzQ7TfldeKl4g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TDvRSqxkxVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-20T13:00:19Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O QUE S\u00c3O POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE | RESUM\u00c3O",
      "description": "SUS #MINIST\u00c9RIODASA\u00daDE #POL\u00cdTICASP\u00daBLICAS #SA\u00daDE Ol\u00e1 equipe! Sejam bem-vindos novamente ao Enfermundo!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-20T13:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Yy9MUSbsAGbjWudfaGn4cNlUYTA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1oImpMqfRzM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-03T16:00:01Z",
      "channelId": "UCWge3UmwyewWWbAI5dzXcvQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA NA ESPANHA - Quem tem direito e como funciona!",
      "description": "Sa\u00fade p\u00fablica na Espanha, como funciona e quem tem direito. Turista, estudante ou desempregado tem direito a usar o sistema ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oImpMqfRzM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oImpMqfRzM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oImpMqfRzM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pati pelo mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-03T16:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZmK3qVx-Eau3LplZ4pFAcUmZI4c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "q_iZ_v32OmY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-01-07T23:00:03Z",
      "channelId": "UCaNniJazeTFGoy_av3FVq8A",
      "title": "SAU\u0301DE P\u00daBLICA NA ESPANHA | Como funciona?",
      "description": "Entenda como funciona o sistema de sa\u00fade p\u00fablico da Espanha! Saiba quem tem direito e qual o passo a passo seguir para ser ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_iZ_v32OmY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_iZ_v32OmY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_iZ_v32OmY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ta\u00edssa Souza - Bora Morar Fora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-01-07T23:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R2ZDntxhbahbGu6IwB2rPR6s59M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "a3jGzr52k18"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-19T14:55:05Z",
      "channelId": "UCwa_IFjd-xY-5f_mkIRvD4Q",
      "title": "Sa\u00fade em Portugal: como funciona o sistema p\u00fablico",
      "description": "Saiba como funciona o SNS - Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade em Portugal e como \u00e9 o atendimento para os imigrantes. Veja se \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3jGzr52k18/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3jGzr52k18/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3jGzr52k18/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vagas pelo Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-19T14:55:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P0s222KIfw2BudibWx6Kxy5cDf0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-jMprgneXe4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-23T14:58:22Z",
      "channelId": "UCQ83chf0Yg1yt5Hrya1uVWQ",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA CHINA?",
      "description": "Voc\u00eas sabem como funciona a sa\u00fade p\u00fablica na China? \u00c9 isso que Elias Jabbour explica com detalhes no v\u00eddeo de hoje!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jMprgneXe4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jMprgneXe4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jMprgneXe4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Grabois",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-23T14:58:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mpR2wzbfoniuSd377ctZ90VuoWQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gV7gjHEmDyc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T21:57:19Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Aul\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Atualizada",
      "description": "Material Apoio: - Natale Souza: https://bit.ly/AulaoLegislacao_SUS_NataleSouza \u2757 Assinatura Ilimitada com mais de 18.600 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T21:57:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ypu3INcdp_hT9bxczvAULsKnVwU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ftin5g1H6EY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T21:00:04Z",
      "channelId": "UCqOKmKtvStEcgm8b4Vm1nTQ",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade americano?",
      "description": "Se voc\u00ea precisa de mais raz\u00f5es para se convencer de que esse \u00e9 um sistema que n\u00e3o funciona, convido voc\u00ea a conhecer ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Laura Peruchi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T21:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "es4p6aGyjSsOTO4TJ31rdwLnz5Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PPdi5d4I1Zg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-13T20:00:57Z",
      "channelId": "UCdBs7jBAc8IxhoHE-rGswmw",
      "title": "SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA NA NORUEGA - COMO FUNCIONA?",
      "description": "Heisann! No v\u00eddeo de hoje eu dei um apanhado geral sobre o sistema de sa\u00fade p\u00fablica na Noruega. Quando que precisa pagar, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Camila Martinelli",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-13T20:00:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sb4CSChR0qHzaiHQ88F6gq-y72s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ug1afVJD298"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-09T12:02:26Z",
      "channelId": "UCJ2FxEZDN-aRa73seGfaiTA",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade na Argentina? Saude p\u00fablica + sa\u00fade privada \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
      "description": "Amore nesse video falamos pra voc\u00eas como funciona a sa\u00fade publica e sa\u00fade privada na argentina, falamos sobre os pre\u00e7os e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug1afVJD298/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug1afVJD298/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug1afVJD298/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Amantes da Argentina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-09T12:02:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sclV694TrWq1krabFG1zUZLq76U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vBA_ZMSjJ74"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-04-10T10:41:17Z",
      "channelId": "UCtawyoQPy3i0PgX_md5tUJg",
      "title": "NHS - O sistema pu\u0301blico de sau\u0301de do Reino Unido",
      "description": "Hello Dreamers! Essa semana vou falar sobre um t\u00f3pico super importante pra quem j\u00e1 mora e vai vir morar em UK, o sistema ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBA_ZMSjJ74/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBA_ZMSjJ74/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBA_ZMSjJ74/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Marina Bertuzzo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-04-10T10:41:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "B2RNuXdFzsu90qnmBXD-171Nob8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gft-o-Snqog"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-23T16:08:45Z",
      "channelId": "UCSyG9ph5BJSmPRyzc_eGC4g",
      "title": "Sistemas de sa\u00fade super eficientes a custos muito baixos? Seria isso Utopia?",
      "description": "Artigo Forbes sobre Sistema de Sa\u00fade de Singapura: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gft-o-Snqog/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gft-o-Snqog/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gft-o-Snqog/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vis\u00e3o Libert\u00e1ria",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-23T16:08:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EtjHJZ6v9Bp4r7zCfqBksMAlDc8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kPzlE7SISuY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-24T17:49:07Z",
      "channelId": "UCDDdMz8aDJJt5nkqC-8GvKw",
      "title": "P\u00fablico e privado: aprendizados do sistema de sa\u00fade durante a pandemia",
      "description": "Neste webinar vamos debater sobre: Desafios para institui\u00e7\u00f5es em meio ao cen\u00e1rio da COVID-19. Caminhos de colabora\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPzlE7SISuY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPzlE7SISuY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPzlE7SISuY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "HSM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-24T17:49:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wtmhWBmeP14tLr6vFZ7AaLPrqaI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ERjdgb0mFTA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-05T17:00:39Z",
      "channelId": "UC7NC7kYV5Zbky_J47si1bFw",
      "title": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade p\u00fablico da Alemanha?",
      "description": "V\u00eddeos contando algumas das minhas experiencias de atendimento m\u00e9dico, exames, cirurgia e emerg\u00eancia com o plano p\u00fablico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERjdgb0mFTA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERjdgb0mFTA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERjdgb0mFTA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ivan Rocha",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-05T17:00:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "19kBK1wx8lQ_WPjBu6SUymXrD0w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2ga17fvv2Dk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-19T22:37:14Z",
      "channelId": "UCRREs2cItxCpGGaTHgry9cw",
      "title": "COMPARANDO O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICO DO BRASIL E DA AUSTR\u00c1LIA - MEDICARE X SUS | Os Vialles",
      "description": "Neste v\u00eddeo comparei as similaridades e diferen\u00e7as dos Sistemas P\u00fablicos de Sa\u00fade do Brasil (SUS) e Austr\u00e1lia (MEDICARE).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Os Vialles - Vivendo a Australia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-19T22:37:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pWsfvYZWoZy0fKJHxbo-GVSXaE0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KAV6fnhmg80"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-03T14:45:01Z",
      "channelId": "UCCRsToJiFq222swtV9r9x4w",
      "title": "O MAIOR PROBLEMA do SUS! O BRASIL PRECISA SABER da falha no Sistema \u00danico de Sa\u00fade | Nem 5 Minutos",
      "description": "SUS #Sistema\u00danicodeSa\u00fade #Sa\u00fadeP\u00fablica Se o conte\u00fado te ajudou, ajuda a gente tamb\u00e9m =) CHAVE PIX PARA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAV6fnhmg80/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAV6fnhmg80/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAV6fnhmg80/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nem 5 Minutos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-03T14:45:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uc422lHAS5ge1CNyYoCJCmJgTW8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x-pgsec5lzA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T13:00:17Z",
      "channelId": "UCD9kk0EUEtflrRl6TV0lDyA",
      "title": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (SIS) - Prof\u00aa Juliana Mello",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios exclusivos. Para se tornar MEMBRO, clique no link a seguir: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFrente Enfermagem Continuada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T13:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UN4RPYZwdFiWBA9Ld1VoQchLmgI",
    "id": {
      "kind": "youtube#playlist",
      "playlistId": "PLN0Dt8FMQlgTpQF36990cQPT2abx62UO8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-17T04:53:27Z",
      "channelId": "UCsUiwFlL9R7CGpqSWizbLwA",
      "title": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfe8 Portugal Sistema sa\u00fade P\u00fablico e Privado",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y89P8n77EGo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y89P8n77EGo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y89P8n77EGo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fernanda Fernandes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-17T04:53:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Uoh9LpVuvBKc7vnIP9hk7dN8dCM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "anT0zp8vWeI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-28T15:16:24Z",
      "channelId": "UCETm7ARJLCgXjdSimq2yquA",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE NA INGLATERRA? l OFTALMOLOGISTA",
      "description": "Tive que ir ao oftalmologista pela primeira vez aqui na Inglaterra e decidi fazer um v\u00eddeo contando sobre a minha experi\u00eancia e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/anT0zp8vWeI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/anT0zp8vWeI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/anT0zp8vWeI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Thay na Inglaterra",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-28T15:16:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jkMJsFq7a6Wk-6UycQvSyq9cTr8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2j_K-EMRybs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-23T16:31:51Z",
      "channelId": "UC5TmOOZIyBQWhU1zAJ9_82w",
      "title": "Posso usar a sau\u0301de pu\u0301blica na Espanha? | Quem pode usar o sistema p\u00fablico de sa\u00fade na Espanha?",
      "description": "Est\u00e1 planejando mudar para a Espanha? Tem nacionalidade espanhola, mas nunca contribuiu na Seguridade Social da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j_K-EMRybs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j_K-EMRybs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j_K-EMRybs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fazendo as Malas - Morar na Espanha",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-23T16:31:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Z2ZUjRAKiv9OQxc3-udM9o9ZoM0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2HpNfUhHV3M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-17T17:27:11Z",
      "channelId": "UCsquXBGEDONI_hKQmPBCJzA",
      "title": "Sistema de sa\u00fade | Como funciona a sa\u00fade p\u00fablica e privada aqui na Alemanha",
      "description": "O sistema de sa\u00fade aqui na Alemanha \u00e9 famoso por sua complexidade, do seguro privado ao seguro p\u00fablico, at\u00e9 o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Deutsch und Deutschland",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-17T17:27:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x-IMorjKPYwHM4Drz0PTo_wZzd0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qfULwWyoOGM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-05-13T04:14:24Z",
      "channelId": "UCqBxQUhcaxPKGHT-ftjwFqw",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade na Inglaterra (NHS)",
      "description": "Muita gente pergunta: \u00c9 preciso pagar plano de sa\u00fade pra morar em Londres? Brasileiros t\u00eam direito ao sistema de sa\u00fade na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfULwWyoOGM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfULwWyoOGM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfULwWyoOGM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Londres na Lata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-05-13T04:14:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XuFtaNFasjxjYJ5qn_JwVGdmJSU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xS900kHtDvk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T00:12:58Z",
      "channelId": "UCkvAGIiOZEe18_9w8RrJ7Sw",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Sa\u00fade P\u00fablica e Bem Comum (DIA 1)",
      "description": "Programa\u00e7\u00e3o: Dia 1: Hist\u00f3ria e Import\u00e2ncia do SUS - Abertura com dr. Drauzio Varella - As lutas e movimentos na origem do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Departamento Cient\u00edfico da FMUSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T00:12:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HBDqwCsIjZPuGH6l03VePER1y28",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZJ9XGAYB01Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-22T14:27:08Z",
      "channelId": "UCzo9-v6rfDHzy405T1IVHQA",
      "title": "13.  Roteiro 13.  Pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade",
      "description": "Essa v\u00eddeo aula discute as pol\u00edticas p\u00fablicas em sa\u00fade, com foco em aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, humaniza\u00e7\u00e3o e pr\u00e1ticas integrativas.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ9XGAYB01Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ9XGAYB01Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ9XGAYB01Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniela Phelippin",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-22T14:27:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qCtp8tcT6iJnEwiPh11RwnAVe5Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WjdxgEH4X94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-01T22:00:01Z",
      "channelId": "UCHK7heMkqMFY34WxEqsgLGA",
      "title": "Provei do sistema de sa\u00fade p\u00fablico canadense!",
      "description": "Acompanhe a gente no Instagram: @articmoose Faaaala Pessoal!! No v\u00eddeo de hoje, bato um papo sobre a minha experi\u00eancia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjdxgEH4X94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjdxgEH4X94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjdxgEH4X94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Barbara & Roberty",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-01T22:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mI8jhZRWWYSNNNWzxiSHc6vmYyk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FZugIb3-CpI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-05T18:31:38Z",
      "channelId": "UCvNPV1jLteAPNaC2YSG4dZw",
      "title": "Como funciona o sistema de SA\u00daDE nos EUA? Existe hospital p\u00fablico nos Estados Unidos, Plano de sa\u00fade",
      "description": "Como funciona o Sistema de sa\u00fade nos EUA? Ser\u00e1 que existe hospital p\u00fablico nos Estados Unidos? Como funciona plano de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Keka Mallon",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-05T18:31:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BFbQIFjQ6LLKhzmQTwe-P_KCDyY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gR-6JqA3diU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-25T21:56:08Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Concurso SES MS - Sa\u00fade P\u00fablica com Natale Souza",
      "description": "In\u00edcio: 08:00 Material de apoio: https://bit.ly/SES-MS_Saude_Publica_Natale_Souza Concurso SES MS - Sa\u00fade P\u00fablica com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR-6JqA3diU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR-6JqA3diU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR-6JqA3diU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-25T21:56:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "73--SvqrnwuGfUX_-BTxqRHtN0c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HJBUe4tvzq0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-22T20:15:00Z",
      "channelId": "UCisQvWLTMtLiGr1NZZ3dkug",
      "title": "Como \u00e9 a SA\u00daDE P\u00daBLICA na ESPANHA",
      "description": "Junto com trabalho e seguran\u00e7a a Sa\u00fade costuma ser um dos temas que mais nos preocupam. Neste v\u00eddeo falamos como \u00e9 a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJBUe4tvzq0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJBUe4tvzq0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJBUe4tvzq0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Habla Galera - Tudo sobre a ESPANHA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-22T20:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "K__PtEuwI67J37iRc4e2pSZZeN0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EgMkicTkeh0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-21T22:32:24Z",
      "channelId": "UCnU_8ovaM-lltVmXGY9JPUw",
      "title": "Hist\u00f3ria do SUS e da sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Nesta aula fazemos um breve percurso sobre a Hist\u00f3ria do SUS e suas bases legais e tamb\u00e9m sobre a Hist\u00f3ria da sa\u00fade no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Basilio Historiando",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-21T22:32:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  }
]