[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "j2NpUg0LtYPBHrVrnJ_UD8Y6pPE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BMorNQ3rD6Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-31T02:44:20Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Um ano e meio de pandemia: Brasil ultrapassa 555 mil mortes por Covid-19 | JORNAL DA CNN",
      "description": "O Brasil j\u00e1 soma 555.460 mortes e 19.880.273 de casos do novo coronav\u00edrus. Os dados s\u00e3o consolidados desde o in\u00edcio da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-31T02:44:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "81MNx62L3CTUmYhO_gjJJjsOVJU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Kuj0TFj_e0U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:25:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Alta de casos e interna\u00e7\u00f5es \u00e9 fruto de extin\u00e7\u00e3o das m\u00e1scaras; n\u00e3o \u00e9 quarta onda, diz m\u00e9dico",
      "description": "Casos de covid no Brasil: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala sobre a alta dos casos da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:25:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NRK4dyVR-PwWG2GsphUSzIYZJo0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JhLi8exbbNA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-10T00:41:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Europa volta a ser epicentro da pandemia da Covid-19",
      "description": "Libera\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es e medidas sanit\u00e1rias podem ser respons\u00e1veis pelo aumento dos casos. A R\u00fassia, por exemplo, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-10T00:41:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vs6hiB59LeU8gUqb4hVGK4S8li4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FvAUHiejE_Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T14:34:43Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Covid-19: Xangai vive a pior vaga desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Xangai, a cidade mais rica da China, enfrenta a pior vaga de infe\u00e7\u00f5es por Sars-CoV2 desde o in\u00edcio da pandemia. H\u00e1 26 milh\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T14:34:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1jqtdDOlrbWhWUrrI0-8wzuwVc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZEzVvj8X0J8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T21:49:56Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid: por que variante detectada na \u00c1frica do Sul pode ser &#39;pior j\u00e1 existente&#39;",
      "description": "Uma nova variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul foi classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T21:49:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gFVgcqoccJG2G8KjamNindZhnCI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lItkCrbZhaE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T19:41:40Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: impressionantes imagens de um mundo em quarentena visto de cima",
      "description": "Para conter a pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus, cerca de metade da popula\u00e7\u00e3o mundial vive hoje sob medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T19:41:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TTK6aPHGkcqmwQM-WBzrwACaCaY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jj4KXvTOtDs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-15T20:11:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS alerta para poss\u00edvel surto de novo v\u00edrus descoberto na China",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) alertou nesta ter\u00e7a-feira (14) que pode ter havido uma transmiss\u00e3o humana limitada de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-15T20:11:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lZtg0BlenF6ThUXysJV7ij3IiXc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVLUNSB7WP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T18:17:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta que pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O aumento das infec\u00e7\u00f5es por covid-19 em v\u00e1rias partes do mundo \u00e9 \"uma advert\u00eancia\" para as Am\u00e9ricas de que o v\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T18:17:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AV6XokVleHb8VlA0-JD2phn7FW4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ap-WkLYrqUw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-20T01:02:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Retrospectiva da Covid-19 no Brasil: 1 milh\u00e3o de casos em quatro meses",
      "description": "O Brasil bateu a triste marca de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de Covid-19. E amanh\u00e3 deve alcan\u00e7ar tamb\u00e9m o n\u00famero de 50 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-20T01:02:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBtxYnKLMey8R0vew1mGJ7XOkhI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "riYB5xFRHgg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T21:19:20Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Epicentro - 24h em Wuhan | Document\u00e1rio",
      "description": "Neste document\u00e1rio produzido pela CGTN - China Global Television Network, saiba mais sobre o in\u00edcio da crise de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T21:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gdpvAkLjWIt87VCv2wQoNmbymr8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hOubJaN07-8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-15T12:19:06Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19 \u00d4MICRON : FIM DA PANDEMIA EM 2022",
      "description": "WHO: 2022 can mark the end of COVID https://news.un.org/en/story/2021/12/1108932 Nossas M\u00eddias Sociais Blog: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-15T12:19:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FFnNEAfoM57c4IIL2aG7EmgdeRg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EM0voDeMO9E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-22T21:16:24Z",
      "channelId": "UC7tOeqLpmCejyymIyZlrWNQ",
      "title": "Covid-19 \u2013 Tudo sobre coronav\u00edrus, como se proteger e enfrentar a pandemia",
      "description": "A Covid-19 ainda tem muitas inc\u00f3gnitas, mas o mundo j\u00e1 aprendeu bastante com a pandemia. O HCor reuniu o m\u00e1ximo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EM0voDeMO9E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EM0voDeMO9E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EM0voDeMO9E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hcor",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-22T21:16:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZWZP1XGojLVyZFpZRjT09ITy_yM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "diJfOnvIDzM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-21T20:06:53Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Dissemina\u00e7\u00e3o da var\u00edola dos macacos est\u00e1 muito longe da Covid-19, diz infectologista | CNN S\u00c1BADO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN neste s\u00e1bado (21), a m\u00e9dica infectologista Luana Ara\u00fajo conversou sobre a dissemina\u00e7\u00e3o da chamada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-21T20:06:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Av2s9lL5ME-X-j4-sY20Gun-iwc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "z3Z5PBsOskc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-02T06:46:59Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "OMS avisa: Pandemia de Covid-19 vai continuar em 2022",
      "description": "Diretor do programa de Emerg\u00eancias da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade sublinha agravamento das infe\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos dias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3Z5PBsOskc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3Z5PBsOskc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3Z5PBsOskc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-02T06:46:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "C5hg-FPVJC-xH5DjdTdwLK2Per4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vRocWIpExSs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T00:15:24Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Queiroga anuncia o fim da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria de Covid no Brasil; veja pronunciamento",
      "description": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, disse na noite deste domingo (17), em cadeia de r\u00e1dio e TV, que o governo ir\u00e1 publicar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRocWIpExSs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRocWIpExSs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRocWIpExSs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T00:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vDK-gcIoUZ7KQfHZv_xEZMrz614",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AI-P3vd5fsM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-02T14:58:45Z",
      "channelId": "UCLPXpKv6WDc7mtapsbMyPHg",
      "title": "COMO o CORONA V\u00cdRUS entrou na COR\u00c9IA do NORTE? O pa\u00eds mais fechado do mundo? - Estevam Pelo Mundo",
      "description": "INSCREVA-SE se GOSTOU: - http://bit.ly/CanalEstevam - MEU INSTA: http://bit.ly/InstaEstevam Em todos os pa\u00edses do mundo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AI-P3vd5fsM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AI-P3vd5fsM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AI-P3vd5fsM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estevam Pelo Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-02T14:58:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xEfEl7MtKSxmkeIc6Xw_xS2OIvA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sxHOOhVP5v4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T23:33:22Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 matou dezenas de pessoas e pode chegar ao Brasil",
      "description": "Uma pneumonia de causa desconhecida provocada por um coronav\u00edrus come\u00e7ou a se espalhar por uma cidade da China no fim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T23:33:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OxqrFgeZ_n7JJ5FqAfsBlhSfDZo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gn9g3NxjTBY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-27T00:34:56Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Confirmado primeiro caso de covid-19 no Brasil",
      "description": "26.02.2020 - O homem de 61 anos mora em S\u00e3o Paulo e esteve na It\u00e1lia recentemente. Ele est\u00e1 em isolamento domiciliar.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-27T00:34:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cL8f2-cG2EE6dnrE_9yyrqbqXgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DQ3WhStJed8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T19:48:07Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? CEO da Pfizer responde",
      "description": "Depois de 18 intensos meses de pandemia, o assunto de quase todas as nossas conversas acaba sendo o mesmo: quando tudo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T19:48:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0WhUqOjtn7EtmSFuOWPGeQhEnXQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uzYVpe9PJtg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-22T22:22:39Z",
      "channelId": "UCVrKQMmA2ew9LFzeIDaOFgw",
      "title": "Veja a primeira reportagem sobre a retrospectiva 2020: A pandemia",
      "description": "Com 2020 chegando ao fim, a gente come\u00e7a a exibir a partir de hoje, a retrospectiva do ano. L\u00e1 em janeiro, a gente fazia um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Can\u00e7\u00e3o Nova",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-22T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8vquxRYoL3o-n7JCXoBa5Zjas8U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mwaaY2S-ZMw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T19:35:24Z",
      "channelId": "UCG-fFAxQjZgJmn0w7Brj5xQ",
      "title": "Risco de pandemia: Corona v\u00edrus pode ter chegado no Brasil",
      "description": "Uma mulher em Belo Horizonte est\u00e1 internada com suspeita de portar a doen\u00e7a. Ela passou recentemente por Xangai.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwaaY2S-ZMw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwaaY2S-ZMw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwaaY2S-ZMw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Urgente",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T19:35:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ta5ZSoG6fvIZbp39WTqBh9WZ2LU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "q6OiWbFG5pE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-04T18:24:39Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "&quot;\u00d4micron pode ser in\u00edcio do fim da pandemia&quot;, diz a pneumologista Margareth Dalcomo",
      "description": "Uma luz no fim do t\u00fanel. \u00c9 poss\u00edvel que a variante \u00f4micron seja o come\u00e7o do controle da pandemia de Covid-19. A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6OiWbFG5pE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6OiWbFG5pE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6OiWbFG5pE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-04T18:24:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hK_wJjXG9Oos0TrIZFQQeEuVqR8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NMre6IAAAiU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T12:57:56Z",
      "channelId": "UCDGiCfCZIV5phsoGiPwIcyQ",
      "title": "[LIVE] Coronavirus Pandemic: Real Time Dashboard, World Maps, Charts, News",
      "description": "Coronavirus Live Streaming: Breaking news, world Map and live counter on total cases, death, recovered cases and vaccine ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMre6IAAAiU/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMre6IAAAiU/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMre6IAAAiU/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Roylab Stats",
      "liveBroadcastContent": "live",
      "publishTime": "2020-04-17T12:57:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RRxuBvrOGI8op8Vw65XoR7N1w7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sO2ixUkrRes"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-26T06:21:42Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "BOLETIM CORONA - O PAPEL DA VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DURANTE A PANDEMIA",
      "description": "Boletim di\u00e1rio de atualiza\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de Covid-19 do Canal Sa\u00fade. Nesta edi\u00e7\u00e3o, nosso convidado \u00e9 o vice-diretor do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2ixUkrRes/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2ixUkrRes/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2ixUkrRes/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-26T06:21:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UW2IGTiyga8s8cf9kpx0Fc6vgQA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lsBhB6cJX0U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-15T22:00:31Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Depoimentos de pandemia | Comentando Coment\u00e1rios",
      "description": "No m\u00eas que passamos dos 4 mil mortos di\u00e1rios pela pandemia de covid-19, Drauzio l\u00ea alguns desabafos enviados por voc\u00eas nos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsBhB6cJX0U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsBhB6cJX0U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsBhB6cJX0U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-15T22:00:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pPAQg4YXXNsgE_tI3s6HhncgQJQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5Mnzdx9RDKU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T12:01:13Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "\u00d4micron indica o &#39;come\u00e7o do fim&#39; da pandemia?",
      "description": "O Bora Brasil conversou com a pneumologista Margareth Dalcomo, pesquisadora da Fiocruz, que defende a tese de que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T12:01:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GuUHp45gAmcJLLBSMTgUgnYGvF0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-hGtaCuZPP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T19:46:00Z",
      "channelId": "UCRwMRTPXdt8GjhvDWC0YwXw",
      "title": "Corona V\u00edrus: Medidas Preventivas no Atendimento Odontol\u00f3gico em Tempo de Pandemia",
      "description": "Ol\u00e1 pessoal, em \u00e9poca de pandemia resolvi fazer um v\u00eddeo sobre algumas medidas de seguran\u00e7a biol\u00f3gica para conter este ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hGtaCuZPP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hGtaCuZPP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hGtaCuZPP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Adornare Odontologia Est\u00e9tica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T19:46:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IX-aixPZebFm-pfzoMGNKZrTFb0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Nw6G12TJiOw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T02:02:49Z",
      "channelId": "UC3O9y5JRSBqn4YhCEvBys_Q",
      "title": "PANDEMIA COVID-19 | Amamenta\u00e7\u00e3o e Gravidez: recomenda\u00e7\u00f5es atualizadas",
      "description": "A pandemia de coronav\u00edrus agora j\u00e1 avan\u00e7a rapidamente no Brasil. Mulheres gr\u00e1vidas ou no per\u00edodo p\u00f3s-parto e da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nw6G12TJiOw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nw6G12TJiOw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nw6G12TJiOw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Igor Padovesi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T02:02:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "77wa0-qgPFFQoT2gznb7Jr3KBKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DgHKVJ5T_Ro"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-05T16:43:43Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Pandemia matou entre 13 e 16 milh\u00f5es de pessoas, diz OMS",
      "description": "Entre 13,3 e 16,6 milh\u00f5es de pessoas morreram em todo o mundo v\u00edtimas da covid-19 nos anos de 2020 e 2021, segundo a OMS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgHKVJ5T_Ro/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgHKVJ5T_Ro/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgHKVJ5T_Ro/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-05T16:43:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "D-UNUfM_ChvH5PTdbpUQV09GbIQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SnswNSqsvsY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-22T18:22:52Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Boletim Corona - Impactos Ambientais da Pandemia",
      "description": "Boletim Corona - Boletim di\u00e1rio de atualiza\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de Covid-19 do Canal Sa\u00fade. Nesta edi\u00e7\u00e3o, o convidado \u00e9 o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnswNSqsvsY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnswNSqsvsY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnswNSqsvsY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-22T18:22:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XiFEot-K11u8INq6XWSAwJU6X_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KW7azMpWYzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-30T23:16:18Z",
      "channelId": "UCUdOoVWuWmgo1wByzcsyKDQ",
      "title": "Covid-19, la irrupci\u00f3n de una pandemia que cambi\u00f3 el mundo",
      "description": "A finales de 2019, la aparici\u00f3n de casos de neumon\u00eda desconocida en Wuhan, una ciudad de 11.000.000 de habitantes ubicada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-30T23:16:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7c7BV1722XCXZZw1f_jj1qVWtZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BzIzHFfOvFo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:52:22Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Var\u00edola do macaco: Casos s\u00e3o registrados pelo mundo; &#39;Pior bomba que poder\u00edamos ter&#39;, diz m\u00e9dico",
      "description": "Var\u00edola do macaco, transmiss\u00e3o, sintomas e mais: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzIzHFfOvFo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzIzHFfOvFo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzIzHFfOvFo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:52:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CTmvnTOG5NeFUX8m09DL1fYFtwk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7wbjJhrZOPo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-18T21:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Luto e despedida em meio \u00e0 pandemia | Coronav\u00edrus #53",
      "description": "A pandemia do novo coronav\u00edrus trouxe uma realidade muito cruel pras fam\u00edlias das v\u00edtimas: enfrentar o luto sem os rituais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wbjJhrZOPo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wbjJhrZOPo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wbjJhrZOPo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-18T21:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uVDUA6JARaUNNLra50BL0DhEsUg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "G1FIlvZTmWo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T16:00:21Z",
      "channelId": "UCii0PAyHQ8HMo0cArijxTcg",
      "title": "POR DENTRO DA SOCIEDADE - Durkheim, Anomia em tempos de Pandemia (CORONA V\u00cdRUS)",
      "description": "Primeira Aula de Sociologia com Pedro Rossignolo. A an\u00e1lise da sociedade diante da Pandemia de Corona V\u00edrus no mundo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1FIlvZTmWo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1FIlvZTmWo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1FIlvZTmWo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SabLab Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T16:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1jvFeFgGacfzI_EXY69kYeJGA24",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LHFzpnrFEyM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T21:10:33Z",
      "channelId": "UCU6C_IiEVPO1dF5C9HXhYoQ",
      "title": "Malhar em casa 10 minutos durante pandemia corona v\u00edrus Naldo 2020 SP",
      "description": "naldo #naldobenny #funk.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHFzpnrFEyM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHFzpnrFEyM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHFzpnrFEyM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Naldo Benny",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T21:10:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFGpDwUPSSWRa5rqRt6jQqv4FG0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EVODb578E2g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-07T18:16:36Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Boletim Corona - Telemedicina e Pandemia",
      "description": "Boletim Corona - Boletim di\u00e1rio de atualiza\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de Covid-19 do Canal Sa\u00fade. Nesta edi\u00e7\u00e3o, a convidada \u00e9 a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVODb578E2g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVODb578E2g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVODb578E2g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-07T18:16:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XZ23P17V7yNx3aRHuDV1TdsE05M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uAT8EEKBySM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:45:11Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Covid-19: el virus que arras\u00f3 con todo",
      "description": "UEtv, la productora audiovisual de Unidad Editorial, estrena este documental Covid-19: El virus que arras\u00f3 con todo. Un trabajo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:45:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sJ9dpHGaDYfBfCnviBHVb4BPx3E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZlpUfAQP1jw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T18:09:37Z",
      "channelId": "UCchdeaHhMT13Wv_XgCk6Fpw",
      "title": "Teoria da imprevis\u00e3o e Corona V\u00edrus (Covid-19 / Pandemia)",
      "description": "Vamos conversar sobre Covid-19, teoria da imprevis\u00e3o e os reflexos nos contratos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlpUfAQP1jw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlpUfAQP1jw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlpUfAQP1jw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rodrigo Machado Corr\u00eaa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T18:09:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_KSXVHy4cbrKS2_yAn59MnEyqCg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xv9O0YYXA_8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-31T18:00:13Z",
      "channelId": "UCbfpYGPzXf1QjakNd-hpfcw",
      "title": "A Mundo Estranho e o \u00c1tila PREVIRAM a pandemia do corona v\u00edrus? (#UaiF\u00edsica 51)",
      "description": "Aulas GRATUITAS de Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica: https://www.youtube.com/playlist?list=PLptGVz3Mchw536JbsVc_Un5KiQd8MMXs5 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xv9O0YYXA_8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xv9O0YYXA_8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xv9O0YYXA_8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Uai F\u00edsica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-31T18:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vpxrTkw1mQgmPcDpU3OgHtppuCg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VS3BTrbrbqo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T12:09:19Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "FIM DA PANDEMIA: O que muda na pr\u00e1tica se Covid virar endemia?",
      "description": "Nossas M\u00eddias Sociais Blog: http://www.neurocirurgiabr.com Instagram: http://www.instagram.com/neurocirurgiabr Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T12:09:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vzuZZTr2kqZzLXJX4E5WVD-di3Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "myqoASAbauU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-24T16:41:11Z",
      "channelId": "UCuDA3mbj1H8-RppEljsMZjA",
      "title": "Como ficam os alugu\u00e9is nos tempos de Pandemia, Corona Virus ou Covid-19?",
      "description": "Neste v\u00eddeo vamos falar sobre a quest\u00e3o dos alugu\u00e9is em tempos de pandemia, de corona v\u00edrus ou covid-19. Posso deixar de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/myqoASAbauU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/myqoASAbauU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/myqoASAbauU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Alex Botelho Advocacia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-24T16:41:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G3rs0mENZEcuA4CVimDaGNDzB8k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rfzDEs90kZY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-25T18:00:14Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "BOLETIM CORONA - O MUNDO P\u00d3S-PANDEMIA",
      "description": "Boletim di\u00e1rio de atualiza\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de Covid-19 do Canal Sa\u00fade. Nesta edi\u00e7\u00e3o, o convidado \u00e9 o advogado, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfzDEs90kZY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfzDEs90kZY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rfzDEs90kZY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-25T18:00:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "D9laHxW9UEBqxQCbV-7e_ZNzrX4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xdzBSNhXkAA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T13:59:10Z",
      "channelId": "UC-7Wa3IOAOr3SCiKQe6yVfw",
      "title": "SIMPLES NACIONAL PRORROGA\u00c7\u00c3O AO RECOLHIMENTO DO DAS-MENSAL  - PANDEMIA CORONA V\u00cdRUS",
      "description": "Resolu\u00e7\u00e3o n 152, 18/03/2020. Abordo nesse v\u00eddeo as mudan\u00e7as ocorridas no simples nacional referente ao per\u00edodo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdzBSNhXkAA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdzBSNhXkAA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdzBSNhXkAA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FONTES CONT\u00c1BIL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T13:59:10Z"
    }
  }
]