[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Dck___Rcqjz2JEl1vPumtTHWA-U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oYbZCs3da5g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-06T15:15:24Z",
      "channelId": "UC_er6_R1PKUCxc7QSXxIvzw",
      "title": "Sa\u00fade Mental x Pandemia",
      "description": "Nestes tempos de pandemia do novo coronav\u00edrus, \u00e9 importante cuidar da sa\u00fade mental, inclusive para evitar consequ\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sua Sa\u00fade na Rede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-06T15:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QG4HFzGITwyXnEB7xQ9b05joJCw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4XvAu6f8gGk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-14T16:00:42Z",
      "channelId": "UCKnM5fHX_oKHi6kHRzgtnIQ",
      "title": "Sobre coronav\u00edrus e porque voc\u00ea deveria defender o SUS",
      "description": "ERRATA: WUHAN TEM 11 MILH\u00d5ES DE HABITANTES. my bad!** Uma breve reflex\u00e3o sobre o coronav\u00edrus e sobre como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XvAu6f8gGk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XvAu6f8gGk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XvAu6f8gGk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sapataria Gomes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-14T16:00:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3tWuVBjFHMf1fINK56u68Orrin4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nTeLuwWq-R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-24T13:00:09Z",
      "channelId": "UCy0_J7_uTMq5T4gqqavYHuQ",
      "title": "Document\u00e1rio Pandemia do Sistema",
      "description": "Acompanhe a agenda do filme: https://www.zalika.com.br/pandemiadosistema Com dire\u00e7\u00e3o de Nan\u00e1 Prud\u00eancio e realiza\u00e7\u00e3o da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Zalika Produ\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-24T13:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EEdEX2C4ZFag8dtzquw1aGqoFpw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mrJRNjcshbA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-07T20:33:28Z",
      "channelId": "UCs4vly-jvKNuGKLmgmsxzMQ",
      "title": "Tomando a vacina da COVID-19 | Vlog tomando a vacina",
      "description": "Fala pessoal, \u00e9 com muito prazer que eu trago esse vlog pra voc\u00eas, um vlog tomando a vacina com minha amiga, gra\u00e7as a Deus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Xandd",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-07T20:33:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pcJpUSPXardFtgJEOn1TnJrbx_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8cOkvOxoXaY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-06T19:46:10Z",
      "channelId": "UCs4vly-jvKNuGKLmgmsxzMQ",
      "title": "Arrume-se comigo para tomar a vacina da COVID-19 | Vacina do COVID-19",
      "description": "Fala pessoal, hoje eu trouxe um v\u00eddeo me arrumando para tomar a vacina da COVID-19, espero que gostem. Hoje eu tava ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Xandd",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-06T19:46:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b0OTrJ5qEbz14_vUeX1uFVM_2gk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nglC0-YVVyk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-01T09:33:54Z",
      "channelId": "UCxVcWguMrSdwuSjlzG_fzzg",
      "title": "Passando para deixar um recadinho sobre protocolos #covid19",
      "description": "covid19 #pandemia #coronavirus #protocolos #brasil #saopaulo #saovicente #saude #sus #sistemaunicodesaude #prevencao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nglC0-YVVyk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nglC0-YVVyk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nglC0-YVVyk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Val\u00e9ria S\u00e1",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-01T09:33:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-mnXbIveRyJQ3qvzr2mFgU1SzR4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oa-BqjvEPao"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-08-27T00:10:33Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Especialistas falam da import\u00e2ncia do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Projeto de Eduardo Cunha quer fortalecer sistema privado de sa\u00fade e pode acabar com o SUS. Especialistas ressaltam ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa-BqjvEPao/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa-BqjvEPao/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa-BqjvEPao/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-08-27T00:10:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1r22o10Vt756DF4DvzniKoUTF44",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-wVSSLZQlcM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-11T07:38:29Z",
      "channelId": "UCURaaWTwhKjpmVFd4_Xkn7g",
      "title": "Desenvolvimento de produto impulsionado por uma pandemia: tintas antimicrobianas",
      "description": "Data: 10/11/2021 - 15h20 Palestrante: Sandriele Streit (Mestranda PPGQ - UDESC) Resumo: O desenvolvimento de produtos \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wVSSLZQlcM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wVSSLZQlcM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wVSSLZQlcM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Col\u00f3quios e Semin\u00e1rios UDESC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-11T07:38:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ir5Zhgwg0O06XqBP51kb3n1drYo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DWVD8lVVFR0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-31T00:35:24Z",
      "channelId": "UCZZ0NTtOgsLIT4Skr6GUpAw",
      "title": "PANDEMIA E DESENVOLVIMENTO",
      "description": "Cursos completos com certificado: https://www.nodestudio.com.br/ Se inscreva no canal: https://bit.ly/nodestudiotreinamentos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWVD8lVVFR0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWVD8lVVFR0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWVD8lVVFR0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Node Studio Treinamentos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-31T00:35:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TWMTZKoOBXXtzAPf9gClQ6wpuV4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Za5FMmmEn3Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T17:38:36Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "COVID-19 -  Na fase de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria de epidemias, qual o papel da APS?",
      "description": "Para o m\u00e9dico e professor da Escola Andaluza de Sa\u00fade P\u00fablica, Sergio Minu\u00e9, sistemas de sa\u00fade com APS Forte \u00e9 mais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T17:38:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2L9KTYuiFsCz9GswjutKgy8OPcg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eWgREYlxH04"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T09:16:27Z",
      "channelId": "UCUSp_4HbAziZLydy9ofTq9A",
      "title": "Live do XI - Drauzio Varela em Por que Defender o SUS?",
      "description": "Com a atual crise provocada pela pandemia de COVID-19, as discuss\u00f5es acerca do direito ao acesso \u00e0 sa\u00fade t\u00eam se tornado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWgREYlxH04/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWgREYlxH04/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWgREYlxH04/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centro Acad\u00eamico XI de Agosto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T09:16:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mTqnRrN6B2emdJhw289n8MIvO9g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Z4-2rNyeyi4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T08:38:56Z",
      "channelId": "UCFO6Ym2ICavExGkRZsD0vxA",
      "title": "LIVE: VULNERABILIDADE SOCIAL E PANDEMIA",
      "description": "Convidamos voc\u00ea para assistir a Live: VULNERABILIDADE SOCIAL E PANDEMIA. Convidado: Mario de Souza Costa. Media\u00e7\u00e3o: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4-2rNyeyi4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4-2rNyeyi4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4-2rNyeyi4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Especializa\u00e7\u00e3o em Psicologia UNICSUL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T08:38:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y9-bLyWI2abjZsR6EdAddpTp0x0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fx3jxM5q5_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-12T23:27:04Z",
      "channelId": "UCReIDcUmvpx2ttRcaJShLIQ",
      "title": "E se o SUS acabar? | Agora, Disserte!",
      "description": "Nossas redes: http://www.facebook.com/agoradisserte http://www.instagram.com/agoradisserte ______ Se voc\u00ea nunca precisou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fx3jxM5q5_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fx3jxM5q5_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fx3jxM5q5_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Agora, Disserte!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-12T23:27:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sQTpk3_5I97FSlxsE8tyA8vtJrA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ymxnzp9u14g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-23T09:42:49Z",
      "channelId": "UCgRzOTVWlyshyIgmxtbYgaQ",
      "title": "Como desenvolver projetos em Cloud Computing no per\u00edodo de pandemia?",
      "description": "Como desenvolver projetos em Cloud Computing no per\u00edodo de pandemia? Descomplicando o Azure - 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o. A maior ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymxnzp9u14g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymxnzp9u14g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymxnzp9u14g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Azure Brasil - Comunidade T\u00e9cnica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-23T09:42:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NpMrp9yMNIQH-guL54qhQ6vv36c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sh4KMbUpbiM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-04-13T23:59:45Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Governo estuda privatiza\u00e7\u00e3o do SUS",
      "description": "Na \u00faltima ter\u00e7a-feira, foi apresentado em Bras\u00edlia, um plano de substitui\u00e7\u00e3o ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade. A proposta fez parte do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh4KMbUpbiM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh4KMbUpbiM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh4KMbUpbiM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-04-13T23:59:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nTpWAoNpaQDauX78_4OnmLYAq1g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9CQZvseTkHI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-08-05T23:34:54Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "5 mil especialistas discutem como defender o SUS em Confer\u00eancia",
      "description": "Em Bras\u00edlia, prossegue at\u00e9 quarta-feira, a 16\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade. O encontro, que re\u00fane 5 mil delegados e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CQZvseTkHI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CQZvseTkHI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CQZvseTkHI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-08-05T23:34:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PxKyvZFFfn34HBUaG3xJIr4gmoM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L0wksTN-f24"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-08-02T15:24:21Z",
      "channelId": "UCCp-fgCJVwGUzyfhe5xjYdQ",
      "title": "SUS \u00c9 VIDA - Campanha em defesa do SUS",
      "description": "O v\u00eddeo faz parte da Campanha em defesa do SUS, mostrando todo o valor que a sa\u00fade p\u00fablica tem e o mais importante: Tod@s ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0wksTN-f24/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0wksTN-f24/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0wksTN-f24/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "JusticaEconomica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-08-02T15:24:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DWAUsDiLiD3BDo3_saCnSgnVXH8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "klVuHkGFQ0Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:58:46Z",
      "channelId": "UC32YIj8_z2DvwRyhrJb6yZw",
      "title": "6 Por que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil entender o SUS?",
      "description": "Obras de George Marmelstein \u21b4 \u261b Curso de Direitos Fundamentais: https://amzn.to/3CkzNDX \u261b O Direito Fora da Caixa: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/klVuHkGFQ0Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/klVuHkGFQ0Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/klVuHkGFQ0Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "George Marmelstein",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:58:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TcyHJI_AzNKwliOgGxxyU11dpY0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aVYPgOvI45I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-27T22:22:04Z",
      "channelId": "UCafE5d5QKh67JHrauWpifBg",
      "title": "SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE ENFERMAGEM BRASIL X PERU: IMPACTOS DA PANDEMIA COVID 19",
      "description": "Dia 27 DE JUNHO DE 2021 (14h Peru / 16h Brasil) 14 (16)hs - Mesa redonda: Vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria: atua\u00e7\u00e3o e dificuldades Prof.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Extens\u00e3o Cruzeiro do Sul / UNICID",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-27T22:22:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "duxwcOnBUSVSIJ86F6YXLby4Tjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qzGzMXL02gA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-01T23:03:05Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados para criar mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-01T23:03:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nbBGJ8XqX4ALjxmV870V6xBjinI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OJpolfoJXFY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T22:22:39Z",
      "channelId": "UC9_aSlcOY56wugu0WbYnOAQ",
      "title": "Simulando o Corona V\u00edrus",
      "description": "Trago neste v\u00eddeo dois assuntos: 1) atualiza\u00e7\u00f5es sobre o que aconteceu neste per\u00edodo em que n\u00e3o postei nenhum v\u00eddeo; ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pinhata Dev",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5jSzJgx2PCkrhPc6Cflk2cs44To",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_eklPc4bJRE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-05T14:54:34Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Youtuber brasileira morre aos 20 anos de covid-19 | Primeiro Impacto (05/10/21)",
      "description": "A youtuber carioca Luciana de Farias, de 20 anos, morreu no \u00faltimo s\u00e1bado (2.out), em decorr\u00eancia da covid-19. A informa\u00e7\u00e3o foi ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eklPc4bJRE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eklPc4bJRE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eklPc4bJRE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-05T14:54:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YZuw4SygKlb0z3RbDmYddShzseA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8xADCATLDTQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T02:31:02Z",
      "channelId": "UCHjULT2aFt-G14EMuZz2u5A",
      "title": "Proje\u00e7\u00f5es Demogr\u00e1ficas por RA 2020-2030",
      "description": "Nesta quinta (5), \u00e0s 10h, a Codeplan divulga o estudo \u201cProje\u00e7\u00f5es Demogr\u00e1ficas por Regi\u00e3o Administrativa 2020-2030\u201d.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xADCATLDTQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xADCATLDTQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xADCATLDTQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Codeplan Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T02:31:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "B8tGVVrF4VGv6WKw7UO-pxZ8XUc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w9O0Mt01usQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-24T11:55:35Z",
      "channelId": "UCuY-aAHl3gAGSm9sYvjT7ZQ",
      "title": "O lockdown funciona mesmo?",
      "description": "O tema \u00e9 bastante pol\u00eamico e tem dividido a popula\u00e7\u00e3o e causado dor de cabe\u00e7a aos governantes do mundo todo. Aqui eu te ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O0Mt01usQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O0Mt01usQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O0Mt01usQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dra. Maria Eug\u00eania Pedruzzi - Otorrino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-24T11:55:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DWKwOqigpkewkU-3HSDX0gz4g1U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1zbkblRA4wk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-28T00:30:26Z",
      "channelId": "UCBEStOxzBfLV5zTghgz593g",
      "title": "N2 - MANAUS - INTROD. AO SUS - ABR.MAIO.22 | 27/04",
      "description": "TEMA DA AULA: Assist\u00eancia Farmac\u00eautica; Fundamentos de epidemiologia; Perfil demogr\u00e1fico e epidemiol\u00f3gico brasileiro: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zbkblRA4wk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zbkblRA4wk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zbkblRA4wk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unicless Educacional",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-28T00:30:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "odf_MYovXBdN1Re66ip8k3-udhw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hmH_ZmJUamc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T20:41:33Z",
      "channelId": "UC-QbqWLPWzgYBeFXTR0gCXg",
      "title": "Eu trabalhei de taxista no Paradox.. Fiquei rico!? Rede Paradox RPG [pc/mobile]",
      "description": "Me segue no instagram l\u00e1 garaio: https://instagram.com/zbicudin Se quiser entrar em meu discord, s\u00f3 alegria: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmH_ZmJUamc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmH_ZmJUamc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmH_ZmJUamc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "zBicudin",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T20:41:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4mUfLsMTLtXBHM0NDhhec7Niqi4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L3O669H3O3w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-31T07:36:06Z",
      "channelId": "UCiMJ-i6sdyd-HKE8TeKqcxQ",
      "title": "Os Impactos Do Corona V\u00edrus No Sistema Carcer\u00e1rio Brasileiro #SDUemCASA",
      "description": "Semana Do Direito Unifor #SDUemCASA Os Impactos Do Corona V\u00edrus No Sistema Carcer\u00e1rio Brasileiro Paulo Meyer e F\u00e1bio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centro Acad\u00eamico Arnaldo Vasconcelos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-31T07:36:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "idtLzA9dzoxvceGEzpbV-H63moM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b6i-XzO__rI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-24T21:26:00Z",
      "channelId": "UCCnqew7VffVWao3U5ms9f6w",
      "title": "A industria t\u00e1 on #A2P2 - Educa\u00e7\u00e3o 2022",
      "description": "Hoje vamos falar sobre EDUCA\u00c7\u00c3O. Neste momento em que vivemos um agravamento da pandemia com a variante ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6i-XzO__rI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6i-XzO__rI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6i-XzO__rI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SISTEMAFIEG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-24T21:26:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dMHzcBLm6mdDEGfUJNx7FLfLehs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fZZH5o8eUxE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-05T14:53:51Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Vacinas: como funcionam e s\u00e3o feitas? | EXAMINANDO",
      "description": "Voc\u00ea sabia que j\u00e1 implantou v\u00edrus em seu corpo v\u00e1rias vezes? Calma, isso pode n\u00e3o ser ruim como parece (pelo contr\u00e1rio)!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZZH5o8eUxE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZZH5o8eUxE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZZH5o8eUxE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-05T14:53:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VsOWm6xDAVx3443MSZGiODu4K8w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lcTlmMrfJEo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-31T23:37:36Z",
      "channelId": "UCwHV2z240YQ7usXF_SMBG_w",
      "title": "#LIVE6 - Panorama de como as startups estao lidando com o Covid-19",
      "description": "Uma situa\u00e7\u00e3o de pandemia \u00e9 in\u00e9dita para nossa gera\u00e7\u00e3o, e lidar com os efeitos dela em mercados disruptivos n\u00e3o tem sido uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcTlmMrfJEo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcTlmMrfJEo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcTlmMrfJEo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jusbrasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-31T23:37:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "17F6W5Qi3f5NDko6-NixXdPv-y4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6t3ijyjInIg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-15T22:30:43Z",
      "channelId": "UCBEStOxzBfLV5zTghgz593g",
      "title": "N3 - MANAUS - BIOSSEGURAN\u00c7A - FEV.MAR.22 | 15/02/2022",
      "description": "Profa. Sandy Moreira (conteudista) Profa. Enf. Lidiane Muniz (ministrante presencial)",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6t3ijyjInIg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6t3ijyjInIg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6t3ijyjInIg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unicless Educacional",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-15T22:30:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Mzjhoh_LGGEP8H2rrqs1u26ZAXo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pEdj_vIK-Ws"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-04T19:30:03Z",
      "channelId": "UCcoPc-BqFPkVkkwyS35J-ng",
      "title": "BRASIL ACELERA NA APLICA\u00c7\u00c3O DE DOSES DE REFOR\u00c7O CONTRA A COVID-19 E CHEGA A 20 MILH\u00d5ES EM JANEIRO",
      "description": "Assista gratuitamente a programa\u00e7\u00e3o ao vivo da TV Novo Tempo. Acesse: https://www.youtube.com/watch?v=wxdR5F7ySdM ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEdj_vIK-Ws/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEdj_vIK-Ws/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEdj_vIK-Ws/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Revista Novo Tempo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-04T19:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xdQJj7HSzArrSbFFMeMjKur5L5E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GzYv4BalBYo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-23T12:23:23Z",
      "channelId": "UCx4VzjpwXaBhYVdmwlNRQhA",
      "title": "Conex\u00e3o e exclus\u00e3o digital: O que a pandemiarevelou sobre a realidade brasileira?",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzYv4BalBYo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzYv4BalBYo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzYv4BalBYo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICENTRO SEHLA-I",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-23T12:23:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQyo00jHZDY-BainkvMfp-gUXHY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4spGaWGc3YQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-14T16:59:11Z",
      "channelId": "UCK2Gkc5wZ9sfjCM219YVCag",
      "title": "Hackcovid19: Conhe\u00e7a as equipes vencedoras (COVISEG)",
      "description": "Conhe\u00e7a as equipes vencedoras! A maratona virtual de programa\u00e7\u00e3o Hackcovid19, focada em encontrar solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4spGaWGc3YQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4spGaWGc3YQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4spGaWGc3YQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PNUDBrasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-14T16:59:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "64_CKC4OODURePPtnTBHdNRTR-I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9ALqYesAvDE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:38:35Z",
      "channelId": "UCLIvp17V0GHHIqbfUpJjedA",
      "title": "Pr\u00e1ticas do TST #20 - 10 Documentos de SST obrigat\u00f3rios que voc\u00ea precisa conhecer",
      "description": "Na sua opini\u00e3o, quais os documentos de SST que n\u00e3o podem faltar, que s\u00e3o obrigat\u00f3rios? N\u00f3s separamos aqueles que n\u00f3s ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ALqYesAvDE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ALqYesAvDE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ALqYesAvDE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SST Online",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:38:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vAFpA3uykNt3_vrQBZKpfZmqVN8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NGb9hvOcOuU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T02:23:05Z",
      "channelId": "UCLoVnmvp0fYn-BCK7yKTxUQ",
      "title": "Hospedando aplica\u00e7\u00f5es no Azure em 2022: containers, PaaS, serverless... | Global Azure Nights",
      "description": "Aqueles que nos acompanham sabem que h\u00e1 alguns anos v\u00ednhamos organizando o Global Azure em edi\u00e7\u00f5es presenciais, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGb9hvOcOuU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGb9hvOcOuU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGb9hvOcOuU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coding Night",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T02:23:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PhoC6b2A0AFV4aDgDR7hBvgsgQs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kmMTgJ8JMK8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:02:32Z",
      "channelId": "UCP0pWKgxi8K4bvtb1XBEUaA",
      "title": "\ud83d\udd34 Aviso sobre Minha Partipa\u00e7\u00e3o Amanh\u00e3 na Live para Tirar D\u00favidas e Esclarecimentos",
      "description": "Opa, como muitos sabem as campanhas est\u00e3o come\u00e7ando com os influenciadores e outras m\u00eddias envolvendo mundo de cripto.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmMTgJ8JMK8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmMTgJ8JMK8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmMTgJ8JMK8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Danki Code (PESSOAL)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:02:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tZDAYRAKWRm24Zpokjm1MdWjNRs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "no2KuosszQY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-14T17:03:16Z",
      "channelId": "UCK2Gkc5wZ9sfjCM219YVCag",
      "title": "Hackcovid19: Conhe\u00e7a as equipes vencedoras (Hackcovid \u00e0 Vera)",
      "description": "Conhe\u00e7a as equipes vencedoras! A maratona virtual de programa\u00e7\u00e3o Hackcovid19, focada em encontrar solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/no2KuosszQY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/no2KuosszQY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/no2KuosszQY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PNUDBrasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-14T17:03:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z79_ffm9A6GDSNjsp-_GTXx8P8s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5YikJruhVKY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T11:37:57Z",
      "channelId": "UC8KIKBOuG0DjQO3fXHFBqvg",
      "title": "Prefeitura de Jundia\u00ed - Assistente Social (jan/2022)",
      "description": "Apostilas de Inform\u00e1tica em http://www.fernandonishimura.com.br Pagamento com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, ou boleto banc\u00e1rio, ou PIX ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YikJruhVKY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YikJruhVKY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YikJruhVKY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fernando Nishimura de Arag\u00e3o (Inform\u00e1tica)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T11:37:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "W6gvmdqqOJm4oZ0UB_EJ9FL8td8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1xGLzxV4qq4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T03:09:57Z",
      "channelId": "UCAaKeg-BocRqphErdtIUFFw",
      "title": "Interfaces gr\u00e1ficas com PySImpleGUI - Live de Python #202",
      "description": "Nessa live vamos conversar sobre como criar suas primeiras interfaces gr\u00e1ficas usando PySImpleGUI. Ent\u00e3o vamos aprender a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xGLzxV4qq4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xGLzxV4qq4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xGLzxV4qq4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eduardo Mendes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T03:09:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EamOOU8XZrpXF8_15wJarIAgZcM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5vLPSBqgs9I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T00:43:25Z",
      "channelId": "UCp8VPZl1Hul_aTGDaZxWe3g",
      "title": "A. aegypti, projetos de extens\u00e3o universit\u00e1ria como estrat\u00e9gia decombate e conscientiza\u00e7\u00e3o",
      "description": "Inscreva-se para garantir seu certificado: https://sig.unila.edu.br/eventos/public/evento/AAIPAC2022 Programa\u00e7\u00e3o: 10 de maio de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vLPSBqgs9I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vLPSBqgs9I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vLPSBqgs9I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Biotecnologia UNILA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T00:43:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lp-EXVmUb1k7xK4YrXZ_7cVo0do",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yEVpYn2B3uw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T09:15:24Z",
      "channelId": "UCr2m4eo_MwwgV9iQ4Mg404w",
      "title": "NO LIMITE 2022 ep.3: Prova da imunidade - 10/05/22.",
      "description": "No Limite 2022 epis\u00f3dio 03 hoje, ontem 10/05/22. Prova da imunidade. Estou editando num celular com defeito e n\u00e3o consigo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yEVpYn2B3uw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yEVpYn2B3uw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yEVpYn2B3uw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NoFakeNews",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T09:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "X4QkOdsoO1Tww3kE3QqFXs9md9M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "olPCp8B-adQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:24:42Z",
      "channelId": "UCY3Qng2neUukUoqEM-4Mn2g",
      "title": "Estudantes de medicina veterin\u00e1ria realizam a\u00e7\u00e3o de combate a dengue",
      "description": "Sa\u00fade: Estudantes da Universidade Mater Dei estiveram na Pra\u00e7a Presidente Vargas numa a\u00e7\u00e3o de combate a dengue. #sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/olPCp8B-adQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/olPCp8B-adQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/olPCp8B-adQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Sudoeste",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:24:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3pbg1zb69t9VQHfxuhOJVyL3OZ4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_c9cRZyRIvc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T01:15:35Z",
      "channelId": "UCjWENuSH2gX55-y7QSZiWxA",
      "title": "Hcode Caf\u00e9 - #119 Um caf\u00e9 e Muitas Novidades",
      "description": "Bem-vindo ao Hcode Caf\u00e9! Toda segunda-feira \u00e0s 21h ao vivo aqui no YouTube. Turmas abertas: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_c9cRZyRIvc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_c9cRZyRIvc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_c9cRZyRIvc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "hcode",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T01:15:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Bs2kk5Nlyx2Mo6_wmVfTysZlmhU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n5sfM2DJ_Ec"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T21:33:14Z",
      "channelId": "UCTYT8j8Mdf1e1wnAt6nudEA",
      "title": "Live de lan\u00e7amento - Cursos Extensivo de Hist\u00f3ria (CACD/2023)",
      "description": "As disciplinas de Hist\u00f3ria Mundial e Hist\u00f3ria do Brasil valem quase 30% do peso da fase objetiva do Concurso de Admiss\u00e3o \u00e0 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5sfM2DJ_Ec/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5sfM2DJ_Ec/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5sfM2DJ_Ec/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Grupo Ubique",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T21:33:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9cS7tZF1jIwW0ZgK05Vkxw47FzY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FOYrQlYoDd8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:04:42Z",
      "channelId": "UCFCF2zMgcM_hesxWwZFkt9g",
      "title": "Aberto Concurso de Agentes de Sa\u00fade e de Zoonoses e Endemias da Prefeitura de Jundia\u00ed / SP - 2022",
      "description": "Saiu o Edital do Concurso P\u00fablico de Agente de Zoonoses e Combate as Endemias e Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOYrQlYoDd8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOYrQlYoDd8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOYrQlYoDd8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Novidades Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:04:42Z"
    }
  }
]