[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFsKFgl5mmvbetq5hJh8S-4TgMk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fJY-v8V1y2ArdwXWIeedRKMAhXo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YwUu1aXWY7w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-02T00:58:55Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Diretora-Geral da OMS diz que pandemia da Covid-19 n\u00e3o ir\u00e1 acabar 2022",
      "description": "Em entrevista exclusiva ao #JornaldaCultura, Mari\u00e2ngela Sim\u00e3o, diretora-geral assistente da OMS diz que a pandemia n\u00e3o ir\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwUu1aXWY7w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwUu1aXWY7w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwUu1aXWY7w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-02T00:58:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GFkPkrsRjPF_t-9YTpEvgXTD7TY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Pd3RHN7ViCI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-08T23:30:22Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "O que muda na pr\u00e1tica se covid virar endemia?",
      "description": "Ao longo das \u00faltimas semanas, pa\u00edses como Reino Unido, Fran\u00e7a, Espanha e Dinamarca decidiram que a covid-19 n\u00e3o ser\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-08T23:30:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "j2NpUg0LtYPBHrVrnJ_UD8Y6pPE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BMorNQ3rD6Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-31T02:44:20Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Um ano e meio de pandemia: Brasil ultrapassa 555 mil mortes por Covid-19 | JORNAL DA CNN",
      "description": "O Brasil j\u00e1 soma 555.460 mortes e 19.880.273 de casos do novo coronav\u00edrus. Os dados s\u00e3o consolidados desde o in\u00edcio da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-31T02:44:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "81MNx62L3CTUmYhO_gjJJjsOVJU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Kuj0TFj_e0U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:25:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Alta de casos e interna\u00e7\u00f5es \u00e9 fruto de extin\u00e7\u00e3o das m\u00e1scaras; n\u00e3o \u00e9 quarta onda, diz m\u00e9dico",
      "description": "Casos de covid no Brasil: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala sobre a alta dos casos da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:25:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7BJC8LaWEAu4vLuiwJoJGQYt4ZE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "G5xLz30K_3o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-01T01:04:29Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Quando a pandemia de Covid-19 terminar\u00e1 no Brasil? M\u00e9dico Gonzalo Vecina opina",
      "description": "Convidado da bancada do Jornal da Cultura sexta-feira (31), o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto comenta as expectativas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5xLz30K_3o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5xLz30K_3o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5xLz30K_3o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-01T01:04:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Na0G-edbV2Z-N2pQAoE1dKsL31A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rBJ1p3WGhIo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-20T20:25:10Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "OBSERVAT\u00d3RIO COVID-19 | A pandemia Covid-19 em transi\u00e7\u00e3o",
      "description": "O Observat\u00f3rio Covid-19 Fiocruz vai promover o webinar A pandemia Covid-19 em transi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima quarta-feira (20/4), ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBJ1p3WGhIo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBJ1p3WGhIo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBJ1p3WGhIo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-20T20:25:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CKYVO2wxKb66nweyfUmQxjZY-wM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SuU_kdmf1y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-25T20:04:52Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "O que aconteceu nos pa\u00edses que acabaram com as restri\u00e7\u00f5es contra a covid",
      "description": "Pa\u00edses como Alemanha, Reino Unido e China t\u00eam enfrentado um novo pico de casos de covid-19, depois de terem flexibilizado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-25T20:04:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cL8f2-cG2EE6dnrE_9yyrqbqXgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DQ3WhStJed8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T19:48:07Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? CEO da Pfizer responde",
      "description": "Depois de 18 intensos meses de pandemia, o assunto de quase todas as nossas conversas acaba sendo o mesmo: quando tudo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T19:48:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lZtg0BlenF6ThUXysJV7ij3IiXc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVLUNSB7WP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T18:17:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta que pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O aumento das infec\u00e7\u00f5es por covid-19 em v\u00e1rias partes do mundo \u00e9 \"uma advert\u00eancia\" para as Am\u00e9ricas de que o v\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T18:17:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uTRhN8nsbMYBKmn_Rlbd7pV0MlI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hMLGlAwIySQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T22:30:04Z",
      "channelId": "UC3CMJyT-KBqRi3QTgg-fL1Q",
      "title": "[FIM DA PANDEMIA] Quando vai acabar a pandemia? COVID-19 - Prof. Emerson In\u00e1cio",
      "description": "Ol\u00e1 pessoal, no v\u00eddeo de hoje mostro alguns indicativos que estamos pr\u00f3ximos ao fim da pandemia, \u00e9 claro que n\u00e3o temos uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMLGlAwIySQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMLGlAwIySQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMLGlAwIySQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Emerson In\u00e1cio - Biologia ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T22:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZWZP1XGojLVyZFpZRjT09ITy_yM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "diJfOnvIDzM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-21T20:06:53Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Dissemina\u00e7\u00e3o da var\u00edola dos macacos est\u00e1 muito longe da Covid-19, diz infectologista | CNN S\u00c1BADO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN neste s\u00e1bado (21), a m\u00e9dica infectologista Luana Ara\u00fajo conversou sobre a dissemina\u00e7\u00e3o da chamada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-21T20:06:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UaqwYcChPI47uMzB_nYvwGXphgo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hLXfq7liCp4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-31T22:07:42Z",
      "channelId": "UC5lkDV3g0QkPa2EWmpsMHYA",
      "title": "LIVE: Atualiza\u00e7\u00e3o da Pandemia Covid-19: \u00d4MICRON E A VACINA\u00c7\u00c3O",
      "description": "O Espa\u00e7o Sa\u00fade convida toda fam\u00edlia Sesi e @Senai S\u00e3o Paulo : colaboradores, familiares e alunos para um bate papo com o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hLXfq7liCp4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hLXfq7liCp4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hLXfq7liCp4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sesi S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-31T22:07:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-xZiaj_aIsCAVb_1_jY9MpkuZ64",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hze4MZS2Kqk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-10T12:42:08Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "FIM  DA PANDEMIA DE COVID-19:  DE 26/02/200 at\u00e9  2022",
      "description": "Nossas M\u00eddias Sociais Blog: http://www.neurocirurgiabr.com Instagram: http://www.instagram.com/neurocirurgiabr Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hze4MZS2Kqk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hze4MZS2Kqk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hze4MZS2Kqk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-10T12:42:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IX-aixPZebFm-pfzoMGNKZrTFb0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Nw6G12TJiOw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T02:02:49Z",
      "channelId": "UC3O9y5JRSBqn4YhCEvBys_Q",
      "title": "PANDEMIA COVID-19 | Amamenta\u00e7\u00e3o e Gravidez: recomenda\u00e7\u00f5es atualizadas",
      "description": "A pandemia de coronav\u00edrus agora j\u00e1 avan\u00e7a rapidamente no Brasil. Mulheres gr\u00e1vidas ou no per\u00edodo p\u00f3s-parto e da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nw6G12TJiOw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nw6G12TJiOw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nw6G12TJiOw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Igor Padovesi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T02:02:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mDJMGGtZeTjfZFJ8cX6Tf8uSwLQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LUTiaQybgfo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-13T21:00:05Z",
      "channelId": "UCqfappOZFCgvcc0ZlqxR9rw",
      "title": "COVID-19: A HIST\u00d3RIA COMPLETA!",
      "description": "A covid no brasil est\u00e1 fora de controle! Mas como o coronav\u00edrus saiu da China e chegou at\u00e9 aqui? Como a pandemia da covid ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUTiaQybgfo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUTiaQybgfo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUTiaQybgfo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cientificando",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-13T21:00:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9uj5Xbcx6TldW1vq-pj-Sy84idE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6TCM04yAl6Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-25T23:33:55Z",
      "channelId": "UC3nn1vapYSBvO2LpyqvM1Dg",
      "title": "A sa\u00fade mental dos profissionais em tempo de pandemia COVID-19",
      "description": "Saiba mais sobre o Telessa\u00fade Maranh\u00e3o, acesse nosso site, participe das nossas webpalestras ao vivo e garanta seu ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TCM04yAl6Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TCM04yAl6Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TCM04yAl6Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Conta Suspensa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-25T23:33:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qV559rQbqYK16DgWjQbJPwxz13w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "28NlmHQ9QCg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-24T10:19:25Z",
      "channelId": "UC3wthNpN3lx7pr9c8eBj22g",
      "title": "Os erros ap\u00f3s 2 anos de Pandemia Covid no Brasil, Infectologista comenta",
      "description": "Ontem no Jornal Nacional da TV Globo, o Prof. Dr. Alexandre Naime Barbosa (UNESP, SBI, AMB) comentou o boletim do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/28NlmHQ9QCg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/28NlmHQ9QCg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/28NlmHQ9QCg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Alexandre Naime Barbosa - Infectologia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-24T10:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "36jxu3DwtpHr2-9OxntGlotH1X4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Wve5DJbN_Jw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-08T08:25:06Z",
      "channelId": "UCXFVXdpW0CjQGKap5rh_fyw",
      "title": "Pandemia Covid-19, alerta para o futuro",
      "description": "23\u00ba Ciclo de Debates do Nethis: Pestes, Desenvolvimento e Desigualdades Preencha o formul\u00e1rio para receber a certifica\u00e7\u00e3o da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wve5DJbN_Jw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wve5DJbN_Jw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wve5DJbN_Jw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "N\u00facleo de Estudos sobre Bio\u00e9tica e Diplomacia em Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-08T08:25:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Xt6BXzB2gUMwQX-0d7p-TgDpMuc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XsHwUpXyct4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-15T19:57:47Z",
      "channelId": "UCscVLgae-2f9baEXhVbM1ng",
      "title": "Webinar &quot;Dados, Inova\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Estat\u00edstica durante a Pandemia COVID-19&quot; (\u00c1udio em Portugu\u00eas)",
      "description": "A coleta de dados estat\u00edsticos, que antes da pandemia COVID-19 era realizada na maioria das vezes de modo presencial, teve ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHwUpXyct4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHwUpXyct4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHwUpXyct4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NICbrvideos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-15T19:57:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SspK53YpsCRURNwRKmn9VuaQvdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KNEd7u5NceU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-26T17:03:13Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Doria participa de coletiva para divulgar novas informa\u00e7\u00f5es sobre a pandemia covid-19 em S\u00e3o Paulo",
      "description": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, apresenta mais detalhes sobre a pandemia do covid-19 no estado de S\u00e3o Paulo e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNEd7u5NceU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNEd7u5NceU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNEd7u5NceU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-26T17:03:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TbQnPULk6P54vKI8PSpy_Tm0_kY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n2cTUzMsEOw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T19:15:32Z",
      "channelId": "UCBc00LEzZ6Vqi8EcBoCLaYA",
      "title": "Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional e pandemia Covid-19. Cen\u00e1rio global",
      "description": "Com o prop\u00f3sito de debater as estrat\u00e9gias e os desafios da avalia\u00e7\u00e3o participativa e da Vigil\u00e2ncia Alimentar e Nutricional, nos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2cTUzMsEOw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2cTUzMsEOw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2cTUzMsEOw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ensp Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T19:15:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8ZUj3hSfITY_XntKGJMrXsDk9Pk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QL6ptSWCRfU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-02T20:41:34Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "Curso Mulheres e pandemia Covid-19 \u2013 resist\u00eancias e (re)exist\u00eancias  - curso do PPGSMCA/IFF/Fiocruz",
      "description": "Curso Mulheres e pandemia Covid-19 \u2013 resist\u00eancias e (re)exist\u00eancias - \u00e9 um Curso Aberto e tamb\u00e9m disicplina proposto no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL6ptSWCRfU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL6ptSWCRfU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QL6ptSWCRfU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-02T20:41:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "B828HE3UkCwkkM2ZHTwhd4PNTzw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C0cnUCpwJDA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-23T09:55:25Z",
      "channelId": "UC6YC26gPC4zW9mPY8jXB0eQ",
      "title": "Na pandemia de covid-19, uma confec\u00e7\u00e3o se dedicou \u00e0 fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras de tecido.  Quando a...",
      "description": "Na pandemia de covid-19, uma confec\u00e7\u00e3o se dedicou \u00e0 fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras de tecido. Quando a confec\u00e7\u00e3o tinha 8 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0cnUCpwJDA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0cnUCpwJDA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0cnUCpwJDA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professor Wellington Silva",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-23T09:55:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "X5B1oH4w2NGrfu07ndLSTBUvFzw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JnPD7rRgsGw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-28T16:49:51Z",
      "channelId": "UCrE1N1p5tTnErP5rUA8lrxA",
      "title": "#COVIDdepress\u00e3o #ansiedade #pandemia Psiquiatria em tempos de pandemia COVID",
      "description": "Este canal cont\u00e9m diversos v\u00eddeos sobre Neurologia, Psiquiatria e Neuroci\u00eancias. H\u00e1 tamb\u00e9m alguns sobre Literatura, Yoga e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnPD7rRgsGw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnPD7rRgsGw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnPD7rRgsGw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Neuropsiquiatria-Neurologia-Psiquiatria",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-28T16:49:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sBiq2Mrsn276ig3GgsWssjBEr0g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "S3SAukJUce8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T19:45:36Z",
      "channelId": "UCStWRX13N8rUNDHlSFQ8UxQ",
      "title": "LIVE - Suic\u00eddio na pandemia COVID-19 e Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar na COVID-19",
      "description": "www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br facebook.com/fiocruzbrasilia instagram.com/fiocruzbrasilia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3SAukJUce8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3SAukJUce8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3SAukJUce8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fiocruz Bras\u00edlia (Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz - Bras\u00edlia)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T19:45:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XvEIwdCBZ9cXKzfJ1dt3YhotIyI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gvYQHpTFRew"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-31T01:28:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Exclusivo: Sergio Moro fala sobre a pandemia COVID-19 no Brasil",
      "description": "Confira uma entrevista exclusiva com Sergio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Brasil. Moro comenta as medidas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvYQHpTFRew/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvYQHpTFRew/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvYQHpTFRew/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-31T01:28:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rP-DaeWj13B5tyPwMmSKxZv_Sl0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "K0NjpePk7rE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-12T23:45:22Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "M\u00e9dicos falam sobre poss\u00edvel fim da pandemia de Covid-19",
      "description": "M\u00e9dicos Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, Alvaro Furtado e Marcos Boulos analisam avan\u00e7o da variante \u00f4micron e dizem que a covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0NjpePk7rE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0NjpePk7rE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0NjpePk7rE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-12T23:45:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "em08aH4EV37LJmoNvElkk0uXXys",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ojGvccttV4A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-23T10:46:36Z",
      "channelId": "UCXS9StZfctFfZxbuzttkIHA",
      "title": "Pandemia Covid-19: uma quest\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica - Palestra Deputado Osmar Terra - UNESC",
      "description": "Pandemia Covid-19: uma quest\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica O conhecimento compartilhado ao longo dos dias por professores e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojGvccttV4A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojGvccttV4A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojGvccttV4A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unesc TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-23T10:46:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "77wa0-qgPFFQoT2gznb7Jr3KBKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DgHKVJ5T_Ro"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-05T16:43:43Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Pandemia matou entre 13 e 16 milh\u00f5es de pessoas, diz OMS",
      "description": "Entre 13,3 e 16,6 milh\u00f5es de pessoas morreram em todo o mundo v\u00edtimas da covid-19 nos anos de 2020 e 2021, segundo a OMS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgHKVJ5T_Ro/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgHKVJ5T_Ro/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgHKVJ5T_Ro/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-05T16:43:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VGDVmsOPb7Dd6TFZvSwVh29khTw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-S4iHBcx0hE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-29T01:35:48Z",
      "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
      "title": "Consumo de cigarro cresce na pandemia; covid-19 pode ser mais severa para fumantes",
      "description": "Ansiedade, preocupa\u00e7\u00e3o e estresse s\u00e3o fatores que explicam o crescimento do consumo de cigarro no mundo todo nos \u00faltimos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S4iHBcx0hE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S4iHBcx0hE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S4iHBcx0hE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Domingo Espetacular",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-29T01:35:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "d-IPm1QUiK0IaJO7cjQTlwxuvLg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yVn00krJRRo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-13T11:37:25Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Perante uma guerra, pandemia de covid-19 passa para segundo plano",
      "description": "Quem foge da Ucr\u00e2nia diz que a o conflito \"\u00e9 bem pior para a humanidade\" do que o v\u00edrus LEIA MAIS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVn00krJRRo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVn00krJRRo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVn00krJRRo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-13T11:37:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FWwR7wwmG74E5OIzf7E6DX_F8iU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gAaYtuiqjco"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-10T22:57:32Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "Mesmo com n\u00fameros da covid em queda, a pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "A melhora na curva de casos e mortes por covid tem permitido a retirada das m\u00e1scaras em v\u00e1rias cidades. Mas a pandemia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAaYtuiqjco/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAaYtuiqjco/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAaYtuiqjco/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-10T22:57:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XiFEot-K11u8INq6XWSAwJU6X_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KW7azMpWYzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-30T23:16:18Z",
      "channelId": "UCUdOoVWuWmgo1wByzcsyKDQ",
      "title": "Covid-19, la irrupci\u00f3n de una pandemia que cambi\u00f3 el mundo",
      "description": "A finales de 2019, la aparici\u00f3n de casos de neumon\u00eda desconocida en Wuhan, una ciudad de 11.000.000 de habitantes ubicada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-30T23:16:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "L1-BMmrSpDBasgjziqoZh0hIGVs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uIkrTD-L_ao"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-03T15:33:09Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "Tr\u00e9gua da covid-19 na Europa pode levar ao fim da pandemia | AFP",
      "description": "A OMS Europa alertou que o continente vive uma 'tr\u00e9gua' na covid-19 que pode levar ao fim da pandemia. Mas para isso \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIkrTD-L_ao/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIkrTD-L_ao/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIkrTD-L_ao/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-03T15:33:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GuxlrQnzRbALjLyi-3DP5UrpFl8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cIHQ6kfF6Ck"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-25T17:00:15Z",
      "channelId": "UCeMvNB-8CsUxuuG6Bntlhzw",
      "title": "Atendimento Psicol\u00f3gico em Situa\u00e7\u00f5es de Pandemia - Covid-19 (Novo Coronav\u00edrus)",
      "description": "Voc\u00ea sabe como deve conduzir os atendimentos psicol\u00f3gicos e psicoterapia em per\u00edodos de pandemias? Nesse v\u00eddeo, eu vou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIHQ6kfF6Ck/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIHQ6kfF6Ck/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIHQ6kfF6Ck/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "#DicasPsi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-25T17:00:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cRAPVZurFG7irtT7LYNU67i5cY4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kgKegkG9kAM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T13:13:03Z",
      "channelId": "UCKUzdt2sELyxd6mz-bAx3bA",
      "title": "Covid-19: \u00c8 pandemia - Unomattina 12/03/2020",
      "description": "L'OMS ha dato ieri il verdetto: il Coronavirus ha generato una pandemia che minaccia tutta la popolazione mondiale.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgKegkG9kAM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgKegkG9kAM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgKegkG9kAM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rai",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T13:13:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NTtvYlUTlOxBEl8wr7yUb2M3iqc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yYjRUkJcg3o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-14T09:30:20Z",
      "channelId": "UCPc49HyxtPKpBUWK0rvA1oQ",
      "title": "O trabalho da\\o assistente social em tempos de pandemia Covid-19.",
      "description": "O f\u00f3rum de Debates de Sa\u00fade do\\a Trabalhador\\a est\u00e1 realizando uma s\u00e9rie especial de lives durante todo o m\u00eas de maio, em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYjRUkJcg3o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYjRUkJcg3o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYjRUkJcg3o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "F\u00f3rum de Debates e Entrevistas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-14T09:30:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "B8c-cIHB_TZqI7S7lSVy4hegk6A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ku7KE7PWW68"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-24T20:32:33Z",
      "channelId": "UCII0hpg3zsILGJSFQJTxy7A",
      "title": "PROTEJA O TRABALHO: COMBATE AO TRABALHO INFANTIL DURANTE A PANDEMIA COVID-19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku7KE7PWW68/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku7KE7PWW68/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku7KE7PWW68/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENIT Escola Nacional da Inspe\u00e7\u00e3o do Trabalho",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-24T20:32:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sZ_2zMIxRTHha8Y2zNJjagTs1ac",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qifZR_v7_yc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-08T18:50:07Z",
      "channelId": "UCRPpyAzg7boYuoIDXPKZJkA",
      "title": "Afastamento gestante - Lei 14151/21 - estado de emerg\u00eancia - calamidade p\u00fablica - pandemia - covid",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZR_v7_yc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZR_v7_yc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZR_v7_yc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Marcos Scalercio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-08T18:50:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IuVOS-QVHLrsDzUeTLDi_8g61Ak",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FNF7i_DpfIo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-08T18:24:55Z",
      "channelId": "UCjI9yMfG584MmmvaFZ0UH6g",
      "title": "Conversa com Ant\u00f3nio N\u00f3voa - A Educa\u00e7\u00e3o em tempos de pandemia (Covid-19 / Coronav\u00edrus), 06/04/2020.",
      "description": "O reitor honor\u00e1rio da Universidade de Lisboa e embaixador de Portugal na UNESCO, Prof. Dr. Ant\u00f3nio N\u00f3voa (doutor em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FNF7i_DpfIo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FNF7i_DpfIo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FNF7i_DpfIo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sindicato dos Professores Municipais Novo Hamburgo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-08T18:24:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UtYZtC-mURRh9ubrdLD987hB5Sk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "etKWZmECEew"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-27T20:28:52Z",
      "channelId": "UC0vNLXCnzXbnrPUXu8yZxrw",
      "title": "PANDEMIA COVID 19 - NOVO PROTOCOLO PARA HIGIENIZA\u00c7\u00c3O DE AMBIENTE DE HOTELARIA",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/etKWZmECEew/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/etKWZmECEew/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/etKWZmECEew/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hotelier News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-27T20:28:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wsGkJBH436t46FTDt4pXvTvbQBY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nHI3EHCOBGI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-14T15:07:40Z",
      "channelId": "UC67TurIIuuIJEdbP1Ql5kxw",
      "title": "ROTINA REAL DE M\u00c9DICA DURANTE PANDEMIA COVID-19",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou mostrar a minha rotina real de m\u00e9dica dando plant\u00f5es durante a pandemia de covil-19. Espero que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHI3EHCOBGI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHI3EHCOBGI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHI3EHCOBGI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Monalisa Nunes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-14T15:07:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "spE42G2nNpb07bz_8tj_ko_xFCM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gizc-9E2lKc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T14:56:42Z",
      "channelId": "UC1ThKr-jXkCpbTtb8Pou6pg",
      "title": "Pandemia: COVID-19",
      "description": "Folosind cele mai noi informa\u021bii ob\u021binute de comunitatea medical\u0103, exper\u021bii explic\u0103 de ce acest nou patogen, coronavirusul, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gizc-9E2lKc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gizc-9E2lKc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gizc-9E2lKc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Discovery Rom\u00e2nia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T14:56:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xH4tn25NpLnp5lPWdRLEq61ou7k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9v6JAC_Asxk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-08T15:15:24Z",
      "channelId": "UCWZaC30pP5Jap7MBxKaUTIQ",
      "title": "A\u00e7\u00f5es De Cuidados Para Pessoas Em Situa\u00e7\u00e3o De Rua Na Pandemia Covid-19: Experi\u00eancias E Desafios",
      "description": "Palestrantes: Keila Cristina Costa Barros, Dejeane De Oliveira, Cristiane Da Silva Barreto Nogueira, Silva, Maria Sueli Sobral ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9v6JAC_Asxk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9v6JAC_Asxk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9v6JAC_Asxk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UFBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-08T15:15:24Z"
    }
  }
]