[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qZP60Q3p9jGwoK0osg7she_EYsk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hjTbTUAa4OI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-05T12:48:39Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Anvisa aprova uso emergencial de p\u00edlula antiviral contra Covid-19",
      "description": "A diretoria colegiada da Anvisa aprovou o uso emergencial do antiviral molnupiravir para Covid-19. O medicamento foi ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjTbTUAa4OI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjTbTUAa4OI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjTbTUAa4OI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-05T12:48:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OoNLHBHoHl73uLuBrvi8-UE8lDs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2Lk5Oncnxlw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-16T20:59:50Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Contra a COVID-19: tenha h\u00e1bitos de preven\u00e7\u00e3o e, se tiver sintomas, v\u00e1 a uma unidade de sa\u00fade.",
      "description": "H\u00e1bitos de higiene e rapidez no in\u00edcio do tratamento s\u00e3o decisivos contra o #coronavirus. Mantenha as m\u00e3os sempre limpas, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lk5Oncnxlw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lk5Oncnxlw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lk5Oncnxlw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-16T20:59:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bBR7SzIavtSDfCjELduwS6aZh-s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jjLQkBmkGhA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-04T21:23:25Z",
      "channelId": "UCUUU5zBnxg55vaXymuFJDPw",
      "title": "Covid-19: Como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus?",
      "description": "A professora de imunologia molecular da UnB, Andrea Maranh\u00e3o, explica como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UnBTV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-04T21:23:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WhL3edq82l6tc9b5O8X9jUgza34",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BR6CWD815kw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-27T20:25:49Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Covid-19: N\u00e3o Espere, procure uma Unidade de Sa\u00fade",
      "description": "Ao perceber sintomas da Covid-19, #N\u00e3oEspere, procure uma Unidade de Sa\u00fade. Lembre-se: lave sempre as m\u00e3os com \u00e1gua e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-27T20:25:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_CTjUsCpfnY5m10r99ZFGhJVoj4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VqzUFZbG4J4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T11:00:27Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Pa\u00edses questionam balan\u00e7o oficial sobre Covid-19",
      "description": "A OMS alertou que o n\u00famero de mortes por coronav\u00edrus no planeta pode ser 3 vezes superior aos dados oficiais. Esse \u00e9 um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqzUFZbG4J4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqzUFZbG4J4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqzUFZbG4J4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T11:00:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0olfumWk8PZWTFCJkAjkp-Ds9nU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-pIuBDbWQnI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-16T17:54:40Z",
      "channelId": "UCBLdmg9Tn_-elWqAP3MAdog",
      "title": "Igualdade \u00e9 acesso universal \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 vacina contra a COVID-19",
      "description": "Igualdade \u00e9 acesso universal \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 vacina contra a COVID-19. Mais de 5,7 bilh\u00f5es de doses de vacina foram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pIuBDbWQnI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pIuBDbWQnI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pIuBDbWQnI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ONU Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-16T17:54:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "alKAgfH_kaW94OHYTX4QT8OC3Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5UitHFVsm_o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-30T21:38:43Z",
      "channelId": "UCPc49HyxtPKpBUWK0rvA1oQ",
      "title": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19",
      "description": "Aula 2 do curso de extens\u00e3o: A pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19: Trabalho, Servi\u00e7o Social e Sa\u00fade do\\a Trabalhador\\a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "F\u00f3rum de Debates e Entrevistas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-30T21:38:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "M7VhefNAuSVyP7t0E-WR9Xa35A4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fjnpqnSW4PU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-24T20:50:33Z",
      "channelId": "UC6nW9MV32Q-GxWs-fQLJo6g",
      "title": "[Covid-19] Mecanismos de replica\u00e7\u00e3o do v\u00edrus Covid-19 em S\u00e3o Paulo",
      "description": "Estudo conduzido pela Universidade Federal do ABC busca compreender os mecanismos de replica\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e da patogenia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjnpqnSW4PU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjnpqnSW4PU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjnpqnSW4PU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFABC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-24T20:50:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ffSJupiEmkH3W_jeQVkdOOBMF0k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IcmTHuvMgU0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-07T00:03:18Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Ag\u00eancia reguladora dos EUA limita indica\u00e7\u00e3o da vacina da Janssen contra a Covid-19 | CNN PRIME TIME",
      "description": "A ag\u00eancia reguladora dos EUA anunciou que est\u00e1 limitando a autoriza\u00e7\u00e3o de uso emergencial da vacina Johnson & Johnson ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcmTHuvMgU0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcmTHuvMgU0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcmTHuvMgU0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-07T00:03:18Z"
    }
  }
]