[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8-EEVkjr0UZCUuJAHE9a2NDtHmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WnNENLMyqfA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T20:35:14Z",
      "channelId": "UC1776BaMxEfOYH19UhsQ5Vw",
      "title": "A pandemia do coronav\u00edrus | UNICEF Brasil",
      "description": "Todo mundo j\u00e1 ouviu falar do novo coronav\u00edrus, mas voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma pandemia e como voc\u00ea pode contribuir ativamente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICEF Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T20:35:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b3L24gPvSZ9JYEYEJYoi9NlytvI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PEGAszMVreSH32zv7h0WweHhIQ8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zeh7qMb9Fxe2LXLWMzSK0RkEv54",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L6Y3A3nO2qI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T01:35:15Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Governo da Ucr\u00e2nia confirma fim de opera\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria em Mariupol | SBT Brasil (07/05/22)",
      "description": "O governo ucraniano confirmou o fim da opera\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria realizada em uma ind\u00fastria sider\u00fargica localizada em Mariupol.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6Y3A3nO2qI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6Y3A3nO2qI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6Y3A3nO2qI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T01:35:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mWkpjDsdBOl1e0ZB6OsvVvN7E9E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hPkldAk5Y0Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:19:20Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Centenas de brasileiros manifestam-se pela legaliza\u00e7\u00e3o da can\u00e1bis",
      "description": "Centenas de brasileiros marcharam no Rio de Janeiro, no s\u00e1bado, pedindo a legaliza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e venda da marijuana no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7M7zE0U2-Aus9Uv3U5yc1e5aUBI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XgUU_BcPa7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:07:04Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Dia Mundial da Conscientiza\u00e7\u00e3o sobre L\u00fapus: como garantir mais qualidade de vida?",
      "description": "A doen\u00e7a autoimune atinge mais as mulheres e n\u00e3o possui cura. O diagn\u00f3stico precoce e o tratamento adequado garantem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:07:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zbhaGqLbHi3bKZbPF---wCGMaAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZCYDgvEl5kk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T19:34:59Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias",
      "description": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias 10 de maio 09h Abertura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T19:34:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "X4QkOdsoO1Tww3kE3QqFXs9md9M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "olPCp8B-adQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:24:42Z",
      "channelId": "UCY3Qng2neUukUoqEM-4Mn2g",
      "title": "Estudantes de medicina veterin\u00e1ria realizam a\u00e7\u00e3o de combate a dengue",
      "description": "Sa\u00fade: Estudantes da Universidade Mater Dei estiveram na Pra\u00e7a Presidente Vargas numa a\u00e7\u00e3o de combate a dengue. #sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/olPCp8B-adQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/olPCp8B-adQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/olPCp8B-adQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Sudoeste",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:24:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AY_lDVmWPkyRT_l09PEw7X2KKak",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ULd_p9h9bYk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T17:21:54Z",
      "channelId": "UCIdN11UZFANc6gjtFqJJrOw",
      "title": "Prefeitura de Tubar\u00e3o amplia p\u00fablico-alvo da vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe",
      "description": "Em Tubar\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade ampliou o p\u00fablico-alvo da vacina\u00e7\u00e3o contra a influenza, a gripe. A rep\u00f3rter Manu ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULd_p9h9bYk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULd_p9h9bYk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULd_p9h9bYk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral Crici\u00fama",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T17:21:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nwhRZgo0tc2FfQ1SJR4YdJYX4po",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_K37AIKnTyU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:48:50Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Crici\u00fama tem baixa procura por vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "Acompanhe os detalhes da situa\u00e7\u00e3o na cidade com a rep\u00f3rter Karol Carvalho.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:48:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pt6S7fJJS4DyR3zEm647ugr27Q8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AozfB7QCkOk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:57:25Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Infectologista fala da import\u00e2ncia das vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "No programa desta ter\u00e7a-feira(10), o m\u00e9dico infectologista Renato Kfouri traz orienta\u00e7\u00f5es importantes sobre o n\u00famero de casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:57:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "35goJMUgCePpmiwQt4FZBO0DaCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jC2jXF9ccLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T18:19:36Z",
      "channelId": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
      "title": "VOC\u00ca TEM ESSE V\u00cdRUS E NEM SABE",
      "description": "Voc\u00ea tem esse v\u00edrus e nem sabe. Isso mesmo, existem v\u00e1rios v\u00edrus que est\u00e3o presentes no nosso corpo no estado de lat\u00eancia e a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DescomplicaMais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T18:19:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9cS7tZF1jIwW0ZgK05Vkxw47FzY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FOYrQlYoDd8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:04:42Z",
      "channelId": "UCFCF2zMgcM_hesxWwZFkt9g",
      "title": "Aberto Concurso de Agentes de Sa\u00fade e de Zoonoses e Endemias da Prefeitura de Jundia\u00ed / SP - 2022",
      "description": "Saiu o Edital do Concurso P\u00fablico de Agente de Zoonoses e Combate as Endemias e Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOYrQlYoDd8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOYrQlYoDd8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOYrQlYoDd8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Novidades Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:04:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "40MfrIhkH8JzPeyjc9APLad-KZw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PI4wh3h6da0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T19:50:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Pesquisadores fazem alerta para nova variante do coronav\u00edrus",
      "description": "Pesquisadores da USP e do Hospital S\u00edrio Liban\u00eas divulgaram um alerta sobre novas variantes do coronav\u00edrus que s\u00e3o mais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI4wh3h6da0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI4wh3h6da0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI4wh3h6da0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T19:50:44Z"
    }
  }
]