[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b3L24gPvSZ9JYEYEJYoi9NlytvI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cQJ8stDu_MYdTqfD1Q1ZsXnrs_8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A0zRsEC-E3Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-08T09:15:00Z",
      "channelId": "UCprMC_AxhvrTVePi2voblrw",
      "title": "O dinheiro do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS - Educacional",
      "description": "OdinheirodoSistema\u00danicodeSa\u00fade #dinheiro #Sistemaunicodesaude #SUS #Educacional \u200d\u2695\ufe0f    \u200d\u2695\ufe0f  \u200d\u2695\ufe0f    \u200d\u2695\ufe0f O ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0zRsEC-E3Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0zRsEC-E3Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0zRsEC-E3Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "S\u00f3 Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-08T09:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mbb5iOw45M6ZlozMw0kOlNB8MIE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4U8Yyi_k6EI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-07T18:43:50Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "A incr\u00edvel batalha do sistema imunol\u00f3gico contra o coronav\u00edrus",
      "description": "Neste v\u00eddeo, a rep\u00f3rter Camilla Veras Mota explica o funcionamento do nosso sistema imunol\u00f3gico e mostra como ele age ao ser ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-07T18:43:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bBR7SzIavtSDfCjELduwS6aZh-s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jjLQkBmkGhA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-04T21:23:25Z",
      "channelId": "UCUUU5zBnxg55vaXymuFJDPw",
      "title": "Covid-19: Como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus?",
      "description": "A professora de imunologia molecular da UnB, Andrea Maranh\u00e3o, explica como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UnBTV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-04T21:23:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WhL3edq82l6tc9b5O8X9jUgza34",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BR6CWD815kw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-27T20:25:49Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Covid-19: N\u00e3o Espere, procure uma Unidade de Sa\u00fade",
      "description": "Ao perceber sintomas da Covid-19, #N\u00e3oEspere, procure uma Unidade de Sa\u00fade. Lembre-se: lave sempre as m\u00e3os com \u00e1gua e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-27T20:25:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MNkJqYRABi88NCnUQzcoXAlG3Qk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hlowUhJv8bo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-17T18:00:49Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #84 | 17/11/2021",
      "description": "Quarta-feira chegou e mais uma edi\u00e7\u00e3o do #Sa\u00fadeNews tamb\u00e9m! Vem com a gente para acompanhar as principais not\u00edcias da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlowUhJv8bo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlowUhJv8bo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlowUhJv8bo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-17T18:00:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EElQMK8-6XpDLyO70qo_ttXS8f8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J-lBva5d934"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T15:00:25Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 | 20 a 26 de novembro de 2021",
      "description": "Hoje \u00e9 dia de Mega Vacina\u00e7\u00e3o!!! E o resto da semana tamb\u00e9m Uma semana inteira para voc\u00ea atualizar o seu ciclo vacinal ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T15:00:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dM3UkrDd1OeDlfviCgXNp7szPv8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AZzFw7wOBKk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-31T21:00:02Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "O fim do isolamento por conta pr\u00f3pria | Coronav\u00edrus #56",
      "description": "Voc\u00ea olha pra janela, t\u00e1 todo mundo na rua. A\u00ed voc\u00ea que t\u00e1 em casa, preso, fala assim: \u201cEu sou idiota? S\u00f3 eu que fico aqui ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZzFw7wOBKk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZzFw7wOBKk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZzFw7wOBKk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-31T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qBI1cVyrf60W-i1eIBLOzGV4oK8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3pUZSS1Rbeg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-21T01:14:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Resultados comprovam que a imunidade contra o Coronav\u00edrus n\u00e3o depende s\u00f3 dos anticorpos",
      "description": "Os testes de anticorpos medem uma parte da resposta imunol\u00f3gica do organismo e s\u00e3o usados em estudos epidemiol\u00f3gicos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pUZSS1Rbeg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pUZSS1Rbeg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pUZSS1Rbeg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-21T01:14:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "957-TRAfZs5u6akTKGVfy3hQ8C8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VnDQcIkEUkI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:01:55Z",
      "channelId": "UCYvsLo27YWk_G08FT88ogew",
      "title": "DESAFIOS DA COVID-19 AO SISTEMA DE SAU\u0301DE #COVID19",
      "description": "Siga Daniel Coriolano: https://www.instagram.com/danielcoriolano ### Siga Roberto Maranh\u00e3o (Bob): ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniel Coriolano | N\u00daCLEO MD \u2695\ufe0f",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:01:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jcfjebxJSpCF03ObQZKl2ZzBcrU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5nB5NLP9Pr8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-10T17:35:35Z",
      "channelId": "UC04bxzJ3IyLH-G_h0olHvHw",
      "title": "Webinar Planejamento DDTR 2022: COVID-19 &amp; Influenza &amp; Sarampo: O que precisamos saber?",
      "description": "P\u00fablico Alvo: Profissionais de Sa\u00fade da Vigil\u00e2ncia, Imuniza\u00e7\u00e3o, Laborat\u00f3rio e Assist\u00eancia (DRS, 27 GVEs, SMS, setores p\u00fablico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nB5NLP9Pr8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coordenadoria de Controle de Doen\u00e7as ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-10T17:35:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cS4rBF6kenibNAhZ-opM-3_PNUo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iVVnB_sgGPs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-26T16:00:05Z",
      "channelId": "UCGOF_UsgvLYAudAVjKEkPJA",
      "title": "Python explorando o v\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nessa nova conversa a Vanessa Cardoso compartilhou comigo o c\u00f3digo que ela criou em Python para explorar o genoma do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVVnB_sgGPs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVVnB_sgGPs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVVnB_sgGPs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Guiminam",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-26T16:00:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZWnnqV4CohkHfQISbaAZ38d4Hdc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5_FAR0FFvBU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-14T19:36:30Z",
      "channelId": "UCHSdfW0tZlWiq0ktquH8fRQ",
      "title": "Hasteamento da bandeira do SUS",
      "description": "Recentemente o Brasil ganhou mais um s\u00edmbolo oficial: a bandeira do SUS. E Guarabira novamente sai na frente e \u00e9 o primeiro ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_FAR0FFvBU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_FAR0FFvBU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_FAR0FFvBU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prefeitura de Guarabira",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-14T19:36:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2tk_d73ljtoItjXw35_LVvcs5aY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_ASuV5nS84E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-14T19:44:07Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: Sistemas de informa\u00e7\u00e3o para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19",
      "description": "Este encontro ao vivo vai ser dedicado para falar sobre o registro de informa\u00e7\u00f5es e o acr\u00e9scimo da popula\u00e7\u00e3o aos servi\u00e7os de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ASuV5nS84E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ASuV5nS84E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ASuV5nS84E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-14T19:44:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XJgoOb4uZRiTxk_zEjXwCrqlqi0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-pKfXE8EMmw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-30T14:26:33Z",
      "channelId": "UCLHicFZpTSMhdZXYjRIcGtw",
      "title": "Coronav\u00edrus: SARS documentario",
      "description": "Coronav\u00edrus: SARS document\u00e1rio. Quer saber mais sobre nossos cursos de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o: - MBA Gest\u00e3o em Sa\u00fade e Controle ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CCIH Cursos MBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-30T14:26:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cFUPGseiWwq5zK1bO1IKX6KHZB4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nR9DVqmwHMs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-17T18:53:39Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "ImunizaSUS - Atualiza\u00e7\u00e3o Covid 19: variantes, vacinas e perspectivas",
      "description": "Nesta sexta-feira (17), a partir das 14:30h, acontece a \u00faltima live do curso de extens\u00e3o do ImunizaSUS. Com o tema Atualiza\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-17T18:53:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c77VfmFxkq7umthtRDmP_ovRi88",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A0PCVuVIiW4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-16T17:23:59Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Enfermeira abra\u00e7a jovem com medo de agulha durante vacina\u00e7\u00e3o contra covid",
      "description": "Uma enfermeira fez sucesso nas redes sociais ao consolar uma jovem que estava com medo da agulha em mais um dia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-16T17:23:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n9HbCAbsaswQDaK7hJLh0z50awo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Xk0zHZBa7LM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-19T15:03:16Z",
      "channelId": "UCZ8gRCp3vixlGVAtplCDd5Q",
      "title": "Visualizando Dados do Coronav\u00edrus (COVID19) com Python.",
      "description": "Neste aula voc\u00ea vai aprender recursos interessantes da biblioteca Plotly aplicados a um dataset que cont\u00e9m dados sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk0zHZBa7LM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk0zHZBa7LM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk0zHZBa7LM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Stack",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-19T15:03:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WzvKTlInEZ68etkAshpFVC-IbRc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D6z3lamGtA8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-28T13:19:54Z",
      "channelId": "UCuZDu3jkiPMfxYTmfzVzKWw",
      "title": "Geografia do SUS - Parte 1: O Sistema P\u00fablico | Porque o Estado importa",
      "description": "A s\u00e9rie, adjetivada de A GEOGRAFIA DO SUS \u2013 Uma homenagem ao ge\u00f3grafo e m\u00e9dico Josu\u00e9 de Castro, est\u00e1 no ar!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6z3lamGtA8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6z3lamGtA8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6z3lamGtA8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Porque o Estado Importa!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-28T13:19:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lg38UIQ4FykDfIXLV_1CFI1JF0g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8HI7WV8egb8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-29T16:45:00Z",
      "channelId": "UCcfVbI2V8GOOhXokGYYopbA",
      "title": "Variante Deltacron: veja como o genoma do Coronav\u00edrus se misturou nesse mutante",
      "description": "Saiba de modo simples como as informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas das variantes Delta e \u00d4micron se misturaram. Nos siga nas redes: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UniCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-29T16:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n4BH3R5rxqm3Z1zndbFCaDU3AE8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jfsmqZs5IFE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T03:00:40Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Criando mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T03:00:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BvBKGuGPNUCcon-LdgB4jOTX6yQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8_i5YSuQ-6g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-16T19:30:01Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronav\u00edrus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-16T19:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9QPjlqwMYRhxLD0_OxayFjWREow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dVPvZn9h4RI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T19:00:06Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Planilha com dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronavirus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T19:00:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TWMTZKoOBXXtzAPf9gClQ6wpuV4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Za5FMmmEn3Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T17:38:36Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "COVID-19 -  Na fase de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria de epidemias, qual o papel da APS?",
      "description": "Para o m\u00e9dico e professor da Escola Andaluza de Sa\u00fade P\u00fablica, Sergio Minu\u00e9, sistemas de sa\u00fade com APS Forte \u00e9 mais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za5FMmmEn3Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T17:38:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l4UKm7xLWgbGI5dzrMeWRUWVG7U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9arbSePMReI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T01:00:01Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Fonte de dados do COVID19 no Brasil e no Mundo",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br https://covid.saude.gov.br/ https://covid19br.github.io/index.html ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T01:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "duxwcOnBUSVSIJ86F6YXLby4Tjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qzGzMXL02gA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-01T23:03:05Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados para criar mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-01T23:03:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wXbhoyNBKcq1xMLam9mPhSFZscs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GL7VUNpfp3I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-01T15:12:30Z",
      "channelId": "UCVM0PrW0TSKIjb2TZWq1XrQ",
      "title": "Esclarecimentos sobre o Novo Coronav\u00edrus para Sistema Prisional",
      "description": "Esclarecimentos sobre o Novo Coronav\u00edrus para Sistema Prisional Com Jo\u00e3o Paulo Fran\u00e7a, infectologista da APS/Sistema ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GL7VUNpfp3I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GL7VUNpfp3I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GL7VUNpfp3I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telessaude SESPE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-01T15:12:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "O6d2x8ZGUG4RMnFtZ6adCgJY6kc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_GKse_BCAWU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-04-11T18:37:11Z",
      "channelId": "UCzVthHpKYLqsJqDmmTIoZNQ",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Este v\u00eddeo foi produzido pelo CIAR / UFG como ferramenta de apoio pedag\u00f3gico ao curso de Licenciatura em Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIAR UFG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-04-11T18:37:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vXJ-mbCPjX5YX62nRj3Y3Zj8ReI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b6VR9EV3K7o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T19:00:10Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Mapa de incid\u00eancia do COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Habitantes TCU: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T19:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oIkgZhaKDpdw3FW7_V2u2xXQqjM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4l-N2daCHg4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T15:12:51Z",
      "channelId": "UCmBNyXtvXUKPP21RB4Su6ew",
      "title": "COVID-19",
      "description": "V\u00eddeo informativo sobre o surto recente da COVID-19, analisando gr\u00e1ficos que mostram a efetividade da quarentena e do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-N2daCHg4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-N2daCHg4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l-N2daCHg4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Conex\u00e3o SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T15:12:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jXSwT2IYw4tOxTg3OuV798q3eOk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ngMnZw6bvk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-08T19:00:02Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Alterar cor e legenda do mapa de casos de COVID19",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Habitantes TCU: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ngMnZw6bvk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ngMnZw6bvk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ngMnZw6bvk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-08T19:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "L9Bpa3CZeMzl70sclDYBw5-AywU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sIOGmIrEmvo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T15:39:54Z",
      "channelId": "UCZ54jCybGbhyqIxt0dvuJXA",
      "title": "Trabalhando com API e Looping no KNIME - Dados COVID-19",
      "description": "V\u00eddeo longo, mas muito intuitivo que te ajudar\u00e1 a trabalhar com API e looping dentro do KNIME Analytics Plataform.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIOGmIrEmvo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIOGmIrEmvo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIOGmIrEmvo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "KRJ Solu\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T15:39:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DHCbrXyStUMzpKm3ySAmKPeAIoY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zOo1944Bbkg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T00:41:43Z",
      "channelId": "UCIQne9yW4TvCCNYQLszfXCQ",
      "title": "Detec\u00e7\u00e3o de COVID-19 e Pneumonia com Deep Learning parte 1/2",
      "description": "Como uma rede neural convolucional pode diferenciar COVID-19 e Pneumonia bacteriana em imagens m\u00e9dicas, utilizando os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOo1944Bbkg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOo1944Bbkg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOo1944Bbkg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CANAL SANDECO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T00:41:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Qyxoh87KcDLMtr6SWhBM3D0NF24",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wC3r4Lcm1Sw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-04T17:23:12Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS-CoV-2 - como interage com a c\u00e9lula",
      "description": "Os v\u00edrus n\u00e3o est\u00e3o s\u00f3s: fazem dupla com o hospedeiro! Os virologistas Renato Astray e Viviane Botosso voltam com mais um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-04T17:23:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rVH07ZVm_5G2pP7jzfr0tHhsJis",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NzZYt0SZANs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-11-26T15:18:31Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Hist\u00f3ria antes do SUS",
      "description": "A professora Camila Sanchez, al\u00e9m de explicar todo o contexto hist\u00f3rico da \u00e9poca, conta um pouco sobre as formas de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-11-26T15:18:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RTnqvA-6LraR8SB3-1OGj4v3qwE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rckzwVBe7gk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T01:44:58Z",
      "channelId": "UCIQne9yW4TvCCNYQLszfXCQ",
      "title": "COVID-19 Mapa Epidmiol\u00f3gico com Python - Parte 1",
      "description": "A utiliza\u00e7\u00e3o de mapas em epidemiologia tem crescido de forma marcante nos \u00faltimos anos. Essa ferramenta, no entanto, n\u00e3o \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CANAL SANDECO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T01:44:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WHj0M8DGnnFv0zi-6fztxYk40Yw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0dxCNlemCy4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-20T03:03:12Z",
      "channelId": "UCVHPVtK38t2F2keckNuOHhg",
      "title": "COVID 19 - \u00d4MICRON. INFLUENZA - H3N2. DIAGN\u00d3STICO DIFERENCIAL E CONDUTAS.",
      "description": "Palestrantes COVID-19 E INFLUENZA E - O QUE ESPERAR E COMO CONDUZIR ESSE TSUNAMI EM 2022 Luan Victor de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COEPP COMNECTAR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-20T03:03:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "t1qaTr14JGV-DEP5LgoNk1oKivE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2oDv25yZaV4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-08T14:15:49Z",
      "channelId": "UCxVTtILBomsswnrN8tJI5FQ",
      "title": "#VacinaDF | Agendamento da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid- 19 - Comorbidades e Grupos Priorit\u00e1rios",
      "description": "O v\u00eddeo tutorial, apresenta o passo a passo da realiza\u00e7\u00e3o do agendamento da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 de pacientes do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oDv25yZaV4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oDv25yZaV4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oDv25yZaV4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "InfoSa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-08T14:15:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nbBGJ8XqX4ALjxmV870V6xBjinI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OJpolfoJXFY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T22:22:39Z",
      "channelId": "UC9_aSlcOY56wugu0WbYnOAQ",
      "title": "Simulando o Corona V\u00edrus",
      "description": "Trago neste v\u00eddeo dois assuntos: 1) atualiza\u00e7\u00f5es sobre o que aconteceu neste per\u00edodo em que n\u00e3o postei nenhum v\u00eddeo; ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pinhata Dev",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c3qP-PH4LA97O5D4tZdt1Vh_mnA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JR8jEnZCfbs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-23T13:26:48Z",
      "channelId": "UCCnqew7VffVWao3U5ms9f6w",
      "title": "RADAR COVID nas Escolas SESI",
      "description": "O Radar Covid do Senai, um procedimento que identifica o \u00edndice de contamina\u00e7\u00e3o dos ambientes com coleta de amostras nos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8jEnZCfbs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8jEnZCfbs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8jEnZCfbs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SISTEMAFIEG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-23T13:26:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GJCH82knJj0NKYmyXBnm_ubUGPI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TFWeUTD4Jsk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-04T18:20:12Z",
      "channelId": "UCO5eykNr9w8p5eoGQz3AFfg",
      "title": "Novo sistema de testagem para Covid-19 \u00e9 implementado em Jundia\u00ed",
      "description": "Novo sistema de testagem implementado nos Pronto Atendimentos de Jundia\u00ed detecta resultado para Covid-19 em 10 minutos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFWeUTD4Jsk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFWeUTD4Jsk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFWeUTD4Jsk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVTEC Jundia\u00ed",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-04T18:20:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uApjjJgNRUwdkL-jvKcTs8MImJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tWJHDPjCNf4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-03T22:21:32Z",
      "channelId": "UCgF5INvm6C4Tad8PMNYT6ag",
      "title": "1 - introdu\u00e7\u00e3o ao Curso de Covid-19",
      "description": "1 - introdu\u00e7\u00e3o ao Curso de Covid-19 - em Portugu\u00eas. Covid_19 Prevention, Control and Sanitation Safety Course in Portuguese ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWJHDPjCNf4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWJHDPjCNf4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWJHDPjCNf4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "United Safety Net",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-03T22:21:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-UJGl0MRpIHvGqs5ZTAtm0xhAyg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CoOGIZYEC8E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-29T08:35:28Z",
      "channelId": "UCRPrnpfGCthBXBQZdinRyjg",
      "title": "Douglas Kovaleski: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS [Intersindical Debate #05]",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u00e9 o tema do programa desta quinta no Intersindical Debate, com o Professor do Departamento de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoOGIZYEC8E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoOGIZYEC8E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoOGIZYEC8E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "INTERSINDICAL Central da Classe Trabalhadora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-29T08:35:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "36e-rwag2a7x3fsuvtpHBLX6puE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rrI5ibkDPk0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T11:56:09Z",
      "channelId": "UC_DMmvzRQAvsmf4jdhlzM_g",
      "title": "A Sa\u00fade p\u00f3s COVID-19",
      "description": "Quais as perspectivas para a \u00e1rea da Sa\u00fade no mundo p\u00f3s-COVID 19? Debateremos juntos como cada \u00e1rea pode contribuir e o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrI5ibkDPk0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrI5ibkDPk0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrI5ibkDPk0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unicbe Digital",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T11:56:09Z"
    }
  }
]