[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7KJRcx-HUGf3K-w2dkpPeqqGvA4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o4uN40LxR-E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-09T17:21:08Z",
      "channelId": "UCf0jXbU-3O_uSRPc7vwABQw",
      "title": "Como \u00e9 a estrutura viral do SARS-CoV-2?",
      "description": "Link do 1\u00ba artigo: https://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK554776/ Link do 2\u00ba artigo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EscolaCVI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-09T17:21:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G6z6PeeqgJlNcQs6rW0IBRunphw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpbJNX7ZPq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:19:25Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O que se sabe sobre o coronav\u00edrus 2019, o SARS-CoV-2?",
      "description": "Coronav\u00edrus \u00e9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus que causa infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias. Em dezembro de 2019, um novo tipo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YxDmGUInC_Ultnd2bU_sD7BEHl8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SvA1s5S9rQ0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T18:45:27Z",
      "channelId": "UCAi08vpGsxeDRb20qu2EnRw",
      "title": "SARS-CoV-2 (Covid-19) Infection Process",
      "description": "SARS-CoV-2 (Covid-19) Infection Process Video of scientific popularization. Animation. In this animation, a process in which a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvA1s5S9rQ0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvA1s5S9rQ0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvA1s5S9rQ0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CanalDivulgaci\u00f3n",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T18:45:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "E1V11i9ILRnM1lKVh_U7pxmo4Vw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Atv1fJrfIg8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-06T19:17:05Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O poder de cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2)",
      "description": "Para entender a transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus (COVID-19), \u00e9 preciso considerar o \"n\u00famero reprodutivo b\u00e1sico\", o R0.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-06T19:17:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "s6fgqv5rgG1B3ZBE03qUMfdTFx0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s2k1IPSdLgk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-25T16:28:30Z",
      "channelId": "UCiMg06DjcUk5FRiM3g5sqoQ",
      "title": "Episode 2: Sars-Cov-2? Covid-19? What\u2019s the Difference?",
      "description": "Ever get confused about the relationship between SARS-CoV-2 and COVID-19, or want help explaining the difference to others?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2k1IPSdLgk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2k1IPSdLgk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2k1IPSdLgk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centers for Disease Control and Prevention (CDC)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-25T16:28:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3jXGhNTm6I_wS9QmcmF1rd-j-kY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5DGwOJXSxqg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-28T13:21:41Z",
      "channelId": "UC85VW73bQLEjs_taFKP7TwQ",
      "title": "COVID-19 Animation: What Happens If You Get Coronavirus?",
      "description": "For Employees of Hospitals, Schools, Universities and Libraries: Download 8 FREE medical animations from Nucleus by signing ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DGwOJXSxqg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DGwOJXSxqg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DGwOJXSxqg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nucleus Medical Media",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-28T13:21:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PsoSoZLxqtRZg5tb2XgO21Yn5d0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "glINP8kKEc8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-07T13:50:47Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Aula 2 | Virologia da Sars-Cov-2 e a Resposta Imune",
      "description": "Come\u00e7a 0:40 \u25b7 Lista de presen\u00e7a https://forms.gle/gynjbuyCkTpAa2HS7 \u25b7 CURSO: A Crise das Pandemias e as Oportunidades ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-07T13:50:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XYgf7MMA9_A3PFdO591PlI9H5aA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ha2mLz-Xdpg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-10T22:26:14Z",
      "channelId": "UCG-iSMVtWbbwDDXgXXypARQ",
      "title": "Vitamin D and COVID 19: The Evidence for Prevention and Treatment of Coronavirus (SARS CoV 2)",
      "description": "Professor Roger Seheult, MD explains the important role Vitamin D may have in the prevention and treatment of COVID-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha2mLz-Xdpg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha2mLz-Xdpg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha2mLz-Xdpg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MedCram - Medical Lectures Explained CLEARLY",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-10T22:26:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TUvOfR1OJLRGG8hEzRHw7g73rV8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "I0TmBsHaGmI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T15:33:37Z",
      "channelId": "UC_k7-bRC0gQfKHXHW7fNQ7w",
      "title": "Coronavirus SARS-CoV-2 structure",
      "description": "As of March 17, there are over 180.000 people infected worldwide by the new coronavirus SARS-CoV-2, which can cause the ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0TmBsHaGmI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0TmBsHaGmI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0TmBsHaGmI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "biolution",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T15:33:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "e8f8aQE7W2n0JA7KvdrBUWhwq6s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9v14GlAQH5I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-29T07:16:38Z",
      "channelId": "UCVgO39Bk5sMo66-6o6Spn6Q",
      "title": "COVID-19 reinfections on the rise as experts warn Omicron &#39;has tricks up its sleeve&#39; | ABC News",
      "description": "The daily press conferences may have stopped, but data shows COVID has been one of the leading causes of death this year.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9v14GlAQH5I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9v14GlAQH5I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9v14GlAQH5I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABC News (Australia)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-29T07:16:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ns0ZmyV3DVhHhHoMdHxKnfWGDbQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s-FsDWC1O5k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-28T21:37:04Z",
      "channelId": "UChucDzCoCbTJBaP1T0id5CQ",
      "title": "Coronav\u00edrus e a COVID-19 - Origem, Sintomas, Diagn\u00f3stico, Transmiss\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento",
      "description": "Veja as principais caracter\u00edsticas da infec\u00e7\u00e3o pelo Coronav\u00edrus, enfatizando o SARS-COV-2, respons\u00e1vel pela COVID-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-FsDWC1O5k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-FsDWC1O5k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-FsDWC1O5k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Bio Aulas - Prof. Matheus Moura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-28T21:37:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c10pxfMwKh-iVjr6Ko-d5P_bZPA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xl-1GYdy_K8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-26T22:18:33Z",
      "channelId": "UC4oQAvXFuNlKivYjUynQKTA",
      "title": "Manuel Elkin Patarroyo tiene la vacuna contra la covid-19",
      "description": "El cient\u00edfico colombiano Manuel Elkin Patarroyo le cont\u00f3 a SEMANA que, junto a su equipo de trabajo, desarroll\u00f3 una vacuna que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl-1GYdy_K8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl-1GYdy_K8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl-1GYdy_K8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Revista Semana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-26T22:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "opUNIsKttW5BO74DVlXX9knPG7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OKbMefaSNQs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-24T23:18:00Z",
      "channelId": "UC6ZFN9Tx6xh-skXCuRHCDpQ",
      "title": "Rise in new COVID-19 infections draws questions about U.S. approach to the pandemic",
      "description": "Cases of COVID-19 are moving back up again at a rapid pace, driven by a highly contagious offshoot of the original omicron strain ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKbMefaSNQs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKbMefaSNQs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKbMefaSNQs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PBS NewsHour",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-24T23:18:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UBct7LYbBbxfTUmjql-HLsaJ4L0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3dfzUp33Ugg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-06T23:00:00Z",
      "channelId": "UCOLnE7ioY6Bax_3AiiXDg7g",
      "title": "COVID-19 - Cuidados b\u00e1sicos para preven\u00e7\u00e3o",
      "description": "Ol\u00e1 pequenos cientistas! Ajude O Incr\u00edvel Pontinho Azul a seguir produzindo anima\u00e7\u00f5es cient\u00edficas. Seja um apoiador: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dfzUp33Ugg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dfzUp33Ugg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dfzUp33Ugg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "O Incr\u00edvel Pontinho Azul",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-06T23:00:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3pCN6RI6eS8m8Z3Mfehi13-fEqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fIddNwVUCWg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-10T19:31:46Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS CoV 2   Surto, epidemia ou pandemia",
      "description": "A ocorr\u00eancia do coronav\u00edrus 2019 em mais de 100 pa\u00edses coloca em discuss\u00e3o o risco de uma pandemia da doen\u00e7a. Neste v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-10T19:31:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LHHRlYrmSExrxpMjknTXBflw34Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lCQPEpfd9OQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T18:19:58Z",
      "channelId": "UCVxAirLqIXKP2ttE2-5DZ3Q",
      "title": "5 Novos Sintomas do Coronav\u00edrus (Covid-19) | IMEB",
      "description": "Quer se informar melhor sobre o Coronav\u00edrus? Baixe a nossa CARTILHA COMPLETA E GRATUITA sobre o assunto, com todas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCQPEpfd9OQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCQPEpfd9OQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCQPEpfd9OQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cl\u00ednica IMEB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T18:19:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WEsSH_llnCFfPXfzRZ_VwWBj2kc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vN30emwcNS4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-02T21:34:58Z",
      "channelId": "UCG-iSMVtWbbwDDXgXXypARQ",
      "title": "If You Get COVID 19: Optimize Immune System (Vitamin D, Monoclonal Antibodies, NAC, Quercetin etc.)",
      "description": "Professor Roger Seheult, MD gives practical strategies if you test positive for COVID-19 (or are in contact with someone who tests ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vN30emwcNS4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vN30emwcNS4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vN30emwcNS4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MedCram - Medical Lectures Explained CLEARLY",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-02T21:34:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KJ21SKuo7ntvkP3nc1jb8BGnyog",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xXXB3_79apk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-14T13:00:28Z",
      "channelId": "UCnXPPxr9fQcHLCXVyiYJU1Q",
      "title": "Sequelas P\u00f3s Covid-19",
      "description": "Conhe\u00e7a as sequelas do coronav\u00edrus que podem afetar a qualidade de vida e at\u00e9 amea\u00e7ar a vida. Com a doutora em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXXB3_79apk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXXB3_79apk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXXB3_79apk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MEDICAL TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-14T13:00:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7HGhfmitBqsKtme_bodTPJgSfGo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BU5VYECOVZY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-01T17:09:57Z",
      "channelId": "UCBLdmg9Tn_-elWqAP3MAdog",
      "title": "Cordel da informa\u00e7\u00e3o: COVID-19",
      "description": "Cordel da informa\u00e7\u00e3o: o que devo fazer se algu\u00e9m que mora comigo apresentar sintomas da #COVID19? Confira nossas dicas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU5VYECOVZY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU5VYECOVZY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU5VYECOVZY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ONU Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-01T17:09:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-jWxMbvbuLggmnefCWBajLPPTfo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6R2BLjkdfBA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-24T16:55:32Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Variante da covid-19: o que \u00e9 a muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus e como se proteger",
      "description": "Variantes do novo coronav\u00edrus j\u00e1 foram encontradas em locais como Reino Unido, Jap\u00e3o, \u00c1frica do Sul e Brasil, e colocam em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6R2BLjkdfBA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6R2BLjkdfBA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6R2BLjkdfBA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-24T16:55:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NXHn7TFaDloWZvw9Irs68sfFrDQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8r62icz-NoE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-06T22:45:10Z",
      "channelId": "UC53RGn66h410b5wkQlNvb3A",
      "title": "Sequelas Da Covid: Sequelas Neurol\u00f3gicas do Covid-19",
      "description": "Sequelas Da Covid: Sequelas Neurol\u00f3gicas do Covid-19 Consulte Com Um Especialista Agora (Online ou Presencial)!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r62icz-NoE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r62icz-NoE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r62icz-NoE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Regenerati - Dr. Willian Rezende",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-06T22:45:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "F1l3IZPLwCe85dKDFmAs6RE4LPk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2l2FkU006bU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-04T21:50:04Z",
      "channelId": "UCVxAirLqIXKP2ttE2-5DZ3Q",
      "title": "O que e\u0301 o Coronavi\u0301rus? O novo Coronav\u00edrus COVID-19? | IMEB",
      "description": "Quer se informar melhor sobre o Coronav\u00edrus? Baixe a nossa CARTILHA COMPLETA E GRATUITA sobre o assunto, com todas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2l2FkU006bU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2l2FkU006bU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2l2FkU006bU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cl\u00ednica IMEB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-04T21:50:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_gEdsTvaSmDrmGQ5_7rqky0E3go",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tukFXjFnzjU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-16T15:18:31Z",
      "channelId": "UC6BWtcCHeoMk3Kg6mb7-Cqw",
      "title": "Testes r\u00e1pidos de covid-19 em farm\u00e1cias \u2013 passo a passo",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tukFXjFnzjU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tukFXjFnzjU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tukFXjFnzjU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "crfspcanal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-16T15:18:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cBVWdi8W4pGGA6uHOVPDrNO1u1s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6uSpitisl14"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T22:30:00Z",
      "channelId": "UCE0KRm8m9_ki8MrMYGyjpAw",
      "title": "Coronav\u00edrus - Infecc\u0327a\u0303o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix",
      "description": "Coronav\u00edrus - Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix Buscando a melhor experi\u00eancia digital na medicina?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Medicina Resumida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T22:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aas99RhVF46-UyxSc29fA9f7tio",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZnS0IP1pQUA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-23T15:15:22Z",
      "channelId": "UC4SUWizzKc1tptprBkWjX2Q",
      "title": "North Korean leader Kim Jong-un attends mass funeral maskless amid Covid-19 outbreak",
      "description": "Subscribe to our YouTube channel for free here: https://sc.mp/subscribe-youtube North Korea's leader Kim Jong-un attended the ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnS0IP1pQUA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnS0IP1pQUA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnS0IP1pQUA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "South China Morning Post",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-23T15:15:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bdOvTwIjaPKpN9p31dm97h-kU98",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i0ZabxXmH4Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-15T13:13:40Z",
      "channelId": "UC07-dOwgza1IguKA86jqxNA",
      "title": "Coronavirus disease (COVID-19)",
      "description": "What do you know about the coronavirus disease (COVID-19) that is causing a health emergency? Coronaviruses (CoV) are a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0ZabxXmH4Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0ZabxXmH4Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0ZabxXmH4Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "World Health Organization (WHO)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-15T13:13:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FMSzANtynvopZPMYG2VpT6R8DLo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0ZlptjJU3AE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-24T13:01:26Z",
      "channelId": "UCVgO39Bk5sMo66-6o6Spn6Q",
      "title": "Shanghai residents&#39; doubts over lifting of Covid-19 lockdown on June 1 | The World",
      "description": "There are fresh signs of frustration in China's biggest city, as riots and protests over strict Covid-19 measures are being reported.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZlptjJU3AE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZlptjJU3AE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZlptjJU3AE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABC News (Australia)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-24T13:01:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eMup6vK8ByUFc4PHDr4k0j7tLvE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LYy5xoDKILc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-26T12:00:19Z",
      "channelId": "UC_Lnb8ZHqqgLbp-7hltuT9w",
      "title": "Workation? How COVID-19 Redefined Work In Japan &amp; South Korea | CNA Correspondent",
      "description": "COVID-19 overturned our traditional notions of work. Many of us simply left the office to work remotely from home, but some ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYy5xoDKILc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYy5xoDKILc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYy5xoDKILc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNA Insider",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-26T12:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jg57POIATqxuhG3D-F6hM3aUcAg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GOq8-FR8s1E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-24T19:02:45Z",
      "channelId": "UCG-iSMVtWbbwDDXgXXypARQ",
      "title": "Coronavirus Update 118: AstraZeneca DNA COVID 19 Vaccine Explained (vs. Pfizer / BioNTech, Moderna)",
      "description": "Professor Roger Seheult, MD discusses the AstraZeneca and Oxford DNA COVID-19 Vaccine: How it works, and what we know ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOq8-FR8s1E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOq8-FR8s1E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOq8-FR8s1E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MedCram - Medical Lectures Explained CLEARLY",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-24T19:02:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6aF8LVtC9DBuyGX89FYqQ5dpLiI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "d9QakVFbCs8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-22T23:28:38Z",
      "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q",
      "title": "COVID-19 cases and hospitalizations rise in US",
      "description": "Cities such as Philadelphia are reinstating mask mandates at schools. WATCH FULL EPISODES OF WORLD NEWS TONIGHT: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9QakVFbCs8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9QakVFbCs8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9QakVFbCs8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-22T23:28:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VQp-ZLZ3lAa3yXbTl7V7pPJ_29E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8f2QTg0EpAA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-29T18:35:58Z",
      "channelId": "UChBQgieUidXV1CmDxSdRm3g",
      "title": "President Uhuru Kenyatta warns public to remain cautious against COVID-19",
      "description": "President Uhuru Kenyatta has called on Kenyans to exercise caution in the face of rising numbers of Covid -19 infections in the ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8f2QTg0EpAA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8f2QTg0EpAA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8f2QTg0EpAA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Citizen TV Kenya",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-29T18:35:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CPuVOi48ixgnePzDGtsnd1Nk5_8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lFJMItprrrY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-27T04:24:37Z",
      "channelId": "UCDqchFCm3HNLAob6OpsLWLw",
      "title": "Las Vegas scientists find high levels of COVID-19 in recent samples of wastewater",
      "description": "Specific zip codes in Las Vegas are experiencing a rise in COVID-19 cases. Local Las Vegas scientists are understanding the ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFJMItprrrY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFJMItprrrY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFJMItprrrY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "KTNV Channel 13 Las Vegas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-27T04:24:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1bkNOCMSbyYsGuHwOHyeF-hCOto",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mCtB9T1WMhg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-11T10:41:02Z",
      "channelId": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
      "title": "IgM, IgG, PCR | Testes para Coronavirus e Diagn\u00f3stico da COVID-19",
      "description": "Ol\u00e1 Pessoal, Nesse v\u00eddeo eu explico um pouco sobre o diagn\u00f3stico laboratorial da COVID-19 atrav\u00e9s dos testes para coronav\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCtB9T1WMhg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCtB9T1WMhg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCtB9T1WMhg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DescomplicaMais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-11T10:41:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zKkVyBl4Uep99X7pGeSjH2gyt0A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4UCL9P1JFSE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-29T18:20:48Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "ALERTA \ud83d\udea8 4a ONDA: Casos de Covid-19 crescem em todas as regi\u00f5es do Brasil, aponta Fiocruz",
      "description": "Divulgado nesta quinta-feira (26/5), o novo Boletim InfoGripe Fiocruz sinaliza continuidade da tend\u00eancia de aumento dos casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UCL9P1JFSE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UCL9P1JFSE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UCL9P1JFSE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-29T18:20:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "V9cjQ4AyChRGT8kG8PcZDkwwFfw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kBT3ntUNvVM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T21:45:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "\u00d4micron: o que se sabe sobre a nova variante da covid-19",
      "description": "Uma nova variante da Covid-19 detectada na \u00c1frica do Sul foi classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBT3ntUNvVM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBT3ntUNvVM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBT3ntUNvVM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T21:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2o3VTBHnBoTG5ToFoDTfbhfijyM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Wdp43_4rHKo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-04T04:09:27Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Nova alta de contamina\u00e7\u00f5es por covid-19 preocupa especialistas da \u00e1rea da sa\u00fade",
      "description": "O n\u00famero de casos e de mortes por covid no Brasil voltou a preocupar os especialistas. Depois de uma longa sequ\u00eancia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wdp43_4rHKo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wdp43_4rHKo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wdp43_4rHKo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-04T04:09:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2-cOkuTzR0AN5-iM_ya3R_DuONE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rqBpMuncLxI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-05T13:54:09Z",
      "channelId": "UC17tFLXPaWFjfbvlHwuhFqg",
      "title": "Procedimento do teste COVID-19 IgG/IgM Combo ECO Diagn\u00f3stica",
      "description": "SITE: https://ecodiagnostica.com.br FACEBOOK: https://www.facebook.com/ecodiagnostica INSTAGRAM: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqBpMuncLxI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqBpMuncLxI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqBpMuncLxI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ECO Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-05T13:54:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZagMMbIotTpGHUy-o4Lbaq1GvBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xToG_9BACf0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-08T22:00:10Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "D\u00favidas sobre tratamento da covid-19 | Comentando Coment\u00e1rios",
      "description": "O coronav\u00edrus pode causar problemas cardiacos? Suplemento de zinco e vitamina D ajudam no tratamento da covid-19? Drauzio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xToG_9BACf0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xToG_9BACf0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xToG_9BACf0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-08T22:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jUZ3LfTWi5gciYd17gkMcqmVrNQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KO_QQcGV1bU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-29T18:54:51Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Cl\u00ednicas particulares come\u00e7am a aplicar vacina contra a Covid-19 nesta semana | CNN DOMINGO",
      "description": "A partir desta semana, cl\u00ednicas particulares das capitais de todo o pa\u00eds j\u00e1 poder\u00e3o aplicar a vacina AstraZeneca contra a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO_QQcGV1bU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO_QQcGV1bU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO_QQcGV1bU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-29T18:54:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KZOMi2b5C3C4yTHbP0o6rfxMmvM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HJDSMJXVlRE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-14T11:00:03Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Em 3 minutos, entenda como a covid-19 afeta o corpo humano",
      "description": "O que acontece no corpo quando uma pessoa contrai coronav\u00edrus? Esta anima\u00e7\u00e3o de tr\u00eas minutos explica os efeitos da covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJDSMJXVlRE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJDSMJXVlRE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJDSMJXVlRE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-14T11:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "THI_QB3VbpsPfj2Ksr3KEAQBMlg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MJmWJyWywIU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:18:16Z",
      "channelId": "UCNmv_2YqryuyhB79ehzOsmQ",
      "title": "Medidas de Preven\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o - COVID-19/DGS",
      "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o de medidas gerais de prote\u00e7\u00e3o para o cidad\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJmWJyWywIU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJmWJyWywIU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJmWJyWywIU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:18:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WGLDi9xZh1vKPDFADv-5dxfQzmE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "I9hu0lyEDKg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-05T09:00:07Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Quanto tempo uma pessoa leva pra se curar da covid-19? | Coronav\u00edrus #46",
      "description": "Voc\u00ea pode ter uma pessoa que pegou o v\u00edrus e n\u00e3o sente absolutamente nada. Outras t\u00eam sintomas leves. Outras precisam ser ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9hu0lyEDKg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9hu0lyEDKg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9hu0lyEDKg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-05T09:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qBeKvssDzqkR3U6i_5fvmkPVqN8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gPqoFFJAaDY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-01T20:41:43Z",
      "channelId": "UCG-iSMVtWbbwDDXgXXypARQ",
      "title": "Fluvoxamine: a $4 Antidepressant That Reduces COVID 19 Hospitalizations",
      "description": "Roger Seheult, MD of MedCram on how Fluvoxamine Maleate, an inexpensive SSRI medication FDA approved in 1994, was ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqoFFJAaDY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqoFFJAaDY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqoFFJAaDY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MedCram - Medical Lectures Explained CLEARLY",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-01T20:41:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZFs0C3oCWtoOjRUOefAENOSiSwA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "B50e1shPp8g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-17T00:50:08Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "China vive novo surto de Covid-19 e v\u00ea casos aumentando mesmo com medidas restritivas",
      "description": "A cidade de Xangai, a mais populosa do pa\u00eds, registrou recorde de casos em um \u00fanico dia. Mesmo o governo adotando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B50e1shPp8g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B50e1shPp8g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B50e1shPp8g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-17T00:50:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T4Ga6qnOnvazK_BH4DxueqVWZ1M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0vAE7QVL6Dc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-17T22:00:01Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Diferen\u00e7a entre influenza, gripe e covid-19",
      "description": "A resposta \u00e9 simples entre influenza e gripe: \u00e9 a mesma coisa. Mas Drauzio aproveita pra falar sobre os sintomas que s\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vAE7QVL6Dc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vAE7QVL6Dc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vAE7QVL6Dc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-17T22:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XKmThaV5fHUBTs9BHWCmR7AlLuA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "--hyvUKrMa0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-17T23:17:43Z",
      "channelId": "UCWijW6tW0iI5ghsAbWDFtTg",
      "title": "Veja como funciona o autoteste para a Covid-19",
      "description": "Se inscreva no canal: https://tinyurl.com/inscricaobnfm Entre no nosso site: http://www.bandnewsfm.com.br Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/--hyvUKrMa0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/--hyvUKrMa0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/--hyvUKrMa0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio BandNews FM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-17T23:17:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VYwKOJ2SkyQvwXkQN6EgbHrgjz4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zQaCquww9uk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-27T00:54:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Novos surtos da Covid-19 na China preocupam a popula\u00e7\u00e3o da capital",
      "description": "Os moradores de Pequim correram para os supermercados para estocar comida e outros itens de primeira necessidade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQaCquww9uk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQaCquww9uk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQaCquww9uk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-27T00:54:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0G-gLTidkNMmbgFd0A674qs0O7c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mSceG-_G0t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-17T22:00:10Z",
      "channelId": "UCXS9StZfctFfZxbuzttkIHA",
      "title": "Quais o medicamentos para tratar os sintomas da Covid-19?",
      "description": "Pesquisadores e profissionais da sa\u00fade no mundo todo t\u00eam trabalhado na busca de um medicamento que combata a Covid-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSceG-_G0t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSceG-_G0t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSceG-_G0t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unesc TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-17T22:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uT48I1wXKNrH7YF50Bs_uI3JcvU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-3TN7yMJc5s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-03T22:23:42Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid-19: Nova variante oriunda da \u00f4micron \u00e9 descoberta na China, diz Global Times",
      "description": "Uma nova variante oriunda da \u00f4micron foi descoberta pelo sequenciamento do gene do coronav\u00edrus de um caso leve confirmado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3TN7yMJc5s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3TN7yMJc5s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3TN7yMJc5s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-03T22:23:42Z"
    }
  }
]