[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HnstaqKNTmRwJ5czH8lIEo68sDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OcZIu0hcBhI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T23:54:25Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Brasil Escola",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 o sistema universal de sa\u00fade p\u00fablica brasileiro. Foi inspirado no National Health Service, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T23:54:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oVMai20xmx90RMOpX_TgwjBUB7Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vFEsgCB99aA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T16:30:09Z",
      "channelId": "UCUM4-KGZEXC2pk6zRDL9jMQ",
      "title": "COMO FUNCIONA E QUEM FINANCIA O SUS, SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE | MYNEWS ENTREVISTA",
      "description": "COMO FUNCIONA E QUEM FINANCIA O SUS, SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE | MYNEWS ENTREVISTA Neste MyNews Entrevista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFEsgCB99aA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MyNews",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T16:30:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "alKAgfH_kaW94OHYTX4QT8OC3Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5UitHFVsm_o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-30T21:38:43Z",
      "channelId": "UCPc49HyxtPKpBUWK0rvA1oQ",
      "title": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19",
      "description": "Aula 2 do curso de extens\u00e3o: A pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19: Trabalho, Servi\u00e7o Social e Sa\u00fade do\\a Trabalhador\\a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "F\u00f3rum de Debates e Entrevistas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-30T21:38:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nJsX-R5jH4bTMt7JlmZBq4sFtSE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lj6bV1L0Ig"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T18:39:08Z",
      "channelId": "UCQvL6jIE1qYmFyHNZhBxhMQ",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS no combate aos efeitos da Covid-19",
      "description": "Segundo encontro da s\u00e9rie \"O valor do SUS\", com exposi\u00e7\u00e3o do ex-ministro da sa\u00fade (2007-10) Jos\u00e9 Gomes Tempor\u00e3o (Fiocruz) ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lj6bV1L0Ig/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lj6bV1L0Ig/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lj6bV1L0Ig/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Plataforma Regi\u00e3o e Redes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T18:39:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NV2eyk9Tt3jXtIQ4qjjQJ9arluY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YkjQQAHX3XY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-16T00:30:11Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34 Capacidade do SUS no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19 \u2013 Le Monde Diplomatique Brasil",
      "description": "O Le Monde Diplomatique debate a capacidade do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) no enfrentamento da pandemia no Brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-16T00:30:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyqqWIbb2i-3h8DqMphZIhe5Mgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ew2zOUzebbk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T01:08:11Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Coronav\u00edrus: M\u00e9dicos e equipes do SUS se mobilizam para um tratamento mais humanizado",
      "description": "M\u00e9dicos mudam protocolos e criam gestos solid\u00e1rios para tratar de pacientes com Covid-19 que est\u00e3o sendo tratados no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T01:08:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k1YwdpymOj3p44ABmlX3iundYdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hI456gvnUPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-21T18:27:51Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para identificar casos de coronav\u00edrus",
      "description": "Os profissionais do Sistema \u00danico de Sa\u00fade est\u00e3o preparados para identificar os casos suspeitos do novo coronav\u00edrus e dar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-21T18:27:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y4rRoTgBaxmiB7aNMNASzE-tHbU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WRfZ9PsW6gY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T19:00:09Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "DRAUZIO VARELLA: &quot;SE N\u00d3S N\u00c3O TIV\u00c9SSEMOS O SUS, SERIA BARB\u00c1RIE&quot; | SCHWARZA NA MOV",
      "description": "Com a pandemia do coronav\u00edrus, estamos vendo o sistema de sa\u00fade brasileiro e ao redor do mundo ficar sobrecarregado.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T19:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zfZ51oD0B_1bqVyMA9PHNpVEpQc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ieX1ns4Y8c0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:14:30Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Sem o SUS, Brasil n\u00e3o sobrevive ao coronav\u00edrus   \ud83d\udcf0",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do novo Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:14:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YRlMMCaPVE8vcRecMrqlG-mZeE0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2DOp8qCJxrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-24T21:29:41Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS INFORMA: Reabilita\u00e7\u00e3o melhora em 26% a recupera\u00e7\u00e3o de pacientes p\u00f3s Covid-19",
      "description": "Os resultados iniciais do projeto piloto \u201cReabilita\u00e7\u00e3o p\u00f3s-Covid-19\u201d, desenvolvido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, apontam que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DOp8qCJxrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DOp8qCJxrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DOp8qCJxrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-24T21:29:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "melOEjOhqhhUeqtRpL4dRCVEFkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Sid5ewDvwms"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T14:17:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Aplicativo Conecte SUS",
      "description": "28.04.2021 \u2013 O aplicativo Conecte SUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T14:17:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wPp6FVTxMrJjzt_3dFoSKLxurFk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tigbSzOYxTg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T15:19:54Z",
      "channelId": "UC1qFKDAnsW0UkD_3MSjM-KA",
      "title": "CAMPUSLAG | Desafios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade frente \u00e0 Pandemia do COVID-19",
      "description": "Produtora Audiovisual (PROAV) Diretoria de Editora\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o Institucional e Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual (DECAV)",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tigbSzOYxTg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tigbSzOYxTg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tigbSzOYxTg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UFS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T15:19:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8XBaze5-tMRLd7SW72WRJNSIKZA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xOQ49Wnq66M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-23T20:28:18Z",
      "channelId": "UCCgQHdB2fjuHB9a36UnfCKQ",
      "title": "Covid-19 e SUS: vacinas, futuro e geopol\u00edtica",
      "description": "Sess\u00e3o do N\u00facleo de Estudos Avan\u00e7ados do IOC/Fiocruz do dia 23 de fevereiro de 2022. 'Covid-19 e SUS: vacinas, futuro e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOQ49Wnq66M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOQ49Wnq66M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOQ49Wnq66M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal IOC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-23T20:28:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyAUdB9c6gSd2Hljn0oUbViDxk8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fd48SJJG2W4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T11:00:23Z",
      "channelId": "UCH_1KYAb6ksNnEZeZVsX21w",
      "title": "Coronav\u00edrus: como seria a pandemia sem o SUS?",
      "description": "SUS | Como o Brasil enfrentaria a pandemia de coronav\u00edrus sem o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? A m\u00e9dica sanitarista e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SindM\u00e9dico DF",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T11:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yMaPEtIuMQfH2OjtMFOIuw6EqyQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qqwdobvBpkQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-11T20:18:33Z",
      "channelId": "UCkEdHUAPtoggydIK1ZEXE-A",
      "title": "Palestra: Os desafios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade: reflex\u00f5es no enfrentamento da pandemia COVID-19",
      "description": "Wanderson Kleber de Oliveira, enfermeiro, egresso da EEUFMG, Epidemiologista e Secret\u00e1rio Nacional de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqwdobvBpkQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqwdobvBpkQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqwdobvBpkQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Escola de Enfermagem da UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-11T20:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1fM0O_NXngkDhdFjFgle1dqOFD8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bxoIlTaAqZE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-17T21:36:17Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Conecte SUS inova e se prepara para auxiliar a popula\u00e7\u00e3o sobre a vacina\u00e7\u00e3o da COVID-19",
      "description": "Durante a pandemia do coronav\u00edrus, o Conecte SUS foi modernizado e ampliado, levando mais informa\u00e7\u00f5es para o cidad\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-17T21:36:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyaPxX1JlahaAenkZTK8FzOQQFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qxueTGVGISc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T21:39:40Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Brazil Forum UK 2020 debate futuro do SUS p\u00f3s-covid",
      "description": "https://bit.ly/3d4lW6I Watch in English here: https://www.youtube.com/watch?v=xgN8WOvUcB0 No segundo dia da quinta edi\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T21:39:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VRH7Lq1U5kpU80YDBAzFRqPdQIk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5AcURqtS70E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T20:39:31Z",
      "channelId": "UCESu0sRp6VZaqva_8dX0mgg",
      "title": "Opini\u00e3o Pernambuco - &quot;O Coronav\u00edrus no Brasil e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade&quot; (26/03/2020)",
      "description": "Com apresenta\u00e7\u00e3o de Stella Maris, o Opini\u00e3o Pernambuco do dia 26 de mar\u00e7o de 2020 discutiu o \"Coronav\u00edrus no Brasil e o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AcURqtS70E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AcURqtS70E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AcURqtS70E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVU Recife",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T20:39:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SVNn6VV5EzuuA8PWwrezdGoGBYU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w79rGif8Mis"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T20:37:23Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "Covid-19 - O SUS e a resposta \u00e0 pandemia",
      "description": "Tem pontos, nesta rede da resposta \u00e0 pandemia que s\u00f3 existem, s\u00f3 est\u00e3o conectados, em fun\u00e7\u00e3o do SUS\u201d",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T20:37:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m8lkuv8E_9VprQvJjk3aOvHpx1E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1jdWmA5j2UI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-04T18:02:18Z",
      "channelId": "UCLNyrOOIE3cMWbNdRU5SR3w",
      "title": "Conjuntura, Coronav\u00edrus e o SUS - PUCSP",
      "description": "PEPG Educa\u00e7\u00e3o nas Profiss\u00f5es da Sa\u00fade - PUCSP Campus Sorocaba Apresenta\u00e7\u00e3o Leonardo Carnut Conjuntura, Coronav\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jdWmA5j2UI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jdWmA5j2UI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jdWmA5j2UI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DTI Ao Vivo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-04T18:02:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rbuMvmZRAjKKpqOVFuPD5hTHF9U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QKqNuS24qiE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T20:55:48Z",
      "channelId": "UCmAPduRC7ivNngqq2pgIxBg",
      "title": "Qual o efeito da pandemia de Covid-19 no sistema de sa\u00fade brasileiro?",
      "description": "O professor Gilvan Guedes responde: qual o efeito da pandemia de Covid-19 no sistema de sa\u00fade brasileiro? O v\u00eddeo integra a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKqNuS24qiE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKqNuS24qiE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKqNuS24qiE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Universidade Federal de Minas Gerais - UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T20:55:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cfnV8mUPttHXAYs-_SPi65bqXaE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OTycBm4N8to"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-20T18:30:27Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Amarga realidade: o colapso do SUS em Manaus na pandemia de coronav\u00edrus",
      "description": "Descaso hist\u00f3rico com o sistema p\u00fablico de sa\u00fade escancarou as falhas em meio \u00e0 pandemia Desde o in\u00edcio da pandemia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-20T18:30:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UZtk6vmWqFlLpW4yRpvI2_8ypAk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gV7gjHEmDyc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T21:57:19Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Aul\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Atualizada",
      "description": "Material Apoio: - Natale Souza: https://bit.ly/AulaoLegislacao_SUS_NataleSouza \u2757 Assinatura Ilimitada com mais de 18.600 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T21:57:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Bgsh_Uai8pQe9Be4mAuWzysVAUM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mxUN2jiPgeA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:39:29Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Aprovado rem\u00e9dio para tratamento da covid-19 no SUS",
      "description": "O baracitinib ser\u00e1 o primeiro medicamento para o tratamento de covid-19 a ser disponibilizado pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxUN2jiPgeA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxUN2jiPgeA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxUN2jiPgeA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:39:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kms3wcR3olghZq0TKXfBuKsbOm4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KuLDYXxVOxE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T17:46:11Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Medicamentos aprovados contra a Covid-19 n\u00e3o est\u00e3o liberados no SUS, diz m\u00e9dica | CNN DOMINGO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN, a cardiologista Ludhmila Hajjar, professora da USP e chefe da UTI Covid do Hospital das Cl\u00ednicas, falou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T17:46:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "J6KMjcTHdOP367uBSjZV9Fmtm_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jUpYRfi3jWk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-02T00:25:01Z",
      "channelId": "UC_G1Zak1oxOctqap579R9cA",
      "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO MANEJO CL\u00cdNICO EM PACIENTES COM COVID-19",
      "description": "Link para Manejo Cl\u00ednico em Pacientes com Covid-19: https://coronavirus.ceara.gov.br/profissional/manejoclinico/ Link para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUpYRfi3jWk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUpYRfi3jWk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUpYRfi3jWk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Esp Cear\u00e1",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-02T00:25:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YBm1MqwTFwtbMDSVvcnIhHHGEyA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DrZQ1f7dnJk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-26T20:43:48Z",
      "channelId": "UCpnZQM768A5zWfZruaMC8jw",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - COVID-19 - APS - HSM",
      "description": "Este v\u00eddeo tem por objetivo atualiza-lo sobre o Protocolo de manejo cl\u00ednico do coronav\u00edrus (COVID-19) na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrZQ1f7dnJk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrZQ1f7dnJk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrZQ1f7dnJk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AAGAPE Santa Marcelina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-26T20:43:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BE9XZX8M30akXZRIzpmMsesYSmY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TcLT6vLB7NU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-25T23:22:17Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "Especial SUS: profissionais vivem dura rotina nas UTIs contra a covid",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade est\u00e1 em uma dura guerra contra a covid. M\u00e9dicos e enfermeiros se superam a cada dia na linha de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcLT6vLB7NU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcLT6vLB7NU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcLT6vLB7NU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-25T23:22:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vNe8AjDsqkFTFHng4u0LAQngWLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "F6Eo1KYgyjQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T21:29:30Z",
      "channelId": "UCZsVg7kvQGv7-fuoGsWKyuw",
      "title": "\u00c1gora Abrasco: Painel: Crise econ\u00f4mica, coronav\u00edrus e o financiamento do SUS",
      "description": "Coordena\u00e7\u00e3o: \u2022 \u00c9rika Arag\u00e3o, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Economia da Sa\u00fade (ABrES) e professora do Instituto de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Abrasco",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T21:29:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3jlen0otg8Zw4R-oO9P33VRnH3U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "puL5hy6cgM0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-19T00:00:30Z",
      "channelId": "UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA",
      "title": "Conecte - SUS Apresente este aplicativo para tomar a vacina contra covid - 19",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA/join No dia 17 de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Software da Hora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-19T00:00:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "h4QzG1lVJRVd9l_GdUMakANFalM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3-nCjpx3vU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T18:42:14Z",
      "channelId": "UCQvL6jIE1qYmFyHNZhBxhMQ",
      "title": "A Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade na rede SUS de enfrentamento \u00e0 Covid-19",
      "description": "A Covid-19 assola o pa\u00eds agravada pela crueldade de uns e perversidade de outros. O resultado \u00e9 um lamento coletivo. Mas se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Plataforma Regi\u00e3o e Redes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T18:42:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2MveafNgcX28C4rmIUXyvzsV-FI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mkA88v-GA8o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T14:48:12Z",
      "channelId": "UCxsTxeBid9e9OKiwh7oUmjg",
      "title": "Brasil e Pernambuco: os desafios do SUS no enfrentamento da COVID-19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkA88v-GA8o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkA88v-GA8o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkA88v-GA8o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV ESCOLA TCE-PE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T14:48:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FngQnJIoqQLF6Rm3kw3JwgXpb9M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jJ4eThfybvA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-07T17:00:14Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "[Quest\u00e3o de Sa\u00fade] Epis\u00f3dio 5 -  O que a Covid-19 revelou sobre a sa\u00fade p\u00fablica?",
      "description": "A maior pandemia do s\u00e9culo desafia governos, a ci\u00eancia e as rela\u00e7\u00f5es em um mundo altamente globalizado. Em tempo recorde ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ4eThfybvA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ4eThfybvA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ4eThfybvA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-07T17:00:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0RGBOc5uRVMNR5ul53sJSzdy2aQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JpbYDfC6OiI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-10T22:32:11Z",
      "channelId": "UCJWn0cJ42C6moR9B7YER-IQ",
      "title": "Linha de frente: O SUS no enfrentamento \u00e0 Covid-19",
      "description": "Frente \u00e0 maior pandemia do s\u00e9culo, o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) brasileiro tem enfrentado um dos maiores desafios de sua ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpbYDfC6OiI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpbYDfC6OiI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpbYDfC6OiI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOC M\u00eddia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-10T22:32:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gwiPy1F6GUIWoQ834ZqmxUQrH2c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nfC_ESvlC0Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-15T16:14:10Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "Programa Educacional em Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade no Enfrentamento da Covid-19 e de outras doen\u00e7as virais",
      "description": "Composi\u00e7\u00e3o de mesa: \u2022 Secret\u00e1rio de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u2013 Arnaldo Correia de Medeiro; \u2022 Presidente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfC_ESvlC0Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfC_ESvlC0Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfC_ESvlC0Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-15T16:14:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FFvATFsT-86i2yrJTnZTsQtOfhs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IQhvc4zOno0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-14T17:04:11Z",
      "channelId": "UCWdGgeyOnCOGnvhNdbVl1dQ",
      "title": "Convocados para a guerra contra o coronav\u00edrus | #Sa\u00fade",
      "description": "Uma portaria do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade convocou profissionais de 15 categorias da \u00e1rea da sa\u00fade para realizar capacita\u00e7\u00e3o para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQhvc4zOno0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQhvc4zOno0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQhvc4zOno0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gazeta do Povo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-14T17:04:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xNV35RwYbHraHCdO7K5uZ2sUF0E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JgLRvhhGl8M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:37:20Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Planos de sa\u00fade j\u00e1 est\u00e3o obrigados a cobrir teste de novo coronav\u00edrus",
      "description": "A responsabilidade dos exames para detectar o coronav\u00edrus n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, os planos de sa\u00fade tamb\u00e9m ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgLRvhhGl8M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgLRvhhGl8M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgLRvhhGl8M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:37:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cqwjuXx9RgEnj_ZzgpWqRa9i71w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dLVV1q2JqzA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-19T14:36:32Z",
      "channelId": "UCK0SYPK1n9055P-JjLkOZJw",
      "title": "Einstein oferece servi\u00e7o gratuito de Telerradiologia para m\u00e9dicos do SUS - Novo coronav\u00edrus",
      "description": "O Einstein passou a oferecer gratuitamente a m\u00e9dicos que atuam no SUS (Sistema \u00fanico de Sa\u00fade) o servi\u00e7o de Telerradiologia, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLVV1q2JqzA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLVV1q2JqzA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLVV1q2JqzA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hospital Israelita Albert Einstein",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-19T14:36:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACPaseGAfzUAK0JhlDjbEWtV3XM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PjG_imUHTSI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-31T18:15:08Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar contatos pr\u00f3ximos de pacientes com Covid-19",
      "description": "Uma nova funcionalidade do aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar, pelo celular, em at\u00e9 24 horas, sobre pessoas que testaram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-31T18:15:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mg0BbJHUYA6Dn4PyM8dQX_ekI2U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hr0345Lwdxo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-26T22:51:45Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Conecte-SUS permite consultar o calend\u00e1rio de vacinas contra Covid-19 e o certificado de vacina\u00e7\u00e3o",
      "description": "O Conecte-SUS, prontu\u00e1rio virtual para acompanhamento do hist\u00f3rico de sa\u00fade, tem uma novidade. O aplicativo permite a todo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-26T22:51:45Z"
    }
  }
]