[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6g7Vp-Knt8I4XPruK2L7tcRIJLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eneqjCVF2R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T17:45:00Z",
      "channelId": "UC6ZImLwiIaVRYIGycqh5iLA",
      "title": "COVID-19: app alerta se voc\u00ea esteve pr\u00f3ximo de algu\u00e9m",
      "description": "iOS: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Android: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MacMagazine",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T17:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACPaseGAfzUAK0JhlDjbEWtV3XM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PjG_imUHTSI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-31T18:15:08Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar contatos pr\u00f3ximos de pacientes com Covid-19",
      "description": "Uma nova funcionalidade do aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar, pelo celular, em at\u00e9 24 horas, sobre pessoas que testaram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-31T18:15:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2YfKRW8TfraXz2SycMe4kGh5WyY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8PHWHuAv2hY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T14:00:02Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "QUAIS S\u00c3O OS TESTES PARA COVID? CONSIGO FAZER PELO SUS?",
      "description": "Fizemos uma s\u00e9rie de v\u00eddeos para responder as principais d\u00favidas relacionadas a Coronav\u00edrus-(COVID 19). Abaixo voc\u00ea ver\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T14:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zfZ51oD0B_1bqVyMA9PHNpVEpQc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ieX1ns4Y8c0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:14:30Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Sem o SUS, Brasil n\u00e3o sobrevive ao coronav\u00edrus   \ud83d\udcf0",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do novo Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:14:30Z"
    }
  }
]