[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k1YwdpymOj3p44ABmlX3iundYdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hI456gvnUPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-21T18:27:51Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para identificar casos de coronav\u00edrus",
      "description": "Os profissionais do Sistema \u00danico de Sa\u00fade est\u00e3o preparados para identificar os casos suspeitos do novo coronav\u00edrus e dar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-21T18:27:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2YfKRW8TfraXz2SycMe4kGh5WyY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8PHWHuAv2hY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T14:00:02Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "QUAIS S\u00c3O OS TESTES PARA COVID? CONSIGO FAZER PELO SUS?",
      "description": "Fizemos uma s\u00e9rie de v\u00eddeos para responder as principais d\u00favidas relacionadas a Coronav\u00edrus-(COVID 19). Abaixo voc\u00ea ver\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T14:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyqqWIbb2i-3h8DqMphZIhe5Mgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ew2zOUzebbk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T01:08:11Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Coronav\u00edrus: M\u00e9dicos e equipes do SUS se mobilizam para um tratamento mais humanizado",
      "description": "M\u00e9dicos mudam protocolos e criam gestos solid\u00e1rios para tratar de pacientes com Covid-19 que est\u00e3o sendo tratados no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T01:08:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cfnV8mUPttHXAYs-_SPi65bqXaE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OTycBm4N8to"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-20T18:30:27Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Amarga realidade: o colapso do SUS em Manaus na pandemia de coronav\u00edrus",
      "description": "Descaso hist\u00f3rico com o sistema p\u00fablico de sa\u00fade escancarou as falhas em meio \u00e0 pandemia Desde o in\u00edcio da pandemia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-20T18:30:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nDbMUZjxGsQA4b5UVCSmAo8UqNQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4uJsooa7St0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T16:11:34Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para atendimentos do #coronavirus",
      "description": "11.03.2020 - O Brasil tem 34 casos confirmados do Coronav\u00edrus e 893 suspeitos, sob monitoramento. E a ANS, Ag\u00eancia Nacional ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T16:11:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "melOEjOhqhhUeqtRpL4dRCVEFkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Sid5ewDvwms"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T14:17:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Aplicativo Conecte SUS",
      "description": "28.04.2021 \u2013 O aplicativo Conecte SUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T14:17:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MTtwncVLC-C5mdJKxWP6RG5V8L8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aR_BMpoPtVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-25T14:00:01Z",
      "channelId": "UCWN45XZWIlZoUeohfqiyURA",
      "title": "Como emitir o certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 pelo Conecte SUS passo a passo",
      "description": "A pandemia ainda n\u00e3o acabou, mas alguns pa\u00edses que estavam com as fronteiras fechadas j\u00e1 come\u00e7aram a receber turistas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Melhores Destinos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-25T14:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JWkS8CZyNtBC5z-qI66bdM4plfQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yb11I8TYYfI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-21T03:36:34Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Debate - Coronav\u00edrus: O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Em mais uma edi\u00e7\u00e3o do 'Debate - Coronav\u00edrus', os m\u00e9dicos Fernando Maluf, Roberto Kallil Filho e o ex-ministro da Sa\u00fade, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yb11I8TYYfI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yb11I8TYYfI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yb11I8TYYfI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-21T03:36:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YRlMMCaPVE8vcRecMrqlG-mZeE0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2DOp8qCJxrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-24T21:29:41Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS INFORMA: Reabilita\u00e7\u00e3o melhora em 26% a recupera\u00e7\u00e3o de pacientes p\u00f3s Covid-19",
      "description": "Os resultados iniciais do projeto piloto \u201cReabilita\u00e7\u00e3o p\u00f3s-Covid-19\u201d, desenvolvido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, apontam que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DOp8qCJxrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DOp8qCJxrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DOp8qCJxrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-24T21:29:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3nZG4I6jwkZ2IaXGLtfI2IfoWYI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xZyyS43iM44"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-16T19:08:10Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Pesquisadores querem oferecer ao SUS teste da covid mais barato",
      "description": "Pesquisadores da Universidade Federal do Rio de Janeiro querem levar para o SUS um teste de covid mais simples e barato.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZyyS43iM44/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZyyS43iM44/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZyyS43iM44/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-16T19:08:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nJsX-R5jH4bTMt7JlmZBq4sFtSE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lj6bV1L0Ig"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T18:39:08Z",
      "channelId": "UCQvL6jIE1qYmFyHNZhBxhMQ",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS no combate aos efeitos da Covid-19",
      "description": "Segundo encontro da s\u00e9rie \"O valor do SUS\", com exposi\u00e7\u00e3o do ex-ministro da sa\u00fade (2007-10) Jos\u00e9 Gomes Tempor\u00e3o (Fiocruz) ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lj6bV1L0Ig/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lj6bV1L0Ig/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lj6bV1L0Ig/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Plataforma Regi\u00e3o e Redes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T18:39:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vNe8AjDsqkFTFHng4u0LAQngWLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "F6Eo1KYgyjQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T21:29:30Z",
      "channelId": "UCZsVg7kvQGv7-fuoGsWKyuw",
      "title": "\u00c1gora Abrasco: Painel: Crise econ\u00f4mica, coronav\u00edrus e o financiamento do SUS",
      "description": "Coordena\u00e7\u00e3o: \u2022 \u00c9rika Arag\u00e3o, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Economia da Sa\u00fade (ABrES) e professora do Instituto de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Abrasco",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T21:29:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "03F5X8ZLFowvMVQWRp9xJFBo1qQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MrWCcT_DcjA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-14T20:08:29Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "#APS Forte no SUS - no combate \u00e0 Covid-19 - a import\u00e2ncia do SUS para os brasileiros",
      "description": "Mais de 1,6 mil experi\u00eancias, desenvolvidas pela Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade em todos os estados do Brasil participam da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrWCcT_DcjA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrWCcT_DcjA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrWCcT_DcjA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-14T20:08:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kms3wcR3olghZq0TKXfBuKsbOm4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KuLDYXxVOxE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T17:46:11Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Medicamentos aprovados contra a Covid-19 n\u00e3o est\u00e3o liberados no SUS, diz m\u00e9dica | CNN DOMINGO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN, a cardiologista Ludhmila Hajjar, professora da USP e chefe da UTI Covid do Hospital das Cl\u00ednicas, falou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T17:46:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EGnZVO4g8wgWrOkksrtwSt969hs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "58qmwV_7ByE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-23T15:01:25Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Protocolo da Sa\u00fade para tratar Covid ser\u00e1 \u00fanico para todo o SUS, explica m\u00e9dico | NOVO DIA",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade prepara um protocolo nacional para tratar a Covid-19. Em entrevista \u00e0 CNN, Carlos Carvalho, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/58qmwV_7ByE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/58qmwV_7ByE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/58qmwV_7ByE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-23T15:01:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3Jn9mWjARJ0qe286GogfAdg_bPQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "u_6WZzv-b94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-19T11:00:21Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "For\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a atendimento ao coronav\u00edrus em Manaus",
      "description": "Combate ao coronav\u00edrus. O Governo do Brasil enviou profissionais de sa\u00fade para refor\u00e7ar o atendimento nos hospitais de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-19T11:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8XBaze5-tMRLd7SW72WRJNSIKZA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xOQ49Wnq66M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-23T20:28:18Z",
      "channelId": "UCCgQHdB2fjuHB9a36UnfCKQ",
      "title": "Covid-19 e SUS: vacinas, futuro e geopol\u00edtica",
      "description": "Sess\u00e3o do N\u00facleo de Estudos Avan\u00e7ados do IOC/Fiocruz do dia 23 de fevereiro de 2022. 'Covid-19 e SUS: vacinas, futuro e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOQ49Wnq66M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOQ49Wnq66M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOQ49Wnq66M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal IOC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-23T20:28:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m8lkuv8E_9VprQvJjk3aOvHpx1E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1jdWmA5j2UI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-04T18:02:18Z",
      "channelId": "UCLNyrOOIE3cMWbNdRU5SR3w",
      "title": "Conjuntura, Coronav\u00edrus e o SUS - PUCSP",
      "description": "PEPG Educa\u00e7\u00e3o nas Profiss\u00f5es da Sa\u00fade - PUCSP Campus Sorocaba Apresenta\u00e7\u00e3o Leonardo Carnut Conjuntura, Coronav\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jdWmA5j2UI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jdWmA5j2UI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jdWmA5j2UI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DTI Ao Vivo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-04T18:02:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyaPxX1JlahaAenkZTK8FzOQQFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qxueTGVGISc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T21:39:40Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Brazil Forum UK 2020 debate futuro do SUS p\u00f3s-covid",
      "description": "https://bit.ly/3d4lW6I Watch in English here: https://www.youtube.com/watch?v=xgN8WOvUcB0 No segundo dia da quinta edi\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T21:39:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "y5Vf7H1umHYdeRwA1KO7iJGZuGA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ogngY0RPoFk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-13T03:03:50Z",
      "channelId": "UCrbnZTc2tkOyhkV1wEnjgfQ",
      "title": "CORONAVIRUS COMO SE CADASTRAR PARA RECEBER A VACINA CONTRA COVID-19 SUS CONECTESUS",
      "description": "Aprenda nesse v\u00eddeo como se cadastrar no CONECTESUS. CORONAVIRUS COMO SE CADASTRAR PARA RECEBER A ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogngY0RPoFk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogngY0RPoFk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogngY0RPoFk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Afonso Alc\u00e2ntara",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-13T03:03:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1fM0O_NXngkDhdFjFgle1dqOFD8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bxoIlTaAqZE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-17T21:36:17Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Conecte SUS inova e se prepara para auxiliar a popula\u00e7\u00e3o sobre a vacina\u00e7\u00e3o da COVID-19",
      "description": "Durante a pandemia do coronav\u00edrus, o Conecte SUS foi modernizado e ampliado, levando mais informa\u00e7\u00f5es para o cidad\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxoIlTaAqZE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-17T21:36:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GuJa7weroNPpYw9MWPwEySh12p8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "O1GQVMoVc_E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-28T19:00:50Z",
      "channelId": "UCCRuzLAGWPYIb54swA8kgvg",
      "title": "Entenda como funciona os testes de Covid pelo SUS em Juiz de Fora",
      "description": "Com o surgimento da variante \u00f4micron, os casos confirmados de covid-19 dispararam em todo o brasil. E a procura pelos testes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1GQVMoVc_E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1GQVMoVc_E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1GQVMoVc_E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Alterosa Zona da Mata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-28T19:00:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3jlen0otg8Zw4R-oO9P33VRnH3U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "puL5hy6cgM0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-19T00:00:30Z",
      "channelId": "UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA",
      "title": "Conecte - SUS Apresente este aplicativo para tomar a vacina contra covid - 19",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA/join No dia 17 de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Software da Hora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-19T00:00:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cqwjuXx9RgEnj_ZzgpWqRa9i71w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dLVV1q2JqzA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-19T14:36:32Z",
      "channelId": "UCK0SYPK1n9055P-JjLkOZJw",
      "title": "Einstein oferece servi\u00e7o gratuito de Telerradiologia para m\u00e9dicos do SUS - Novo coronav\u00edrus",
      "description": "O Einstein passou a oferecer gratuitamente a m\u00e9dicos que atuam no SUS (Sistema \u00fanico de Sa\u00fade) o servi\u00e7o de Telerradiologia, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLVV1q2JqzA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLVV1q2JqzA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLVV1q2JqzA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hospital Israelita Albert Einstein",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-19T14:36:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q9WBldAT592dcJPBILkUG88njqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8zZLXRDcUIY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-25T16:09:24Z",
      "channelId": "UCR2vSUFSqUMy-sDJEdHeaYA",
      "title": "Testes r\u00e1pidos para identificar a covid-19: exame do Sus com resultado em 15 minutos",
      "description": "Pacientes que procuram atendimento pelo Sus por sintoma de covid agora podem ter o resultado mais r\u00e1pido. Confira todos os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zZLXRDcUIY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zZLXRDcUIY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zZLXRDcUIY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paran\u00e1 no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-25T16:09:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyNj4TwEq-MQ-X4-OVTybci6BpE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SuQ0b-u5Izg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-09T15:46:04Z",
      "channelId": "UC-ZkSRh-7UEuwXJQ9UMCFJA",
      "title": "Comiss\u00e3o Externa de A\u00e7\u00f5es contra o Coronav\u00edrus - Cons\u00f3rcios de Sa\u00fade no SUS - 09/06/2020  09:52 **",
      "description": "\"A Atua\u00e7\u00e3o dos Cons\u00f3rcios de Sa\u00fade no SUS e durante a Pandemia\" Comiss\u00e3o Externa destinada a acompanhar a\u00e7\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuQ0b-u5Izg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuQ0b-u5Izg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuQ0b-u5Izg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "C\u00e2mara dos Deputados",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-09T15:46:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jKw8JZ_7M9I4eKV7JavkdLlj5CY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LzFUpHGzNjQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T01:16:46Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "title": "Coronav\u00edrus - Os leitos s\u00e3o destinados para as pessoas dependentes do SUS?",
      "description": "Os leitos s\u00e3o destinados para as pessoas dependentes do SUS? Saiba mais em www.saopaulo.sp.gov.br/coronavirus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzFUpHGzNjQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzFUpHGzNjQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzFUpHGzNjQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T01:16:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wMfg8KUVcNXPU9HC_oT3mzNF5L8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_ksyBak3YBw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-02T22:00:27Z",
      "channelId": "UCe6GYBGcsSPncTUDtHgVAuw",
      "title": "CONECTE SUS | Como emitir o seu certificado de vacina\u00e7\u00e3o Covid-19 passo a passo",
      "description": "Nas \u00faltimas semanas, muitos pa\u00edses passaram a reabrir suas fronteiras para turistas brasileiros. Fran\u00e7a, Alemanha, Su\u00ed\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ksyBak3YBw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ksyBak3YBw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ksyBak3YBw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Arruma Essa Mala",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-02T22:00:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "W99rQePYxWGrKckVGfUeq6CiRtE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2aBBsT7OQIQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-18T14:27:35Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "TelePSI \u00e9 suporte psicol\u00f3gico para profissionais de sa\u00fade do SUS que combatem o coronav\u00edrus.",
      "description": "O TelePSI \u00e9 um servi\u00e7o de suporte psicol\u00f3gico para os profissionais de sa\u00fade do SUS que trabalham no combate ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aBBsT7OQIQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aBBsT7OQIQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aBBsT7OQIQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-18T14:27:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FENBsYF6e_aARAsMiFh5TPGv_9U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gzd_gFSBqkM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-23T19:09:45Z",
      "channelId": "UCj-RTZE-V3Q6jleatRR9k2A",
      "title": "Os desafios do SUS na pandemia do novo coronav\u00edrus",
      "description": "A pandemia do novo coronav\u00edrus tem mexido com as estruturas de sistemas de sa\u00fade em todo o mundo. Pa\u00edses de todos os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzd_gFSBqkM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzd_gFSBqkM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzd_gFSBqkM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "O POVO Online",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-23T19:09:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4FAyFpLScNvnwuMt4Lc4L4lwfoI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "onyRzbqG1BU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-01T04:34:06Z",
      "channelId": "UC7hsrIwB2Jwtyz8OfAkdV5A",
      "title": "CORONAVIRUS SUS: APP com Informa\u00e7\u00f5es sobre o COVID-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade disponibilizou aplicativos sobre o Coronav\u00edrus com as seguintes funcionalidades: informa\u00e7\u00f5es, dicas, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/onyRzbqG1BU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/onyRzbqG1BU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/onyRzbqG1BU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paulo Renato - Bombeiros Industriais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-01T04:34:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GsLVwL1E4mpPAhDnBxi66HMyLqM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VzROMO1QwEY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T11:56:59Z",
      "channelId": "UCyqHJyftZwZ-JN982EYM32A",
      "title": "Sintomas do Coronav\u00edrus = Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (SUS)",
      "description": "Coronav\u00edrus em tempo real: mapa interativo mostra regi\u00f5es mais afetadas do globo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVC\u00e2maraJP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T11:56:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-PDFtrLytyFRFkkTrusJpzv9Aco",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4aERsTb3YUo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-27T15:51:50Z",
      "channelId": "UCdPs5SvO-iaiLZjfjEzQ6OA",
      "title": "Como Emitir Comprovante de Vacina\u00e7\u00e3o Contra a COVID-19 | Conecte-SUS",
      "description": "Como emitir o certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 com validade nacional e internacional: o jeito mais f\u00e1cil e r\u00e1pido ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aERsTb3YUo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aERsTb3YUo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aERsTb3YUo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Conth@dorTec & O.C",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-27T15:51:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nw5HABO4O5AWWDBQM5UfwMbmAcg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vIRVK_ehaVo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T20:21:12Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "SUS vai receber vacina em janeiro \u2013 Plant\u00e3o COVID-19: As boas not\u00edcias",
      "description": "Hoje vamos falar sobre um tecido que impede a prolifera\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, 21 rem\u00e9dios com sucesso e a vacina chegando ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T20:21:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XhifyZKHcz5nK0jSe6B_W39jTTE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dsnVahp6u9U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-09T14:52:55Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "A estabiliza\u00e7\u00e3o dos \u00f3bitos por COVID-19 reflete o esfor\u00e7o do SUS no atendimento aos doentes",
      "description": "O Governo Federal trabalha constantemente para salvar vidas na pandemia do #coronavirus! O aumento da testagem e o novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-09T14:52:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BfQqhDgOQTQr3NTL162fr3JyOww",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oeuLJ2I7VBQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T22:12:41Z",
      "channelId": "UCZsVg7kvQGv7-fuoGsWKyuw",
      "title": "\u00c1gora Abrasco - Col\u00f3quio: O enfrentamento ao coronav\u00edrus, o SUS e a crise no pacto federativo",
      "description": "Expositores: Fl\u00e1vio Dino - Governador do Maranh\u00e3o, Arthur Virg\u00edlio Neto - Prefeito de Manaus/AM, Sulamis Dain - Pesquisadora ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeuLJ2I7VBQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeuLJ2I7VBQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeuLJ2I7VBQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Abrasco",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T22:12:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tBc0troIJ1XxoxhkGyjW8xX7G4M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LiDpAkyIo-o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-03T04:09:11Z",
      "channelId": "UCQGlbGdLzmG8QzAxi7Ob5EQ",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS Aplicativo do SUS",
      "description": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade lan\u00e7a app com informa\u00e7\u00f5es para preven\u00e7\u00e3o ao Coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiDpAkyIo-o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiDpAkyIo-o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiDpAkyIo-o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ajuda Aqui",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-03T04:09:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zNjj1fZzqzvAQc4WzaiBANYCksY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CXwfQpX3d_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-16T17:43:20Z",
      "channelId": "UCvFF3APvKR3Oequ1wrJCJKQ",
      "title": "Estudo mapeia acesso ao SUS para pacientes mais vulner\u00e1veis ao novo coronav\u00edrus",
      "description": "Pesquisa do Ipea sobre acessibilidade urbana nas 20 maiores cidades do Brasil aponta locais que v\u00e3o precisar de mais aten\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXwfQpX3d_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXwfQpX3d_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXwfQpX3d_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-16T17:43:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MCu5ewalSksgSRLA0wRvLyunHAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "p-L2qnf74N4uWG5LpAAa2Vx_I8Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jATYbmGBBYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T23:56:37Z",
      "channelId": "UCeY0bbntWzzVIaj2z3QigXg",
      "title": "Covid Cases Surge Nationwide As White House Warns Of Potential Surge Ahead",
      "description": "Covid cases surged more than 50 percent in the last two weeks with Omicron subvariant BA.2.12.1 making up more than 1/3 of ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NBC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T23:56:37Z"
    }
  }
]