[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mbb5iOw45M6ZlozMw0kOlNB8MIE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4U8Yyi_k6EI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-07T18:43:50Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "A incr\u00edvel batalha do sistema imunol\u00f3gico contra o coronav\u00edrus",
      "description": "Neste v\u00eddeo, a rep\u00f3rter Camilla Veras Mota explica o funcionamento do nosso sistema imunol\u00f3gico e mostra como ele age ao ser ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-07T18:43:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9B9mZVhpBJ9AGHcVIyxyyjT4VDs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p9Y3EscbF98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T17:52:58Z",
      "channelId": "UCvNbTU5NSQ_K8cWfY9OmWsw",
      "title": "O que s\u00e3o subvariantes do novo coronav\u00edrus",
      "description": "O termo variante se popularizou nos \u00faltimos dois anos, ap\u00f3s a descoberta do novo coronav\u00edrus, o SARS-CoV-2, respons\u00e1vel ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9Y3EscbF98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9Y3EscbF98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9Y3EscbF98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T17:52:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G6z6PeeqgJlNcQs6rW0IBRunphw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpbJNX7ZPq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:19:25Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O que se sabe sobre o coronav\u00edrus 2019, o SARS-CoV-2?",
      "description": "Coronav\u00edrus \u00e9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus que causa infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias. Em dezembro de 2019, um novo tipo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bBR7SzIavtSDfCjELduwS6aZh-s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jjLQkBmkGhA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-04T21:23:25Z",
      "channelId": "UCUUU5zBnxg55vaXymuFJDPw",
      "title": "Covid-19: Como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus?",
      "description": "A professora de imunologia molecular da UnB, Andrea Maranh\u00e3o, explica como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UnBTV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-04T21:23:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f_4OzYGiebqoyGnKhX7XxRIPlYU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BuLkO0yL0Wg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-25T11:45:00Z",
      "channelId": "UCKII0Ml9S5wneKbHswmUrIQ",
      "title": "Mengenal Virus Corona",
      "description": "Live streaming 24 jam: https://www.cnnindonesia.com/tv Virus Corona, 2019-Ncov, telah menyebar dari kota Wuhan, Provinsi ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BuLkO0yL0Wg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BuLkO0yL0Wg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BuLkO0yL0Wg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Indonesia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-25T11:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wcjdZCm_M2kh-QplGbfbB-A3aaU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kq8A5mmApm8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-24T20:55:11Z",
      "channelId": "UCcfVbI2V8GOOhXokGYYopbA",
      "title": "Deltacron: saiba tudo da variante mista do Coronav\u00edrus! Entenda como essa mistura gen\u00e9tica surgiu",
      "description": "Em meados de mar\u00e7o de 2022, diversas informa\u00e7\u00f5es a respeito de uma variante mista do SARS-CoV-2 come\u00e7aram a surgir.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kq8A5mmApm8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kq8A5mmApm8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kq8A5mmApm8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UniCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-24T20:55:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2gLyGbMoqM379wWSX0K-hItcxlY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "btIjYdv2Dsw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-24T17:01:09Z",
      "channelId": "UCBLdmg9Tn_-elWqAP3MAdog",
      "title": "Esta \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o simples contra o coronav\u00edrus na sua casa",
      "description": "Para prevenir que o novo #coronav\u00edrus chegue em sua casa, uma alternativa simples e de baixo custo \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/btIjYdv2Dsw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/btIjYdv2Dsw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/btIjYdv2Dsw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ONU Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-24T17:01:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "957-TRAfZs5u6akTKGVfy3hQ8C8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VnDQcIkEUkI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:01:55Z",
      "channelId": "UCYvsLo27YWk_G08FT88ogew",
      "title": "DESAFIOS DA COVID-19 AO SISTEMA DE SAU\u0301DE #COVID19",
      "description": "Siga Daniel Coriolano: https://www.instagram.com/danielcoriolano ### Siga Roberto Maranh\u00e3o (Bob): ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniel Coriolano | N\u00daCLEO MD \u2695\ufe0f",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:01:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lg38UIQ4FykDfIXLV_1CFI1JF0g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8HI7WV8egb8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-29T16:45:00Z",
      "channelId": "UCcfVbI2V8GOOhXokGYYopbA",
      "title": "Variante Deltacron: veja como o genoma do Coronav\u00edrus se misturou nesse mutante",
      "description": "Saiba de modo simples como as informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas das variantes Delta e \u00d4micron se misturaram. Nos siga nas redes: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UniCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-29T16:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "U1ca1u0k1dyWudw3o-4hki5Y1HE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7D49QN3axlc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T16:25:42Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: mortes sobem mais de 45% em S\u00e3o Paulo.",
      "description": "Quando falamos de \u00f3bitos, por\u00e9m, \u00e9 que vemos o maior salto: 45,8%. Na 15\u00aa semana epidemiol\u00f3gica de 2022, foram 20 mortes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D49QN3axlc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T16:25:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-7Pjun4fXw71O8YBbeJ2pkd813s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7wX7nghlM0o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-30T00:04:51Z",
      "channelId": "UC4P7-kqyUd_2Uh9T4-94Udg",
      "title": "Aul\u00e3o da Sa\u00fade | Imunologia e vacinas contra a COVID-19",
      "description": "No aul\u00e3o de hoje, vamos falar sobre um assunto que muito vem sendo debatido e discutido nos tempos atuais. A imunologia e as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wX7nghlM0o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wX7nghlM0o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wX7nghlM0o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sanar Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-30T00:04:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TyYlmCOX2qBKjUR3ObRvS-JTfdk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "r55udsjMG8Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-22T13:51:49Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Nova onda de covid: Europa tem popula\u00e7\u00e3o mais suscet\u00edvel que o Brasil, explica m\u00e9dico",
      "description": "O m\u00e9dico sanitarista e ex-presidente da Anvisa Gonzalo Vecina Neto analisou hoje, durante participa\u00e7\u00e3o no UOL News, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-22T13:51:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Qyxoh87KcDLMtr6SWhBM3D0NF24",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wC3r4Lcm1Sw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-04T17:23:12Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS-CoV-2 - como interage com a c\u00e9lula",
      "description": "Os v\u00edrus n\u00e3o est\u00e3o s\u00f3s: fazem dupla com o hospedeiro! Os virologistas Renato Astray e Viviane Botosso voltam com mais um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-04T17:23:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MEbC5e7xvDSzDAb4gcElaA3ATmw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "29ZAoDd1RVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-12T16:45:00Z",
      "channelId": "UCcfVbI2V8GOOhXokGYYopbA",
      "title": "Dexametasona: qual \u00e9 o efeito dela contra o Coronav\u00edrus?",
      "description": "Entenda o mecanismo de a\u00e7\u00e3o da Dexametasona contra a COVID-19! Nos siga nas redes: Instagram: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/29ZAoDd1RVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/29ZAoDd1RVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/29ZAoDd1RVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UniCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-12T16:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n1aluzmgg7wV5fjRafYSLXBIL8w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "M1ViSseLSYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-25T01:08:38Z",
      "channelId": "UCUowWv92bJV4tCJpKLSQjZg",
      "title": "Risco Sistem\u00e1tico e Diversifica\u00e7\u00e3o com o Corona Virus",
      "description": "O Professor Lucas Silva fala sobre a pandemia do Corona V\u00edrus e como ela afeta seus investimentos. Diversifica\u00e7\u00e3o, tem como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Lucas Silva Certifica\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-25T01:08:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3jXGhNTm6I_wS9QmcmF1rd-j-kY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5DGwOJXSxqg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-28T13:21:41Z",
      "channelId": "UC85VW73bQLEjs_taFKP7TwQ",
      "title": "COVID-19 Animation: What Happens If You Get Coronavirus?",
      "description": "For Employees of Hospitals, Schools, Universities and Libraries: Download 8 FREE medical animations from Nucleus by signing ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DGwOJXSxqg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DGwOJXSxqg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DGwOJXSxqg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nucleus Medical Media",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-28T13:21:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_CTjUsCpfnY5m10r99ZFGhJVoj4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VqzUFZbG4J4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T11:00:27Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Pa\u00edses questionam balan\u00e7o oficial sobre Covid-19",
      "description": "A OMS alertou que o n\u00famero de mortes por coronav\u00edrus no planeta pode ser 3 vezes superior aos dados oficiais. Esse \u00e9 um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqzUFZbG4J4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqzUFZbG4J4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqzUFZbG4J4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T11:00:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MIqa4PhKNNQELv6x5pPZE5AaHsM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2WGn6gW-Y2Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-14T13:47:39Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Webn\u00e1rio covid-19 | Ocorr\u00eancia e persist\u00eancia do v\u00edrus SARS-CoV-2 em \u00e1guas residuais",
      "description": "Os docentes do Campus Baixada da Unifesp Gustavo Bueno Gregoracci e Augusto Cesar est\u00e3o em palestra on-line, abordando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-14T13:47:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BeXgTtifRUsq4ye0Gm6V4dV-2Zk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bYMWEgivLsk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-09T17:38:41Z",
      "channelId": "UCExZrIeyic2vbbRDPKW-37A",
      "title": "Como o v\u00edrus da C0VlD entra nas nossas C\u00c9LULAS ? (ANIMA\u00c7\u00c3O) \u2502 #5 Science Info \u2502",
      "description": "Vcs ja viram o SARS-CoV-2, v\u00edrus causador da COVID-19, entrando numa c\u00e9lula? A Jenet Iwasa e colaboradores, da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYMWEgivLsk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYMWEgivLsk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYMWEgivLsk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Santa paCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-09T17:38:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cFUPGseiWwq5zK1bO1IKX6KHZB4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nR9DVqmwHMs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-17T18:53:39Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "ImunizaSUS - Atualiza\u00e7\u00e3o Covid 19: variantes, vacinas e perspectivas",
      "description": "Nesta sexta-feira (17), a partir das 14:30h, acontece a \u00faltima live do curso de extens\u00e3o do ImunizaSUS. Com o tema Atualiza\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-17T18:53:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PnIY8meUqcAXKt3mdlaFUnlIAPA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nJ0DaRnqWV4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-16T23:33:20Z",
      "channelId": "UCFAu5IdVz786ZCkXMrHbk8A",
      "title": "Covid-19: mitos e verdades sobre sistemas de descontamina\u00e7\u00e3o",
      "description": "com Professor Rub\u00e3o e Grupo Salutary Design Corona V\u00edrus & Covid-19 - sistemas de sanitiza\u00e7\u00e3o/desinfec\u00e7\u00e3o/esteriliza\u00e7\u00e3o: o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "T\u00e3o Longe T\u00e3o Perto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-16T23:33:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rrWqo011XiD4n-X4ALVp-nffEg8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wT10bO9fhb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:32:28Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "NOVA ONDA DE COVID-19 no BRASIL: \u00c9 REAL? Escondem os n\u00fameros ? INVEN\u00c7\u00c3O?",
      "description": "O Blog NEUROCIRURGIABR tem o objetivo educacional com informa\u00e7\u00f5es sobre neurocirurgia, tumor cerebral, met\u00e1stases, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:32:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nt-1rXSnNLQhxvyNkCTbw0oE1j0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6wb8rr47x68"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-14T12:39:38Z",
      "channelId": "UCfDwGB2fcPOn9DTtho3O_jA",
      "title": "WEBINAR &quot;A PANDEMIA DA COVID-19 E O COMBATE POR PARTE DO SISTEMA DE SA\u00daDE E SISTEMA DE JUSTI\u00c7A&quot;",
      "description": "WEBINAR \"A PANDEMIA DA COVID-19 E O COMBATE POR PARTE DO SISTEMA DE SA\u00daDE E SISTEMA DE JUSTI\u00c7A \u2013 A ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unisa Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-14T12:39:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MCu5ewalSksgSRLA0wRvLyunHAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Yxmk60dDO4cwxU_DtHBnSdw2VYY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "a4UQYtrzcb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T04:31:22Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Fiocruz elabora primeiro antiviral no Brasil para tratamento de covid-19",
      "description": "A Fiocruz vai fabricar o primeiro antiviral contra a covid-19 100% brasileiro. Os comprimidos, de nome Molnupiravir, n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4UQYtrzcb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4UQYtrzcb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4UQYtrzcb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T04:31:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HUd4YZJrboic7klH4WaYgoQqWkU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T__gqrJdXrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-14T00:08:09Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "\ud83d\udd34 COLAPSO E COVID: O QUE EST\u00c1 ERRADO COM A SA\u00daDE BRASILEIRA?",
      "description": "O que leva um hospital a ter falta de oxig\u00eanio? Qual \u00e9 a sequ\u00eancia de erros que levam ao colapso? A pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-14T00:08:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JH2owAPlOmIYsRc_DLdiy3zqbB4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PuaV3Zj7pNE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-17T11:39:50Z",
      "channelId": "UCy-Y7_FVI7XE8Ck-CGMnxcA",
      "title": "COVID 19: O que precisamos saber sobre as novas variantes?",
      "description": "UPVacina e Ilha do Conhecimento apresentam a volta do Vacina Talks! Na estreia da nossa segunda temporada falaremos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PuaV3Zj7pNE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PuaV3Zj7pNE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PuaV3Zj7pNE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Uni\u00e3o Pr\u00f3-Vacina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-17T11:39:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4mUfLsMTLtXBHM0NDhhec7Niqi4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L3O669H3O3w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-31T07:36:06Z",
      "channelId": "UCiMJ-i6sdyd-HKE8TeKqcxQ",
      "title": "Os Impactos Do Corona V\u00edrus No Sistema Carcer\u00e1rio Brasileiro #SDUemCASA",
      "description": "Semana Do Direito Unifor #SDUemCASA Os Impactos Do Corona V\u00edrus No Sistema Carcer\u00e1rio Brasileiro Paulo Meyer e F\u00e1bio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centro Acad\u00eamico Arnaldo Vasconcelos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-31T07:36:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SZBo4pFX-vXc0UpAPt2Ks-brVwY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jDTbsIG7pHA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T13:48:43Z",
      "channelId": "UCLHIUIBIid6qpljFBWEOHSw",
      "title": "Dra Nise Yamaguchi comenta participa\u00e7\u00e3o em CPI da Covid e faz cr\u00edticas ao dinheiro &quot;gasto&quot; na sa\u00fade",
      "description": "Not\u00edcias #Bauru #JovemPan Senado.leg.br.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDTbsIG7pHA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDTbsIG7pHA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDTbsIG7pHA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News - Bauru",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T13:48:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3-DCNFl-GqpuwIDDS2lrwlksf2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BtN-goy9VOY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T15:37:18Z",
      "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
      "title": "The Coronavirus Explained &amp; What You Should Do",
      "description": "Get Merch designed with \u2764 from https://kgs.link/shop Join the Patreon Bird Army https://kgs.link/patreon \u25bd\u25bd More infos and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtN-goy9VOY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtN-goy9VOY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtN-goy9VOY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T15:37:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N0xKurCmiQ_MoAdJhYsqJElC7qY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "slkFVgM5mfs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-13T20:55:04Z",
      "channelId": "UC1OsTF4hN7dkrZ7Rty4XiUQ",
      "title": "Coronavirus: a nova peste do s\u00e9culo XXI",
      "description": "Palestra seguida de debate realizada pelo Prof. Dr. Gubio Soares Campos, coordenador do Laborat\u00f3rio de Virologia do Instituto ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/slkFVgM5mfs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/slkFVgM5mfs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/slkFVgM5mfs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Diretoria Quimica UFBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-13T20:55:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bdOvTwIjaPKpN9p31dm97h-kU98",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i0ZabxXmH4Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-15T13:13:40Z",
      "channelId": "UC07-dOwgza1IguKA86jqxNA",
      "title": "Coronavirus disease (COVID-19)",
      "description": "What do you know about the coronavirus disease (COVID-19) that is causing a health emergency? Coronaviruses (CoV) are a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0ZabxXmH4Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0ZabxXmH4Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0ZabxXmH4Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "World Health Organization (WHO)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-15T13:13:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PKnVxFb9M2e0ySiHOQncOalHgQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TAOb4hpBZhQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-18T11:45:00Z",
      "channelId": "UCcfVbI2V8GOOhXokGYYopbA",
      "title": "CoronaVac protege com apenas uma dose? Veja a prote\u00e7\u00e3o contra a variante brasileira e no Chile",
      "description": "Nas \u00faltimas semanas, diversas informa\u00e7\u00f5es sobre a efetividade da vacina CoronaVac contra a COVID-19 foram disponibilizadas.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TAOb4hpBZhQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TAOb4hpBZhQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TAOb4hpBZhQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UniCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-18T11:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "h9LpcjS3k7-ANeVr8lA4NS19Cm0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fPbYaTKKtmA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-24T15:54:56Z",
      "channelId": "UCG5TBPANNSiKf1Dp-R5Dibg",
      "title": "Corona Virus Disease / COVID-19: Sahi aur Galath coronavirus disease ke baare me ( HINDI ) - Part 1",
      "description": "Join This Channel To Get Access To Perks :- https://bit.ly/2RQHvTN \u25bbDownload the ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPbYaTKKtmA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPbYaTKKtmA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPbYaTKKtmA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr.G Bhanu Prakash Animated Medical Videos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-24T15:54:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EElQMK8-6XpDLyO70qo_ttXS8f8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J-lBva5d934"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T15:00:25Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 | 20 a 26 de novembro de 2021",
      "description": "Hoje \u00e9 dia de Mega Vacina\u00e7\u00e3o!!! E o resto da semana tamb\u00e9m Uma semana inteira para voc\u00ea atualizar o seu ciclo vacinal ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T15:00:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XZ23P17V7yNx3aRHuDV1TdsE05M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uAT8EEKBySM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:45:11Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Covid-19: el virus que arras\u00f3 con todo",
      "description": "UEtv, la productora audiovisual de Unidad Editorial, estrena este documental Covid-19: El virus que arras\u00f3 con todo. Un trabajo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:45:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nS2JPwhxf9NOXpnuu8Lhr7PZlws",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dLKMgS-WCDc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-30T13:32:53Z",
      "channelId": "UCknLrEdhRCp1aegoMqRaCZg",
      "title": "Where did the coronavirus come from? | COVID-19 Special",
      "description": "Where did the virus behind COVID-19 come from? It's a question that's dogged researchers since the early days of the pandemic.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLKMgS-WCDc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLKMgS-WCDc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLKMgS-WCDc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-30T13:32:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WHj0M8DGnnFv0zi-6fztxYk40Yw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0dxCNlemCy4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-20T03:03:12Z",
      "channelId": "UCVHPVtK38t2F2keckNuOHhg",
      "title": "COVID 19 - \u00d4MICRON. INFLUENZA - H3N2. DIAGN\u00d3STICO DIFERENCIAL E CONDUTAS.",
      "description": "Palestrantes COVID-19 E INFLUENZA E - O QUE ESPERAR E COMO CONDUZIR ESSE TSUNAMI EM 2022 Luan Victor de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COEPP COMNECTAR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-20T03:03:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sLRhi1zUALQ45U70PV5fQucaM7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-ej-p6RfZVM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T14:06:32Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Simp\u00f3sio CoronaVac - Dia 1 \u2013 Efic\u00e1cia, efici\u00eancia e seguran\u00e7a da CoronaVac",
      "description": "Instituto Butantan - A servi\u00e7o da Vida \u25b7 Inscreva-se, curta e compartilhe! #Instituto Butantan #Ci\u00eancia #Educa\u00e7\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ej-p6RfZVM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ej-p6RfZVM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ej-p6RfZVM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T14:06:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q88Bxyqcx0u3daG8kqKxysFwOgE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TKWoHRot2ao"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-20T13:00:11Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "M\u00f4nica: \u201cSou a Prova Viva de que a Coronavac \u00e9 Eficaz",
      "description": "A enfermeira M\u00f4nica Calazans disse que \u00e9 a prova viva da efic\u00e1cia da Coronavac, a vacina do Butantan contra a Covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKWoHRot2ao/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKWoHRot2ao/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKWoHRot2ao/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-20T13:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WdQwu9vPx5KE-T98yQ01T44jPBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xcxOACMcj7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-07T19:37:05Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: A import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19",
      "description": "A Import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ser\u00e1 o tema da live nesta quinta-feira (7). O convidado especial \u00e9 o doutor Marco ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-07T19:37:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SmWIU4BItNhUvvhKiZ7j42fJaZ4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "R-JbDMYmAQM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-07T12:32:48Z",
      "channelId": "UCxlJ45KjG4XVcQ_hd8j227A",
      "title": "CORONAVIRUS | What Is Coronavirus? | Coronavirus Outbreak | The Dr Binocs Show | Peekaboo Kidz",
      "description": "Corona Virus | Wuhan China Coronavirus | Corona Virus Symptoms | Coronavirus Outbreak | Coronavirus News | 2019 Novel ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-JbDMYmAQM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-JbDMYmAQM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-JbDMYmAQM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Peekaboo Kidz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-07T12:32:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Zn-7IS2SeEZAuY4VHXryqVsoyQ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BRrrvL4_BP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-14T19:04:49Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Saiba como baixar o Dossi\u00ea CoronaVac",
      "description": "Neste v\u00eddeo, um passo a passo mostra a melhor forma de acessar o documento \u201cCoronaVac - o que a ci\u00eancia comprova\u201d, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRrrvL4_BP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRrrvL4_BP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRrrvL4_BP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-14T19:04:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5FccHCp466lUKtssHZaporWXd68",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DncPYCyB1h4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-08T21:39:57Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Em Dia com a Sa\u00fade - Pesquisadores criam tecnologia para diagn\u00f3stico da Covid-19 com exame de urina",
      "description": "Pesquisadores da Universidade Federal de Minas Gerais criaram um teste que usa amostras de urina para detectar anticorpos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DncPYCyB1h4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DncPYCyB1h4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DncPYCyB1h4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-08T21:39:57Z"
    }
  }
]