[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFsKFgl5mmvbetq5hJh8S-4TgMk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FVZ74QC9MNQ1WlRhY0YEXcnl1Cg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Kuj0TFj_e0U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:25:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Alta de casos e interna\u00e7\u00f5es \u00e9 fruto de extin\u00e7\u00e3o das m\u00e1scaras; n\u00e3o \u00e9 quarta onda, diz m\u00e9dico",
      "description": "Casos de covid no Brasil: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala sobre a alta dos casos da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:25:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1jqtdDOlrbWhWUrrI0-8wzuwVc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZEzVvj8X0J8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T21:49:56Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid: por que variante detectada na \u00c1frica do Sul pode ser &#39;pior j\u00e1 existente&#39;",
      "description": "Uma nova variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul foi classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T21:49:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VHBH0FSNYvvEV2nCa9-hb-jOWz8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lItkCrbZhaE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T19:41:40Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: impressionantes imagens de um mundo em quarentena visto de cima",
      "description": "Para conter a pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus, cerca de metade da popula\u00e7\u00e3o mundial vive hoje sob medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T19:41:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TTK6aPHGkcqmwQM-WBzrwACaCaY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jj4KXvTOtDs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-15T20:11:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS alerta para poss\u00edvel surto de novo v\u00edrus descoberto na China",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) alertou nesta ter\u00e7a-feira (14) que pode ter havido uma transmiss\u00e3o humana limitada de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-15T20:11:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBtxYnKLMey8R0vew1mGJ7XOkhI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "riYB5xFRHgg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T21:19:20Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Epicentro - 24h em Wuhan | Document\u00e1rio",
      "description": "Neste document\u00e1rio produzido pela CGTN - China Global Television Network, saiba mais sobre o in\u00edcio da crise de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T21:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TurdQtAB1t8eD2rU-bJtHkakK8k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ap-WkLYrqUw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-20T01:02:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Retrospectiva da Covid-19 no Brasil: 1 milh\u00e3o de casos em quatro meses",
      "description": "O Brasil bateu a triste marca de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de Covid-19. E amanh\u00e3 deve alcan\u00e7ar tamb\u00e9m o n\u00famero de 50 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-20T01:02:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gdpvAkLjWIt87VCv2wQoNmbymr8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hOubJaN07-8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-15T12:19:06Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19 \u00d4MICRON : FIM DA PANDEMIA EM 2022",
      "description": "WHO: 2022 can mark the end of COVID https://news.un.org/en/story/2021/12/1108932 Nossas M\u00eddias Sociais Blog: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-15T12:19:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OxqrFgeZ_n7JJ5FqAfsBlhSfDZo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gn9g3NxjTBY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-27T00:34:56Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Confirmado primeiro caso de covid-19 no Brasil",
      "description": "26.02.2020 - O homem de 61 anos mora em S\u00e3o Paulo e esteve na It\u00e1lia recentemente. Ele est\u00e1 em isolamento domiciliar.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-27T00:34:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xEfEl7MtKSxmkeIc6Xw_xS2OIvA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sxHOOhVP5v4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T23:33:22Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 matou dezenas de pessoas e pode chegar ao Brasil",
      "description": "Uma pneumonia de causa desconhecida provocada por um coronav\u00edrus come\u00e7ou a se espalhar por uma cidade da China no fim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T23:33:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0WhUqOjtn7EtmSFuOWPGeQhEnXQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uzYVpe9PJtg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-22T22:22:39Z",
      "channelId": "UCVrKQMmA2ew9LFzeIDaOFgw",
      "title": "Veja a primeira reportagem sobre a retrospectiva 2020: A pandemia",
      "description": "Com 2020 chegando ao fim, a gente come\u00e7a a exibir a partir de hoje, a retrospectiva do ano. L\u00e1 em janeiro, a gente fazia um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Can\u00e7\u00e3o Nova",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-22T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lOx0qGX1PmPAo1L0XAdSHrHzXZM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pridTCJ0kHk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-12T20:54:19Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Coreia do Norte decreta lockdown para conter a Covid-19 | CNN 360\u00ba",
      "description": "Mais de dois anos ap\u00f3s o in\u00edcio da pandemia de Covid-19, a Coreia do Norte confirmou, nesta quinta-feira (12), o primeiro surto ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pridTCJ0kHk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pridTCJ0kHk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pridTCJ0kHk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-12T20:54:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IP2BnJh2dCJWYE2el9VIhie8o9A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PZ59GWULgSE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-15T23:45:03Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Entenda o atual cen\u00e1rio da pandemia",
      "description": "O n\u00famero de novos casos de Covid-19 no mundo diminuiu pela terceira semana consecutiva. A redu\u00e7\u00e3o foi de 24% em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZ59GWULgSE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZ59GWULgSE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZ59GWULgSE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-15T23:45:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ta5ZSoG6fvIZbp39WTqBh9WZ2LU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "q6OiWbFG5pE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-04T18:24:39Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "&quot;\u00d4micron pode ser in\u00edcio do fim da pandemia&quot;, diz a pneumologista Margareth Dalcomo",
      "description": "Uma luz no fim do t\u00fanel. \u00c9 poss\u00edvel que a variante \u00f4micron seja o come\u00e7o do controle da pandemia de Covid-19. A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6OiWbFG5pE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6OiWbFG5pE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6OiWbFG5pE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-04T18:24:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hK_wJjXG9Oos0TrIZFQQeEuVqR8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NMre6IAAAiU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T12:57:56Z",
      "channelId": "UCDGiCfCZIV5phsoGiPwIcyQ",
      "title": "[LIVE] Coronavirus Pandemic: Real Time Dashboard, World Maps, Charts, News",
      "description": "Coronavirus Live Streaming: Breaking news, world Map and live counter on total cases, death, recovered cases and vaccine ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMre6IAAAiU/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMre6IAAAiU/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMre6IAAAiU/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Roylab Stats",
      "liveBroadcastContent": "live",
      "publishTime": "2020-04-17T12:57:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3Gv5w4W-VGlrF_c_2rgyKwCEk-k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Rm5Bnm-BBHw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-09T20:06:01Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Variante \u00d4micron pode ser o in\u00edcio do fim da pandemia? | CNN DOMINGO",
      "description": "M\u00e9dicos e cientistas do mundo todo analisam o rumo que a pandemia pode tomar, a partir da variante \u00d4micron. \u00c9 poss\u00edvel que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Bnm-BBHw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Bnm-BBHw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Bnm-BBHw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-09T20:06:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JrS60j7fi7-mPXtjHYYtDRgUHqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3z-oNeCkbTc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-12T02:38:35Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "Coreia do Norte reconhece seu primeiro surto de covid-19 | AFP",
      "description": "A Coreia do Norte reconheceu seu primeiro surto de covid-19 desde o come\u00e7o da pandemia. Enquanto isso, na ONU, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z-oNeCkbTc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z-oNeCkbTc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z-oNeCkbTc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-12T02:38:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lZtg0BlenF6ThUXysJV7ij3IiXc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVLUNSB7WP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T18:17:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta que pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O aumento das infec\u00e7\u00f5es por covid-19 em v\u00e1rias partes do mundo \u00e9 \"uma advert\u00eancia\" para as Am\u00e9ricas de que o v\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T18:17:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pPAQg4YXXNsgE_tI3s6HhncgQJQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5Mnzdx9RDKU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T12:01:13Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "\u00d4micron indica o &#39;come\u00e7o do fim&#39; da pandemia?",
      "description": "O Bora Brasil conversou com a pneumologista Margareth Dalcomo, pesquisadora da Fiocruz, que defende a tese de que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T12:01:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8vquxRYoL3o-n7JCXoBa5Zjas8U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mwaaY2S-ZMw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T19:35:24Z",
      "channelId": "UCG-fFAxQjZgJmn0w7Brj5xQ",
      "title": "Risco de pandemia: Corona v\u00edrus pode ter chegado no Brasil",
      "description": "Uma mulher em Belo Horizonte est\u00e1 internada com suspeita de portar a doen\u00e7a. Ela passou recentemente por Xangai.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwaaY2S-ZMw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwaaY2S-ZMw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwaaY2S-ZMw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Urgente",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T19:35:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RRxuBvrOGI8op8Vw65XoR7N1w7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sO2ixUkrRes"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-26T06:21:42Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "BOLETIM CORONA - O PAPEL DA VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DURANTE A PANDEMIA",
      "description": "Boletim di\u00e1rio de atualiza\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de Covid-19 do Canal Sa\u00fade. Nesta edi\u00e7\u00e3o, nosso convidado \u00e9 o vice-diretor do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2ixUkrRes/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2ixUkrRes/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2ixUkrRes/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-26T06:21:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SoKXlLQKdXRzRyQS_Xo786RpM9M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-hGtaCuZPP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T19:46:00Z",
      "channelId": "UCRwMRTPXdt8GjhvDWC0YwXw",
      "title": "Corona V\u00edrus: Medidas Preventivas no Atendimento Odontol\u00f3gico em Tempo de Pandemia",
      "description": "Ol\u00e1 pessoal, em \u00e9poca de pandemia resolvi fazer um v\u00eddeo sobre algumas medidas de seguran\u00e7a biol\u00f3gica para conter este ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hGtaCuZPP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hGtaCuZPP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hGtaCuZPP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Adornare Odontologia Est\u00e9tica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T19:46:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zWfb2PaD0QeRaPBAJCcOnEBCotU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Rexk5rb4xCg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-13T21:04:25Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Coreia do Norte relata a 1\u00aa morte por Covid-19 no pa\u00eds | CNN 360\u00b0",
      "description": "A Coreia do Norte relatou a primeira morte relacionada \u00e0 Covid-19 no pa\u00eds e, em meio \u00e0 situa\u00e7\u00e3o chamada de grave emerg\u00eancia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rexk5rb4xCg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rexk5rb4xCg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rexk5rb4xCg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-13T21:04:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LaNHORmkk0_BhgYPxEHjMHM3vWA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lDXkbkXYtjo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-19T17:01:21Z",
      "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
      "title": "3 claves de la explosi\u00f3n de coronavirus en Corea del Norte, uno de los pa\u00edses m\u00e1s aislados del mundo",
      "description": "El r\u00e9gimen de Kim Jong-un decret\u00f3 cuarentenas masivas y moviliz\u00f3 al ej\u00e9rcito para hacer frente a lo que llama \"la mayor ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDXkbkXYtjo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDXkbkXYtjo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDXkbkXYtjo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-19T17:01:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XZ23P17V7yNx3aRHuDV1TdsE05M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uAT8EEKBySM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:45:11Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Covid-19: el virus que arras\u00f3 con todo",
      "description": "UEtv, la productora audiovisual de Unidad Editorial, estrena este documental Covid-19: El virus que arras\u00f3 con todo. Un trabajo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:45:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XiFEot-K11u8INq6XWSAwJU6X_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KW7azMpWYzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-30T23:16:18Z",
      "channelId": "UCUdOoVWuWmgo1wByzcsyKDQ",
      "title": "Covid-19, la irrupci\u00f3n de una pandemia que cambi\u00f3 el mundo",
      "description": "A finales de 2019, la aparici\u00f3n de casos de neumon\u00eda desconocida en Wuhan, una ciudad de 11.000.000 de habitantes ubicada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-30T23:16:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eyiMO318Ean24pKjZbJRzSUNsK8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oTcyEevmI_Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-14T15:20:53Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Coreia do Norte enfrenta surto de covid-19",
      "description": "Pyongyang confirma 21 mortes provocadas por \"febre de origem desconhecida\" LEIA MAIS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTcyEevmI_Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTcyEevmI_Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTcyEevmI_Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-14T15:20:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uVDUA6JARaUNNLra50BL0DhEsUg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "G1FIlvZTmWo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T16:00:21Z",
      "channelId": "UCii0PAyHQ8HMo0cArijxTcg",
      "title": "POR DENTRO DA SOCIEDADE - Durkheim, Anomia em tempos de Pandemia (CORONA V\u00cdRUS)",
      "description": "Primeira Aula de Sociologia com Pedro Rossignolo. A an\u00e1lise da sociedade diante da Pandemia de Corona V\u00edrus no mundo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1FIlvZTmWo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1FIlvZTmWo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1FIlvZTmWo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SabLab Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T16:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qs57BIDFaQdR9WpN0wkIvWX7ASs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ukZB4CvnIGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T20:30:04Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "O ALERTA DA PR\u00d3XIMA GRANDE PANDEMIA",
      "description": "Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima grande pandemia? No v\u00eddeo de hoje, vamos discutir os alertas que foram dados para a pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T20:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z_j2DQscBZWNcb32NmSKzFbq878",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Xew8qUuvW8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T17:02:10Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "URGENTE: OMS declara pandemia por coronav\u00edrus",
      "description": "Com mais de 118 mil casos no mundo, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade classificou o novo coronav\u00edrus como pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T17:02:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "j2ViJrKI0aqo4SJexYbmQWe6atM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YYlmrqyEsks"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-07T16:02:07Z",
      "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
      "title": "China entra em alerta para v\u00edrus que causa pneumonia encontrado em peixe",
      "description": "O novo v\u00edrus que causa forte pneumonia teria sido espalhado pela contamina\u00e7\u00e3o de peixes e animais ex\u00f3ticos. Na cidade de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYlmrqyEsks/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYlmrqyEsks/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYlmrqyEsks/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hoje em Dia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-07T16:02:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACYU44f6vbNfhgW8BE62yNGQIGU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Q8KEjB_7HwA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-15T06:25:24Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "BOLETIM CORONA - HIST\u00d3RIAS DA QUEERENTENA: VIV\u00caNCIAS LGBTQIA+ DURANTE A PANDEMIA",
      "description": "Boletim di\u00e1rio de atualiza\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de Covid-19 do Canal Sa\u00fade. Nesta edi\u00e7\u00e3o, o convidado \u00e9 o professor visitante ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8KEjB_7HwA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8KEjB_7HwA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8KEjB_7HwA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-15T06:25:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "d-IPm1QUiK0IaJO7cjQTlwxuvLg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yVn00krJRRo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-13T11:37:25Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Perante uma guerra, pandemia de covid-19 passa para segundo plano",
      "description": "Quem foge da Ucr\u00e2nia diz que a o conflito \"\u00e9 bem pior para a humanidade\" do que o v\u00edrus LEIA MAIS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVn00krJRRo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVn00krJRRo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVn00krJRRo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-13T11:37:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vzuZZTr2kqZzLXJX4E5WVD-di3Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "myqoASAbauU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-24T16:41:11Z",
      "channelId": "UCuDA3mbj1H8-RppEljsMZjA",
      "title": "Como ficam os alugu\u00e9is nos tempos de Pandemia, Corona Virus ou Covid-19?",
      "description": "Neste v\u00eddeo vamos falar sobre a quest\u00e3o dos alugu\u00e9is em tempos de pandemia, de corona v\u00edrus ou covid-19. Posso deixar de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/myqoASAbauU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/myqoASAbauU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/myqoASAbauU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Alex Botelho Advocacia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-24T16:41:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "D9laHxW9UEBqxQCbV-7e_ZNzrX4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xdzBSNhXkAA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T13:59:10Z",
      "channelId": "UC-7Wa3IOAOr3SCiKQe6yVfw",
      "title": "SIMPLES NACIONAL PRORROGA\u00c7\u00c3O AO RECOLHIMENTO DO DAS-MENSAL  - PANDEMIA CORONA V\u00cdRUS",
      "description": "Resolu\u00e7\u00e3o n 152, 18/03/2020. Abordo nesse v\u00eddeo as mudan\u00e7as ocorridas no simples nacional referente ao per\u00edodo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdzBSNhXkAA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdzBSNhXkAA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdzBSNhXkAA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FONTES CONT\u00c1BIL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T13:59:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IS0FpZHwqcJ7ecuG98yLOnnTED8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QY9aGw046TY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T21:21:48Z",
      "channelId": "UCyqAT5gKaxGjrxbCBLG6QJg",
      "title": "Como Manter Sua Empresa de P\u00e9 Neste Momento de Pandemia Corona V\u00edrus Covid19",
      "description": "Bom, hoje vou falar os passos que estou seguindo para pelo menos manter a empresa ativa durante a pandemia do corona v\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QY9aGw046TY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QY9aGw046TY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QY9aGw046TY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ComunidadeWEB Sublima\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T21:21:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2Bbxcv-7MczVLfKl3zCtfRrxwLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_3-yn_BkQAg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-13T01:42:59Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Coreia do Norte confirma casos de Covid pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "A Coreia do Norte anunciou que existem casos de covid-19, inclusive da variante \u00d4micron, no pa\u00eds. Esta \u00e9 a primeira ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3-yn_BkQAg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3-yn_BkQAg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3-yn_BkQAg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-13T01:42:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "58iaCHFpvgufeL7ed5TBKVrdav0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8PoYgH0yNEo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-20T18:00:10Z",
      "channelId": "UCUVwzlL8j71f0dz9jKru75g",
      "title": "COVID-19: Inicios de una pandemia - #ExclusivoMSP",
      "description": "ExclusivoMSP - Con m\u00e1s de 4 millones de contagios, el nuevo coronavirus #COVID19 ha puesto en jaque la salud de la ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PoYgH0yNEo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PoYgH0yNEo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PoYgH0yNEo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RevistaMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-20T18:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KwAo_QunU-N64UJH-FDJykrhReY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mWZsEHQK3Wc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-12T12:50:55Z",
      "channelId": "UCyoGb3SMlTlB8CLGVH4c8Rw",
      "title": "Corea del Norte | Emergencia m\u00e1xima y confinamiento total por el primer brote de COVID-19",
      "description": "Corea del Norte | Emergencia m\u00e1xima y confinamiento total por el primer brote de COVID-19 desde el inicio de la pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWZsEHQK3Wc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWZsEHQK3Wc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWZsEHQK3Wc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (en espa\u00f1ol)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-12T12:50:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2GxXeTxGnVXIzl5TEZdqOut39Rc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i_cFke1kjxg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-18T23:41:27Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "Surto de Covid-19 na Faculdade de Medicina da UFMG",
      "description": "Um especialista recomendou a volta da obrigatoriedade do uso de m\u00e1scaras em ambientes fechados em Belo Horizonte.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_cFke1kjxg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_cFke1kjxg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_cFke1kjxg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-18T23:41:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "F9BkVdcCmrDmjfNacyjYUbZ7Ni0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "U9K_7-ws1O8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-21T15:19:49Z",
      "channelId": "UCjrVxfcmlVlKLGed9rDZyCQ",
      "title": "Vivendo em epoca de pandemia ( Corona virus ) Quarentena em Bali",
      "description": "Um dia na quarentena? Me divertindo ao maximo na minha quarentena em Bali! Um dia na Quarentena: N\u00e3o pode surfar?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9K_7-ws1O8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9K_7-ws1O8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9K_7-ws1O8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ulisses Freesurfer",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-21T15:19:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4SYiETfD5pLO774ZVlP5MgN5Rkg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WsOF59Q7MEU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T16:50:37Z",
      "channelId": "UCOGuxBmO35goREzHrQhuzyQ",
      "title": "Unboxing Geral M\u00e1scara Cir\u00fargica Pandemia Corona V\u00edrus!",
      "description": "Link do Produto 1: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WsOF59Q7MEU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WsOF59Q7MEU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WsOF59Q7MEU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unboxing Geral",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T16:50:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xx1FUbJqI5GYVT61OuZXl1_scw8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "k0MaW0uFKKY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T20:59:31Z",
      "channelId": "UCJaTU0615fgruTHVVsv9cnA",
      "title": "Como usar EPI&#39;s Em tempos de Pandemia Corona V\u00edrus",
      "description": "Tutorial para profissionais de Enfermagem e Sa\u00fade. Bibliografia Manual Cofen.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0MaW0uFKKY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0MaW0uFKKY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0MaW0uFKKY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CANAL PROF. JEFFERSON CAPRONI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T20:59:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nLuadvf8EWbYktQZyJrtuRPmKDw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KQjGtdARDI8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-13T14:45:00Z",
      "channelId": "UCB11-5Ipfdda1jyl5HBKM3w",
      "title": "Autalidades - Aula 05 -  Pandemia Corona V\u00edrus",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjGtdARDI8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjGtdARDI8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjGtdARDI8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Humanista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-13T14:45:00Z"
    }
  }
]