[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jyMpUW_mmyu-onQ71Cxjmtuz_xw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IpMZKqzoqbY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-22T21:00:16Z",
      "channelId": "UCxHrFxirbsagSLwZ0VgJBXw",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA ARGENTINA( \u00c9 P\u00daBLICO? FUNCIONA?)| Medicina na Argentina",
      "description": "Eai futuros universit\u00e1rios, tudo bem com vcs? \u200d    \u200d   Nesse v\u00eddeo vou falar para voc\u00eas como \u00e9 o sistema de sa\u00fade na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Intercambio Medicina Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-22T21:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H3Ne6QolAFgT7BkGdfXEd0hakdA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "knLGIRB0aPo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-02T22:42:38Z",
      "channelId": "UCuVuYmvwHJLtRfpXphPFm2w",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DA CHINA?",
      "description": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade p\u00fablica da China, sua hist\u00f3ria e forma\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas d\u00e9cadas e como evoluiu em rela\u00e7\u00e3o a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Felipe Durante",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-02T22:42:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BmFZDaSl1bCFOe12a5r6plwYcGk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jLnhPkSuW94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T11:18:56Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade: conceitos, princ\u00edpios e diretrizes, direitos dos usu\u00e1rios, a\u00e7\u00f5es programas",
      "description": "Este \u00e9 aquele v\u00eddeo que voc\u00ea precisa para iniciar seus estudos para a \u00e1rea da sa\u00fade p\u00fablica e pilar base para outros ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T11:18:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nRVeWPqZmGbEB6UAW9w4h7M6goA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iLbVJQi1zho"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-11-01T15:21:10Z",
      "channelId": "UCciLF4a-EpZB3TZXsWbZJKA",
      "title": "Sistemas de Sau\u0301de no Mundo",
      "description": "Entenda como funcionam alguns sistemas de sa\u00fade no mundo e como eles se comparam com o nosso. A id\u00e9ia deste v\u00eddeo n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BRS Explica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-11-01T15:21:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xgu0zB2BEjPf9snezCjXpvkkuBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tzHslSe7nZw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-12T16:50:10Z",
      "channelId": "UCVtmCYHZt4DTDx3sJFWiuQg",
      "title": "COMO FUNCIONA o SISTEMA de SA\u00daDE NA ARGENTINA? + PLANO de SA\u00daDE | EUJESZ",
      "description": "N\u00e3o tem SUS na Argentina mas tem um otimo sitema de saude publica, e nesse video te expliquei tudo que voc\u00ea precisa saber ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzHslSe7nZw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzHslSe7nZw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzHslSe7nZw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eujesz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-12T16:50:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7U3ffALWJ-92IkXn4Rc4xmBq0IE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JQiO1Xfl2A4Ys4aGKAaCsCSBk-g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QmHz-3Gcmhs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-18T14:45:00Z",
      "channelId": "UCHJd8Np1fTwLUfBJsvH9RRA",
      "title": "Sistema de Sa\u00fade da Alemanha - O Seguro de Sa\u00fade Alem\u00e3o \u00c9 P\u00fablico ou Privado?",
      "description": "SistemadeSaudedaAlemanha #Alemanha #Berlim #HospitaisnaAlemanha #SegurodeSaudenaAlemanha #Berlim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmHz-3Gcmhs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmHz-3Gcmhs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmHz-3Gcmhs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Destino: Berlim",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-18T14:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uc422lHAS5ge1CNyYoCJCmJgTW8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x-pgsec5lzA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T13:00:17Z",
      "channelId": "UCD9kk0EUEtflrRl6TV0lDyA",
      "title": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (SIS) - Prof\u00aa Juliana Mello",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios exclusivos. Para se tornar MEMBRO, clique no link a seguir: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-pgsec5lzA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFrente Enfermagem Continuada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T13:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Btka1AyrQv7iJ0CzQ7TfldeKl4g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TDvRSqxkxVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-20T13:00:19Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O QUE S\u00c3O POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE | RESUM\u00c3O",
      "description": "SUS #MINIST\u00c9RIODASA\u00daDE #POL\u00cdTICASP\u00daBLICAS #SA\u00daDE Ol\u00e1 equipe! Sejam bem-vindos novamente ao Enfermundo!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-20T13:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uhyL0SfVKegylzK5hVFJ41hUI8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Uzii-tpWtHw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-11-20T14:20:05Z",
      "channelId": "UCEw17H1rRG0Kh5RsAvECXxQ",
      "title": "Informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o uso do SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE ITALIANO!",
      "description": "\u00daltimo v\u00eddeo da mini s\u00e9rie sobre o Sistema de sa\u00fade na It\u00e1lia e a minha experi\u00eancia atual! No v\u00eddeo de hoje, falei dos pre\u00e7os que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coisas que eu sei",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-11-20T14:20:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KezdyM7Odo2-154f8zKxqrpAyp8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLBidUwMkk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-15T20:30:13Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "Como funciona a sa\u00fade em outros pa\u00edses?",
      "description": "Imagina ir fazer uma consulta, precisar de uma interna\u00e7\u00e3o de tr\u00eas dias e sair do hospital com uma d\u00edvida de R$ 120 mil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-15T20:30:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EB-4-4afEgFiDpa9fxcGM2abP3Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WpQHMxT-9y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T19:47:31Z",
      "channelId": "UCqE0EPWZBmRJlUpkeq6q9PA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Aula sobre Sa\u00fade P\u00fablica para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental para a disciplina de Ci\u00eancias Naturais.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Lucas Freitas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T19:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VuWqV0Cu6BzBr4WISB6eaSLN22A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JbWuxV2FxLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-09-15T17:30:01Z",
      "channelId": "UCT0JugAtGmqiYkwxFZOwAtg",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DA MELHORIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | REDA\u00c7\u00c3O NOTA MIL | DESCOMPLICA",
      "description": "CURSO ENEM SEM DIST\u00c2NCIA \u00c9 GR\u00c1TIS E REFOR\u00c7A TUDO O QUE CAI NA PROVA Garanta j\u00e1 seu curso gr\u00e1tis em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descomplica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-09-15T17:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fRxjmfXvpqiHphqW8Oy0_5-rm6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yuDpa-nU3t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-01T23:28:24Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | com Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala um pouco sobre a hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-01T23:28:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ypu3INcdp_hT9bxczvAULsKnVwU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ftin5g1H6EY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T21:00:04Z",
      "channelId": "UCqOKmKtvStEcgm8b4Vm1nTQ",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade americano?",
      "description": "Se voc\u00ea precisa de mais raz\u00f5es para se convencer de que esse \u00e9 um sistema que n\u00e3o funciona, convido voc\u00ea a conhecer ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Laura Peruchi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T21:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f8eMB7mLlIhtsPTJrO4XBp9HSws",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ypq61Gy9vYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-07T16:11:45Z",
      "channelId": "UCj3P55aF7VidRpYLkdHpUGw",
      "title": "Como \u00c9 o Sistema de Sa\u00fade no Canad\u00e1 (\u00c9 P\u00fablico? Funciona?)",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu tentei trazer as melhores informa\u00e7\u00f5es sobre como funciona o sistema de sa\u00fade canadense (o Canadian ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "A Renata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-07T16:11:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "COEYBgttTArcbLdtMtR3QA8vSK0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7ouSg6oNMe8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-02-22T19:05:51Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "A hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil \u2013 500 anos na busca de solu\u00e7\u00f5es",
      "description": "Essa hist\u00f3ria come\u00e7a com a chegada dos colonizadores portugueses, quando os problemas sanit\u00e1rios ficaram mais graves e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-02-22T19:05:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6JwAIzd_xFgf7c7jSmpIv2WtnVk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sRrL3nTqljg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-08T03:37:35Z",
      "channelId": "UCb40meUp8tmOohWKaBWvs9w",
      "title": "Sa\u00fade na Fran\u00e7a: veja como funciona um dos melhores sistemas p\u00fablico de sa\u00fade do mundo",
      "description": "O Sistema de Sa\u00fade na Fran\u00e7a \u00e9 um dos melhores e mais completos do mundo. Todos os anos, o governo franc\u00eas contribui com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Not\u00edcias RedeTV!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-08T03:37:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gjcJCWSyQc7mX9wuqcl_NJ6wQiM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8LoQpn1I6V0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-21T15:49:18Z",
      "channelId": "UCnVMC2vVIJXlcjTetYxcPwQ",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA IRLANDA??? + MEDICAL CARD + GP VISIT CARD",
      "description": "Quer saber como funciona a SA\u00daDE NA IRLANDA???? Sabia que voc\u00ea pode aplicar para o MEDICAL CARD e GP VISIT CARD ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LoQpn1I6V0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LoQpn1I6V0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LoQpn1I6V0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casamos e Mudamos - Irlanda",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-21T15:49:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cR_mVB0qD4OuuzHqsoQ2Mxod6RA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_GKse_BCAWU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-04-11T18:37:11Z",
      "channelId": "UCzVthHpKYLqsJqDmmTIoZNQ",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Este v\u00eddeo foi produzido pelo CIAR / UFG como ferramenta de apoio pedag\u00f3gico ao curso de Licenciatura em Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIAR UFG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-04-11T18:37:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z38KQmK6r_lR8HiOejYc_f84bbs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Q1h-jlFCejY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-04-05T20:00:01Z",
      "channelId": "UCSeajSO3SdiyZ3Hd7wePvUA",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade na Fran\u00e7a",
      "description": "Se voc\u00ea pretende viajar ou morar na Fran\u00e7a entenda como funciona o sistema de sa\u00fade no Pais e n\u00e3o passe perrengues.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Flavia Penereiro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-04-05T20:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mpR2wzbfoniuSd377ctZ90VuoWQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gV7gjHEmDyc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T21:57:19Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Aul\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Atualizada",
      "description": "Material Apoio: - Natale Souza: https://bit.ly/AulaoLegislacao_SUS_NataleSouza \u2757 Assinatura Ilimitada com mais de 18.600 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T21:57:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ylxlcvf8xElxpt2Arkbj4cf7nJU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iVW70m_FQOE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-11-15T01:47:27Z",
      "channelId": "UCFWitl1c-pTZhcR4XBklmhA",
      "title": "Como funciona o Sistema de Sa\u00fade da Argentina | DePasseioPor #DPPBA",
      "description": "Algumas obras pr\u00e9-pagas e obras sociais da Argentina: - GALENO - www.e-galeno.com.ar - HOSPITAL ITALIANO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVW70m_FQOE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVW70m_FQOE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVW70m_FQOE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DePasseioPor",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-11-15T01:47:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PcQ5rAsUX9k2XMO2JgYTksZvgO4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Z1f0fy_AlBQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-09-18T13:00:08Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE | PARTE 1",
      "description": "SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE | PARTE 1 #enfermundo #enfermagem #edutube #educa\u00e7\u00e3o #sis #sus Ol\u00e1 equipe!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1f0fy_AlBQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1f0fy_AlBQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1f0fy_AlBQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-09-18T13:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cl86rdEPW6YIDTWlAQ6qZ2uTWZI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QbNpN2rVMSc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-18T21:00:08Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Epidemiologia - Introdu\u00e7\u00e3o aos Indicadores de Sa\u00fade",
      "description": "O professor Felipe Barreto indica quais s\u00e3o os conceitos essenciais no que diz respeito aos indicadores de sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbNpN2rVMSc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbNpN2rVMSc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbNpN2rVMSc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-18T21:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uMFpoKR6hxpMles3vfuisyp-e1A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WROuRgFwtyw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-25T13:24:48Z",
      "channelId": "UCgHLYXjYGoYNNcImQ2vsqOQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA -  Aula 01 - Hist\u00f3ria do SUS - Prof. Weber Tobias",
      "description": "Cursos na \u00e1rea da Sa\u00fade Presencial e On-line: SA\u00daDE P\u00daBLICA CURSO COMPLETO - Prof. Weber ( OnLine ) Acesse: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tese Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-25T13:24:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l_LTwp_snGBfi_nUGIjpPIFkv7o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "j5vN6yOmJOo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-30T13:42:16Z",
      "channelId": "UCrLgNtDlvw7tAFY966gXCXA",
      "title": "Prefeitura prev\u00ea poss\u00edvel colapso no sistema de sa\u00fade p\u00fablico e privado",
      "description": "Prefeito e gestores de hospitais p\u00fablicos e privados realizaram uma reuni\u00e3o nesta sexta (27), o debate foi o mesmo, est\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5vN6yOmJOo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5vN6yOmJOo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5vN6yOmJOo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cidade Alerta Maring\u00e1",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-30T13:42:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLLdH8I0vrPyJOteEsUs_T5af5Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PYSHJ8UYJxE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-11T23:00:11Z",
      "channelId": "UChClUzEq57u4BcXUHbs5JaQ",
      "title": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade publico em Bombinhas \u2013 SC ??",
      "description": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade publico em Bombinhas \u2013 SC. Lucas Silva O Corretor atende aos pedidos feitos e tr\u00e1s todas as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYSHJ8UYJxE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYSHJ8UYJxE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYSHJ8UYJxE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Lucas Silva O Corretor",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-11T23:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "leBod4Na93gzmY2V9UKz6aq1gDY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vhuN6FyYudw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-04-08T13:05:29Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "SUS \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo",
      "description": "NBR ENTREVISTA - 07.04.16: Todo brasileiro possui direito a atendimento gratuito pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhuN6FyYudw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhuN6FyYudw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhuN6FyYudw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-04-08T13:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q3YP4-zGOuIj1evJNvqTAubadqI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vmHCX9-t3TA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-29T21:00:09Z",
      "channelId": "UC8AV9GXT--rMOgpiVrci4VA",
      "title": "como funciona o sistema de saude no japao?",
      "description": "Neste video venho tentar explicar como funciona o sistema de saude japones.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Davi no Jap\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-29T21:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DIaQPZ1hx5q8atY587Q-cW3cKRA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-8tJx7IPPDw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-05-02T16:17:28Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Di\u00e1logos | Epidemias e a\u00e7\u00e3o do sistema p\u00fablico de sa\u00fade",
      "description": "\"Epidemias s\u00e3o doen\u00e7as que acometem pessoas de modo explosivo\" Um dos fundadores do programa Episus SP, que visa ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8tJx7IPPDw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8tJx7IPPDw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8tJx7IPPDw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-05-02T16:17:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EtjHJZ6v9Bp4r7zCfqBksMAlDc8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kPzlE7SISuY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-24T17:49:07Z",
      "channelId": "UCDDdMz8aDJJt5nkqC-8GvKw",
      "title": "P\u00fablico e privado: aprendizados do sistema de sa\u00fade durante a pandemia",
      "description": "Neste webinar vamos debater sobre: Desafios para institui\u00e7\u00f5es em meio ao cen\u00e1rio da COVID-19. Caminhos de colabora\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPzlE7SISuY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPzlE7SISuY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPzlE7SISuY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "HSM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-24T17:49:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ov5rjBaoZZDnGP0_cRvf2JfIHcQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "15VMjqJ9PI8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-22T17:08:41Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Antivacinas. O cont\u00e1gio de opini\u00f5es contra o sistema de sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "Os movimentos antivacinas est\u00e3o a aumentar, alegando conspira\u00e7\u00f5es mundiais, ou efeitos secund\u00e1rios negados pela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/15VMjqJ9PI8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/15VMjqJ9PI8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/15VMjqJ9PI8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-22T17:08:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_My7riA__dPZLfXpGXbsTu9Fc6c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XHW0ze880BY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-12-09T14:00:25Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Bate Papo na Sa\u00fade - Minist\u00e9rio P\u00fablico e Sistema de Sa\u00fade Brasileiro",
      "description": "Bate Papo na Sa\u00fade - Minist\u00e9rio P\u00fablico e Sistema de Sa\u00fade Brasileiro: esta edi\u00e7\u00e3o do Bate Papo na Sa\u00fade fala sobre a rela\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHW0ze880BY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHW0ze880BY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHW0ze880BY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-12-09T14:00:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Uoh9LpVuvBKc7vnIP9hk7dN8dCM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "anT0zp8vWeI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-28T15:16:24Z",
      "channelId": "UCETm7ARJLCgXjdSimq2yquA",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE NA INGLATERRA? l OFTALMOLOGISTA",
      "description": "Tive que ir ao oftalmologista pela primeira vez aqui na Inglaterra e decidi fazer um v\u00eddeo contando sobre a minha experi\u00eancia e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/anT0zp8vWeI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/anT0zp8vWeI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/anT0zp8vWeI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Thay na Inglaterra",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-28T15:16:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pzw7fCXuJysiPsJFZABV10MwNJ4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dmRaCDHeS6A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-12T16:11:35Z",
      "channelId": "UCzwVroHSJywoid9sonnf0uw",
      "title": "Sistema de Sa\u00fade na Fran\u00e7a",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmRaCDHeS6A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmRaCDHeS6A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmRaCDHeS6A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mission\u00e1ria Michele Honda",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-12T16:11:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pMpdZ_5EOwMnjOZ5vpF7k8H6kdQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J5KY7l4vOnI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-09-23T19:24:30Z",
      "channelId": "UC9rIoBlFZgzKMJgAKjlL_PA",
      "title": "A VERDADE SOBRE O SISTEMA DE SAUDE NA HOLANDA | Ducs Amsterdam",
      "description": "O sistema de sa\u00fade holand\u00eas \u00e9 glorificado por muitos que n\u00e3o moram aqui, e xingado por muitos imigrantes e expatriados.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5KY7l4vOnI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5KY7l4vOnI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5KY7l4vOnI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ducs Amsterdam",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-09-23T19:24:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PzRWDHJp7YvHU-UTaVFphP4PYGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A7gOkRL5HMA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-05-10T21:06:29Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Brasil ideal, Brasil real | Problemas enfrentados pelo sistema de sa\u00fade brasileiro",
      "description": "O atendimento na rede p\u00fablica de sa\u00fade \u00e9 o tema da primeira reportagem da s\u00e9rie 'Brasil ideal, Brasil real'. Apesar do Pa\u00eds ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7gOkRL5HMA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7gOkRL5HMA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7gOkRL5HMA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-05-10T21:06:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QLXCRKXRMS8jaUVDdPyM0EQBgmE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KUCCtas-E6w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-28T13:09:10Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Antivacinas. O cont\u00e1gio de opini\u00f5es contra o sistema de sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "Os movimentos antivacinas est\u00e3o a aumentar, alegando conspira\u00e7\u00f5es mundiais, ou efeitos secund\u00e1rios negados pela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUCCtas-E6w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUCCtas-E6w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUCCtas-E6w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-28T13:09:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XuFtaNFasjxjYJ5qn_JwVGdmJSU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xS900kHtDvk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T00:12:58Z",
      "channelId": "UCkvAGIiOZEe18_9w8RrJ7Sw",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Sa\u00fade P\u00fablica e Bem Comum (DIA 1)",
      "description": "Programa\u00e7\u00e3o: Dia 1: Hist\u00f3ria e Import\u00e2ncia do SUS - Abertura com dr. Drauzio Varella - As lutas e movimentos na origem do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Departamento Cient\u00edfico da FMUSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T00:12:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rpFcV5bJUpk6V6GeEJwIqyhIWHY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CMBzhxxxCZg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-06T22:00:01Z",
      "channelId": "UCOLVttX6qZPfc_aJrgZkKJQ",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade da Esc\u00f3cia... Minha Hist\u00f3ria",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMBzhxxxCZg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMBzhxxxCZg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMBzhxxxCZg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Monique Silva - Vida na Esc\u00f3cia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-06T22:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0oHq5w6D0bKhmZ9jB6g3Bgn3sIo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OXulevfXdwY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-14T15:51:37Z",
      "channelId": "UCfZpiT6lb9o9cnGtXqv5Sfw",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS: Tens\u00e3o entre o p\u00fablico e o privado",
      "description": "JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS: Tens\u00e3o entre o p\u00fablico e o privado (21/09/2018) Palestrantes: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXulevfXdwY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXulevfXdwY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXulevfXdwY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "emagtrf3",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-14T15:51:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eRhGY1bm0yqYHtRWtrmMHUB3XXM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1SmGARclwo0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-21T17:26:47Z",
      "channelId": "UCG4vVNFMZ5W6MI9njvUSwJw",
      "title": "COMO FUNCIONA A SA\u00daDE P\u00daBLICA EM PORTUGAL.",
      "description": "Portugal tem um dos melhores sistemas de sa\u00fade do mundo, Voc\u00ea que est\u00e1 pensando em morar em Portugal vai se surpreender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SmGARclwo0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SmGARclwo0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SmGARclwo0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mundo Por A\u00ed",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-21T17:26:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "V4wdBI-uJuQ0Zl4bnJpClxvJLHQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OqWsAlCEfUE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-19T13:00:51Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "SUS com Natale Souza - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade",
      "description": "Vote Gran no Pr\u00eamio ReclameAQUI 2021! Voc\u00ea faz parte de nossa conquista: https://bit.ly/votegran2021 Estude SUS com Natale ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqWsAlCEfUE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqWsAlCEfUE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqWsAlCEfUE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-19T13:00:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R7hQo-Je0DaKcc1zhv4jwvhnONk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jS57TSOdPno"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-02-03T17:07:33Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Bom Para Todos: SUS \u2013 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo 2/3",
      "description": "O SUS \u00e9 gr\u00e1tis e extensivo a toda a popula\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Precise ela de um simples atendimento ambulatorial ou de uma cirurgia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS57TSOdPno/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS57TSOdPno/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS57TSOdPno/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-02-03T17:07:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TeD9rEy9jgklB-f3uR9l428JZy4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ANlIU4qJ4qo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-12-05T19:46:10Z",
      "channelId": "UCUUU5zBnxg55vaXymuFJDPw",
      "title": "Sistema de Sa\u00fade da Argentina",
      "description": "UnBTV - dezembro/2014.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANlIU4qJ4qo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANlIU4qJ4qo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANlIU4qJ4qo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UnBTV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-12-05T19:46:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qemHT0JkL7wU4TZCY9mABqRMjNc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gWcAu0uI1V4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-23T21:00:12Z",
      "channelId": "UCVZyB1fy9JIhJNTqaQcks0w",
      "title": "COMO FUNCIONA O SISTEMA DE SA\u00daDE NA ALEMANHA",
      "description": "stayhome #ficaemcasa https://www.krankenkassenzentrale.de/wiki/incoming-pt# ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gWcAu0uI1V4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gWcAu0uI1V4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gWcAu0uI1V4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Andr\u00e9ia Bitencourt",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-23T21:00:12Z"
    }
  }
]