[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BS2pwh5POaoMEqZ_yjrrvhmcfng",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BTnM2Fp1oAU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:41:29Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "China censura cr\u00edticas da OMS sobre pol\u00edtica &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "A China criticou nesta quarta-feira a afirma\u00e7\u00e3o feita pela OMS de que a pol\u00edtica de 'covid zero' adotada no pa\u00eds asi\u00e1tico \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T11:41:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "t7KTNrrVq_SAbCschlosBGGZ990",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xD-Kv-IhEZo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:35:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Em quatro meses, casos de dengue no Brasil superam total de 2021 | NOVO DIA",
      "description": "Em apenas quatro meses, o Brasil j\u00e1 ultrapassou o total de casos prov\u00e1veis de dengue no pa\u00eds durante todo o ano de 2021.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD-Kv-IhEZo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD-Kv-IhEZo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD-Kv-IhEZo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T11:35:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yi5gJzUlUwCqtvhkS539jt-7ppA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "y-iJjVqFJek"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-24T05:45:48Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Fim da pandemia pode estar para breve",
      "description": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade diz agora que fim da pandemia pode estar para breve, enquanto Fran\u00e7a introduz ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-iJjVqFJek/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-iJjVqFJek/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-iJjVqFJek/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-24T05:45:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mWkpjDsdBOl1e0ZB6OsvVvN7E9E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hPkldAk5Y0Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:19:20Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Centenas de brasileiros manifestam-se pela legaliza\u00e7\u00e3o da can\u00e1bis",
      "description": "Centenas de brasileiros marcharam no Rio de Janeiro, no s\u00e1bado, pedindo a legaliza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e venda da marijuana no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7M7zE0U2-Aus9Uv3U5yc1e5aUBI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XgUU_BcPa7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:07:04Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Dia Mundial da Conscientiza\u00e7\u00e3o sobre L\u00fapus: como garantir mais qualidade de vida?",
      "description": "A doen\u00e7a autoimune atinge mais as mulheres e n\u00e3o possui cura. O diagn\u00f3stico precoce e o tratamento adequado garantem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:07:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tyxrUMpj4f_4US7kZzlmuyUvaqY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZS_URYKnCzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:05:27Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Governo vai monitorar qualidade do atendimento cardiovascular no SUS",
      "description": "Programa busca melhoria no atendimento cardiovascular do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). Um programa lan\u00e7ado pelo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T12:05:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ln8cG_WvdxiQveM_Y1Ibai0Wswk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jPENcONAe4w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:13:07Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "DF | Estado de calamidade p\u00fablica pela covid-19 \u00e9 revogado no Distrito Federal",
      "description": "O governador Ibaneis Rocha revogou, nesta ter\u00e7a-feira (10), o estado de calamidade p\u00fablica no Distrito Federal. A medida ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:13:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nwhRZgo0tc2FfQ1SJR4YdJYX4po",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_K37AIKnTyU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:48:50Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Crici\u00fama tem baixa procura por vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "Acompanhe os detalhes da situa\u00e7\u00e3o na cidade com a rep\u00f3rter Karol Carvalho.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:48:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pt6S7fJJS4DyR3zEm647ugr27Q8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AozfB7QCkOk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:57:25Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Infectologista fala da import\u00e2ncia das vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "No programa desta ter\u00e7a-feira(10), o m\u00e9dico infectologista Renato Kfouri traz orienta\u00e7\u00f5es importantes sobre o n\u00famero de casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:57:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "35goJMUgCePpmiwQt4FZBO0DaCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jC2jXF9ccLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T18:19:36Z",
      "channelId": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
      "title": "VOC\u00ca TEM ESSE V\u00cdRUS E NEM SABE",
      "description": "Voc\u00ea tem esse v\u00edrus e nem sabe. Isso mesmo, existem v\u00e1rios v\u00edrus que est\u00e3o presentes no nosso corpo no estado de lat\u00eancia e a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DescomplicaMais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T18:19:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GNvjjH5D1Cm5jca0W6eNozMpM2o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ldKvGHPj-PM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T20:31:03Z",
      "channelId": "UCMGsuHTbu36zADoQK7R91oQ",
      "title": "Aumentan casos activos de coronavirus en la entidad | #BrevesDeLaZona\ud83d\udcf0\u203c",
      "description": "Esta es la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante en el 10 de mayo: - El d\u00eda de las Madres no es precisamente un festejo para las 70 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldKvGHPj-PM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldKvGHPj-PM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldKvGHPj-PM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ZonaFrancaMX",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T20:31:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "40MfrIhkH8JzPeyjc9APLad-KZw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PI4wh3h6da0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T19:50:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Pesquisadores fazem alerta para nova variante do coronav\u00edrus",
      "description": "Pesquisadores da USP e do Hospital S\u00edrio Liban\u00eas divulgaram um alerta sobre novas variantes do coronav\u00edrus que s\u00e3o mais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI4wh3h6da0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI4wh3h6da0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PI4wh3h6da0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T19:50:44Z"
    }
  }
]