[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mbb5iOw45M6ZlozMw0kOlNB8MIE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4U8Yyi_k6EI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-07T18:43:50Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "A incr\u00edvel batalha do sistema imunol\u00f3gico contra o coronav\u00edrus",
      "description": "Neste v\u00eddeo, a rep\u00f3rter Camilla Veras Mota explica o funcionamento do nosso sistema imunol\u00f3gico e mostra como ele age ao ser ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4U8Yyi_k6EI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-07T18:43:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G6z6PeeqgJlNcQs6rW0IBRunphw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpbJNX7ZPq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:19:25Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O que se sabe sobre o coronav\u00edrus 2019, o SARS-CoV-2?",
      "description": "Coronav\u00edrus \u00e9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus que causa infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias. Em dezembro de 2019, um novo tipo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9B9mZVhpBJ9AGHcVIyxyyjT4VDs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p9Y3EscbF98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T17:52:58Z",
      "channelId": "UCvNbTU5NSQ_K8cWfY9OmWsw",
      "title": "O que s\u00e3o subvariantes do novo coronav\u00edrus",
      "description": "O termo variante se popularizou nos \u00faltimos dois anos, ap\u00f3s a descoberta do novo coronav\u00edrus, o SARS-CoV-2, respons\u00e1vel ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9Y3EscbF98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9Y3EscbF98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9Y3EscbF98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T17:52:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bBR7SzIavtSDfCjELduwS6aZh-s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jjLQkBmkGhA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-04T21:23:25Z",
      "channelId": "UCUUU5zBnxg55vaXymuFJDPw",
      "title": "Covid-19: Como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus?",
      "description": "A professora de imunologia molecular da UnB, Andrea Maranh\u00e3o, explica como o nosso sistema imune reage ao coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjLQkBmkGhA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UnBTV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-04T21:23:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DrTSf5N7KoOwhiBjLEarDGX9VL4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4zAptoM437E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-24T11:53:39Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "&quot;Novas variantes do coronav\u00edrus ter\u00e3o surgido em pessoas com o sistema imunol\u00f3gico comprometido&quot;",
      "description": "Entrevista completa a T\u00falio Machado, diretor do laborat\u00f3rio KRISP da Universidade de Medicina Nelson Mandela, em Durban na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zAptoM437E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zAptoM437E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zAptoM437E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-24T11:53:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "alKAgfH_kaW94OHYTX4QT8OC3Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5UitHFVsm_o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-30T21:38:43Z",
      "channelId": "UCPc49HyxtPKpBUWK0rvA1oQ",
      "title": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19",
      "description": "Aula 2 do curso de extens\u00e3o: A pandemia do novo coronav\u00edrus, Covid-19: Trabalho, Servi\u00e7o Social e Sa\u00fade do\\a Trabalhador\\a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UitHFVsm_o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "F\u00f3rum de Debates e Entrevistas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-30T21:38:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WhL3edq82l6tc9b5O8X9jUgza34",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BR6CWD815kw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-27T20:25:49Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Covid-19: N\u00e3o Espere, procure uma Unidade de Sa\u00fade",
      "description": "Ao perceber sintomas da Covid-19, #N\u00e3oEspere, procure uma Unidade de Sa\u00fade. Lembre-se: lave sempre as m\u00e3os com \u00e1gua e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BR6CWD815kw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-27T20:25:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lg38UIQ4FykDfIXLV_1CFI1JF0g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8HI7WV8egb8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-29T16:45:00Z",
      "channelId": "UCcfVbI2V8GOOhXokGYYopbA",
      "title": "Variante Deltacron: veja como o genoma do Coronav\u00edrus se misturou nesse mutante",
      "description": "Saiba de modo simples como as informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas das variantes Delta e \u00d4micron se misturaram. Nos siga nas redes: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HI7WV8egb8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UniCi\u00eancia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-29T16:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "957-TRAfZs5u6akTKGVfy3hQ8C8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VnDQcIkEUkI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:01:55Z",
      "channelId": "UCYvsLo27YWk_G08FT88ogew",
      "title": "DESAFIOS DA COVID-19 AO SISTEMA DE SAU\u0301DE #COVID19",
      "description": "Siga Daniel Coriolano: https://www.instagram.com/danielcoriolano ### Siga Roberto Maranh\u00e3o (Bob): ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniel Coriolano | N\u00daCLEO MD \u2695\ufe0f",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:01:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KAJrg84wtHIyGslEC8GdD6gFbDs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "drf5usU8gK4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-13T17:13:12Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Pandemia do coronav\u00edrus escancara urg\u00eancia de universalizar acesso aos servi\u00e7os de saneamento",
      "description": "A pandemia da Covid-19 deixou clara a necessidade de se buscar boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica para todos, indistintamente.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/drf5usU8gK4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/drf5usU8gK4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/drf5usU8gK4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-13T17:13:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XUz71rpc5xKTA04YEaiLwgTrzd4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "puSHlt-2XkQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-03T00:22:28Z",
      "channelId": "UCEAbt7GFJVdTuyBxOvw16iA",
      "title": "Protect Covid: Acompanhamento da resposta imune humoral ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o na COVID-19.",
      "description": "\u00c9 poss\u00edvel saber se o seu organismo desenvolveu anticorpos ap\u00f3s da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. Neste evento, vamos mostrar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puSHlt-2XkQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puSHlt-2XkQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puSHlt-2XkQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mobius Life Science",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-03T00:22:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HUd4YZJrboic7klH4WaYgoQqWkU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T__gqrJdXrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-14T00:08:09Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "\ud83d\udd34 COLAPSO E COVID: O QUE EST\u00c1 ERRADO COM A SA\u00daDE BRASILEIRA?",
      "description": "O que leva um hospital a ter falta de oxig\u00eanio? Qual \u00e9 a sequ\u00eancia de erros que levam ao colapso? A pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-14T00:08:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H840EdOF-AiT01em9X-20sRuZNI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZLnDOPQ2T98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-30T21:11:16Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "TESTES PARA CONTER A PANDEMIA DO COVID-19",
      "description": "O curso de Farm\u00e1cia da UNINOVE apresenta mais um epis\u00f3dio sobre a pandemia do novo coronav\u00edrus, cujos temas que se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLnDOPQ2T98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-30T21:11:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fmJWWceA2y9bRrOhyXBqrZ7kPVQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qMaVohaAB9s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-01T18:00:05Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Contra a covid 19, anticorpos monoclonais",
      "description": "Pesquisadores do Butantan iniciaram estudos para tentar desenvolver anticorpos monoclonais que possam combater a covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMaVohaAB9s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMaVohaAB9s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMaVohaAB9s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-01T18:00:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3pCN6RI6eS8m8Z3Mfehi13-fEqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fIddNwVUCWg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-10T19:31:46Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS CoV 2   Surto, epidemia ou pandemia",
      "description": "A ocorr\u00eancia do coronav\u00edrus 2019 em mais de 100 pa\u00edses coloca em discuss\u00e3o o risco de uma pandemia da doen\u00e7a. Neste v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-10T19:31:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cFUPGseiWwq5zK1bO1IKX6KHZB4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nR9DVqmwHMs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-17T18:53:39Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "ImunizaSUS - Atualiza\u00e7\u00e3o Covid 19: variantes, vacinas e perspectivas",
      "description": "Nesta sexta-feira (17), a partir das 14:30h, acontece a \u00faltima live do curso de extens\u00e3o do ImunizaSUS. Com o tema Atualiza\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nR9DVqmwHMs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-17T18:53:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-7Pjun4fXw71O8YBbeJ2pkd813s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7wX7nghlM0o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-30T00:04:51Z",
      "channelId": "UC4P7-kqyUd_2Uh9T4-94Udg",
      "title": "Aul\u00e3o da Sa\u00fade | Imunologia e vacinas contra a COVID-19",
      "description": "No aul\u00e3o de hoje, vamos falar sobre um assunto que muito vem sendo debatido e discutido nos tempos atuais. A imunologia e as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wX7nghlM0o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wX7nghlM0o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wX7nghlM0o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sanar Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-30T00:04:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GqLnKJdxzOS9pMoWs2K8DF33_Ps",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rpmZ5BbLm7U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-15T22:18:54Z",
      "channelId": "UCYamjJAo9qHUIN1jLYEDN4w",
      "title": "COVID 19 NA\u0303O FAC\u0327A ISSO OS MAIORES ERROS A IMUNIDADE CORONAVIRUS",
      "description": "COVID 19 N\u00c3O FA\u00c7A ISSO OS MAIORES ERROS A IMUNIDADE CORONAVIRUS! Dr. Eduardo Corassa, nutricionista, escritor, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpmZ5BbLm7U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpmZ5BbLm7U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpmZ5BbLm7U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Corassa SaudeFrugal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-15T22:18:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TElq4hGma9kCoWQf9HhxbLRvxtQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tE7CU68pQ5k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-27T23:00:12Z",
      "channelId": "UChXoI9AV0EA9UmHTVSEWw4g",
      "title": "COMO O V\u00cdRUS COVID-19 AGE NO SISTEMA DIGEST\u00d3RIO com Samuel Cunha",
      "description": "Samuel Cunha vai dar o start na nossa playlist 'Comentando Manchetes', onde vamos aprender meios novos de aprender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tE7CU68pQ5k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tE7CU68pQ5k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tE7CU68pQ5k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coach COC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-27T23:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WdQwu9vPx5KE-T98yQ01T44jPBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xcxOACMcj7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-07T19:37:05Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: A import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19",
      "description": "A Import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ser\u00e1 o tema da live nesta quinta-feira (7). O convidado especial \u00e9 o doutor Marco ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-07T19:37:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l0CExW6dZ2AlkLa2RHvtdI3nkyM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wOt69VkyiI4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T16:56:13Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O n\u00famero de casos de Coronav\u00edrus est\u00e1 aumentando?",
      "description": "Instituto Butantan - A servi\u00e7o da Vida \u25b7 Inscreva-se, curta e compartilhe! #Instituto Butantan #Ci\u00eancia #Educa\u00e7\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOt69VkyiI4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOt69VkyiI4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOt69VkyiI4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T16:56:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4j8XUdTUuNNg6nEZmc8t9YKZfcY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qDDHAGUi6KQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-23T17:30:08Z",
      "channelId": "UCEjx8yNNgDlgPx9pCDbvz3A",
      "title": "SEPEX em Casa: Painel Covid-19 - CoronaGIS:solu\u00e7\u00f5es para apoio a tomada de decis\u00e3o na epidemia em SC",
      "description": "SEPEX em Casa apresenta: Painel Covid-19 Cientistas da UFSC examinam a pandemia provocada pelo SARS-CoV-2.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-23T17:30:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DrNkMBVYf0ZZBfSTuD3hDbgPTLQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ku5w7rwQ9dI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-14T19:18:18Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "Como reorganizar uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade (UBS) durante a pandemia de Covid-19?",
      "description": "COVID-19 e APS - A m\u00e9dica e professora da UFRGS, Claunara Shilling Mendon\u00e7a, explica como a unidade docente assistencial, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku5w7rwQ9dI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku5w7rwQ9dI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku5w7rwQ9dI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-14T19:18:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JH2owAPlOmIYsRc_DLdiy3zqbB4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PuaV3Zj7pNE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-17T11:39:50Z",
      "channelId": "UCy-Y7_FVI7XE8Ck-CGMnxcA",
      "title": "COVID 19: O que precisamos saber sobre as novas variantes?",
      "description": "UPVacina e Ilha do Conhecimento apresentam a volta do Vacina Talks! Na estreia da nossa segunda temporada falaremos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PuaV3Zj7pNE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PuaV3Zj7pNE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PuaV3Zj7pNE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Uni\u00e3o Pr\u00f3-Vacina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-17T11:39:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "raXtnpfHME7votAQGv0JDLoSRxo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "r43iq5JNfQU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-22T21:00:10Z",
      "channelId": "UC9sK1D5qmfzfV5cDjyLGFpA",
      "title": "Como criamos grupo de pesquisa da COVID-19 na MEDICINA USP",
      "description": "No video de hoje, eu conto como fizemos para estruturar o grupo de pesquisa sobre COVID-19 no Pronto Socorro do Hospital ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r43iq5JNfQU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r43iq5JNfQU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r43iq5JNfQU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cau\u00ea Gasparotto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-22T21:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MIqa4PhKNNQELv6x5pPZE5AaHsM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2WGn6gW-Y2Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-14T13:47:39Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Webn\u00e1rio covid-19 | Ocorr\u00eancia e persist\u00eancia do v\u00edrus SARS-CoV-2 em \u00e1guas residuais",
      "description": "Os docentes do Campus Baixada da Unifesp Gustavo Bueno Gregoracci e Augusto Cesar est\u00e3o em palestra on-line, abordando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-14T13:47:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n1aluzmgg7wV5fjRafYSLXBIL8w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "M1ViSseLSYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-25T01:08:38Z",
      "channelId": "UCUowWv92bJV4tCJpKLSQjZg",
      "title": "Risco Sistem\u00e1tico e Diversifica\u00e7\u00e3o com o Corona Virus",
      "description": "O Professor Lucas Silva fala sobre a pandemia do Corona V\u00edrus e como ela afeta seus investimentos. Diversifica\u00e7\u00e3o, tem como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1ViSseLSYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Lucas Silva Certifica\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-25T01:08:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Qyxoh87KcDLMtr6SWhBM3D0NF24",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wC3r4Lcm1Sw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-04T17:23:12Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS-CoV-2 - como interage com a c\u00e9lula",
      "description": "Os v\u00edrus n\u00e3o est\u00e3o s\u00f3s: fazem dupla com o hospedeiro! Os virologistas Renato Astray e Viviane Botosso voltam com mais um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-04T17:23:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "st7ckBeoUrKeqayqQRT_Eu_-Ypo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Trr0EBjONds"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:16:25Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias-11/05",
      "description": "11 de maio 09h \u2013 Palestra: Mitos e verdades sobre a vacina\u00e7\u00e3o para Covid19: a atua\u00e7\u00e3o da enfermeira nesse cen\u00e1rio.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T20:16:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WHj0M8DGnnFv0zi-6fztxYk40Yw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0dxCNlemCy4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-20T03:03:12Z",
      "channelId": "UCVHPVtK38t2F2keckNuOHhg",
      "title": "COVID 19 - \u00d4MICRON. INFLUENZA - H3N2. DIAGN\u00d3STICO DIFERENCIAL E CONDUTAS.",
      "description": "Palestrantes COVID-19 E INFLUENZA E - O QUE ESPERAR E COMO CONDUZIR ESSE TSUNAMI EM 2022 Luan Victor de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dxCNlemCy4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COEPP COMNECTAR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-20T03:03:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q88Bxyqcx0u3daG8kqKxysFwOgE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TKWoHRot2ao"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-20T13:00:11Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "M\u00f4nica: \u201cSou a Prova Viva de que a Coronavac \u00e9 Eficaz",
      "description": "A enfermeira M\u00f4nica Calazans disse que \u00e9 a prova viva da efic\u00e1cia da Coronavac, a vacina do Butantan contra a Covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKWoHRot2ao/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKWoHRot2ao/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKWoHRot2ao/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-20T13:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nt-1rXSnNLQhxvyNkCTbw0oE1j0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6wb8rr47x68"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-14T12:39:38Z",
      "channelId": "UCfDwGB2fcPOn9DTtho3O_jA",
      "title": "WEBINAR &quot;A PANDEMIA DA COVID-19 E O COMBATE POR PARTE DO SISTEMA DE SA\u00daDE E SISTEMA DE JUSTI\u00c7A&quot;",
      "description": "WEBINAR \"A PANDEMIA DA COVID-19 E O COMBATE POR PARTE DO SISTEMA DE SA\u00daDE E SISTEMA DE JUSTI\u00c7A \u2013 A ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unisa Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-14T12:39:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "slopmogClpYRoKJtgLxBzYkiraA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8NtosFxgfLw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-14T12:00:04Z",
      "channelId": "UC0mr0jG9ZYb3ADbvNrXO5pQ",
      "title": "Ci\u00eancia Contra a COVID-19",
      "description": "Marilaine Colnago, pesquisadora do grupo VISER (parceiro da SBMAC) da Universidade Estadual Paulista (UNESP) campus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtosFxgfLw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtosFxgfLw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtosFxgfLw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBMAC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-14T12:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PnIY8meUqcAXKt3mdlaFUnlIAPA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nJ0DaRnqWV4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-16T23:33:20Z",
      "channelId": "UCFAu5IdVz786ZCkXMrHbk8A",
      "title": "Covid-19: mitos e verdades sobre sistemas de descontamina\u00e7\u00e3o",
      "description": "com Professor Rub\u00e3o e Grupo Salutary Design Corona V\u00edrus & Covid-19 - sistemas de sanitiza\u00e7\u00e3o/desinfec\u00e7\u00e3o/esteriliza\u00e7\u00e3o: o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "T\u00e3o Longe T\u00e3o Perto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-16T23:33:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mQabPyW4YWtg3NJ2YLKXSQ7mXyU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZCYDgvEl5kk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T15:31:22Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias",
      "description": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias 10 de maio 09h Abertura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T15:31:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gGXdZTjl_X56F-p_k2a7fGU04sU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2WnuL0G1hyU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-14T17:52:38Z",
      "channelId": "UCrYdLJrVpYNGZWXTghqjUbA",
      "title": "Unimed Pra Voc\u00ea AO VIVO - Covid 19",
      "description": "Ol\u00e1! Estamos AO VIVO neste momento para falarmos sobre o atual cen\u00e1rio do Coronav\u00edrus em Conc\u00f3rdia e Regi\u00e3o (SC). Nossos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WnuL0G1hyU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WnuL0G1hyU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WnuL0G1hyU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "News Comunica\u00e7\u00e3o Organizacional",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-14T17:52:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Zn-7IS2SeEZAuY4VHXryqVsoyQ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BRrrvL4_BP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-14T19:04:49Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Saiba como baixar o Dossi\u00ea CoronaVac",
      "description": "Neste v\u00eddeo, um passo a passo mostra a melhor forma de acessar o documento \u201cCoronaVac - o que a ci\u00eancia comprova\u201d, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRrrvL4_BP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRrrvL4_BP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRrrvL4_BP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-14T19:04:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "USLqhs7F76ZSfpy7yieWFfXjr2Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CcmBwG8f5O0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-30T19:50:06Z",
      "channelId": "UC9GFu08xsidnYq_qiJlTcug",
      "title": "Ci\u00eancia Contra a COVID-19 - Rafael Lu\u00eds Luporini",
      "description": "Rafael Lu\u00eds Luporini, docente do Departamento de Medicina da Universidade Federal de S\u00e3o Carlos (DMed - UFSCar), fala do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcmBwG8f5O0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcmBwG8f5O0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcmBwG8f5O0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ClickCi\u00eancia UFSCar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-30T19:50:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "947BMeecoVXTKZRmC5l6q3Jw5ls",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "N89cXK_OFu8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-19T02:11:13Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Estados recebem doses da CoronaVac para normalizarem imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19",
      "description": "Nesta ter\u00e7a-feira (18), 11 estados receberam doses suficientes para zerar a fila de pessoas que aguardam a aplica\u00e7\u00e3o da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N89cXK_OFu8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N89cXK_OFu8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N89cXK_OFu8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-19T02:11:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c3qP-PH4LA97O5D4tZdt1Vh_mnA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JR8jEnZCfbs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-23T13:26:48Z",
      "channelId": "UCCnqew7VffVWao3U5ms9f6w",
      "title": "RADAR COVID nas Escolas SESI",
      "description": "O Radar Covid do Senai, um procedimento que identifica o \u00edndice de contamina\u00e7\u00e3o dos ambientes com coleta de amostras nos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8jEnZCfbs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8jEnZCfbs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JR8jEnZCfbs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SISTEMAFIEG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-23T13:26:48Z"
    }
  }
]