[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFsKFgl5mmvbetq5hJh8S-4TgMk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "atCFMYU-reV_-NEG-GpY184mE_A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PFYkKZ07hJQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-07T20:45:00Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o da pandemia de Covid-19 no Brasil e no mundo?",
      "description": "Como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o da Pandemia de COVID-19 no Brasil e no mundo? Nas \u00faltimas semanas, o pa\u00eds vem registrando altas nos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFYkKZ07hJQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFYkKZ07hJQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFYkKZ07hJQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-07T20:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GFkPkrsRjPF_t-9YTpEvgXTD7TY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Pd3RHN7ViCI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-08T23:30:22Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "O que muda na pr\u00e1tica se covid virar endemia?",
      "description": "Ao longo das \u00faltimas semanas, pa\u00edses como Reino Unido, Fran\u00e7a, Espanha e Dinamarca decidiram que a covid-19 n\u00e3o ser\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-08T23:30:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fJY-v8V1y2ArdwXWIeedRKMAhXo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YwUu1aXWY7w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-02T00:58:55Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Diretora-Geral da OMS diz que pandemia da Covid-19 n\u00e3o ir\u00e1 acabar 2022",
      "description": "Em entrevista exclusiva ao #JornaldaCultura, Mari\u00e2ngela Sim\u00e3o, diretora-geral assistente da OMS diz que a pandemia n\u00e3o ir\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwUu1aXWY7w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwUu1aXWY7w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwUu1aXWY7w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-02T00:58:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iTOnOGWLXA9V7-juu7vLUWCZORk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BMorNQ3rD6Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-31T02:44:20Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Um ano e meio de pandemia: Brasil ultrapassa 555 mil mortes por Covid-19 | JORNAL DA CNN",
      "description": "O Brasil j\u00e1 soma 555.460 mortes e 19.880.273 de casos do novo coronav\u00edrus. Os dados s\u00e3o consolidados desde o in\u00edcio da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-31T02:44:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FVZ74QC9MNQ1WlRhY0YEXcnl1Cg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Kuj0TFj_e0U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:25:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Alta de casos e interna\u00e7\u00f5es \u00e9 fruto de extin\u00e7\u00e3o das m\u00e1scaras; n\u00e3o \u00e9 quarta onda, diz m\u00e9dico",
      "description": "Casos de covid no Brasil: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala sobre a alta dos casos da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:25:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1RTqDQwDKngYiGUU1xJuAPlfslk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ESjZMWAGrog"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-23T12:40:58Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: &#39;Podemos estar chegando ao fim da pandemia e tirar a m\u00e1scara no in\u00edcio de mar\u00e7o&#39;, diz m\u00e9dico",
      "description": "No UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, fala sobre a situa\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESjZMWAGrog/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESjZMWAGrog/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESjZMWAGrog/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-23T12:40:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7BJC8LaWEAu4vLuiwJoJGQYt4ZE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "G5xLz30K_3o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-01T01:04:29Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Quando a pandemia de Covid-19 terminar\u00e1 no Brasil? M\u00e9dico Gonzalo Vecina opina",
      "description": "Convidado da bancada do Jornal da Cultura sexta-feira (31), o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto comenta as expectativas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5xLz30K_3o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5xLz30K_3o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5xLz30K_3o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-01T01:04:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "anGdmS2KdHTjI9MYxm3Aw7qof4Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lc_ztyAmYJY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-06T15:49:48Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Pr\u00f3xima pandemia pode ser mais letal que a Covid, diz pesquisadora | NOVO DIA",
      "description": "Alerta foi feito por Sarah Gilbert, uma das criadoras da vacina Oxford/AstraZeneca contra a Covid-19. Para a especialista, li\u00e7\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc_ztyAmYJY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc_ztyAmYJY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc_ztyAmYJY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-06T15:49:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Zdy5GdeOa_15E73Bk-4rSDs087M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FgihY3XOLEg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-28T12:00:16Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Pandemia: 9 coisas que a ci\u00eancia aprendeu sobre a covid-19",
      "description": "Voc\u00ea se lembra de quando limpava cada item da compra do supermercado (e at\u00e9 as sacolas de pl\u00e1stico)? Ou de quando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgihY3XOLEg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgihY3XOLEg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgihY3XOLEg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-28T12:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vH3zoYApdU8AY2lblJSnsFrJfFo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Le7jNJXSMlY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-22T01:24:52Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? Especialistas respondem as principais quest\u00f5es sobre a Covid-19",
      "description": "O #JornaldaCultura foi as ruas para levantar as principais d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre a pandemia da Covid-19. Especialistas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le7jNJXSMlY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le7jNJXSMlY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le7jNJXSMlY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-22T01:24:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vs6hiB59LeU8gUqb4hVGK4S8li4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FvAUHiejE_Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T14:34:43Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Covid-19: Xangai vive a pior vaga desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Xangai, a cidade mais rica da China, enfrenta a pior vaga de infe\u00e7\u00f5es por Sars-CoV2 desde o in\u00edcio da pandemia. H\u00e1 26 milh\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T14:34:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8-EEVkjr0UZCUuJAHE9a2NDtHmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WnNENLMyqfA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T20:35:14Z",
      "channelId": "UC1776BaMxEfOYH19UhsQ5Vw",
      "title": "A pandemia do coronav\u00edrus | UNICEF Brasil",
      "description": "Todo mundo j\u00e1 ouviu falar do novo coronav\u00edrus, mas voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma pandemia e como voc\u00ea pode contribuir ativamente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICEF Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T20:35:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aVFgpP31eOIcB9Ux_kJcLyfzFQQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YI8i_zyGP2E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-28T15:04:26Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Retrospectiva 2021 (1\u00ba semestre): Brasil colapsa com a pandemia da covid-19",
      "description": "Veja a retrospectiva do 2\u00ba semestre: https://youtu.be/VvkjCYOrHT0 No primeiro semestre deste ano, o Brasil sofreu com a piora ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YI8i_zyGP2E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YI8i_zyGP2E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YI8i_zyGP2E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-28T15:04:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_AyelahWR8h3ubQpN_k-qCHS_VY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uvI2T_ybGJE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T20:13:32Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Pandemia acabou? Entenda o que muda com o fim da emerg\u00eancia da covid-19",
      "description": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, detalhou, nesta segunda-feira, 18, o que efetivamente muda com o fim da validade da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvI2T_ybGJE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvI2T_ybGJE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvI2T_ybGJE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T20:13:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VB8Oo-FP0p97GcfOMzqribBB3no",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gJGX-4IgXvQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-19T21:57:42Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "\u00d4micron \u00e9 fim da pandemia ou colapso dos hospitais? As inc\u00f3gnitas da variante",
      "description": "A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus gerou grande preocupa\u00e7\u00e3o por seu potencial de alastramento. Mas as observa\u00e7\u00f5es de que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-19T21:57:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tzcJnbWW2O-KK9P1DVGclW90otc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mg2Q8V0qpd4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T23:37:09Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Covid: veja os \u00faltimos dados da pandemia no Brasil",
      "description": "No Brasil todo, segundo o conselho que re\u00fane os secret\u00e1rios estaduais de sa\u00fade, 526.892 pessoas morreram por causa da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg2Q8V0qpd4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg2Q8V0qpd4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg2Q8V0qpd4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T23:37:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SRxcly1powT0lSqoyCM_C8O5EJk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XPm_lAmw-xM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T19:30:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Por que relaxamento de restri\u00e7\u00f5es n\u00e3o significa fim da pandemia de covid",
      "description": "V\u00e1rias cidades e Estados brasileiros come\u00e7aram recentemente a relaxar todas as medidas restritivas contra a covid-19. A ideia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPm_lAmw-xM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPm_lAmw-xM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPm_lAmw-xM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T19:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QPbZyvgzDzilf3EKUnuOJqzAijs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "afRgnrqbuPw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-08T13:42:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Drauzio Varella sobre fim da pandemia: &#39;Vai dar para conviver com covid se for doen\u00e7a leve&#39;",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico oncologista Drauzio Varella fala sobre a possibilidade de fim da pandemia, o impacto da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/afRgnrqbuPw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/afRgnrqbuPw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/afRgnrqbuPw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-08T13:42:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CKYVO2wxKb66nweyfUmQxjZY-wM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SuU_kdmf1y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-25T20:04:52Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "O que aconteceu nos pa\u00edses que acabaram com as restri\u00e7\u00f5es contra a covid",
      "description": "Pa\u00edses como Alemanha, Reino Unido e China t\u00eam enfrentado um novo pico de casos de covid-19, depois de terem flexibilizado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-25T20:04:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Na0G-edbV2Z-N2pQAoE1dKsL31A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rBJ1p3WGhIo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-20T20:25:10Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "OBSERVAT\u00d3RIO COVID-19 | A pandemia Covid-19 em transi\u00e7\u00e3o",
      "description": "O Observat\u00f3rio Covid-19 Fiocruz vai promover o webinar A pandemia Covid-19 em transi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima quarta-feira (20/4), ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBJ1p3WGhIo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBJ1p3WGhIo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBJ1p3WGhIo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-20T20:25:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NRK4dyVR-PwWG2GsphUSzIYZJo0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JhLi8exbbNA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-10T00:41:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Europa volta a ser epicentro da pandemia da Covid-19",
      "description": "Libera\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es e medidas sanit\u00e1rias podem ser respons\u00e1veis pelo aumento dos casos. A R\u00fassia, por exemplo, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhLi8exbbNA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-10T00:41:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UVRim1sGWFsUM0WNjYQ7-v6LFHc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RjNik9p7cS0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-03T19:00:08Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Vai passar ou piorar: os cen\u00e1rios para a pandemia em 2022",
      "description": "Passados dois anos desde que o Sars-CoV-2, o coronav\u00edrus causador da covid-19, foi descoberto em Wuhan, na China, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjNik9p7cS0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjNik9p7cS0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjNik9p7cS0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-03T19:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OzHrp2fbEt9A9vXIRZhasffQI-o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XQHq2jPG2bY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-09T13:35:04Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19: TODA PANDEMIA ACABA! O FIM EST\u00c1 PR\u00d3XIMO DESTA !!",
      "description": "Nossas M\u00eddias Sociais Blog: http://www.neurocirurgiabr.com Instagram: http://www.instagram.com/neurocirurgiabr Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQHq2jPG2bY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQHq2jPG2bY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQHq2jPG2bY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-09T13:35:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ffQLIEP0GPRQxpI4C7Ohq7STwOU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ifvl6SXW5pM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-22T12:40:49Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "2022 ainda deve ser marcado pela luta contra a pandemia de COVID-19",
      "description": "Ap\u00f3s uma queda nos indicadores da pandemia da COVID-19, 2022 ainda deve come\u00e7ar sob o fantasma do coronav\u00edrus e da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifvl6SXW5pM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifvl6SXW5pM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifvl6SXW5pM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-22T12:40:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OhdyQsn0saSJAj4CEmVzPdFO6eA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n3bTpLRhaoE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T17:23:36Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Ap\u00f3s dois anos de pandemia da Covid-19, novos h\u00e1bitos de higiene complementam a rotina",
      "description": "H\u00e1 exatos dois anos, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade decretava estado de pandemia. Com a chegada do v\u00edrus, muitos h\u00e1bitos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3bTpLRhaoE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3bTpLRhaoE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3bTpLRhaoE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T17:23:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cL8f2-cG2EE6dnrE_9yyrqbqXgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DQ3WhStJed8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T19:48:07Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? CEO da Pfizer responde",
      "description": "Depois de 18 intensos meses de pandemia, o assunto de quase todas as nossas conversas acaba sendo o mesmo: quando tudo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T19:48:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gdpvAkLjWIt87VCv2wQoNmbymr8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hOubJaN07-8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-15T12:19:06Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19 \u00d4MICRON : FIM DA PANDEMIA EM 2022",
      "description": "WHO: 2022 can mark the end of COVID https://news.un.org/en/story/2021/12/1108932 Nossas M\u00eddias Sociais Blog: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-15T12:19:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6isSWyLaYmgRx8FtMCWKs-r8wU0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kE1Drvtc3Mw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T15:54:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "H\u00e1 dois anos, OMS decretava pandemia de covid-19 | AFP",
      "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade decretava oficialmente uma pandemia h\u00e1 exatamente dois anos. De l\u00e1 pra c\u00e1, muita coisa ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE1Drvtc3Mw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE1Drvtc3Mw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE1Drvtc3Mw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T15:54:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yU4rTFwH2DRETcKRDHyjxA1FFI4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w8swHpOVcno"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-20T20:21:52Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Trindade: \u201cCovid-19 no Brasil j\u00e1 foge do conceito de pandemia\u201d",
      "description": "Para Jos\u00e9 Maria Trindade, o Brasil precisa se adequar \u00e0 nova realidade p\u00f3s-pandemia da Covid-19. Com o fim do estado de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8swHpOVcno/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8swHpOVcno/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8swHpOVcno/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-20T20:21:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "etG6xAUXk6Jmd3fHuhI349juIwQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lIV_e50RhnI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-25T13:18:16Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "OMS fala sobre fim da pandemia de covid; &#39;Sem distribui\u00e7\u00e3o de vacinas, n\u00e3o acaba&#39;, diz m\u00e9dico",
      "description": "A pandemia de covid-19 terminar\u00e1 \"quando todo mundo decidir acabar com ela\", pois atualmente dispomos de \"todas as ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIV_e50RhnI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIV_e50RhnI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIV_e50RhnI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-25T13:18:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ETV4aRj9k2Djj15UQ3WYt638rrM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xpmcxEbEHnk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-25T20:00:08Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Mucormicose: a epidemia mortal dentro da pandemia de covid-19 na \u00cdndia",
      "description": "Ainda tentando se recuperar da segunda onda de covid-19 que devastou o pa\u00eds, a \u00cdndia enfrenta outra tr\u00e1gica epidemia: a da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpmcxEbEHnk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpmcxEbEHnk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpmcxEbEHnk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-25T20:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vpxrTkw1mQgmPcDpU3OgHtppuCg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VS3BTrbrbqo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T12:09:19Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "FIM DA PANDEMIA: O que muda na pr\u00e1tica se Covid virar endemia?",
      "description": "Nossas M\u00eddias Sociais Blog: http://www.neurocirurgiabr.com Instagram: http://www.instagram.com/neurocirurgiabr Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T12:09:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VH9RmNX6w2iEYdCRnbvKajhke1Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KxBgKyntuHE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T19:30:15Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: OMS decreta pandemia de COVID-19",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade declarou nesta quarta-feira que o surto de Covid-19 no mundo j\u00e1 \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxBgKyntuHE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxBgKyntuHE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxBgKyntuHE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T19:30:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7-YWYO5zfdwBdG0WzSnzwWl6laY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GlOe-ujzd_Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-24T19:20:42Z",
      "channelId": "UCMf_wuiFqxdhZI1GVx02mmw",
      "title": "Pandemia de Covid-19 pode ter fim da fase aguda neste ano, diz OMS",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou, nesta segunda-feira (24), que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlOe-ujzd_Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlOe-ujzd_Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlOe-ujzd_Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Di\u00e1rio do Nordeste",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-24T19:20:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HMqMNtVNKCrR2AnAwxpfIgrb8Kg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-RLhz-Oy7II"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-31T13:22:32Z",
      "channelId": "UC8DhN1cJi0QklBQot5hv_kg",
      "title": "FGV - Impactos do COVID-19 | Como a pandemia afetar\u00e1 a economia brasileira",
      "description": "Os efeitos que a crise do coronav\u00edrus ter\u00e3o sobre a economia brasileira ainda est\u00e3o dif\u00edceis de serem mensurados. Por isso, o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-RLhz-Oy7II/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-RLhz-Oy7II/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-RLhz-Oy7II/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FGV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-31T13:22:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BKbu-emZbrEI0t6DEOrUKSM2OdI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T_kl-EMGkOw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-02T13:20:51Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Bolsonaro e o coronav\u00edrus: veja falas do presidente sobre a pandemia",
      "description": "\"Histeria\" e \"gripezinha\" est\u00e3o entre as rea\u00e7\u00f5es do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 pandemia de covid-19. Desde o in\u00edcio da crise, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_kl-EMGkOw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_kl-EMGkOw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_kl-EMGkOw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-02T13:20:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_98tqUCmV5zI7gBolIxrZP4u3bI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "q1ADuFF9sts"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-21T12:55:20Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Tend\u00eancia \u00e9 de queda; estamos vivendo momento menos ruim da pandemia, diz m\u00e9dico",
      "description": "No UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala sobre a terceira dose da vacina, a efic\u00e1cia de uma eventual quarta ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ADuFF9sts/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ADuFF9sts/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ADuFF9sts/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-21T12:55:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2SeDEls2g2jv0kgJ1fcOjL_7Z-g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JBCmdX6O7nE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-15T17:45:00Z",
      "channelId": "UCvvMwDTf_LG68j83N-esY-A",
      "title": "Qual o efeito da pandemia de Covid-19 nas empresas brasileiras? \u2022 IBGE Explica",
      "description": "Desde julho de 2020, o IBGE realiza a pesquisa experimental Pulso Empresa \u2013 Impacto da Covid-19 nas empresas, com o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBCmdX6O7nE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBCmdX6O7nE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBCmdX6O7nE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "IBGE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-15T17:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KeOo3DYr921Vg-oR07H9EFQtBJM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rdgWewV54Wc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-18T13:00:29Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | Quando a pandemia do coronav\u00edrus vai acabar?",
      "description": "O que todo mundo quer saber \u00e9 quando a pandemia de COVID19 vai acabar. Talvez a quest\u00e3o mais importante seja como ela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdgWewV54Wc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdgWewV54Wc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdgWewV54Wc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-18T13:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cu3WJ-TXA7hXtxvTJJKXCpEiSXo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eNabRVX7c-I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-21T14:59:36Z",
      "channelId": "UCba3hpU7EFBSk817y9qZkiA",
      "title": "Mirtha Legrand anunci\u00f3 que tiene Covid. Pandemia coronavirus",
      "description": "Tras su reciente paso por los premios Mart\u00edn Fierro, donde sin duda fue una de las grandes figuras de la noche, con un homenaje ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNabRVX7c-I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNabRVX7c-I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNabRVX7c-I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LA NACION",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-21T14:59:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JVDXSktQdnA14bix1UBwrSDlZ4o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vvsvCCBiyQA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T14:52:48Z",
      "channelId": "UC_er6_R1PKUCxc7QSXxIvzw",
      "title": "Pandemia de Covid-19: Panorama atual e perspectivas",
      "description": "No momento, gra\u00e7as \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o, a pandemia de Coronav\u00edrus no Brasil est\u00e1 controlada, mas ainda n\u00e3o acabou. Neste v\u00eddeo, o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvsvCCBiyQA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvsvCCBiyQA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvsvCCBiyQA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sua Sa\u00fade na Rede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T14:52:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZEvN5_D1W58xfGNZJEnc1NGW3Gk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zg9u0OkwLPw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-24T22:37:54Z",
      "channelId": "UCWijW6tW0iI5ghsAbWDFtTg",
      "title": "OMS apresenta plano de sa\u00edda da pandemia de Covid-19",
      "description": "Se inscreva no canal: https://tinyurl.com/inscricaobnfm Entre no nosso site: http://www.bandnewsfm.com.br Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg9u0OkwLPw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg9u0OkwLPw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg9u0OkwLPw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio BandNews FM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-24T22:37:54Z"
    }
  }
]