[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7KJRcx-HUGf3K-w2dkpPeqqGvA4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o4uN40LxR-E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-09T17:21:08Z",
      "channelId": "UCf0jXbU-3O_uSRPc7vwABQw",
      "title": "Como \u00e9 a estrutura viral do SARS-CoV-2?",
      "description": "Link do 1\u00ba artigo: https://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK554776/ Link do 2\u00ba artigo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EscolaCVI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-09T17:21:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G6z6PeeqgJlNcQs6rW0IBRunphw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpbJNX7ZPq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:19:25Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O que se sabe sobre o coronav\u00edrus 2019, o SARS-CoV-2?",
      "description": "Coronav\u00edrus \u00e9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus que causa infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias. Em dezembro de 2019, um novo tipo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3pCN6RI6eS8m8Z3Mfehi13-fEqA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fIddNwVUCWg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-10T19:31:46Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS CoV 2   Surto, epidemia ou pandemia",
      "description": "A ocorr\u00eancia do coronav\u00edrus 2019 em mais de 100 pa\u00edses coloca em discuss\u00e3o o risco de uma pandemia da doen\u00e7a. Neste v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fIddNwVUCWg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-10T19:31:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "E1V11i9ILRnM1lKVh_U7pxmo4Vw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Atv1fJrfIg8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-06T19:17:05Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O poder de cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2)",
      "description": "Para entender a transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus (COVID-19), \u00e9 preciso considerar o \"n\u00famero reprodutivo b\u00e1sico\", o R0.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-06T19:17:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "abTnwjt4XfYjiVWOycAg4sJx8pE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y26ZTNcscMo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-20T21:04:30Z",
      "channelId": "UC4fdb3xMszwY3P25zCuMR_A",
      "title": "Como o SARS-COV 2 provoca a doen\u00e7a?",
      "description": "Dr. Ant\u00f4nio Paulo Nassar explica o mecanismo de a\u00e7\u00e3o, fisiopatologia e o que ocorre. Conte\u00fado da parceria SGTES/MS e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SGTES MS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-20T21:04:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1TeWRk0PJIr-XTGKYSYsKvofSUM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "glINP8kKEc8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-07T13:50:47Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Aula 2 | Virologia da Sars-Cov-2 e a Resposta Imune",
      "description": "Come\u00e7a 0:40 \u25b7 Lista de presen\u00e7a https://forms.gle/gynjbuyCkTpAa2HS7 \u25b7 CURSO: A Crise das Pandemias e as Oportunidades ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-07T13:50:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VendXgw234cCRw605XYX8EmBATg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6uSpitisl14"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T22:30:00Z",
      "channelId": "UCE0KRm8m9_ki8MrMYGyjpAw",
      "title": "Coronav\u00edrus - Infecc\u0327a\u0303o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix",
      "description": "Coronav\u00edrus - Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix Buscando a melhor experi\u00eancia digital na medicina?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Medicina Resumida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T22:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iVDPfGN6nPvNl4nqYDtS08XVF3o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sgZ30bgBrOY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-07T13:19:48Z",
      "channelId": "UC17tFLXPaWFjfbvlHwuhFqg",
      "title": "Anticorpos Neutralizantes contra SARS CoV 2  - Vacinas e casos cl\u00ednicos",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgZ30bgBrOY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgZ30bgBrOY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgZ30bgBrOY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ECO Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-07T13:19:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wINkDxyavMa0s3d5nXMRDSd37LQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s89iIsSsQ_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T23:11:53Z",
      "channelId": "UC9nRs5w7Qk-kUZqlryrasjA",
      "title": "Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2  (CORONAV\u00cdRUS) #SanarFlix",
      "description": "Um novo v\u00edrus... Um novo contexto... Uma pandemia em curso! Pensando nisso, o Dr. \u00c1lvaro Costa, infectologista refer\u00eancia em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SanarFlix",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T23:11:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9ablStJK8qRnvPxaOS18-2u5Mk0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iVToZkDUZ1c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-08T05:39:33Z",
      "channelId": "UCyBvfyHlHdwIbgvxPblQQQw",
      "title": "PUCPR - O v\u00edrus SARS-CoV-2 e a Pandemia de COVID-19: da microbiologia ao tratamento (Aula 01)",
      "description": "Promovida pela Escola de Ci\u00eancias da Vida da PUCPR, a forma\u00e7\u00e3o tem como objetivo capacitar profissionais atuantes na \u00e1rea ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVToZkDUZ1c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVToZkDUZ1c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVToZkDUZ1c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal PUCPR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-08T05:39:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2Qh4x9prgvJfimNyIZNc3FThlq0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QmyMpK20dys"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T16:30:02Z",
      "channelId": "UCfdRA514ZaNel3-Sge3Kd6Q",
      "title": "A Morfologia do SARS-CoV-2 (O v\u00edrus da COVID-19)",
      "description": "Uma breve descri\u00e7\u00e3o das principais prote\u00ednas estruturais (Prote\u00edna S, M, N e E) que comp\u00f5e o v\u00edrus causador da COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "APhysio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T16:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "17l-sSxB5IUQ1DAFXXNBBdhzwZY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IOKj0BisIg0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-08T03:28:35Z",
      "channelId": "UCyBvfyHlHdwIbgvxPblQQQw",
      "title": "PUCPR - O v\u00edrus SARS-CoV-2 e a Pandemia de COVID-19: da microbiologia ao tratamento (Aula 03)",
      "description": "Promovida pela Escola de Ci\u00eancias da Vida da PUCPR, a forma\u00e7\u00e3o tem como objetivo capacitar profissionais atuantes na \u00e1rea ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOKj0BisIg0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOKj0BisIg0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOKj0BisIg0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal PUCPR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-08T03:28:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mslMTvpJXOqmJyR_HZjERe9we00",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uKrT2E3TqAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T22:38:53Z",
      "channelId": "UCn9nNcumua3ReImrsI8vBog",
      "title": "Conhe\u00e7a a origem do Coronav\u00edrus (SARS-CoV-2)",
      "description": "Saiba como surgiu o novo Coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) Insta : megamed_53 Assista tamb\u00e9m ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKrT2E3TqAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKrT2E3TqAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKrT2E3TqAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MegaMed",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T22:38:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Qyxoh87KcDLMtr6SWhBM3D0NF24",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wC3r4Lcm1Sw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-04T17:23:12Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS-CoV-2 - como interage com a c\u00e9lula",
      "description": "Os v\u00edrus n\u00e3o est\u00e3o s\u00f3s: fazem dupla com o hospedeiro! Os virologistas Renato Astray e Viviane Botosso voltam com mais um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-04T17:23:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RhNK0-QfUuWt4qqCsfWzKW5yC0s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HmSrY-uouJc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-26T23:06:34Z",
      "channelId": "UCfsOrNajNaojLwZ8seuZyTA",
      "title": "Ciclo de Replica\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus- COVID 19;  How the coronavirus (SARS-CoV-2) infects human cells",
      "description": "Descri\u00e7\u00e3o das etapas do ciclo coronav\u00edrus - COVID-19; dentro da c\u00e9lula hospedeira; How the coronavirus (SARS-CoV-2) infects ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmSrY-uouJc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmSrY-uouJc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmSrY-uouJc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Anatomia Virtual",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-26T23:06:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Z9o8v703aKN_sRgDlk-K1BB-MKw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ImnLpLP5So0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-10T23:07:45Z",
      "channelId": "UC17tFLXPaWFjfbvlHwuhFqg",
      "title": "Anticorpos neutralizantes anti-SARS-CoV-2 em tecnologia point of care",
      "description": "Webinar realizado dia 10.03.2021 Palestrantes: Mirela Gasparini Dra. Luara dos Santos Dra. Paula T\u00e1vora.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImnLpLP5So0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImnLpLP5So0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImnLpLP5So0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ECO Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-10T23:07:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tP7vb9aBqHVaJ5F2pLaifY_xUiY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-FZsBAVZoVs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-25T17:51:28Z",
      "channelId": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
      "title": "Mecanismos celulares para replica\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 nas c\u00e9lulas",
      "description": "Nesse v\u00eddeo vamos abordar os mecanismos celulares para reprodu\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 nas c\u00e9luas. Compreender estas etapas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FZsBAVZoVs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FZsBAVZoVs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FZsBAVZoVs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-25T17:51:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ljsj8bWaE4m2CeM2ahIoB8MQZDc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y8VF1uB1J74"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-16T13:00:11Z",
      "channelId": "UCmPNIIXVm5v_x1I_sMSfxKA",
      "title": "Modelo 3D do v\u00edrus SARS-CoV-2 com resolu\u00e7\u00e3o at\u00f4mica",
      "description": "ESTA \u00c9 UMA TRADU\u00c7\u00c3O LIVRE, COM DUBLAGEM, DO V\u00cdDEO ORIGINAL PRODUZIDO PELA EMPRESA VISUAL SCIENCE: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8VF1uB1J74/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8VF1uB1J74/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8VF1uB1J74/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Projeto Imagine",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-16T13:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dq6hA_9lqft7dZtpAZw2CkNFN9Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v9NukTROozc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-13T21:25:22Z",
      "channelId": "UCsnIIi2zYpvSiB98tts5rcg",
      "title": "COVID-19 E O SARS-CoV-2",
      "description": "Neste v\u00eddeo eu estarei falando um pouco sobre a doen\u00e7a do coronav\u00edrus 2019 ou Covid-19 e aprofundando na estrutura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9NukTROozc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9NukTROozc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9NukTROozc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Anderson Garcia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-13T21:25:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MgwGZHCtjnBGDAF7A6Ti8uAa-fs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QVNaYC83Dfw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-14T14:08:30Z",
      "channelId": "UCQCS3rnClyCbbAy_J8LHoHg",
      "title": "T\u00f3picos sobre diagn\u00f3stico laboratorial SARS-CoV-2 e COVID-19",
      "description": "Disciplina de Imunologia Cl\u00ednica - ACL 5140.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVNaYC83Dfw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVNaYC83Dfw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVNaYC83Dfw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LBMMS UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-14T14:08:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yFkx4vEjeZVgnUqGKQtRe_dgMqc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "k-HuTVRAKQg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-04T23:28:52Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Variantes do SARS CoV 2: o que voc\u00ea precisa saber",
      "description": "Venha entender sobre as Variantes do SARS CoV2 com a m\u00e9dica infectologista Dra Ana Elisa e a Biom\u00e9dica Rebeca!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-HuTVRAKQg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-HuTVRAKQg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-HuTVRAKQg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-04T23:28:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8sfi_AQrJzK3XwP7pbLF1EP1cv8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6avdJ2bW9UE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-16T03:06:54Z",
      "channelId": "UCYfIkKVuPHagduJ2x46DWTw",
      "title": "SARS-CoV-2 no Sistema Nervoso",
      "description": "Nesse v\u00eddeo vamos abordar os mecanismos poss\u00edveis para os efeitos neuropatol\u00f3gicos observados na CODID-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6avdJ2bW9UE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6avdJ2bW9UE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6avdJ2bW9UE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nave Qu\u00edmica Fisiol\u00f3gica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-16T03:06:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OrpD0P-QZXKCvK0uPZJrpyBacDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Iv1eahNdTx4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-15T21:03:52Z",
      "channelId": "UCsPBsWBocgY1BxKS0FVca0g",
      "title": "O que \u00e9 o teste de anticorpos neutralizantes Anti-Sars-Cov-2",
      "description": "Para esclarecer sobre o teste cl\u00e1ssico de anticorpos neutralizantes Anti-Sars-Cov-2, o Dr. Rafael J\u00e1como explica como a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv1eahNdTx4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv1eahNdTx4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv1eahNdTx4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sabin Medicina Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-15T21:03:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FXT8zrVAJkTuWuHfNABHNTshYDk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dcht70phUtI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-25T14:58:53Z",
      "channelId": "UCHgcdM65SzU1-6L24MyDMcA",
      "title": "Variantes gen\u00f4micas de SARS-CoV-2 e seus possiveis impactos cl\u00ednicos",
      "description": "Variantes gen\u00f4micas de SARS-CoV-2 e seus possiveis impactos cl\u00ednicos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcht70phUtI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcht70phUtI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcht70phUtI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Depto de Psiquiatria Faculdade Medicina USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-25T14:58:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y3zmeYihqmaW2cB1Nln0paoJe7Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y3cJ4fowsLY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-26T21:10:07Z",
      "channelId": "UC_jDZ-TX5ueLjm5o60QroLA",
      "title": "Comparando o SARS-COV, MERS-COV e SARS-COV-2 (Introdu\u00e7\u00e3o fisiopatologia COVID-19) [ATUALIZADO 2021]",
      "description": "O v\u00eddeo fala sobre as semelhan\u00e7as e diferen\u00e7as entre os v\u00edrus SARS-COV, MERS-COV e SARS-COV-2. Fala sobre quais c\u00e9lulas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Patologia f\u00e1cil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-26T21:10:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MVwOxuTTsQL1ciDaGbn0RFR5OsU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ERUCvc28SIM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-11T20:54:08Z",
      "channelId": "UCpNnv_kL4Jk8YG_VflnZpmg",
      "title": "Ci\u00eancia em 5: Como o v\u00edrus SARS-CoV-2 infecta o corpo. - 4 de Setembro de 2020",
      "description": "Ol\u00e1 e bem-vindo \u00e0 Ci\u00eancia em 5. Sou Vismita Gupta-Smith. E essas s\u00e3o as conversas da OMS sobre ci\u00eancia. Esta \u00e9 a s\u00e9rie em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERUCvc28SIM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERUCvc28SIM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERUCvc28SIM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PAHO TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-11T20:54:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f4fBkk4vYA8CsZBmQ6EfEhNfEfY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PtoQFX4Td1Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-03T00:35:29Z",
      "channelId": "UC_jDZ-TX5ueLjm5o60QroLA",
      "title": "Replica\u00e7\u00e3o viral do SARS- CoV-2 (Como o v\u00edrus da covid-19 se multiplica) [Atualizado]",
      "description": "O v\u00eddeo explica como o SARS-CoV-2 infecta as nossas c\u00e9lulas. O v\u00eddeo cont\u00e9m uma anima\u00e7\u00e3o da replica\u00e7\u00e3o viral do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtoQFX4Td1Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtoQFX4Td1Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtoQFX4Td1Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Patologia f\u00e1cil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-03T00:35:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G0_jPsGKwM5j5F3EWCLHa9HeLz0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RFv_mztvZg8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-23T06:42:32Z",
      "channelId": "UCP6uu7bbaTYqzjJUs_G_Fyw",
      "title": "COVID-19 E AS CEPAS VARIANTES DO SARS-CoV-2: QUAIS AS CONSEQU\u00caNCIAS?",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFv_mztvZg8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFv_mztvZg8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFv_mztvZg8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Elsevier Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-23T06:42:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rzkNOJ-Haoz192DPulVxrl63yZ8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eaY1DKlbG9M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-10T17:58:51Z",
      "channelId": "UCCgQHdB2fjuHB9a36UnfCKQ",
      "title": "Replica\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 e os diferentes aspectos de dois isolados virais do Rio de Janeiro",
      "description": "Sess\u00e3o do Centro de Estudos do IOC/Fiocruz do dia 10/07/2020 Palestrante: Luciana Jesus da Costa \u2013 Laborat\u00f3rio de Gen\u00e9tica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaY1DKlbG9M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaY1DKlbG9M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaY1DKlbG9M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal IOC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-10T17:58:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rtxyp04QjyH-zhmApFvikUW5RrE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FtFfj2OPQcs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-24T02:39:00Z",
      "channelId": "UCSquwAA936IWIEyy7-r1ccQ",
      "title": "01 Infec\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2 - Introdu\u00e7\u00e3o e Notas Orientativas",
      "description": "Capacita\u00e7\u00e3o para profissionais de sa\u00fade que atuam na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade em reabilita\u00e7\u00e3o p\u00f3s-tratamento de infec\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtFfj2OPQcs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtFfj2OPQcs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtFfj2OPQcs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Esppr Virtual",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-24T02:39:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lASsj67xpMSe6FOfkX-FonSko5s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "twOyTiXMf44"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-06T19:01:14Z",
      "channelId": "UC5tyqAtFlMH6q73eKcYEnSQ",
      "title": "SARS-CoV-2: das poss\u00edveis origens do v\u00edrus \u00e0 diversidade gen\u00e9tica atual",
      "description": "Esta palestra, proferida pelo Dr. Fernando Spilki, faz parte do IV Simp\u00f3sio de Infec\u00e7\u00f5es Emergentes e Reemergentes no Brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/twOyTiXMf44/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/twOyTiXMf44/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/twOyTiXMf44/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "IBCCF UFRJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-06T19:01:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9NoOEKURG2s6jigAL3WLLOtmM_w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pGlQ130gyzs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-26T12:59:41Z",
      "channelId": "UCo47nQ9B0yIxVw4-n7-lUjA",
      "title": "Origem do Sars-Cov-2 e Intera\u00e7\u00e3o entre v\u00edrus-hospedeiro - Dia do DNA 2021",
      "description": "Dia do DNA 68 anos: Coronav\u00edrus o \u00e1cido nucleico que parou o mundo ano II Vamos dar in\u00edcio ao nosso segundo dia de evento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGlQ130gyzs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGlQ130gyzs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGlQ130gyzs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PPG Biologia Estrutural e Funcional",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-26T12:59:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qdmGSrJJ-YokrXrEQVCfsv7P8KE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w-0fYxQbRYQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-01T00:44:52Z",
      "channelId": "UCLHicFZpTSMhdZXYjRIcGtw",
      "title": "Variantes do Sars-CoV-2",
      "description": "Brasil tornou-se o epicentro da pandemia e, quanto mais v\u00edrus circulando, transmitindo e se reproduzindo, aumentam as chances ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-0fYxQbRYQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-0fYxQbRYQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-0fYxQbRYQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CCIH Cursos MBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-01T00:44:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oil9dvTapvrN23nslq07tjOyXKQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oIcHocnNN8U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-25T12:07:00Z",
      "channelId": "UCVYOwocP2dA6YJvN7xcKWrQ",
      "title": "SARS-CoV-2: Conceitos b\u00e1sicos sobre o v\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Inicio - 8:55 Iniciando o mini-ciclo \"ONE HEALTH: O papel do m\u00e9dico veterin\u00e1rio durante a pandemia de COVID-19\" com a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIcHocnNN8U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIcHocnNN8U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIcHocnNN8U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geisa Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-25T12:07:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-5sIwg04w2J153g0ulyVsbWg-UA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8NDtNeggRjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-15T16:16:26Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Testes r\u00e1pidos para o novo coronav\u00edrus SARS CoV 2 #Ci\u00eanciaSP",
      "description": "Com apoio da FAPESP, pesquisadores da Universidade Federal de S\u00e3o Carlos (UFSCar) est\u00e3o desenvolvendo dispositivos para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NDtNeggRjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NDtNeggRjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NDtNeggRjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-15T16:16:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k2E5BJg_pgun8t-NZsadqSlEvCc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8p7PP_ZtVnE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-14T16:00:10Z",
      "channelId": "UCfdRA514ZaNel3-Sge3Kd6Q",
      "title": "Como o SARS-CoV-2 entra nas c\u00e9lulas e causa a COVID-19??",
      "description": "Entenda quais s\u00e3o formas que o SARS-CoV-2 usa pra entrar nas c\u00e9lulas e assim as infectar. Se voc\u00ea busca entender e se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8p7PP_ZtVnE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8p7PP_ZtVnE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8p7PP_ZtVnE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "APhysio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-14T16:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pr2SgMIddLUEXkjCXRxQ60OSE90",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dDjvClOWn1g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T12:27:50Z",
      "channelId": "UCrFFnPc88D1e3NNUm7UYOog",
      "title": "Infe\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2, Coronav\u00edrus COVID-19 / Planos de Conting\u00eancia Empresas",
      "description": "Microsite da DGS sobre o coronavirus: https://www.dgs.pt/corona-virus/home.aspx Mapa em tempo real da propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDjvClOWn1g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDjvClOWn1g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDjvClOWn1g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Medilogics - Servi\u00e7os M\u00e9dicos , SA - Cl\u00ednica Porto / Sede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T12:27:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UR6MZCVF6YY9zmoCrixQPvMsAnw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6WpgKQsh8Mc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-13T23:14:08Z",
      "channelId": "UCdeQsgBiKMoK3JqVwzg40-A",
      "title": "SARS-COV-2: Estrutura, fisiopatologia e pandemia",
      "description": "Nesta aula/epis\u00f3dio apresento o Novo Coronav\u00edrus em sua estrutura, fam\u00edlia, intera\u00e7\u00e3o com c\u00e9lula do hospedeiro, fisiopatologia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WpgKQsh8Mc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WpgKQsh8Mc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WpgKQsh8Mc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Am\u00e9lia Carolina L. Fernandes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-13T23:14:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qSq-xPmcF07KKFM2nDX-FSK_J40",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vti9IvT85PU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-07T13:00:23Z",
      "channelId": "UCb9qN-IMnT4ApURYwwClrpg",
      "title": "PISM 2022 - M\u00f3d 1 - Quest\u00e3o 6 - O Sars-Cov-2 causador da Covid-19, e o HIV causador da AIDS podem",
      "description": "CORONAV\u00cdRUS USA ESTRAT\u00c9GIA SIMILAR A DO HIV PARA INFECTAR C\u00c9LULAS DE DEFESA \u201cPesquisa indica que o v\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vti9IvT85PU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vti9IvT85PU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vti9IvT85PU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "QUIBIO com Vitor Considera",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-07T13:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Xs6xTOFvLH2-WqmYVhkmTLRGIXk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "obxIOvk5hB8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-25T12:52:18Z",
      "channelId": "UC37B_Mg9yhzkMkrRvrIJVbQ",
      "title": "VIROLOGIA B\u00c1SICA +  SARS COV 2",
      "description": "VIROLOGIA B\u00c1SICA; ESTRUTURA E CARACTER\u00cdSTICAS VIRAIS. ESTRUTURA E LIGA\u00c7AO DO COVID-19 EM C\u00c9LULAS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/obxIOvk5hB8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/obxIOvk5hB8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/obxIOvk5hB8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enf. Romulo Roberto Pantoja",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-25T12:52:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MIqa4PhKNNQELv6x5pPZE5AaHsM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2WGn6gW-Y2Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-14T13:47:39Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Webn\u00e1rio covid-19 | Ocorr\u00eancia e persist\u00eancia do v\u00edrus SARS-CoV-2 em \u00e1guas residuais",
      "description": "Os docentes do Campus Baixada da Unifesp Gustavo Bueno Gregoracci e Augusto Cesar est\u00e3o em palestra on-line, abordando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-14T13:47:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "v90uPIsOkAZrUGPXJ9QSs4suCxY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E1F_6IHlsqk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-05T15:59:27Z",
      "channelId": "UC2UR9-BTnQbCAx4A3sG_6Ag",
      "title": "Como \u00e9 o genoma de SARS-CoV-2?",
      "description": "SARS-CoV-2 #COVID-19 #Genoma Vamos ver quais s\u00e3o os poss\u00edveis genomas virais e como o genoma de SARS-CoV-2 \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1F_6IHlsqk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1F_6IHlsqk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1F_6IHlsqk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Douglas Adamoski",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-05T15:59:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ti7IoykRHNsTDmEKoBF-Et0Q1Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fcQPODExY2w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-11T12:45:00Z",
      "channelId": "UC81dE7kOOEXHo3Fsiuwq6bw",
      "title": "SARS COV II: aspectos gerais e bioqu\u00edmicos",
      "description": "Neste v\u00eddeo falamos sobre coronav\u00edrus, mostrando a estrutura qu\u00edmica e o ciclo de vida do coronav\u00edrus. #coronavirus #covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RL Conex\u00e3o Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-11T12:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vv5mQrQcIf5Og1prx-oKaDvknHI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9CtBLIAXn0I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-08T13:44:52Z",
      "channelId": "UCVEN3bSdTJsYvDM0JfqerYA",
      "title": "18\u00ba CONPEEX - Programa\u00e7\u00e3o IPTSP - Mesa redonda SARS-CoV-2: variantes e aspectos cl\u00ednicos da COVID-19",
      "description": "18\u00ba Congresso de pesquisa, ensino e extens\u00e3o - CONPEEX 2021 A transversalidade da ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00f5es para o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CtBLIAXn0I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CtBLIAXn0I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CtBLIAXn0I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFG Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-08T13:44:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3rMlPCO8OQHMqDNFvB5YrSUzmdM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n1xeZprybDM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-12T12:18:42Z",
      "channelId": "UCf0jXbU-3O_uSRPc7vwABQw",
      "title": "Qu\u00e3o infeccioso e letal o SARS-CoV-2 pode ser?",
      "description": "Gis data Jonh Hopkins University: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1xeZprybDM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1xeZprybDM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1xeZprybDM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EscolaCVI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-12T12:18:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LlL-ZPsT1MBIVHW3Mj2ajqhvUsQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jeGxZxORU9g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-31T12:52:58Z",
      "channelId": "UC9ngD9hfNuusKUc3YSJtCKg",
      "title": "Atualiza\u00e7\u00f5es do Diagn\u00f3stico Laboratorial do SARS-COV-2",
      "description": "Dr. Jos\u00e9 Eduardo Levi, Laborat\u00f3rio de Virologia -IMT-USP, repassa nessa aula as mudan\u00e7as e as evolu\u00e7\u00f5es do diagn\u00f3stico do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeGxZxORU9g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeGxZxORU9g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeGxZxORU9g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "STI-HSPE CEMAR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-31T12:52:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xq-IEh1u4MODhR0H_ZGKtXHkY38",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6gAsgNfIHU8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-19T23:40:54Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Casos de reinfec\u00e7\u00e3o por sars-cov-2 s\u00e3o raros, aponta estudo brit\u00e2nico",
      "description": "00:00 [Globaliza\u00e7\u00e3o e Cidadania] com Pedro Dallari O mundo em 2020: entre a pandemia e a exclus\u00e3o social Para o colunista ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gAsgNfIHU8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gAsgNfIHU8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gAsgNfIHU8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-19T23:40:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KHa9KiaA3o8lOpNNgs6dFh-QAvQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gILZ43_vsAE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-14T11:54:02Z",
      "channelId": "UC3wthNpN3lx7pr9c8eBj22g",
      "title": "As Novas Variantes do SARS-COV-2 (COVID-19)",
      "description": "Palestra do Prof. Dr. Alexandre Naime Barbosa, Chefe da Infectologia da UNESP e Consultor da Sociedade Brasileira de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gILZ43_vsAE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gILZ43_vsAE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gILZ43_vsAE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Alexandre Naime Barbosa - Infectologia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-14T11:54:02Z"
    }
  }
]