[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BmFZDaSl1bCFOe12a5r6plwYcGk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jLnhPkSuW94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T11:18:56Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade: conceitos, princ\u00edpios e diretrizes, direitos dos usu\u00e1rios, a\u00e7\u00f5es programas",
      "description": "Este \u00e9 aquele v\u00eddeo que voc\u00ea precisa para iniciar seus estudos para a \u00e1rea da sa\u00fade p\u00fablica e pilar base para outros ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLnhPkSuW94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T11:18:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EB-4-4afEgFiDpa9fxcGM2abP3Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WpQHMxT-9y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T19:47:31Z",
      "channelId": "UCqE0EPWZBmRJlUpkeq6q9PA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Aula sobre Sa\u00fade P\u00fablica para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental para a disciplina de Ci\u00eancias Naturais.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Lucas Freitas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T19:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1cYyplAFjt8SstBqCMWVUHdBjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "561QQxC1-Sk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-04-15T00:42:15Z",
      "channelId": "UCQLVthpMuRFmueK1FNBwt6g",
      "title": "Sistemas de Sa\u00fade P\u00fablico e Privado",
      "description": "Trabalho para a disciplina Pol\u00edticas de Sa\u00fade, ministrada pela Professora Dra. Patr\u00edcia Moriel; Faculdade de Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pol\u00edticas de Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-04-15T00:42:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Lk5_XjBbescZopHxBvKJHnuaMzw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iLbVJQi1zho"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-11-01T15:21:10Z",
      "channelId": "UCciLF4a-EpZB3TZXsWbZJKA",
      "title": "Sistemas de Sau\u0301de no Mundo",
      "description": "Entenda como funcionam alguns sistemas de sa\u00fade no mundo e como eles se comparam com o nosso. A id\u00e9ia deste v\u00eddeo n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iLbVJQi1zho/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BRS Explica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-11-01T15:21:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1YHS8X2-NVXsYTq0Xeh0H43wXBs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JbWuxV2FxLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-09-15T17:30:01Z",
      "channelId": "UCT0JugAtGmqiYkwxFZOwAtg",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DA MELHORIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | REDA\u00c7\u00c3O NOTA MIL | DESCOMPLICA",
      "description": "CURSO ENEM SEM DIST\u00c2NCIA \u00c9 GR\u00c1TIS E REFOR\u00c7A TUDO O QUE CAI NA PROVA Garanta j\u00e1 seu curso gr\u00e1tis em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descomplica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-09-15T17:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Btka1AyrQv7iJ0CzQ7TfldeKl4g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TDvRSqxkxVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-20T13:00:19Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O QUE S\u00c3O POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE | RESUM\u00c3O",
      "description": "SUS #MINIST\u00c9RIODASA\u00daDE #POL\u00cdTICASP\u00daBLICAS #SA\u00daDE Ol\u00e1 equipe! Sejam bem-vindos novamente ao Enfermundo!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-20T13:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fRxjmfXvpqiHphqW8Oy0_5-rm6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yuDpa-nU3t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-01T23:28:24Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | com Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala um pouco sobre a hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-01T23:28:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H3Ne6QolAFgT7BkGdfXEd0hakdA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "knLGIRB0aPo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-02T22:42:38Z",
      "channelId": "UCuVuYmvwHJLtRfpXphPFm2w",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DA CHINA?",
      "description": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade p\u00fablica da China, sua hist\u00f3ria e forma\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas d\u00e9cadas e como evoluiu em rela\u00e7\u00e3o a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/knLGIRB0aPo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Felipe Durante",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-02T22:42:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b0lrC3T2J-nLJvVOhiaGwkiNi2o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yaIAMQUzGYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-25T03:11:56Z",
      "channelId": "UCl-Nciy1IaDiTWn_giU13_Q",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DE UM SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICO E UNIVERSAL",
      "description": "Reda\u00e7\u00e3o - Proposta 03 https://drive.google.com/file/d/1yUGHvO69DpFC9F67V4nTBBAWAPzaHMzD/view?usp=sharing ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaIAMQUzGYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Bioescreve - Anna Clara",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-25T03:11:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ypu3INcdp_hT9bxczvAULsKnVwU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ftin5g1H6EY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T21:00:04Z",
      "channelId": "UCqOKmKtvStEcgm8b4Vm1nTQ",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade americano?",
      "description": "Se voc\u00ea precisa de mais raz\u00f5es para se convencer de que esse \u00e9 um sistema que n\u00e3o funciona, convido voc\u00ea a conhecer ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ftin5g1H6EY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Laura Peruchi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T21:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RWhbVF51s2nGqf_9XHAsd1ZW8rI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y3FFIYH7O5Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T23:00:29Z",
      "channelId": "UCCY3w07Vj19j-D5Qv99nUJw",
      "title": "O que \u00e9 SA\u00daDE COLETIVA e o que \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica | Enem e vestibular",
      "description": "O que \u00e9 sa\u00fade coletiva? O que \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica? Como isso pode cair na reda\u00e7\u00e3o do enem ou outro vestibular? Provavelmente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Quack - Reda\u00e7\u00e3o, Vestibular e Enem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T23:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KuH-MFAr5xUahydNiNI22E2Z4PI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2HpNfUhHV3M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-17T17:27:11Z",
      "channelId": "UCsquXBGEDONI_hKQmPBCJzA",
      "title": "Sistema de sa\u00fade | Como funciona a sa\u00fade p\u00fablica e privada aqui na Alemanha",
      "description": "O sistema de sa\u00fade aqui na Alemanha \u00e9 famoso por sua complexidade, do seguro privado ao seguro p\u00fablico, at\u00e9 o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HpNfUhHV3M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Deutsch und Deutschland",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-17T17:27:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BRbrMKTRe2CZtBbFeAa3NVCArIA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kJWv1QXyFXM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-19T09:06:46Z",
      "channelId": "UC0TW7wRktftjTMbzSjOOJww",
      "title": "A\u00e7\u00f5es e Programas do SUS",
      "description": "Para quem est\u00e1 estudando para concurso p\u00fablico e provas de resid\u00eancia m\u00e9dica ou multiprofissional, super indico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJWv1QXyFXM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJWv1QXyFXM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJWv1QXyFXM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Asdrubal Cesar - MD Expert",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-19T09:06:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jyMpUW_mmyu-onQ71Cxjmtuz_xw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IpMZKqzoqbY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-22T21:00:16Z",
      "channelId": "UCxHrFxirbsagSLwZ0VgJBXw",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA ARGENTINA( \u00c9 P\u00daBLICO? FUNCIONA?)| Medicina na Argentina",
      "description": "Eai futuros universit\u00e1rios, tudo bem com vcs? \u200d    \u200d   Nesse v\u00eddeo vou falar para voc\u00eas como \u00e9 o sistema de sa\u00fade na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpMZKqzoqbY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Intercambio Medicina Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-22T21:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "z38KQmK6r_lR8HiOejYc_f84bbs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Q1h-jlFCejY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-04-05T20:00:01Z",
      "channelId": "UCSeajSO3SdiyZ3Hd7wePvUA",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade na Fran\u00e7a",
      "description": "Se voc\u00ea pretende viajar ou morar na Fran\u00e7a entenda como funciona o sistema de sa\u00fade no Pais e n\u00e3o passe perrengues.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1h-jlFCejY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Flavia Penereiro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-04-05T20:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ra2HP4cKaSLrDSR5teR5sjxFi-I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "O-qxNtFH_Wo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2013-05-08T02:44:51Z",
      "channelId": "UC_ljNf0I9QBExUXW1j6LhUA",
      "title": "Assim \u00e9 o NHS, o servi\u00e7o de sa\u00fade p\u00fablico da Gr\u00e3-Bretanha \u2022 Jornal Nacional (TV Globo)",
      "description": "Saiba por que a Gr\u00e3-Bretanha tem um dos melhores sistemas de sa\u00fade do mundo, o National Health Service (NHS). Segundo a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-qxNtFH_Wo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-qxNtFH_Wo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-qxNtFH_Wo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Rocha",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2013-05-08T02:44:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KezdyM7Odo2-154f8zKxqrpAyp8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLBidUwMkk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-15T20:30:13Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "Como funciona a sa\u00fade em outros pa\u00edses?",
      "description": "Imagina ir fazer uma consulta, precisar de uma interna\u00e7\u00e3o de tr\u00eas dias e sair do hospital com uma d\u00edvida de R$ 120 mil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLBidUwMkk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-15T20:30:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XuFtaNFasjxjYJ5qn_JwVGdmJSU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xS900kHtDvk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T00:12:58Z",
      "channelId": "UCkvAGIiOZEe18_9w8RrJ7Sw",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Sa\u00fade P\u00fablica e Bem Comum (DIA 1)",
      "description": "Programa\u00e7\u00e3o: Dia 1: Hist\u00f3ria e Import\u00e2ncia do SUS - Abertura com dr. Drauzio Varella - As lutas e movimentos na origem do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xS900kHtDvk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Departamento Cient\u00edfico da FMUSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T00:12:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6JwAIzd_xFgf7c7jSmpIv2WtnVk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sRrL3nTqljg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-08T03:37:35Z",
      "channelId": "UCb40meUp8tmOohWKaBWvs9w",
      "title": "Sa\u00fade na Fran\u00e7a: veja como funciona um dos melhores sistemas p\u00fablico de sa\u00fade do mundo",
      "description": "O Sistema de Sa\u00fade na Fran\u00e7a \u00e9 um dos melhores e mais completos do mundo. Todos os anos, o governo franc\u00eas contribui com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRrL3nTqljg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Not\u00edcias RedeTV!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-08T03:37:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f8eMB7mLlIhtsPTJrO4XBp9HSws",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ypq61Gy9vYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-07T16:11:45Z",
      "channelId": "UCj3P55aF7VidRpYLkdHpUGw",
      "title": "Como \u00c9 o Sistema de Sa\u00fade no Canad\u00e1 (\u00c9 P\u00fablico? Funciona?)",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu tentei trazer as melhores informa\u00e7\u00f5es sobre como funciona o sistema de sa\u00fade canadense (o Canadian ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypq61Gy9vYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "A Renata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-07T16:11:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oFe3s5zYpH1-tq2ORZnvyFsoB9A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "biCe-xShXxw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-30T21:45:02Z",
      "channelId": "UCjB5exiABfIrWHqciICEhrg",
      "title": "COMO FUNCIONA O NHS NO REINO UNIDO | SA\u00daDE NA INGLATERRA",
      "description": "COMO FUNCIONA O NHS NO REINO UNIDO | SA\u00daDE NA INGLATERRA Muitas s\u00e3o as perguntas quando se fala em NHS o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/biCe-xShXxw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/biCe-xShXxw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/biCe-xShXxw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vanessa Signori",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-30T21:45:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OTqEJBsSWqCL2iMgSqJaZAuJhOk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WX1TwyPd_20"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-14T14:20:55Z",
      "channelId": "UCrhGi-4uMzAnpC0Bv8ELebQ",
      "title": "Reda\u00e7\u00e3o \u2013 Os desafios da Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil",
      "description": "Nesta aula o professor Werllen Vieira Ferreira ir\u00e1 explicar sobre os argumentos e problemas para a tem\u00e1tica; entendendo o SUS; ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX1TwyPd_20/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX1TwyPd_20/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX1TwyPd_20/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SeduES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-14T14:20:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R2ZDntxhbahbGu6IwB2rPR6s59M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "a3jGzr52k18"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-19T14:55:05Z",
      "channelId": "UCwa_IFjd-xY-5f_mkIRvD4Q",
      "title": "Sa\u00fade em Portugal: como funciona o sistema p\u00fablico",
      "description": "Saiba como funciona o SNS - Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade em Portugal e como \u00e9 o atendimento para os imigrantes. Veja se \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3jGzr52k18/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3jGzr52k18/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3jGzr52k18/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vagas pelo Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-19T14:55:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "es4p6aGyjSsOTO4TJ31rdwLnz5Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PPdi5d4I1Zg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-13T20:00:57Z",
      "channelId": "UCdBs7jBAc8IxhoHE-rGswmw",
      "title": "SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA NA NORUEGA - COMO FUNCIONA?",
      "description": "Heisann! No v\u00eddeo de hoje eu dei um apanhado geral sobre o sistema de sa\u00fade p\u00fablica na Noruega. Quando que precisa pagar, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPdi5d4I1Zg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Camila Martinelli",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-13T20:00:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4VJKe2XVIrv5ssikXRmDzsT00Qk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uOEAGLph5GM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-29T23:43:43Z",
      "channelId": "UC-wlzqCXFlxq5QfCfcKpaqg",
      "title": "Governan\u00e7a e Gest\u00e3o do SUS: Hist\u00f3ria da Sa\u00fade no Brasil | Concurso SES-RS",
      "description": "Aula de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o do SUS com o professor Alyson Barros. Conhe\u00e7a o curso SES-RS - GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOEAGLph5GM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOEAGLph5GM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOEAGLph5GM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PGF Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-29T23:43:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "K__PtEuwI67J37iRc4e2pSZZeN0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EgMkicTkeh0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-21T22:32:24Z",
      "channelId": "UCnU_8ovaM-lltVmXGY9JPUw",
      "title": "Hist\u00f3ria do SUS e da sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Nesta aula fazemos um breve percurso sobre a Hist\u00f3ria do SUS e suas bases legais e tamb\u00e9m sobre a Hist\u00f3ria da sa\u00fade no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Basilio Historiando",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-21T22:32:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mI8jhZRWWYSNNNWzxiSHc6vmYyk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FZugIb3-CpI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-05T18:31:38Z",
      "channelId": "UCvNPV1jLteAPNaC2YSG4dZw",
      "title": "Como funciona o sistema de SA\u00daDE nos EUA? Existe hospital p\u00fablico nos Estados Unidos, Plano de sa\u00fade",
      "description": "Como funciona o Sistema de sa\u00fade nos EUA? Ser\u00e1 que existe hospital p\u00fablico nos Estados Unidos? Como funciona plano de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZugIb3-CpI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Keka Mallon",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-05T18:31:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sb4CSChR0qHzaiHQ88F6gq-y72s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ug1afVJD298"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-09T12:02:26Z",
      "channelId": "UCJ2FxEZDN-aRa73seGfaiTA",
      "title": "Como funciona o sistema de sa\u00fade na Argentina? Saude p\u00fablica + sa\u00fade privada \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
      "description": "Amore nesse video falamos pra voc\u00eas como funciona a sa\u00fade publica e sa\u00fade privada na argentina, falamos sobre os pre\u00e7os e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug1afVJD298/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug1afVJD298/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug1afVJD298/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Amantes da Argentina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-09T12:02:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XdmArN2ufWOFmyBBMdSAwALfNhE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E09lo76Dv_I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-11T23:02:51Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Quest\u00f5es de Alto N\u00edvel - Sa\u00fade P\u00fablica, Pol\u00edticas de Sa\u00fade e SUS com Natale Souza",
      "description": "Quest\u00f5es de Alto N\u00edvel - Sa\u00fade P\u00fablica, Pol\u00edticas de Sa\u00fade e SUS com Natale Souza In\u00edcio: 00:22 Material de Apoio: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E09lo76Dv_I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E09lo76Dv_I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E09lo76Dv_I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-11T23:02:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q3YP4-zGOuIj1evJNvqTAubadqI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vmHCX9-t3TA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-29T21:00:09Z",
      "channelId": "UC8AV9GXT--rMOgpiVrci4VA",
      "title": "como funciona o sistema de saude no japao?",
      "description": "Neste video venho tentar explicar como funciona o sistema de saude japones.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmHCX9-t3TA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Davi no Jap\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-29T21:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IBlcJruaqPV0KK0_Mgxr3vWWXO8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V3zcaMl0r-U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T03:00:08Z",
      "channelId": "UCyBFjp4ZjrwMMF-zNjrV8cg",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica X Privada",
      "description": "Orientador: Evandro.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3zcaMl0r-U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3zcaMl0r-U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3zcaMl0r-U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal do JIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T03:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UZtk6vmWqFlLpW4yRpvI2_8ypAk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gV7gjHEmDyc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T21:57:19Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Aul\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Atualizada",
      "description": "Material Apoio: - Natale Souza: https://bit.ly/AulaoLegislacao_SUS_NataleSouza \u2757 Assinatura Ilimitada com mais de 18.600 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T21:57:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eRhGY1bm0yqYHtRWtrmMHUB3XXM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1SmGARclwo0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-21T17:26:47Z",
      "channelId": "UCG4vVNFMZ5W6MI9njvUSwJw",
      "title": "COMO FUNCIONA A SA\u00daDE P\u00daBLICA EM PORTUGAL.",
      "description": "Portugal tem um dos melhores sistemas de sa\u00fade do mundo, Voc\u00ea que est\u00e1 pensando em morar em Portugal vai se surpreender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SmGARclwo0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SmGARclwo0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1SmGARclwo0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mundo Por A\u00ed",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-21T17:26:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSLBbLgmsS6q9stQ_8VtW5e_5-c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vFdJOnymu8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-17T19:34:45Z",
      "channelId": "UCeTyPy8AciZeh82K8QVczAg",
      "title": "SUS - MAPA MENTAL DA HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE NO BRASIL",
      "description": "Com 521 anos de hist\u00f3ria brasileira \u2013 contados a partir da vinda dos portugueses \u2013, as pol\u00edticas de sa\u00fade sofreram diversas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFdJOnymu8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFdJOnymu8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFdJOnymu8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CURSO BM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-17T19:34:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "19kBK1wx8lQ_WPjBu6SUymXrD0w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2ga17fvv2Dk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-19T22:37:14Z",
      "channelId": "UCRREs2cItxCpGGaTHgry9cw",
      "title": "COMPARANDO O SISTEMA DE SA\u00daDE P\u00daBLICO DO BRASIL E DA AUSTR\u00c1LIA - MEDICARE X SUS | Os Vialles",
      "description": "Neste v\u00eddeo comparei as similaridades e diferen\u00e7as dos Sistemas P\u00fablicos de Sa\u00fade do Brasil (SUS) e Austr\u00e1lia (MEDICARE).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ga17fvv2Dk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Os Vialles - Vivendo a Australia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-19T22:37:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gjcJCWSyQc7mX9wuqcl_NJ6wQiM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8LoQpn1I6V0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-21T15:49:18Z",
      "channelId": "UCnVMC2vVIJXlcjTetYxcPwQ",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA IRLANDA??? + MEDICAL CARD + GP VISIT CARD",
      "description": "Quer saber como funciona a SA\u00daDE NA IRLANDA???? Sabia que voc\u00ea pode aplicar para o MEDICAL CARD e GP VISIT CARD ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LoQpn1I6V0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LoQpn1I6V0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LoQpn1I6V0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casamos e Mudamos - Irlanda",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-21T15:49:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uMFpoKR6hxpMles3vfuisyp-e1A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WROuRgFwtyw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-25T13:24:48Z",
      "channelId": "UCgHLYXjYGoYNNcImQ2vsqOQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA -  Aula 01 - Hist\u00f3ria do SUS - Prof. Weber Tobias",
      "description": "Cursos na \u00e1rea da Sa\u00fade Presencial e On-line: SA\u00daDE P\u00daBLICA CURSO COMPLETO - Prof. Weber ( OnLine ) Acesse: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tese Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-25T13:24:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uhyL0SfVKegylzK5hVFJ41hUI8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Uzii-tpWtHw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-11-20T14:20:05Z",
      "channelId": "UCEw17H1rRG0Kh5RsAvECXxQ",
      "title": "Informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o uso do SISTEMA P\u00daBLICO DE SA\u00daDE ITALIANO!",
      "description": "\u00daltimo v\u00eddeo da mini s\u00e9rie sobre o Sistema de sa\u00fade na It\u00e1lia e a minha experi\u00eancia atual! No v\u00eddeo de hoje, falei dos pre\u00e7os que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uzii-tpWtHw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coisas que eu sei",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-11-20T14:20:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P0s222KIfw2BudibWx6Kxy5cDf0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-jMprgneXe4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-23T14:58:22Z",
      "channelId": "UCQ83chf0Yg1yt5Hrya1uVWQ",
      "title": "COMO \u00c9 O SISTEMA DE SA\u00daDE NA CHINA?",
      "description": "Voc\u00eas sabem como funciona a sa\u00fade p\u00fablica na China? \u00c9 isso que Elias Jabbour explica com detalhes no v\u00eddeo de hoje!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jMprgneXe4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jMprgneXe4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jMprgneXe4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Grabois",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-23T14:58:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TNrOJHxf_fhla9hKNyU_z_oMGQs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "guTNdjJ33mA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-30T02:06:23Z",
      "channelId": "UCoOSRjyKVoTKoZ09QSsp-4g",
      "title": "Como \u00e9 o sistema de sa\u00fade de Cuba?",
      "description": "Este v\u00eddeo \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o realizada por alunos da Faculdade Atenas, em Sete Lagoas - MG. Edi\u00e7\u00e3o: Lorenzo Librelon Trilha ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/guTNdjJ33mA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/guTNdjJ33mA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/guTNdjJ33mA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vinicius Oliveira",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-30T02:06:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "urRImwFs_lI5dCTKYBWHAWb3aO8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sUohoDq_L2s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-27T22:00:03Z",
      "channelId": "UCZtSz0GD9yGJf_rbe2mGAwQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA\ud83c\udfe5 em PORTUGAL - como FUNCIONA, PRE\u00c7O\ud83d\udcb0 da CONSULTA e \ud83d\udcddDICAS | Canal Maximizar",
      "description": "Como \u00e9 uma consulta no sistema de sa\u00fade p\u00fablica de Portugal? Nesse v\u00eddeo a gente explica, passo a passo, desde a inscri\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUohoDq_L2s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUohoDq_L2s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUohoDq_L2s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Maximizar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-27T22:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wofTJfj3kChB8WLRwyjzY5kxOOw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E3Synee-yh0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-24T01:40:19Z",
      "channelId": "UCd8hGUqi7GfNGi7Nwt8CR7Q",
      "title": "Aula 1 Sa\u00fade P\u00fablica para banca Ibamsp",
      "description": "cdconcurseiro #concursosdeodontologia Voc\u00ea conhece o nosso Canal do Telegram? Entra l\u00e1 que tem muitas dicas exclusivas l\u00e1: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3Synee-yh0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3Synee-yh0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3Synee-yh0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CDCONCURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-24T01:40:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QGDQVnlZMgjF40rrfKebJkp1cCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "orREOGFRYwg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-08T22:16:11Z",
      "channelId": "UCuuCgz4hOw0JfLC9iL22eFA",
      "title": "Quest\u00f5es de Sa\u00fade P\u00fablica Comentadas - Concurso P\u00fablico Odontologia - Princ\u00edpios do SUS e MAIS!",
      "description": "Em concurso p\u00fablico de odontologia, \u00e9 comum o dentista encontrar quest\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica sobre os princ\u00edpios do sus, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Arriba Dentista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-08T22:16:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x-IMorjKPYwHM4Drz0PTo_wZzd0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qfULwWyoOGM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-05-13T04:14:24Z",
      "channelId": "UCqBxQUhcaxPKGHT-ftjwFqw",
      "title": "Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade na Inglaterra (NHS)",
      "description": "Muita gente pergunta: \u00c9 preciso pagar plano de sa\u00fade pra morar em Londres? Brasileiros t\u00eam direito ao sistema de sa\u00fade na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfULwWyoOGM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfULwWyoOGM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfULwWyoOGM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Londres na Lata",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-05-13T04:14:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1EyZPM2QeW4lkKFkbaaZwUedLt8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OEGDzj0eGIY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-26T20:00:04Z",
      "channelId": "UCH2FRvbuAEPBjvCcNYyglhg",
      "title": "Sistema de sa\u00fade em Montreal: como funciona e como lidar",
      "description": "Existe muita curiosidade sobre o sistema de sa\u00fade p\u00fablica em Montreal: Como funciona? \u00c9 bom? N\u00e3o \u00e9? Nesse v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGDzj0eGIY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGDzj0eGIY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGDzj0eGIY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Beta em Montreal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-26T20:00:04Z"
    }
  }
]