[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "87EmxThE60DG3vZIDh8Kt09xIb0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WciF0b4OTgE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-10T16:02:32Z",
      "channelId": "UCZ6OI0nMexS2ygzRFaT0OxA",
      "title": "MC Kevin - Pandemia (\u00c1lbum F\u00eanix) Perera DJ",
      "description": "MC Kevin - Pandemia (\u00c1lbum F\u00eanix) Perera DJ LETRA J\u00e1 que todo dia tem festa, amor Hoje em dia t\u00f4 ligando pra nada Em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WciF0b4OTgE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WciF0b4OTgE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WciF0b4OTgE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "4M Original",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-10T16:02:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qs57BIDFaQdR9WpN0wkIvWX7ASs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ukZB4CvnIGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T20:30:04Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "O ALERTA DA PR\u00d3XIMA GRANDE PANDEMIA",
      "description": "Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima grande pandemia? No v\u00eddeo de hoje, vamos discutir os alertas que foram dados para a pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T20:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PG2YJJIYtspeI8d2jxz-lganbZI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w5YtF6fMPY0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-11T01:06:26Z",
      "channelId": "UC1erzuuEMuxBcKHEBTigaCg",
      "title": "MC Kevin - Pandemia to no Bololo (Perera DJ)",
      "description": "Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos: http://goo.gl/9J4glv Divulgue no nosso canal: (011) 954776908 falar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5YtF6fMPY0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5YtF6fMPY0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5YtF6fMPY0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALLISON ZO DETONA FUNK",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-11T01:06:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ycsH7ickfXNrIbR0PEZ-WxACU8s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Z91i9EyRckk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-24T22:30:07Z",
      "channelId": "UC7cIZNwQhE1o8kopShrQHvw",
      "title": "O dado assombroso que o governo esconde sobre a pandemia",
      "description": "[29/maio \u00e0s 20h] Debate Online Gratuito: A Tirania do M\u00e9rito com Michael J. Sandel e Edu Moreira. Se inscreva no link a seguir: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z91i9EyRckk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z91i9EyRckk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z91i9EyRckk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eduardo Moreira",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-24T22:30:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0GRrwkStKrnzk93C-9-A2ybhQ8k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PFYkKZ07hJQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-07T20:45:00Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o da pandemia de Covid-19 no Brasil e no mundo?",
      "description": "Como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o da Pandemia de COVID-19 no Brasil e no mundo? Nas \u00faltimas semanas, o pa\u00eds vem registrando altas nos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFYkKZ07hJQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFYkKZ07hJQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFYkKZ07hJQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-07T20:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_fujBmUwmUlac514wSFVae-HXkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fQZbIKymI5Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-30T22:03:34Z",
      "channelId": "UCbAiIkPobUFy71zlmwVw3jw",
      "title": "Os misteriosos anos 20: uma nova pandemia acontece a cada 100 anos? E se for verdade?",
      "description": "Os anos 20 de cada s\u00e9culo s\u00e3o marcados por uma grande epidemia? Estaria Deus fazendo um limpa na terra a cada 100 anos?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQZbIKymI5Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQZbIKymI5Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQZbIKymI5Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fatos Desconhecidos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-30T22:03:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Cm27Nh_kDZgucvA1513kaOlPhyc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MdSTOal9dxA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-09T14:00:12Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "AS 5 MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA",
      "description": "Uma pandemia est\u00e1 acontecendo agora. E N\u00c3O \u00c9 COVID! Quais foram as MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-09T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Jir3KuYtfZC029ufGvkGAQNp7Lo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v-f6XLsU1tE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-26T21:21:32Z",
      "channelId": "UCunqx90PNIv30uOgn0m4CTg",
      "title": "NOVA PANDEMIA? SAIBA TUDO SOBRE A VAR\u00cdOLA DOS MACACOS",
      "description": "Ser\u00e1 que uma nova pandemia est\u00e1 chegando? O que \u00e9 a Var\u00edola dos macacos e por que essa doen\u00e7a est\u00e1 causando terror aos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-f6XLsU1tE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-f6XLsU1tE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-f6XLsU1tE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Acredite ou N\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-26T21:21:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "F-W_sYaf2H-Z7tQvs8vHT-uEPB8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "l-iPW_HqLck"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-23T21:53:51Z",
      "channelId": "UCoJRmFZMBRSjCQKbjwsGz0w",
      "title": "10 FAMOSOS E PERSONALIDADES QUE ZOMBARAM DA PANDEMIA E ACABARAM MORRENDO DE COVID-19",
      "description": "Famosos e personalidades que zombaram da pandemia ou negaram a vacina mas morreram de covid-19 S\u00e3o muitos os casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-iPW_HqLck/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-iPW_HqLck/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-iPW_HqLck/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Listas da Fama",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-23T21:53:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kQkYUcQA9V2qR1v3HZ9WISkgpwU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "krKUTP0fTNY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-23T17:00:37Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Trindade: \u201cHumanos sempre enfrentar\u00e3o uma nova pandemia de tempos em tempos\u201d",
      "description": "Segundo Jos\u00e9 Maria Trindade, \u00e9 quase certo que o mundo viver\u00e1 uma nova pandemia p\u00f3s-Covid-19. Existem v\u00e1rias cepas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/krKUTP0fTNY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/krKUTP0fTNY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/krKUTP0fTNY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-23T17:00:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IP2BnJh2dCJWYE2el9VIhie8o9A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PZ59GWULgSE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-15T23:45:03Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Entenda o atual cen\u00e1rio da pandemia",
      "description": "O n\u00famero de novos casos de Covid-19 no mundo diminuiu pela terceira semana consecutiva. A redu\u00e7\u00e3o foi de 24% em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZ59GWULgSE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZ59GWULgSE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZ59GWULgSE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-15T23:45:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UvAx5Zv3MdDieiKzcAdBGg6d1jE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wlDEJtwJ6iA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-05T00:54:11Z",
      "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
      "title": "Live 04/05/22 - A Pandemia passou?",
      "description": "https://www.youtube.com/channel/UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w/join Uma discuss\u00e3o sobre o bom momento atual e os sinais no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlDEJtwJ6iA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlDEJtwJ6iA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlDEJtwJ6iA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Atila Iamarino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-05T00:54:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zIW0ZOlPd1l7DjoIGKouFRTB094",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eb5Dph0hR88"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-01T15:00:18Z",
      "channelId": "UCU5O9i7PpJKHiDI7GRCMSiQ",
      "title": "GJESTI ft. GJESTI - PANDEMIA (Prod. by \u00c7elik Lipa)",
      "description": "ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA Stream or Download: https://music.onima.co/Gjesti-Pandemia REINA ENTERTAINMENT GJESTI ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eb5Dph0hR88/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eb5Dph0hR88/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eb5Dph0hR88/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GJESTI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-01T15:00:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b96Okd8l25XgaUfl25omx4T4ApI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lj_ICfXVykg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-05T20:53:16Z",
      "channelId": "UCJA3SFKt3crzxSwLHZ8urGQ",
      "title": "A PANDEMIA - FILME COMPLETO 2020 | Produ\u00e7\u00e3o de Maycon Fender | Todos contra o ( Coronav\u00edrus)",
      "description": "Jim, \u00e9 um administrador da empresa de comunica\u00e7\u00e3o, dos recursos h\u00eddricos de Fortaleza, quando descobre que existe, uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lj_ICfXVykg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lj_ICfXVykg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lj_ICfXVykg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Maycon Fender",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-05T20:53:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZEX9b1AuJsJLUVS0JNiY6qD-qHM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "auf_EfK852M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-13T18:45:10Z",
      "channelId": "UCo75UnlCEKjxOoNb4jx2LsA",
      "title": "Isolado na Pandemia | Trailer",
      "description": "Aidan (Tyler Posey, de Teen Wolf) est\u00e1 em seu apartamento quando percebe que \u00e9 atacado por um zumbi. Ap\u00f3s se defender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/auf_EfK852M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/auf_EfK852M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/auf_EfK852M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telecine",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-13T18:45:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_CJ0W10rCilX6-geLwVcirrXnmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "j1embAqET9g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-29T02:03:58Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Comemora\u00e7\u00f5es de festa junina retornam ap\u00f3s 2 anos de pandemia | SBT Brasil (28/05/22)",
      "description": "Ap\u00f3s 2 anos sem comemorar festa junina, por conta da pandemia por covid-19, a temporada de celebra\u00e7\u00f5es j\u00e1 come\u00e7aram no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1embAqET9g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1embAqET9g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1embAqET9g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-29T02:03:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DirRm8euSLfOnurcXhbMvaxFwmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "33KGBq58O-Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-26T20:08:47Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "5 dados que mostram como brasileiros ricos passam bem pela pandemia",
      "description": "Em meio \u00e0 pandemia, Assim, enquanto parte da popula\u00e7\u00e3o fazia fila para receber ossos no a\u00e7ougue, outra parcela \u2014 bem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/33KGBq58O-Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/33KGBq58O-Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/33KGBq58O-Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-26T20:08:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l3HbHchPtOIrN7sf2cH7uhM3QG0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bl8Il2UA2NY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-02T16:39:12Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Variantes mais perigosas podem surgir nos pr\u00f3ximos meses; Fiocruz alerta: pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 Fiocruz, lan\u00e7ado na \u00faltima sexta-feira (29), alerta que apesar do cen\u00e1rio favor\u00e1vel, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bl8Il2UA2NY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bl8Il2UA2NY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bl8Il2UA2NY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-02T16:39:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VB8Oo-FP0p97GcfOMzqribBB3no",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gJGX-4IgXvQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-19T21:57:42Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "\u00d4micron \u00e9 fim da pandemia ou colapso dos hospitais? As inc\u00f3gnitas da variante",
      "description": "A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus gerou grande preocupa\u00e7\u00e3o por seu potencial de alastramento. Mas as observa\u00e7\u00f5es de que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-19T21:57:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZP2-NPhemo_nthW7rbHFJZYjUn0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OFkNeFF-LKE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-13T14:32:48Z",
      "channelId": "UCnhy6aQcNatH-FylVGtkb9w",
      "title": "Pandemia: A Guerra Final (Trailer)",
      "description": "John Wood deixou os peda\u00e7os de uma civiliza\u00e7\u00e3o destru\u00edda para tr\u00e1s, para voltar \u00e0s suas ra\u00edzes na floresta, depois que uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFkNeFF-LKE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFkNeFF-LKE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFkNeFF-LKE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "A2 Filmes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-13T14:32:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RUiMKi9fJUEdBF_oY2K1ckLCTkc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2JgMpM6qWtg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-30T00:09:25Z",
      "channelId": "UCbBIwG4LJfQyM4ZdoiujBxg",
      "title": "Celebraci\u00f3n del D\u00eda de las Madres tras pandemia",
      "description": "La celebraci\u00f3n por el D\u00eda de las Madres, de manera presencial despu\u00e9s de dos a\u00f1os por la pandemia, comenz\u00f3 desde temprano ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JgMpM6qWtg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JgMpM6qWtg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JgMpM6qWtg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Noticias SIN",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-30T00:09:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KY2yOjJfa2QfqJsQj5IX4SN0YZA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8Jd2PlCmZhA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T13:31:30Z",
      "channelId": "UClu474HMt895mVxZdlIHXEA",
      "title": "O que a pandemia de World of Warcraft pode nos ensinar? | Nerdologia",
      "description": "No Nerdologia de hoje, vamos falar de uma epidemia completamente inesperada que afetou um mundo digital - e como isso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Jd2PlCmZhA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Jd2PlCmZhA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Jd2PlCmZhA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nerdologia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T13:31:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3Ao3vdVemtdJe6P97-RWCKZJBos",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i63tpRMkxzs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-24T21:30:06Z",
      "channelId": "UCr2lDRxse9dPGLuJ5LKbPFA",
      "title": "VAR\u00cdOLA DO MACACO: Uma Nova PANDEMIA? || Dr. Moacir Rosa",
      "description": "Var\u00edola do Macaco pode ser a nova pandemia? A nova doen\u00e7a \u00e9 a nova preocupa\u00e7\u00e3o da OMS. Ser\u00e1 que h\u00e1 motivo para se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i63tpRMkxzs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i63tpRMkxzs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i63tpRMkxzs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Moacir Rosa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-24T21:30:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Me_T22aYFdbLYmlH5YjJFMw5aNA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9COOyRRV7M4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-15T23:30:15Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | Sa\u00fade Mental na Pandemia | 15/04/2021",
      "description": "No Opini\u00e3o desta semana, o assunto \u00e9 sa\u00fade mental durante a pandemia de Covid-19 e o aumento de casos de transtornos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9COOyRRV7M4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9COOyRRV7M4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9COOyRRV7M4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-15T23:30:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "X7i-iPvVIynDJ5qRfbSa7VXfDNQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DpQsbp8E5Vc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-19T19:01:10Z",
      "channelId": "UCKEM87jzVqdIfAdTr0xNBfA",
      "title": "5 SINAIS DA PANDEMIA QUE APONTAM PARA O FIM DOS TEMPOS",
      "description": "Estamos vivendo uma prepara\u00e7\u00e3o para o fim dos tempos e eu fiz este v\u00eddeo para te alertar. Assista at\u00e9 o fim e compartilhe!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpQsbp8E5Vc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpQsbp8E5Vc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpQsbp8E5Vc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pastor Ant\u00f4nio J\u00fanior",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-19T19:01:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wmTvZwTOkq3uYTI7dXmIy0v75mQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "f-7pc-7rmko"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-02T12:00:17Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Como a pandemia da gripe espanhola mudou o mundo",
      "description": "A pandemia de gripe espanhola em 1918 matou ao menos 50 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo. No Rio de Janeiro, corpos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-7pc-7rmko/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-7pc-7rmko/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-7pc-7rmko/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-02T12:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1ZyLSVkRMmwY6h3yEvg-XOUlS2o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zQzgZnI_mvw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-16T14:00:37Z",
      "channelId": "UC42k7FI53tnSSIjgzW-rbLA",
      "title": "Beb\u00eas da pandemia: impactos e preju\u00edzos",
      "description": "Cursos Online: https://bit.ly/cursosMayra Muito se fala das consequ\u00eancias causadas por conta do isolamento social e tamb\u00e9m no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzgZnI_mvw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzgZnI_mvw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzgZnI_mvw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mayra Gaiato | Autismo e Desenvolvimento Infantil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-16T14:00:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P3FH0zJPjDEM0jlJwTIWCMah1s4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ACZ7Dksu0nQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-07T14:30:12Z",
      "channelId": "UCt7RK2BerfkxskfqxTmx2jQ",
      "title": "PAR\u00d3DIA | CORONINHA - S\u00c9RIE COMPLETA",
      "description": "Seja bem vindo. Inscreva-se para n\u00e3o perder nenhuma novidade. Deixa seu like e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o. Compartilhe muito ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACZ7Dksu0nQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACZ7Dksu0nQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACZ7Dksu0nQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ana Moura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-07T14:30:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "J9Ga4M3vkYLGD4wJ-2hTKjOAiKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "X3tmgutmvgg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-19T14:15:37Z",
      "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw",
      "title": "QUANTAS VIDAS A PANDEMIA J\u00c1 LEVOU?",
      "description": "Quantas pessoas morreram at\u00e9 agora durante a pandemia em todo o mundo? A pergunta poderia ser facilmente respondida pela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3tmgutmvgg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3tmgutmvgg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3tmgutmvgg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Meteoro Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-19T14:15:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cL8f2-cG2EE6dnrE_9yyrqbqXgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DQ3WhStJed8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T19:48:07Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? CEO da Pfizer responde",
      "description": "Depois de 18 intensos meses de pandemia, o assunto de quase todas as nossas conversas acaba sendo o mesmo: quando tudo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T19:48:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Sk9MkynpBOskdliFBQtC_N_jaxY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BXWv-ZD0CGU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-14T17:33:13Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "A educa\u00e7\u00e3o em meio a pandemia: realidade e desafios",
      "description": "Especialista comenta o acesso desigual \u00e0 tecnologia digital O Sem Censura Especial est\u00e1 #aovivo e traz informa\u00e7\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXWv-ZD0CGU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXWv-ZD0CGU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXWv-ZD0CGU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-14T17:33:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N1Iymd6yEEtgyyi96t-ZvA5cyIo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_SDFAY3PT94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-30T18:32:29Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Brasileiros ficam mais vulner\u00e1veis \u00e0 fome por conta da pandemia",
      "description": "Com o aumento no pre\u00e7o da cesta b\u00e1sica, de pessoas desempregadas e com as dificuldades financeiras causadas pela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SDFAY3PT94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SDFAY3PT94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_SDFAY3PT94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-30T18:32:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFsKFgl5mmvbetq5hJh8S-4TgMk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xgr-G9X-62UZXrJwvzfVNklgGVs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nmH9k8s4qQY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-12T14:58:35Z",
      "channelId": "UCwVmZjJwkCUCOes5_eAIebg",
      "title": "Fome atinge 19 milh\u00f5es de brasileiros na pandemia",
      "description": "Com a crise financeira imposta pela pandemia de coronav\u00edrus, a fome se agravou: 19 milh\u00f5es de pessoas n\u00e3o t\u00eam o que comer ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmH9k8s4qQY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmH9k8s4qQY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmH9k8s4qQY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fala Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-12T14:58:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Zdy5GdeOa_15E73Bk-4rSDs087M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FgihY3XOLEg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-28T12:00:16Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Pandemia: 9 coisas que a ci\u00eancia aprendeu sobre a covid-19",
      "description": "Voc\u00ea se lembra de quando limpava cada item da compra do supermercado (e at\u00e9 as sacolas de pl\u00e1stico)? Ou de quando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgihY3XOLEg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgihY3XOLEg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgihY3XOLEg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-28T12:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ETV4aRj9k2Djj15UQ3WYt638rrM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xpmcxEbEHnk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-25T20:00:08Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Mucormicose: a epidemia mortal dentro da pandemia de covid-19 na \u00cdndia",
      "description": "Ainda tentando se recuperar da segunda onda de covid-19 que devastou o pa\u00eds, a \u00cdndia enfrenta outra tr\u00e1gica epidemia: a da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpmcxEbEHnk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpmcxEbEHnk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpmcxEbEHnk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-25T20:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9n4omFhB3pseZ9NA0-CjWzoWj_Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oipQdjWA-54"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-20T23:00:15Z",
      "channelId": "UCfMwjkBQb5dKmXMUBkuRRBA",
      "title": "DIOGO ALMEIDA | ESPECIAL VIDA DE PROFESSOR NA PANDEMIA \u2013 SANIDADE EM MODO AVI\u00c3O",
      "description": "Ingressos para meus pr\u00f3ximos shows e minhas redes sociais: https://linktr.ee/odiogoalmeida CURTA O V\u00cdDEO ATIVE O SININHO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oipQdjWA-54/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oipQdjWA-54/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oipQdjWA-54/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Diogo Almeida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-20T23:00:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YuHneq_sO-S4r45_gTla22r-Bxo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Uj8qZsIfA-w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-17T20:00:07Z",
      "channelId": "UCyTS929PXJSUiBEFSzdypgg",
      "title": "Educa\u00e7\u00e3o na pandemia - Mario Sergio Cortella",
      "description": "Como fica a educa\u00e7\u00e3o na pandemia? A educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia substitui as aulas presenciais? E os professores, qual o impacto do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj8qZsIfA-w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj8qZsIfA-w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj8qZsIfA-w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal do Cortella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-17T20:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "63cV9wHppAj9J8x-dXz4I3WIOGQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oYbZCs3da5g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-06T15:15:24Z",
      "channelId": "UC_er6_R1PKUCxc7QSXxIvzw",
      "title": "Sa\u00fade Mental x Pandemia",
      "description": "Nestes tempos de pandemia do novo coronav\u00edrus, \u00e9 importante cuidar da sa\u00fade mental, inclusive para evitar consequ\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sua Sa\u00fade na Rede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-06T15:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vpxrTkw1mQgmPcDpU3OgHtppuCg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VS3BTrbrbqo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-17T12:09:19Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "FIM DA PANDEMIA: O que muda na pr\u00e1tica se Covid virar endemia?",
      "description": "Nossas M\u00eddias Sociais Blog: http://www.neurocirurgiabr.com Instagram: http://www.instagram.com/neurocirurgiabr Twitter: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VS3BTrbrbqo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-17T12:09:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BVlaci14A0JqEm0lFNowkm8k2dM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pV2ZSm1-Y1I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-21T23:07:04Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Inglaterra anuncia fim das principais restri\u00e7\u00f5es contra pandemia",
      "description": "O primeiro-ministro do Reino Unido, Boris Johnson, anunciou nesta segunda-feira (21/2) o fim das principais medidas relativas \u00e0 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pV2ZSm1-Y1I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pV2ZSm1-Y1I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pV2ZSm1-Y1I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-21T23:07:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pPAQg4YXXNsgE_tI3s6HhncgQJQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5Mnzdx9RDKU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T12:01:13Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "\u00d4micron indica o &#39;come\u00e7o do fim&#39; da pandemia?",
      "description": "O Bora Brasil conversou com a pneumologista Margareth Dalcomo, pesquisadora da Fiocruz, que defende a tese de que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T12:01:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3aumM5z0SGHhiD5axCf-B9O3-2Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lb--_aQz9qo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-08T02:12:51Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Pouco se fala de uma outra pandemia: a de Aids",
      "description": "Em tempos de covid, pouco se fala de uma outra pandemia: a de Aids. Os primeiros casos de HIV foram descobertos h\u00e1 40 anos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb--_aQz9qo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb--_aQz9qo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb--_aQz9qo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-08T02:12:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b7c-hwPNYmsMJobUq9HTSq0W3rI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IEeuzXK6j4E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-04T12:00:08Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "O fim da pandemia est\u00e1 pr\u00f3ximo?",
      "description": "Em meio \u00e0 declara\u00e7\u00e3o da OMS de que a Europa est\u00e1 em um momento de \"cessar-fogo\" contra a Covid-19, alguns pa\u00edses do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEeuzXK6j4E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEeuzXK6j4E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEeuzXK6j4E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-04T12:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TOYn5LmsPk90mdPmRqysarHuSRg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b1M0zYOMapI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-20T19:42:07Z",
      "channelId": "UCDUxPYJZHR3ymLaY5ywnpTg",
      "title": "Document\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o na pandemia - retratos futuros",
      "description": "document\u00e1rio #educa\u00e7\u00e3o #pandemia #redecpe O document\u00e1rio \u201cEduca\u00e7\u00e3o na pandemia - retratos futuros\u201d busca mostrar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1M0zYOMapI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1M0zYOMapI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1M0zYOMapI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede CpE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-20T19:42:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rZe9YE1hnQhYuVKmoF5SI_TY-EU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0rl8ZUCgLEs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T17:32:58Z",
      "channelId": "UCsZwmIFSSaKEBvh-CtngzBQ",
      "title": "MIGUEL NICOLELIS: A PANDEMIA N\u00c3O ACABOU",
      "description": "Miguel Nicolelis, neurocientista e professor titular da universidade Duke, utiliza esta imagem para descrever o momento atual da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rl8ZUCgLEs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rl8ZUCgLEs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rl8ZUCgLEs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Inconsciente Coletivo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T17:32:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "v13BCtTvrPCl1UAxILUy_0zymWo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2-LP5aYaCpY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-14T21:57:18Z",
      "channelId": "UC9U4nIDyIzzelXrjNQXNvxA",
      "title": "CHINA \u00c9 A CULPADA PELO PR\u00d3PRIO LOCKDOWN E NOVO SURTO DA PANDEMIA? Dr. Zeballos analisa",
      "description": "Dr. Zeballos analisa o atual cen\u00e1rio da pandemia na China e o novo lockdown instalado, explicando porque a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-LP5aYaCpY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-LP5aYaCpY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-LP5aYaCpY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "P\u00e2nico Jovem Pan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-14T21:57:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2w52HVPNCnyJUM-1MZ67VQLJAdI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rP_2mqDrVQI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-02T15:00:25Z",
      "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
      "title": "SALVEI O MUNDO CRIANDO UMA CURA PRA PANDEMIA! - Plague Inc.",
      "description": "Vamos jogar a DLC: A Cura de Plague Inc. Dessa vez o nosso objetivo vai ser salvar o mundo da doen\u00e7a! CONFIRA E SARAIVA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP_2mqDrVQI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP_2mqDrVQI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP_2mqDrVQI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jazzghost",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-02T15:00:25Z"
    }
  }
]