[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N5-XqyBvHw0fqF8_9dS-ZOxUs0A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yAuaVvrDO90"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T22:39:24Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "\u00d3rg\u00e3o do governo recomenda inclus\u00e3o no SUS do 1\u00ba medicamento para tratar Covid | CNN PRIME TIME",
      "description": "A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologias no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Conitec), \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T22:39:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vWNsPpO9tDsa3etfVfSuqwsiJFc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-6Mg8K2ad54"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:04:53Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "SUS oferece primeiro medicamento contra covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6Mg8K2ad54/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:04:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wTWjtozlQqrPkA4wkHOpEhx_Ck4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NBNBr6ws7IM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-31T17:01:12Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Conitec recomenda 1\u00ba medicamento contra Covid para incorpora\u00e7\u00e3o no SUS - Correspondente M\u00e9dico",
      "description": "Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (31) do quadro Correspondente M\u00e9dico, do Novo Dia, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes explicou o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-31T17:01:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1DAKorBwdFwd2nXQvrzHBljtYWw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vyVE2s6pejo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-19T02:10:03Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Alerta Coronav\u00edrus",
      "description": "vitdnosus #vitdemproldasaude #covid19 #saudepublica #utilidadepublica #alerta #brasil #conscientizacao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyVE2s6pejo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyVE2s6pejo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyVE2s6pejo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-19T02:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ooYoDT44WSZs_YrcyHbxo2xqjlg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ClMmfCf3L-M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T03:43:00Z",
      "channelId": "UCFL-vWRpDI0zCTa-9aercgw",
      "title": "Pandemia - Coronav\u00edrus",
      "description": "Est\u00e1gios de uma Pandemia Neste v\u00eddeo comentaremos sobre: \u2713 os est\u00e1gios da Pandemia; \u2713o que \u00e9 transmiss\u00e3o local e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClMmfCf3L-M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClMmfCf3L-M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClMmfCf3L-M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LIDERA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T03:43:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OaeZBAqk_OFmGYfJM3VD02pBcUw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hfmK6u3XT64"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T01:59:32Z",
      "channelId": "UC6oAXr5y7y-WQPksV1LUDjQ",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS - SUS - DICA DE APLICATIVO DO MINIST\u00c9RIO DE SA\u00daDE",
      "description": "Link para baixar para iPhone: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Link para baixar no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Acesso Cont\u00e1bil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T01:59:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "r3rueZI23o4uwuXzBXgZUTA15uA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RZ80D4OfAQI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-11T02:02:36Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Vitamina D - Dra. Hal\u00e1dia Simi\u00e3o",
      "description": "Dra. Hal\u00e1dia Simi\u00e3o, Endocrinologista, Nutr\u00f3loga, m\u00e9dica do Protocolo Coimbra, falando sobre os benef\u00edcios da vitamina D.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZ80D4OfAQI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZ80D4OfAQI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZ80D4OfAQI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-11T02:02:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AWNT2d8tkkZBD-jVo6QWGAZx2Lo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ynnulo2IekQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-19T02:10:22Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Trecho da live do Canal do Dr \u00cdtalo Rachid com Dr C\u00edcero Galli Coimbra",
      "description": "vitdnosus #vitdemproldasaude #covid19 #saudepublica #utilidadepublica #alerta #brasil #conscientizacao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynnulo2IekQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynnulo2IekQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynnulo2IekQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-19T02:10:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XMcCScbQw2X6VLkD1BlZppHTWb4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Zp6IE3vLWSY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-10T15:40:10Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Protocolo Coimbra - Por uma outra terapia",
      "description": "Protocolo Coimbra - Por uma outra terapia V\u00eddeo produzido pelo jornalista e paciente Daniel Cunha. #protocolocoimbra ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zp6IE3vLWSY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zp6IE3vLWSY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zp6IE3vLWSY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-10T15:40:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2stvaz_d1e6VyVPmG2EiLzK48JU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n-igub50CUU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-10T01:52:42Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Palestra Dr. Cicero Galli Coimbra no TRT 15a Regi\u00e3o.",
      "description": "O aumento da expectativa de vida \u00e9 a real causa da crise da previd\u00eancia? Palestra dada ao TRT 15a Regi\u00e3o em 27/09/2019.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-igub50CUU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-igub50CUU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-igub50CUU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-10T01:52:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gUurODm8D9RKR5FoNW1u_eSJnUI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DHg1hJPyAUY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-10T12:36:59Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Trecho final palestra Dr. Cicero Galli Coimbra, Palavras do Min. Luiz Philippe Vieira de Mello Filho",
      "description": "Palavras do Exmo. Senhor Ministro LUIZ PHILIPPE VIEIRA DE MELLO FILHO do TST (Tribunal Superior do Trabalho) tecendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHg1hJPyAUY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHg1hJPyAUY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHg1hJPyAUY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-10T12:36:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Hj7pzfNcA9I87WAAJ2kXPic8s5w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bbbZ7qce5X1yPhLsQGwedKxIAbw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AEPa7w6BrrA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-30T02:05:24Z",
      "channelId": "UCYYGekPKgJnpUN3aMIlP1eA",
      "title": "Live Bar\u00e3o Entrevista: Hospitais em Ribeir\u00e3o Preto na crise da covid-19",
      "description": "Entrevista com T\u00e2nia Masella, coordenadora do curso de Enfermagem da Bar\u00e3o de Mau\u00e1 Editores multim\u00eddia: Tobias Boschini, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEPa7w6BrrA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEPa7w6BrrA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEPa7w6BrrA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Curso de Jornalismo da Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-30T02:05:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0vISkph0fqXjGMuN5MmwHKRakw0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "20wA8dVtUGY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-10T16:52:11Z",
      "channelId": "UC5tZxiog6NTmEdk4wKLrPmg",
      "title": "Protocolo Coimbra - Nayra, paciente desde 2003",
      "description": "Depoimento de Nayra, paciente do Protocolo Coimbra desde 2003. V\u00eddeo feito em 2012 por Daniel Cunha. #protocolocoimbra ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/20wA8dVtUGY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/20wA8dVtUGY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/20wA8dVtUGY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Protocolo Coimbra Vitamina D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-10T16:52:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KiD64GdBwy_d5eZa3ysLTb9egc4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7jQ6hohsMlU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T16:51:37Z",
      "channelId": "UC3R1O2R9IGFSZ1O1heBTuPQ",
      "title": "Sa\u00fade bucal em tempos de pandemia! \ud83d\ude37",
      "description": "Quais os cuidados que precisamos ter com a higiene bucal durante a pandemia? Cuidar da higiene bucal, \u00e9 important\u00edssimo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jQ6hohsMlU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jQ6hohsMlU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jQ6hohsMlU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ded\u00e9 Ottoni Odontologia & Odontopediatria",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T16:51:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VHSpwx-VnQLUbvDLfSxxZmWeu7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RpcG7sZ4P_g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-06T18:19:18Z",
      "channelId": "UCQbKXPyFsK-j0haJE0PGvhA",
      "title": "Aplicativo Coronavirus SUS traz atualiza\u00e7\u00e3o que alerta pessoas com COVID19 pr\u00f3ximas",
      "description": "Gostou do conte\u00fado? Acompanhe a APERIP\u00ca nas redes sociais: FACEBOOK: https://www.facebook.com/aperipesergipe/ ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpcG7sZ4P_g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpcG7sZ4P_g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpcG7sZ4P_g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Arte Aperip\u00ea - Aperip\u00ea TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-06T18:19:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Twfz7KLtTSK1IH-W5pESOiNpU7c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gYReOiZQC4o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T12:55:32Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por Covid-19 no Brasil caiu 17%",
      "description": "O Brasil registrou 53 mortes provocadas pela Covid-19 nas \u00faltimas 24 horas. A m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos est\u00e1 em 84. O n\u00famero ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYReOiZQC4o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYReOiZQC4o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYReOiZQC4o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T12:55:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rrWqo011XiD4n-X4ALVp-nffEg8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wT10bO9fhb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:32:28Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "NOVA ONDA DE COVID-19 no BRASIL: \u00c9 REAL? Escondem os n\u00fameros ? INVEN\u00c7\u00c3O?",
      "description": "O Blog NEUROCIRURGIABR tem o objetivo educacional com informa\u00e7\u00f5es sobre neurocirurgia, tumor cerebral, met\u00e1stases, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:32:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UfGLi8GQJzivJ4ZM1WnkkR2WiYQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "St5P2G_2oRo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T14:40:49Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Portugal tem 8 casos suspeitos da hepatite misteriosa",
      "description": "Novos casos da hepatite misteriosa que atinge crian\u00e7as tem se espalhado redor do mundo. S\u00e3o pelo menos 230 relatos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T14:40:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "D1fLfEj-rqlpM9HmcW-XvuuIjXE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HEb-Zunyj8M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-24T12:48:21Z",
      "channelId": "UC3UlL3AbVSqk7dwQxHEm2Qw",
      "title": "IAM CARLOS - VOLVERA LA ALEGRIA Quedate en casa por favor  #quedateencasa",
      "description": "LETRA Y MUSICA IAM CARLOS ESPINOLA Y CARLOS ESPINOLA INTERPRETE IAM CARLOS Una canci\u00f3n que escribimos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEb-Zunyj8M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEb-Zunyj8M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEb-Zunyj8M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "IAM CARLOS OFICIAL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-24T12:48:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZ4e2v0An3vbmcrhlAUgh2B0bo0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DbGcpSsRfXA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-01T11:20:42Z",
      "channelId": "UCMvnnlPf0Oy1Zkiz2ksBMxw",
      "title": "4\u00aaSEMANA DO BEB\u00ca DE PASSIRA",
      "description": "Terceiro dia de programa\u00e7\u00e3o virtual. Palestra com a Enfermeira Simone Silva , com o tema: O papel do pai no puerp\u00e9rio.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbGcpSsRfXA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbGcpSsRfXA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbGcpSsRfXA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prefeitura de Passira",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-01T11:20:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8Qc-S8XCfd6dncgmsEGMb_vb1Ng",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-OyLosp4vBQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T20:13:21Z",
      "channelId": "UCDh578KBMKrkhxeYjo1T0CA",
      "title": "\u00a1ALERTA MUNDIAL Y EN ESPA\u00d1A POR EL CORONAVIRUS! - \u00bfQu\u00e9 dice la profec\u00eda? #PandemiaCoronavirus",
      "description": "IglesiaAdventista #EscuelaSabatica #Coronavirus Analizaremos las m\u00e1s recientes noticias de esta semana (del 8 al 13 de Marzo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OyLosp4vBQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OyLosp4vBQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OyLosp4vBQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "La Antorcha Prof\u00e9tica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T20:13:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "d-3v4-sc4sHDxIarR8lcgsVsrnA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2aIDpUzDaXo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-18T18:48:14Z",
      "channelId": "UCFNx-vpWrc_F3-hlqYgNWdw",
      "title": "Vacinas contra a Covid-19 utilizadas no Brasil n\u00e3o s\u00e3o experimentais",
      "description": "No dia 17 de janeiro, completamos um ano do in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 no Brasil. A partir desse dia, muitas vidas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aIDpUzDaXo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aIDpUzDaXo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aIDpUzDaXo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "conassoficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-18T18:48:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tvjk2IumwrObiGQn3p7Q8vkEpek",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9XoDyLCI-O0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-28T18:31:02Z",
      "channelId": "UChfYS3Dl0MzzGLuTFpvLiVw",
      "title": "S\u00edndrome de la cueva: miedo a salir a la calle",
      "description": "que es el s\u00edndrome de la cueva el \"s\u00edndrome de no salir de casa\" Este t\u00e9rmino se refiere a aquellas personas que tienen miedo a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XoDyLCI-O0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XoDyLCI-O0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XoDyLCI-O0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descubre Subconsciente",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-28T18:31:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mn7ZFtrS_memDNWsdZQKNbJHzQg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OhJe0el3M9c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-20T19:01:49Z",
      "channelId": "UCBJfjusT9n4Zkkp7bkhAKHQ",
      "title": "LOCKDOWN",
      "description": "lockdown #semtrabalho #contas #ansiedade #maisrespeito #todaprofissao\u00e9digna #todaprofiss\u00e3oeessencial #mossor\u00f3 #rn ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhJe0el3M9c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhJe0el3M9c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhJe0el3M9c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Toninhojg Almeida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-20T19:01:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OAyXIyqS7N0xT6xZJoa-YOnnKBg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OvnLytw7aPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-06T16:38:12Z",
      "channelId": "UCo6PcBIkmxtZ187HdUcYARQ",
      "title": "Una reflexi\u00f3n sobre pandemia, geopol\u00edtica, Estado-Naci\u00f3n, globalismo y neoliberalismo chilensis (1)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvnLytw7aPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvnLytw7aPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvnLytw7aPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Oscar Fuentes, An\u00e1lisis e Historia Pol\u00edtica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-06T16:38:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RZnwI846VAI_xhGt7J_B8Uu-fik",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rC_fKuhZtB0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T20:37:37Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "En #PuertoPlata no hubo intenci\u00f3n de da\u00f1ar/Enfermos de #covid19 fueron en busca de cura",
      "description": "En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero, en el caso del esc\u00e1ndalo de Puerto Plata hay dos elementos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC_fKuhZtB0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC_fKuhZtB0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC_fKuhZtB0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T20:37:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2ERuxSDQLdt5ZudU_VtDvTDC3Ag",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hw14E160BkE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-19T15:39:22Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "Diputada del PRM muerta hizo video diciendo a sus hijas que hab\u00eda superado #covid19",
      "description": "Suscr\u00edbete #Y #Comparte En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero una diputada del #PRM electa por ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw14E160BkE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw14E160BkE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw14E160BkE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-19T15:39:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UWIpA3WpCf8c9iqt_-2y0eUSy88",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aqWMqFpNyJM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-29T01:28:56Z",
      "channelId": "UCLXnBNqsVlE_-s7jIL7ptQg",
      "title": "Manejo de emociones durante la emergencia sanitaria por #covid19",
      "description": "Comunidad #saludmentalhoy \u2713Hoy es #lunescercadeti El confinamiento a\u00fan contin\u00faa para muchos y no es momento de bajar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqWMqFpNyJM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqWMqFpNyJM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqWMqFpNyJM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Salud Mental Hoy",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-29T01:28:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1zcLYNTjSrIZJTcoNi6S235IXIA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vtoBvHQ1n30"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-26T00:09:40Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "El Gobierno anuncia apertura de tiendas en centros comerciales, por el D\u00eda de Las Madres",
      "description": "Suscr\u00edbete #Y #Comparte En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero el ministro de la presidencia, Gustavo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vtoBvHQ1n30/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vtoBvHQ1n30/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vtoBvHQ1n30/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-26T00:09:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BYMho11fck0RYCzX6fhR-niAJIk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ytOGrHGblRc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-14T01:42:14Z",
      "channelId": "UC1YvrVbfDA_p_OFvWul302g",
      "title": "CORONA VIRUS EN EL SALVADOR / DIPUTADOS DE MIER#%&amp;",
      "description": "Inminente es la llegada de esta pandemia a EL Salvador, las medidas que hoy el govierno esta tomando como decretar Alerta ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytOGrHGblRc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytOGrHGblRc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytOGrHGblRc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Salvadore\u00f1os en USA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-14T01:42:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4QqdrF3YpcNJGMj6dzRxX4GMzXg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aUtQ3hSHvQA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T19:50:39Z",
      "channelId": "UCvsgfaeTxtdx9SXAmRJ40tg",
      "title": "CUARENTENA. Un relato de esperanza",
      "description": "Muchos de nosotros no ocupamos un rol social, pero tenemos vida y la queremos vivir, necesitamos gobernar nuestra vida con ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUtQ3hSHvQA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUtQ3hSHvQA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUtQ3hSHvQA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ruben Villa AMAR Y PERDONAR SANANDO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T19:50:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "huIf7nKJf_0dmEmNUS0Ojn7gBJg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nddjJ4E2ZwU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T21:15:52Z",
      "channelId": "UC4-PS3VL7l90vueSYNDBgCw",
      "title": "Prototipo Resirador accionado por un batidora convencional Covid19 gerencia productiva",
      "description": "En 4 d\u00edas hemos logrado la fabricaci\u00f3n de un prototipo basado en un sistema para la operatividad mec\u00e1nica de un respirador ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nddjJ4E2ZwU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nddjJ4E2ZwU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nddjJ4E2ZwU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GP TEM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T21:15:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qPSMcPCKrM3wtlZuklTdMz14LoY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "odtUNR-C15E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T13:06:22Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "#CORONAVIRUS | ARRIMADAS ofrece el apoyo de CIUDADANOS para unos PRESUPUESTOS de emergencia",
      "description": "In\u00e9s Arrimadas le ofrece al Gobierno el apoyo de Ciudadanos para unos Presupuestos de emergencia por el coronavirus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/odtUNR-C15E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/odtUNR-C15E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/odtUNR-C15E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T13:06:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "K8xWpgRCX6PTtdSKBRGl-wiVBf0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vuFn-DlBXoM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T09:43:26Z",
      "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
      "title": "El Salvador: primer pa\u00eds latinoamericano en cuarentena",
      "description": "Cerr\u00f3 sus fronteras a extranjeros para protegerse del coronavirus. La pandemia afecta ya a 11 pa\u00edses de la regi\u00f3n con m\u00e1s de un ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuFn-DlBXoM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuFn-DlBXoM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuFn-DlBXoM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T09:43:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ozq0rN7awkbpyTIEcmf1sRgWeVk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "X0Ydb8ffRvM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T19:56:48Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "Grupo Cisneros tiene conflicto con el Banco Agr\u00edcolas/Construyen aeropuerto B\u00e1varo",
      "description": "Suscr\u00edbete #Y #Comparte En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero #JoseLaluz comenta en ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0Ydb8ffRvM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0Ydb8ffRvM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0Ydb8ffRvM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T19:56:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AjeeTW8Ry7ubqVdNghKaTROH41k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qV-XjE36RvY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-28T02:40:25Z",
      "channelId": "UCFYHrberXNj9x3LtPIiEj1w",
      "title": "Cuarentena en Argentina coronavirus covid19",
      "description": "Imagenes de Buenos Aires en cuarentena. En este video hablo un poco de como prevenir covid19 y como esta la ciudad en ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV-XjE36RvY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV-XjE36RvY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV-XjE36RvY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VAZCO MOTOS 74",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-28T02:40:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SI_7nW6_hzgck3lWpBNim-T3Vtg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kCbbjHaMDco"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T21:06:12Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "Mueren de #covid19 el director de la orquesta de Wilfrido Vargas y  su esposa",
      "description": "Suscr\u00edbete #Y #Comparte En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero el merenguero #EddyErrera anunci\u00f3 el ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCbbjHaMDco/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCbbjHaMDco/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCbbjHaMDco/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T21:06:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7M7zE0U2-Aus9Uv3U5yc1e5aUBI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XgUU_BcPa7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:07:04Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Dia Mundial da Conscientiza\u00e7\u00e3o sobre L\u00fapus: como garantir mais qualidade de vida?",
      "description": "A doen\u00e7a autoimune atinge mais as mulheres e n\u00e3o possui cura. O diagn\u00f3stico precoce e o tratamento adequado garantem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:07:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gAbN3ld-k1UKr9-QnFW3Qbq2RVc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cVVoYxk2UXg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-24T18:21:13Z",
      "channelId": "UCpZvQnizdP9UV1HqKYyCkjQ",
      "title": "L\u00d3PEZ GATELL EXPLICA LA FASE 2 DEL NUEVO #Coronavirus #COVID19 EN MEXICO",
      "description": "L\u00d3PEZ GATELL EXPLICA LA FASE 2 DEL NUEVO #Coronavirus #COVID19 EN MEXICO M\u00e9xico declara oficialmente inicio de la ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVVoYxk2UXg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVVoYxk2UXg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVVoYxk2UXg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Universal M\u00e9xico",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-24T18:21:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qMcg_ep6mpvGl1aaDudOrvR3NvQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wIssHjZCMEE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-29T22:14:38Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "#luisabinader hace resumen de sus actividades en Pedernales",
      "description": "Suscr\u00edbete #Y #Comparte En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero el presidente #luisabinader en ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIssHjZCMEE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIssHjZCMEE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIssHjZCMEE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-29T22:14:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MJlm31C_Rxk4nuuOh_4wnhsTehI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "24SNYi_lPGY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-27T18:18:56Z",
      "channelId": "UCqxBPlrdVzjHRdmFWR44kcA",
      "title": "COVID-19 CORONAVIRUS - 3 SECRETOS para sobrevivir SIN SALIR DE LA CASA",
      "description": "Hola lideres hoy te comparto 3 secretos para evitar salir de casa en estos tiempos de Coronavirus. 1. Como pedir apoyo al ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/24SNYi_lPGY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/24SNYi_lPGY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/24SNYi_lPGY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Lider Cortes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-27T18:18:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hUfKD6k_y0BVGeAo9W-WXc4Vpt0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NSkoWnoyEwk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-14T18:23:06Z",
      "channelId": "UCii_HaC3cLUiXtmR23wL2Hg",
      "title": "inmunomodulador que mejora la respuesta inmunitaria",
      "description": "Los inmunomoduladores se usan como inmunoterapia que mejora la respuesta inmunitaria del cuerpo contra enfermedades ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSkoWnoyEwk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSkoWnoyEwk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSkoWnoyEwk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sociedad Cient\u00edfica Internacional SIISDET",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-14T18:23:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2WjufkUT_wCdZW-ND0cSop4wkho",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gQo4qp0JDT0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T13:32:35Z",
      "channelId": "UC75TSkDYzYtIcnhgQV1cVvQ",
      "title": "El que ve este video y no llora, no tiene alma...",
      "description": "En nuestro canal #CasosSinResolver #FieroValenzuela #Fiero, una mujer llorando por que est\u00e1 desesperada para alimentar sus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQo4qp0JDT0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQo4qp0JDT0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQo4qp0JDT0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Casos Sin Resolver",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T13:32:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TTK6aPHGkcqmwQM-WBzrwACaCaY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jj4KXvTOtDs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-15T20:11:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS alerta para poss\u00edvel surto de novo v\u00edrus descoberto na China",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) alertou nesta ter\u00e7a-feira (14) que pode ter havido uma transmiss\u00e3o humana limitada de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-15T20:11:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yDfPLCwDBYGlA3Gu5alVh4PbfTo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JwgPeP-KSoM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-24T23:27:55Z",
      "channelId": "UCFL-vWRpDI0zCTa-9aercgw",
      "title": "Fake news sobre Coronav\u00edrus",
      "description": "Fakenews sobre Coronav\u00edrus O v\u00eddeo tem como objetivo comentar sobre fake news que voc\u00ea j\u00e1 recebeu ou compartilhou ou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JwgPeP-KSoM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JwgPeP-KSoM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JwgPeP-KSoM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LIDERA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-24T23:27:55Z"
    }
  }
]