[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6g7Vp-Knt8I4XPruK2L7tcRIJLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eneqjCVF2R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T17:45:00Z",
      "channelId": "UC6ZImLwiIaVRYIGycqh5iLA",
      "title": "COVID-19: app alerta se voc\u00ea esteve pr\u00f3ximo de algu\u00e9m",
      "description": "iOS: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Android: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eneqjCVF2R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MacMagazine",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T17:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyqqWIbb2i-3h8DqMphZIhe5Mgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ew2zOUzebbk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T01:08:11Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Coronav\u00edrus: M\u00e9dicos e equipes do SUS se mobilizam para um tratamento mais humanizado",
      "description": "M\u00e9dicos mudam protocolos e criam gestos solid\u00e1rios para tratar de pacientes com Covid-19 que est\u00e3o sendo tratados no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T01:08:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2YfKRW8TfraXz2SycMe4kGh5WyY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8PHWHuAv2hY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T14:00:02Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "QUAIS S\u00c3O OS TESTES PARA COVID? CONSIGO FAZER PELO SUS?",
      "description": "Fizemos uma s\u00e9rie de v\u00eddeos para responder as principais d\u00favidas relacionadas a Coronav\u00edrus-(COVID 19). Abaixo voc\u00ea ver\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T14:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACPaseGAfzUAK0JhlDjbEWtV3XM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PjG_imUHTSI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-31T18:15:08Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar contatos pr\u00f3ximos de pacientes com Covid-19",
      "description": "Uma nova funcionalidade do aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar, pelo celular, em at\u00e9 24 horas, sobre pessoas que testaram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-31T18:15:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XhifyZKHcz5nK0jSe6B_W39jTTE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dsnVahp6u9U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-09T14:52:55Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "A estabiliza\u00e7\u00e3o dos \u00f3bitos por COVID-19 reflete o esfor\u00e7o do SUS no atendimento aos doentes",
      "description": "O Governo Federal trabalha constantemente para salvar vidas na pandemia do #coronavirus! O aumento da testagem e o novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsnVahp6u9U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-09T14:52:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TYJFUfDe-GpFbGlLpTMseUujQLM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p45wAlF9VGE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-15T15:10:03Z",
      "channelId": "UCIbv86TkZal7E9QWkatWBLA",
      "title": "Sanitarista Gast\u00e3o Wagner fala sobre o SUS na pandemia de Covid-19",
      "description": "Epidemia exige a\u00e7\u00f5es coordenadas do poder p\u00fablico, o que n\u00e3o vem acontecendo por causa dos conflitos envolvendo o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45wAlF9VGE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-15T15:10:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zfZ51oD0B_1bqVyMA9PHNpVEpQc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ieX1ns4Y8c0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:14:30Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Sem o SUS, Brasil n\u00e3o sobrevive ao coronav\u00edrus   \ud83d\udcf0",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do novo Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieX1ns4Y8c0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:14:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NV2eyk9Tt3jXtIQ4qjjQJ9arluY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YkjQQAHX3XY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-16T00:30:11Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34 Capacidade do SUS no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19 \u2013 Le Monde Diplomatique Brasil",
      "description": "O Le Monde Diplomatique debate a capacidade do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) no enfrentamento da pandemia no Brasil.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkjQQAHX3XY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-16T00:30:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mg0BbJHUYA6Dn4PyM8dQX_ekI2U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hr0345Lwdxo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-26T22:51:45Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Conecte-SUS permite consultar o calend\u00e1rio de vacinas contra Covid-19 e o certificado de vacina\u00e7\u00e3o",
      "description": "O Conecte-SUS, prontu\u00e1rio virtual para acompanhamento do hist\u00f3rico de sa\u00fade, tem uma novidade. O aplicativo permite a todo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-26T22:51:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyaPxX1JlahaAenkZTK8FzOQQFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qxueTGVGISc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T21:39:40Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Brazil Forum UK 2020 debate futuro do SUS p\u00f3s-covid",
      "description": "https://bit.ly/3d4lW6I Watch in English here: https://www.youtube.com/watch?v=xgN8WOvUcB0 No segundo dia da quinta edi\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxueTGVGISc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T21:39:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k1YwdpymOj3p44ABmlX3iundYdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hI456gvnUPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-21T18:27:51Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para identificar casos de coronav\u00edrus",
      "description": "Os profissionais do Sistema \u00danico de Sa\u00fade est\u00e3o preparados para identificar os casos suspeitos do novo coronav\u00edrus e dar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-21T18:27:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "melOEjOhqhhUeqtRpL4dRCVEFkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Sid5ewDvwms"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T14:17:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Aplicativo Conecte SUS",
      "description": "28.04.2021 \u2013 O aplicativo Conecte SUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T14:17:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f_CyuWwBFTBnIgKGmQ_SvczlBt8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JK19CK_peB8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-07T16:29:19Z",
      "channelId": "UCitVzU9hkJ3faUq7xvjfC8Q",
      "title": "07/04/2020 - Live \u201cCoronav\u00edrus e perspectivas para o SUS\u201d",
      "description": "7 de abril - Dia Mundial da Sa\u00fade: Coronav\u00edrus e perspectivas para o SUS .Hoje \u00e9 o Dia Mundial da Sa\u00fade, e vamos realizar, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JK19CK_peB8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JK19CK_peB8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JK19CK_peB8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Conselho Nacional de Sa\u00fade - CNS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-07T16:29:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GsLVwL1E4mpPAhDnBxi66HMyLqM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VzROMO1QwEY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T11:56:59Z",
      "channelId": "UCyqHJyftZwZ-JN982EYM32A",
      "title": "Sintomas do Coronav\u00edrus = Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (SUS)",
      "description": "Coronav\u00edrus em tempo real: mapa interativo mostra regi\u00f5es mais afetadas do globo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVC\u00e2maraJP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T11:56:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nw5HABO4O5AWWDBQM5UfwMbmAcg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vIRVK_ehaVo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T20:21:12Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "SUS vai receber vacina em janeiro \u2013 Plant\u00e3o COVID-19: As boas not\u00edcias",
      "description": "Hoje vamos falar sobre um tecido que impede a prolifera\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, 21 rem\u00e9dios com sucesso e a vacina chegando ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T20:21:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jT7owmgPu7auf5wtaRdzs1T2qJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w0-XOOnYF7g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T14:19:05Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SUS EST\u00c1 PREPARADO PARA PANDEMIA?",
      "description": "O bi\u00f3logo \u00c1tila Iamarino, doutor em microbiologia pela USP, comenta como a estrutura do SUS no Brasil pode evitar que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0-XOOnYF7g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T14:19:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyAUdB9c6gSd2Hljn0oUbViDxk8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fd48SJJG2W4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T11:00:23Z",
      "channelId": "UCH_1KYAb6ksNnEZeZVsX21w",
      "title": "Coronav\u00edrus: como seria a pandemia sem o SUS?",
      "description": "SUS | Como o Brasil enfrentaria a pandemia de coronav\u00edrus sem o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? A m\u00e9dica sanitarista e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fd48SJJG2W4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SindM\u00e9dico DF",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T11:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q_TxciSgEuSW46dsv6gHdqbh-bk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6Vo_s7Qg-e0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-27T20:20:37Z",
      "channelId": "UC6KIt1IzDCy9tAfSmENBSlw",
      "title": "A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus - Prof Alzira comenta",
      "description": "A m\u00e9dica sanitarista Alzira de Oliveira Jorge, diretora do Hospital Risoleta Tolentino Neves (HRTN) e professora da Faculdade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vo_s7Qg-e0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vo_s7Qg-e0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vo_s7Qg-e0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Apubh",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-27T20:20:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ebikARYPQQkcFH-eDxPDtMs3nBk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tHu3fsQBEY8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-27T23:12:02Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34SUS pode ser decisivo para evitar epidemia de COVID-19 \u2013 Atos em defesa do INSS \u2013 Seu Jornal 27.02\ud83d\udcf0",
      "description": "O Seu Jornal desta quinta-feira (27/02) come\u00e7a ao vivo com as principais not\u00edcias do dia. - Pode ser decisivo para evitar uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHu3fsQBEY8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHu3fsQBEY8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHu3fsQBEY8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-27T23:12:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "h4QzG1lVJRVd9l_GdUMakANFalM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3-nCjpx3vU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T18:42:14Z",
      "channelId": "UCQvL6jIE1qYmFyHNZhBxhMQ",
      "title": "A Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade na rede SUS de enfrentamento \u00e0 Covid-19",
      "description": "A Covid-19 assola o pa\u00eds agravada pela crueldade de uns e perversidade de outros. O resultado \u00e9 um lamento coletivo. Mas se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3-nCjpx3vU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Plataforma Regi\u00e3o e Redes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T18:42:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0BggqTFD-KqlmOrfVTqZJRxM1X4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aQCnF1yY7Uc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-05T18:56:38Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Minuto Sa\u00fade - Preven\u00e7\u00e3o coronav\u00edrus",
      "description": "Descubra as medidas simples que voc\u00ea pode fazer para a preven\u00e7\u00e3o contra o #coronavirus. Veja agora, no Minuto Sa\u00fade!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQCnF1yY7Uc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQCnF1yY7Uc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQCnF1yY7Uc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-05T18:56:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y4rRoTgBaxmiB7aNMNASzE-tHbU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WRfZ9PsW6gY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T19:00:09Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "DRAUZIO VARELLA: &quot;SE N\u00d3S N\u00c3O TIV\u00c9SSEMOS O SUS, SERIA BARB\u00c1RIE&quot; | SCHWARZA NA MOV",
      "description": "Com a pandemia do coronav\u00edrus, estamos vendo o sistema de sa\u00fade brasileiro e ao redor do mundo ficar sobrecarregado.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRfZ9PsW6gY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T19:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lS6zqQ4WAaYy9Xeb61ky1QQ8HtI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E6v35TaRADo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-13T10:20:12Z",
      "channelId": "UCqZN-NqgP7bhbctbyThSVUA",
      "title": "SUS deve receber dois mil leitos de UTI no combate ao coronav\u00edrus",
      "description": "Nesta quinta-feira (12), o Governo Federal anunciou que se prepara para dobrar para dois mil o n\u00famero de leitos de UTI no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6v35TaRADo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6v35TaRADo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6v35TaRADo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-13T10:20:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SVNn6VV5EzuuA8PWwrezdGoGBYU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w79rGif8Mis"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T20:37:23Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "Covid-19 - O SUS e a resposta \u00e0 pandemia",
      "description": "Tem pontos, nesta rede da resposta \u00e0 pandemia que s\u00f3 existem, s\u00f3 est\u00e3o conectados, em fun\u00e7\u00e3o do SUS\u201d",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w79rGif8Mis/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T20:37:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BZVgpDNX6GbQoNWC7XJosj1eGYE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "06CNVdnDkQ0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T14:16:18Z",
      "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q",
      "title": "Warnings of a summer COVID surge as infections rise l GMA",
      "description": "ABC News' Kaylee Hartung reports as 45 states and territories report at least 10% increases in new COVID cases. LEARN MORE: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/06CNVdnDkQ0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/06CNVdnDkQ0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/06CNVdnDkQ0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T14:16:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dogWlqksRtQpz-9D4VjQkVW37o4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UIuAVrZ5ezs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-18T22:16:21Z",
      "channelId": "UCyqHJyftZwZ-JN982EYM32A",
      "title": "Cart\u00e3o do SUS Virtual para se vacinar contra o Coronav\u00edrus 18/05/2021",
      "description": "TV C\u00c2MARA de JO\u00c3O PESSOA Cidadania em A\u00e7\u00e3o Canal 6.2 / Canal 23 NET http://www.joaopessoa.pb.leg.br Estado da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIuAVrZ5ezs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIuAVrZ5ezs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIuAVrZ5ezs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVC\u00e2maraJP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-18T22:16:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "38e3MamHhQzgcYNu0ODM3z6bvj8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WBGY-Pu2NVc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:32:27Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Ciro Gomes e Simone Tebet suspendem agendas presenciais por conta da covid-19",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBGY-Pu2NVc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBGY-Pu2NVc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBGY-Pu2NVc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:32:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dnF-ekMxeTxIHuYVhtDs-YtAsMI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "74dbKfKpZDE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-14T13:04:35Z",
      "channelId": "UCH8pCb0XCrk00E9CmKMbXPA",
      "title": "Covid- Segunda dose com atraso #vacina #covid19 #pfizer #segundadose #feliz #sus #gratid\u00e3o",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/74dbKfKpZDE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prato Feito e Cia - Rita Zanqueta",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-14T13:04:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7oGpxSLMsYSNweBdqqU4IOh0YuQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gqVjx6kpnek"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-11T02:01:26Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Com o Brasil unido contra Covid-19!",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade trabalha para garantir a vacina\u00e7\u00e3o de todos os brasileiros. O secret\u00e1rio-executivo, Elcio Franco, garantiu ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqVjx6kpnek/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqVjx6kpnek/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqVjx6kpnek/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-11T02:01:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dZr4ySw9QdNPETQ3iH-p1tjQdJo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CGtk7ZR4ppE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-17T13:30:59Z",
      "channelId": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
      "title": "COVID-19 e a reconstru\u00e7\u00e3o do SUS. Parte IV.",
      "description": "A COVID-19 obrigou a sociedade, os pol\u00edticos e a imprensa a olhar e reconhecer o valor do SUS para manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade dos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGtk7ZR4ppE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "seriesus",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-17T13:30:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EEjdvnFwm1rL0HRbhb_rquUhf7Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JlPJf4abW78"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-10T14:35:04Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Tratamento precoce da COVID-19 evita agravamento da doen\u00e7a. M\u00e9dicos e hospitais est\u00e3o preparados.",
      "description": "Tratar as pessoas com #coronavirus desde os primeiros sintomas evita a piora da doen\u00e7a, diminuindo a necessidade do uso de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlPJf4abW78/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlPJf4abW78/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlPJf4abW78/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-10T14:35:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DFDp9kMYXpFp9c53YRao1KZm18g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0hxWPZ1xqxM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-02T20:00:10Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34  Bate papo na Sa\u00fade \u2013 Qualidade da \u00c1gua, SUS, Saneamento e Covid-19",
      "description": "A TVT exibe o programa Bate papo no Sa\u00fade. O tema de hoje \u00e9 a qualidade da \u00e1gua, SUS, saneamento b\u00e1sico e covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-02T20:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PEGAszMVreSH32zv7h0WweHhIQ8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "o9BUuBqFzE3RXyPtfVhdhFikUM4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C-ccaCCZgAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-08T15:30:01Z",
      "channelId": "UCfN_USbKTYNL1_591XJ1J3g",
      "title": "App Coronavirus - SUS - Proteja-se do COVID-19! - Dica Apps e Ajustes",
      "description": "Conhe\u00e7a o Coronavirus - SUS, o aplicativo oficial do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nos combate do COVID-19! Visitem nossas redes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Apps e Ajustes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-08T15:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EHMZ6BkRBvQICG811qTvZUj9FHI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jATYbmGBBYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T23:56:37Z",
      "channelId": "UCeY0bbntWzzVIaj2z3QigXg",
      "title": "Covid Cases Surge Nationwide As White House Warns Of Potential Surge Ahead",
      "description": "Covid cases surged more than 50 percent in the last two weeks with Omicron subvariant BA.2.12.1 making up more than 1/3 of ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NBC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T23:56:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HnstaqKNTmRwJ5czH8lIEo68sDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OcZIu0hcBhI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T23:54:25Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Brasil Escola",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 o sistema universal de sa\u00fade p\u00fablica brasileiro. Foi inspirado no National Health Service, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T23:54:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "C7fLACHpmv0WFuYrHlu635RB964",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VIU3unKOgic"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-29T16:26:34Z",
      "channelId": "UCYly0SWWudbCM1gSL5Qqa_w",
      "title": "Bahia n\u00e3o possui caso suspeito de coronav\u00edrus",
      "description": "Confira o depoimento oficial do Secret\u00e1rio da Sa\u00fade do Estado da Bahia, F\u00e1bio Vilas-Boas, sobre o novo coronav\u00edrus e a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VIU3unKOgic/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VIU3unKOgic/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VIU3unKOgic/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saude GovBa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-29T16:26:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pewKjcr26_LX4y-pCLT9t5Px4ow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9PkPDGIOh8A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-16T21:26:07Z",
      "channelId": "UCYly0SWWudbCM1gSL5Qqa_w",
      "title": "Perguntas e respostas: Reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus",
      "description": "Tem d\u00favidas sobre reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus? \u25b6\ufe0f D\u00ea um play e confira o nosso bate-papo com Ant\u00f4nio Bandeira, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PkPDGIOh8A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PkPDGIOh8A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PkPDGIOh8A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saude GovBa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-16T21:26:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pNOcOsAR8Q-e-qHF0qCyLxeRfUc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZvrpGrZ5DGk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-12T12:00:13Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Sempre surgir\u00e3o novas variantes do coronav\u00edrus? Dr. Gustavo responde! #coronav\u00edrus #pandemia",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvrpGrZ5DGk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvrpGrZ5DGk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvrpGrZ5DGk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-12T12:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KnuCt7fJupf708kuKqdvc09AgQI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SKvoKrNlA6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-24T11:05:04Z",
      "channelId": "UCbcIvR7N1CwJ4HyvJaBsAFg",
      "title": "A alegria de quem tomou a segunda dose da vacina contra a covid-19! #SUS #ci\u00eancia",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKvoKrNlA6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKvoKrNlA6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKvoKrNlA6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ci\u00eancia que l\u00e1 vem Hist\u00f3ria!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-24T11:05:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3Jn9mWjARJ0qe286GogfAdg_bPQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "u_6WZzv-b94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-19T11:00:21Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "For\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a atendimento ao coronav\u00edrus em Manaus",
      "description": "Combate ao coronav\u00edrus. O Governo do Brasil enviou profissionais de sa\u00fade para refor\u00e7ar o atendimento nos hospitais de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-19T11:00:21Z"
    }
  }
]