[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qSq-xPmcF07KKFM2nDX-FSK_J40",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vti9IvT85PU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-07T13:00:23Z",
      "channelId": "UCb9qN-IMnT4ApURYwwClrpg",
      "title": "PISM 2022 - M\u00f3d 1 - Quest\u00e3o 6 - O Sars-Cov-2 causador da Covid-19, e o HIV causador da AIDS podem",
      "description": "CORONAV\u00cdRUS USA ESTRAT\u00c9GIA SIMILAR A DO HIV PARA INFECTAR C\u00c9LULAS DE DEFESA \u201cPesquisa indica que o v\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vti9IvT85PU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vti9IvT85PU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vti9IvT85PU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "QUIBIO com Vitor Considera",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-07T13:00:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "O6JVqR7Uyti4rws0j7Dqvq1Kv_k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dHLjTqSlP54"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-23T15:10:07Z",
      "channelId": "UC6t6P05iVZlsGTjws40XOuA",
      "title": "Monitoramento de SARS-Cov-2 em Esgoto",
      "description": "A metodologia proposta tem possibilitado prever eventos de aumento e queda de casos da COVID-19 com aproximadamente 14 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHLjTqSlP54/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHLjTqSlP54/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHLjTqSlP54/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Extens\u00e3o e Cultura UFABC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-23T15:10:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NYMwI5ljlZXtPdFKf2dx9jGlkiE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Fg6VVlDi3UY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-20T20:51:53Z",
      "channelId": "UC7KNWHoxz9zfB27DrXxevBQ",
      "title": "Relatos de experi\u00eancias de projetos brasileiros de ci\u00eancia cidad\u00e3",
      "description": "Assine a lista de presen\u00e7a do dia 20/07/2021: https://forms.gle/XyT2FvMgq8dyVDHr8 X Semana da Biologia UFABC Dia 20 de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg6VVlDi3UY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg6VVlDi3UY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg6VVlDi3UY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Semana da Biologia UFABC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-20T20:51:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1cYyplAFjt8SstBqCMWVUHdBjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "561QQxC1-Sk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-04-15T00:42:15Z",
      "channelId": "UCQLVthpMuRFmueK1FNBwt6g",
      "title": "Sistemas de Sa\u00fade P\u00fablico e Privado",
      "description": "Trabalho para a disciplina Pol\u00edticas de Sa\u00fade, ministrada pela Professora Dra. Patr\u00edcia Moriel; Faculdade de Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/561QQxC1-Sk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pol\u00edticas de Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-04-15T00:42:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "A_hV9hv3BMoOHgi3Zj2ieeVK4qE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pfqu7UNmsf8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-19T15:06:40Z",
      "channelId": "UCd8hGUqi7GfNGi7Nwt8CR7Q",
      "title": "Estudo de caso VUNESP 2020- CD Concursos",
      "description": "cdconcurseiro #concursosdeodontologia #concursoparadentista #odontologia #odonto #odontoporamor #darciokitakawa ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfqu7UNmsf8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfqu7UNmsf8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfqu7UNmsf8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CDCONCURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-19T15:06:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T5G4csXEASqsEvMfoBpf3aXgwW4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_PKGhBQu5AI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T00:00:12Z",
      "channelId": "UCdxWVuRlsJq6RHmKvo5-G3w",
      "title": "EXAME CFC 2022.1: SAIU O LOCAL DE PROVA",
      "description": "Foi liberado pela Consulplan os locais de realiza\u00e7\u00e3o da prova do Exame de Sufici\u00eancia no dia 15 de maio. E quero te lembrar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PKGhBQu5AI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PKGhBQu5AI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PKGhBQu5AI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Contabilidade Facilitada | Gabriel Rabelo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T00:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RymwWtZMieiNUC7_Swe2ZX113GY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s38rziEr7mk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-30T20:42:44Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 4 - Aula 01",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 2-Aula 01. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s38rziEr7mk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s38rziEr7mk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s38rziEr7mk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-30T20:42:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0pvSzTme84gn-qQi-6FzagfHt2A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0DqhE5Y_fZY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-11T22:36:34Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon - Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 5 - Aula 01",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 5 - Aula 01. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DqhE5Y_fZY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DqhE5Y_fZY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DqhE5Y_fZY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-11T22:36:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eLUWOob3eG0Qo3KgKvvS6lKDglA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JaRM5qzwlos"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-14T12:38:45Z",
      "channelId": "UCCnqew7VffVWao3U5ms9f6w",
      "title": "TESTAGEM COVID 19 NO CLUBE ANT\u00d4NIO FERREIRA PACHECO",
      "description": "No \u00faltima dia 13/01/22, quinta-feira, o Sesi Clube Ant\u00f4nio Ferreira Pacheco sediou testagem para Covid 19 realizada pela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JaRM5qzwlos/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JaRM5qzwlos/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JaRM5qzwlos/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SISTEMAFIEG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-14T12:38:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5LqK8Cyr4MsAms2Pf9udSJin4gA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "igg20HgLmVQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-11T21:49:47Z",
      "channelId": "UC6nW9MV32Q-GxWs-fQLJo6g",
      "title": "Os sistemas CEP/CONEP e SISGEN na UFABC: funcionamento e desafios",
      "description": "O Comit\u00ea de \u00c9tica em Pesquisa (CEP) e a Comiss\u00e3o SisGen da UFABC e com o apoio do Programa Ecofalante Universidades, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/igg20HgLmVQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/igg20HgLmVQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/igg20HgLmVQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFABC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-11T21:49:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-g7mqqL5gOdtZGpNzdLAmCkDzDw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BsVaWxBQLKI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T20:55:52Z",
      "channelId": "UC6nW9MV32Q-GxWs-fQLJo6g",
      "title": "Comprovante vacinal obrigat\u00f3rio para discentes:  recado da ProGrad e da ProPG \u00e0s(aos) estudantes",
      "description": "Aten\u00e7\u00e3o, discentes de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFABC, fiquem atentos(as) \u00e0s instru\u00e7\u00f5es trazidas pela pr\u00f3-reitora ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsVaWxBQLKI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsVaWxBQLKI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsVaWxBQLKI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFABC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T20:55:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3_5MJnshPjfGzdrqnJVNmIy6gEc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v0ooDlcQIt0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-13T17:31:37Z",
      "channelId": "UCxI7jYa-HXvOnWt205BY08A",
      "title": "PREVEN\u00c7\u00c3O EM TEMPOS DE COVID-19: MANUAL COM MEDIDAS DE SEGURAN\u00c7A PARA LABORAT\u00d3RIO DE ANATOMIA HUMANA",
      "description": "Trata-se de um trabalho de Ensino, representado por atividades de monitoria, encaminhado a Semana de Ensino, Pesquisa e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0ooDlcQIt0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0ooDlcQIt0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0ooDlcQIt0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UDESC Oeste",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-13T17:31:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aa5LdP1992gdy35fh1BC9uR_7z4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SqmPXP6Ex34"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-20T11:00:11Z",
      "channelId": "UCFJ0ptY2I2Pi6KGFosQkK4A",
      "title": "VII Simp\u00f3sio OCRC 2022 - Painel - Analice Barbosa Santos de Oliveira",
      "description": "Painel - VII Simp\u00f3sio Anual do Centro de Pesquisa em Obesidade e Comorbidades Autores: Analice Barbosa Santos de Oliveira ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqmPXP6Ex34/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqmPXP6Ex34/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqmPXP6Ex34/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CEPID OCRC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-20T11:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6aFnc3yKwJNrJG0ykoofLmyfwbI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8tJj_CKV4I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-07T12:00:12Z",
      "channelId": "UCdr4R5eUj4CwINQM0bOyryg",
      "title": "1\u00aa Sipat HU-UFSC - Preven\u00e7\u00e3o e conduta frente a acidentes com material biol\u00f3gico",
      "description": "Palestrante: Taise Costa Ribeiro Klein Tema: Preven\u00e7\u00e3o e conduta frente a acidentes com material biol\u00f3gico Curr\u00edculo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tJj_CKV4I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tJj_CKV4I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tJj_CKV4I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "HU UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-07T12:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7_eQMoARSN-qwwFBmJ94RJd7f70",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ykNDkRY8rqI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T01:51:33Z",
      "channelId": "UCsrfxdrBp04_bBqIN8286sA",
      "title": "Exame crc 2022.1 - Exame de Sufici\u00eancia - INFORMA\u00c7\u00d5ES Qualitativas do CPC 00 | Cont\u00e1bil Play",
      "description": "NOSSOS CURSOS: https://www.contabilplay.com.br/cursos \u27a1\ufe0f PACOT\u00c3O: https://www.contabilplay.com.br \u27a1\ufe0f ENTRE PRO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykNDkRY8rqI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykNDkRY8rqI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykNDkRY8rqI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cont\u00e1bil Play com Hans Misfeldt",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T01:51:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "h-bAToydX3OrjgwlYN0Fs1Aztf4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nir_Riq5bhw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:49:14Z",
      "channelId": "UCsrfxdrBp04_bBqIN8286sA",
      "title": "Exame crc 2022.1 COMO SE PREPARAR para o exame de sufici\u00eancia CRC - PRONUNCIAMENTOS CONT\u00c1BEIS",
      "description": "NOSSOS CURSOS: https://www.contabilplay.com.br/cursos \u27a1\ufe0f PACOT\u00c3O: https://www.contabilplay.com.br \u27a1\ufe0f ENTRE PRO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nir_Riq5bhw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nir_Riq5bhw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nir_Riq5bhw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cont\u00e1bil Play com Hans Misfeldt",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:49:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JPsQn1gKVGrhBs012WRYK9GUc8Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "U8k4sSRUGfE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-11T18:27:16Z",
      "channelId": "UCjf8waP4y0HxP7XcoM3tqRA",
      "title": "1S CI\u00caNCIAS HUMANAS \u2013 6\u00b0 e 7\u00b0 Ano   Escravid\u00e3o no Brasil",
      "description": "A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, por meio da Coordenadoria de Coopera\u00e7\u00e3o com os Munic\u00edpios para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8k4sSRUGfE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8k4sSRUGfE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8k4sSRUGfE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "COPEM COEPS SEDUC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-11T18:27:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wvObSzsmfLu_zswOa7g-hJFREUo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D-MX4BHqksg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-09T00:49:03Z",
      "channelId": "UC5Y5O7Tec_kJkUQaK1J_RIQ",
      "title": "LIVE - ASPECTOS LEGAIS DO SISTEMA COREN / COFEN",
      "description": "Evento promovido pelo Curso de Enfermagem do Centro Universit\u00e1rio do Vale do Ribeira (UNIVR), com a participa\u00e7\u00e3o do Dr.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-MX4BHqksg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-MX4BHqksg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-MX4BHqksg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unisepe Educacional",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-09T00:49:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Wfx70vOVPSLHaiLqP1Za-h4hvsM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KzkWbL-x7MU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T16:08:10Z",
      "channelId": "UCLUik2uq8QBWfpVYEr3akXQ",
      "title": "Prefeitura de Catanduvas - SC disponibiliza um novo Concurso P\u00fablico",
      "description": "Veja a not\u00edcia na \u00edntegra e acesse o edital em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzkWbL-x7MU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzkWbL-x7MU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzkWbL-x7MU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "PCI Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T16:08:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "96pLuXVIAQOUsfds4c_Wi1SfY70",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "huqTQfMLcAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:00:12Z",
      "channelId": "UCd8hGUqi7GfNGi7Nwt8CR7Q",
      "title": "TESTE SEUS CONHECIMENTOS DE ANATOMIA DENTAL - NOSSO RUMO -  PROF. DANIELE \u00c1VILA",
      "description": "GOSTOU DO V\u00cdDEO? SE INSCREVA NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTICA\u00c7\u00d5ES PARA FICAR POR DENTRO DOS NOVOS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/huqTQfMLcAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/huqTQfMLcAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/huqTQfMLcAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CDCONCURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aTJcudh1HAYr0esho1AfDtlSAOc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iY12kjce6dA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T01:09:45Z",
      "channelId": "UCnSfPZeOOYOG2u5bJtA5ntw",
      "title": "Live 6: Adapta\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos para crian\u00e7as com defici\u00eancia visual",
      "description": "Tema da live 6: Adapta\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos para crian\u00e7as com defici\u00eancia visual A reuni\u00e3o ser\u00e1 gravada e disponibilizada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY12kjce6dA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY12kjce6dA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY12kjce6dA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CPIDES_Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T01:09:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YukYaGebOrkk_ATrJKQ2ISNyL30",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aY7efyqC5tM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-07T18:00:00Z",
      "channelId": "UCd8hGUqi7GfNGi7Nwt8CR7Q",
      "title": "MATERIAIS ODONTOL\u00d3GICOS - VUNESP - PROF. JAMILTON - PARTE 1",
      "description": "GOSTOU DO V\u00cdDEO? SE INSCREVA NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTICA\u00c7\u00d5ES PARA FICAR POR DENTRO DOS NOVOS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY7efyqC5tM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY7efyqC5tM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY7efyqC5tM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CDCONCURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-07T18:00:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tZ8UfRvLdMjlt58XOV3zpOc8kZo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "52ExjrLp2zk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:00:01Z",
      "channelId": "UCd8hGUqi7GfNGi7Nwt8CR7Q",
      "title": "MATERIAIS ODONTOL\u00d3GICOS -  VUNESP - PROF. JAMILTON - PARTE 2",
      "description": "GOSTOU DO V\u00cdDEO? SE INSCREVA NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTICA\u00c7\u00d5ES PARA FICAR POR DENTRO DOS NOVOS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/52ExjrLp2zk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/52ExjrLp2zk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/52ExjrLp2zk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CDCONCURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NvK6TbC-i5FU5q3yUQY-glDPgOA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "p0v1H4S3ZV4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T15:22:15Z",
      "channelId": "UCwqU0yKJTvWh0tj8qeYB4gQ",
      "title": "Encontro Cooperativas Educacionais Regi\u00e3o Norte e BNDES",
      "description": "https://somoscooperativismo.coop.br.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0v1H4S3ZV4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0v1H4S3ZV4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0v1H4S3ZV4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sistema OCB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T15:22:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qu1UuLFsShTrRMUiRmLtnjFur60",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AAaizi7KDgw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T11:49:33Z",
      "channelId": "UC1Uc4QWTVn4CD8w46Qtg35A",
      "title": "Avers\u00e3o ao risco aumenta e precifica o mercado",
      "description": "Toda segunda-feira a comentarista de economia Rita Mundim traz uma an\u00e1lise de mercado e seus impactos no ambiente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAaizi7KDgw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAaizi7KDgw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAaizi7KDgw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sistema Ocemg",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T11:49:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rWI198MsI8_sYaXWuLeLn5jSwi0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4dFxfq3RYBY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:06:50Z",
      "channelId": "UCZBUzg4_aa8YhujNDp-nktQ",
      "title": "Confer\u00eancia na Especializa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Humanas | Denise Ferreira da Silva",
      "description": "Denise Ferreira da Silva - Confer\u00eancia na Especializa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Humanas e Pensamento Decolonial da PUC-SP e Gira, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dFxfq3RYBY/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dFxfq3RYBY/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dFxfq3RYBY/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVPUC",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T22:06:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Bs2kk5Nlyx2Mo6_wmVfTysZlmhU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n5sfM2DJ_Ec"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T21:33:14Z",
      "channelId": "UCTYT8j8Mdf1e1wnAt6nudEA",
      "title": "Live de lan\u00e7amento - Cursos Extensivo de Hist\u00f3ria (CACD/2023)",
      "description": "As disciplinas de Hist\u00f3ria Mundial e Hist\u00f3ria do Brasil valem quase 30% do peso da fase objetiva do Concurso de Admiss\u00e3o \u00e0 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5sfM2DJ_Ec/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5sfM2DJ_Ec/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5sfM2DJ_Ec/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Grupo Ubique",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T21:33:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QrD7GQV75ZxD9qh5a7PrlIKjvZ4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cPFGcQodPEQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:49:32Z",
      "channelId": "UCEMAG-iecsm9cf69lo2dfEw",
      "title": "Conhecer para atuar: inclus\u00e3o no ensino superior da teoria \u00e0 pr\u00e1tica",
      "description": "O Projeto de Pesquisa \u201cCONTEXTUALIZA\u00c7\u00c3O DA REDE DE RECURSOS DE TECNOLOGIA ASSISTIVA PARA ALUNOS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPFGcQodPEQ/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPFGcQodPEQ/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPFGcQodPEQ/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UFRB",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-10T18:49:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4ZXItXgGkFlu92SzAEl_6h9l2Lg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "M2-8M8e5n30"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T23:39:33Z",
      "channelId": "UCi3zbvGuHnj2b0IWm3sw9ag",
      "title": "[AO VIVO] PROFESSOR DO MUNIC\u00cdPIO - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - JOBSON C. BRANCO - 10/05/2022",
      "description": "Nosso atendimento ao concurseiro: https://wa.me/message/AQIS4OXZBBB6I1 Material de apoio: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2-8M8e5n30/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2-8M8e5n30/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2-8M8e5n30/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Curso GB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T23:39:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4IpKzXM0DeMooQmidEDUjCh_YM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "afaUX6HlSp8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T19:00:17Z",
      "channelId": "UCkdBT0yyJ6xApBpdVUHD0Zg",
      "title": "WEBINAR: Produ\u00e7\u00e3o de Forragens Irrigadas em Condi\u00e7\u00f5es Semi\u00e1ridas",
      "description": "OBJETIVO: Promover o debate sobre os desafios e oportunidades da produ\u00e7\u00e3o de forragens irrigadas nas condi\u00e7\u00f5es do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/afaUX6HlSp8/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/afaUX6HlSp8/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/afaUX6HlSp8/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Salom\u00e3o de Sousa Medeiros",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T19:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mteBhv8-UWv6niTnm3SOZYg76mE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ug0GmKbojdg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T20:59:34Z",
      "channelId": "UCJXXAe6SbT-wdztetfWbSNQ",
      "title": "QUAIS AS ENTIDADES DO SISTEMA &quot;S&quot;",
      "description": "Dirla Menezes veio ao ConLicitacast explicar sobre as entidades do Sistema \"S\". Acesse o ConLicita\u00e7\u00e3o por 15 dias gratuitos e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0GmKbojdg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0GmKbojdg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0GmKbojdg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Grupo ConLicita\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T20:59:34Z"
    }
  }
]