[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ACPaseGAfzUAK0JhlDjbEWtV3XM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PjG_imUHTSI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-31T18:15:08Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar contatos pr\u00f3ximos de pacientes com Covid-19",
      "description": "Uma nova funcionalidade do aplicativo Coronav\u00edrus-SUS vai alertar, pelo celular, em at\u00e9 24 horas, sobre pessoas que testaram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjG_imUHTSI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-31T18:15:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rl5oB-uVxBSkplAtJ5UUr60r5uY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g-Y1WFEYQm4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T23:43:11Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "A import\u00e2ncia do SUS para o tratamento do Coronav\u00edrus",
      "description": "O mundo vive uma pandemia do Novo #Coronav\u00edrus. Foram registrados mais de 142 mil casos em pelo menos 118 pa\u00edses, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-Y1WFEYQm4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T23:43:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k1YwdpymOj3p44ABmlX3iundYdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hI456gvnUPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-21T18:27:51Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para identificar casos de coronav\u00edrus",
      "description": "Os profissionais do Sistema \u00danico de Sa\u00fade est\u00e3o preparados para identificar os casos suspeitos do novo coronav\u00edrus e dar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI456gvnUPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-21T18:27:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tBc0troIJ1XxoxhkGyjW8xX7G4M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LiDpAkyIo-o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-03T04:09:11Z",
      "channelId": "UCQGlbGdLzmG8QzAxi7Ob5EQ",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS Aplicativo do SUS",
      "description": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade lan\u00e7a app com informa\u00e7\u00f5es para preven\u00e7\u00e3o ao Coronav\u00edrus.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiDpAkyIo-o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiDpAkyIo-o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiDpAkyIo-o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ajuda Aqui",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-03T04:09:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cfnV8mUPttHXAYs-_SPi65bqXaE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OTycBm4N8to"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-20T18:30:27Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Amarga realidade: o colapso do SUS em Manaus na pandemia de coronav\u00edrus",
      "description": "Descaso hist\u00f3rico com o sistema p\u00fablico de sa\u00fade escancarou as falhas em meio \u00e0 pandemia Desde o in\u00edcio da pandemia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTycBm4N8to/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-20T18:30:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qyqqWIbb2i-3h8DqMphZIhe5Mgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ew2zOUzebbk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-13T01:08:11Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "Coronav\u00edrus: M\u00e9dicos e equipes do SUS se mobilizam para um tratamento mais humanizado",
      "description": "M\u00e9dicos mudam protocolos e criam gestos solid\u00e1rios para tratar de pacientes com Covid-19 que est\u00e3o sendo tratados no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew2zOUzebbk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-13T01:08:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nDbMUZjxGsQA4b5UVCSmAo8UqNQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4uJsooa7St0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T16:11:34Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "SUS est\u00e1 preparado para atendimentos do #coronavirus",
      "description": "11.03.2020 - O Brasil tem 34 casos confirmados do Coronav\u00edrus e 893 suspeitos, sob monitoramento. E a ANS, Ag\u00eancia Nacional ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4uJsooa7St0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T16:11:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4FAyFpLScNvnwuMt4Lc4L4lwfoI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "onyRzbqG1BU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-01T04:34:06Z",
      "channelId": "UC7hsrIwB2Jwtyz8OfAkdV5A",
      "title": "CORONAVIRUS SUS: APP com Informa\u00e7\u00f5es sobre o COVID-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade disponibilizou aplicativos sobre o Coronav\u00edrus com as seguintes funcionalidades: informa\u00e7\u00f5es, dicas, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/onyRzbqG1BU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/onyRzbqG1BU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/onyRzbqG1BU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paulo Renato - Bombeiros Industriais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-01T04:34:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mg0BbJHUYA6Dn4PyM8dQX_ekI2U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hr0345Lwdxo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-26T22:51:45Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Conecte-SUS permite consultar o calend\u00e1rio de vacinas contra Covid-19 e o certificado de vacina\u00e7\u00e3o",
      "description": "O Conecte-SUS, prontu\u00e1rio virtual para acompanhamento do hist\u00f3rico de sa\u00fade, tem uma novidade. O aplicativo permite a todo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hr0345Lwdxo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-26T22:51:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JWkS8CZyNtBC5z-qI66bdM4plfQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yb11I8TYYfI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-21T03:36:34Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Debate - Coronav\u00edrus: O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Em mais uma edi\u00e7\u00e3o do 'Debate - Coronav\u00edrus', os m\u00e9dicos Fernando Maluf, Roberto Kallil Filho e o ex-ministro da Sa\u00fade, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yb11I8TYYfI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yb11I8TYYfI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yb11I8TYYfI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-21T03:36:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ypNB0pLt46uECG43JLlOvrGTqWQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NohPvKaXgQQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T13:59:36Z",
      "channelId": "UCuOIKhzUsbZmhAw0XXvXJuQ",
      "title": "#UtilidadePublica Baixem o Aplicativo CORONA V\u00cdRUS SUS",
      "description": "Receba not\u00edcias e at\u00e9 um diagn\u00f3stico de sua sa\u00fade de acordo com as perguntas e as respostas suas. Achei importante divulgar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NohPvKaXgQQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NohPvKaXgQQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NohPvKaXgQQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Olha que F\u00e1cil Tutoriais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T13:59:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "melOEjOhqhhUeqtRpL4dRCVEFkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Sid5ewDvwms"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T14:17:11Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Aplicativo Conecte SUS",
      "description": "28.04.2021 \u2013 O aplicativo Conecte SUS re\u00fane v\u00e1rios servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, como exames e o acompanhamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sid5ewDvwms/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T14:17:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vNe8AjDsqkFTFHng4u0LAQngWLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "F6Eo1KYgyjQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T21:29:30Z",
      "channelId": "UCZsVg7kvQGv7-fuoGsWKyuw",
      "title": "\u00c1gora Abrasco: Painel: Crise econ\u00f4mica, coronav\u00edrus e o financiamento do SUS",
      "description": "Coordena\u00e7\u00e3o: \u2022 \u00c9rika Arag\u00e3o, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Economia da Sa\u00fade (ABrES) e professora do Instituto de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6Eo1KYgyjQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Abrasco",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T21:29:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UgQz20qFDmrjwDue9afsHok3G-Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QVUXBJxdN2Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-06T01:20:05Z",
      "channelId": "UCmyK0bkS1Iuvw_soaZaKGnA",
      "title": "Coronav\u00edrus SUS",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade lan\u00e7a o app Coronav\u00edrus-SUS com o objetivo de conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre o Corona V\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVUXBJxdN2Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVUXBJxdN2Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVUXBJxdN2Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Biologia Legal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-06T01:20:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sX9m3-__E4UQQvl-QPQAOB45nCo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9jazNuVWZAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T22:15:00Z",
      "channelId": "UCn6oqdGLFgHcqjuHR1sGc8w",
      "title": "SINTOMAS DO CORONAV\u00cdRUS NO APP DO SUS",
      "description": "O app Coronav\u00edrus ajuda a identificar os principais sintomas e tira as principais d\u00favidas neste momento de pandemia. Android: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jazNuVWZAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jazNuVWZAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jazNuVWZAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Mania de Corrida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T22:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OaeZBAqk_OFmGYfJM3VD02pBcUw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hfmK6u3XT64"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T01:59:32Z",
      "channelId": "UC6oAXr5y7y-WQPksV1LUDjQ",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS - SUS - DICA DE APLICATIVO DO MINIST\u00c9RIO DE SA\u00daDE",
      "description": "Link para baixar para iPhone: https://apps.apple.com/br/app/coronav%C3%ADrus-sus/id1408008382 Link para baixar no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfmK6u3XT64/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Acesso Cont\u00e1bil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T01:59:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "y5Vf7H1umHYdeRwA1KO7iJGZuGA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ogngY0RPoFk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-13T03:03:50Z",
      "channelId": "UCrbnZTc2tkOyhkV1wEnjgfQ",
      "title": "CORONAVIRUS COMO SE CADASTRAR PARA RECEBER A VACINA CONTRA COVID-19 SUS CONECTESUS",
      "description": "Aprenda nesse v\u00eddeo como se cadastrar no CONECTESUS. CORONAVIRUS COMO SE CADASTRAR PARA RECEBER A ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogngY0RPoFk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogngY0RPoFk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogngY0RPoFk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Afonso Alc\u00e2ntara",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-13T03:03:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3Jn9mWjARJ0qe286GogfAdg_bPQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "u_6WZzv-b94"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-19T11:00:21Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "For\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a atendimento ao coronav\u00edrus em Manaus",
      "description": "Combate ao coronav\u00edrus. O Governo do Brasil enviou profissionais de sa\u00fade para refor\u00e7ar o atendimento nos hospitais de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_6WZzv-b94/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-19T11:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eIfAY6ppOsQDlGh9ih_HcxBzlso",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7FZbAzRNn3I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T21:39:42Z",
      "channelId": "UCjlvBYeUFnLbPlczYHwM3Cg",
      "title": "Como usar o app do Coronav\u00edrus - SUS",
      "description": "Diante dos primeiros casos confirmados de pacientes com Coronav\u00edrus no Brasil, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade lan\u00e7ou, em parceria com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FZbAzRNn3I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FZbAzRNn3I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FZbAzRNn3I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dominando Meu Smartphone",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T21:39:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GsLVwL1E4mpPAhDnBxi66HMyLqM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VzROMO1QwEY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T11:56:59Z",
      "channelId": "UCyqHJyftZwZ-JN982EYM32A",
      "title": "Sintomas do Coronav\u00edrus = Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (SUS)",
      "description": "Coronav\u00edrus em tempo real: mapa interativo mostra regi\u00f5es mais afetadas do globo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzROMO1QwEY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVC\u00e2maraJP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T11:56:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyNj4TwEq-MQ-X4-OVTybci6BpE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SuQ0b-u5Izg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-09T15:46:04Z",
      "channelId": "UC-ZkSRh-7UEuwXJQ9UMCFJA",
      "title": "Comiss\u00e3o Externa de A\u00e7\u00f5es contra o Coronav\u00edrus - Cons\u00f3rcios de Sa\u00fade no SUS - 09/06/2020  09:52 **",
      "description": "\"A Atua\u00e7\u00e3o dos Cons\u00f3rcios de Sa\u00fade no SUS e durante a Pandemia\" Comiss\u00e3o Externa destinada a acompanhar a\u00e7\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuQ0b-u5Izg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuQ0b-u5Izg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuQ0b-u5Izg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "C\u00e2mara dos Deputados",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-09T15:46:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MTtwncVLC-C5mdJKxWP6RG5V8L8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aR_BMpoPtVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-25T14:00:01Z",
      "channelId": "UCWN45XZWIlZoUeohfqiyURA",
      "title": "Como emitir o certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 pelo Conecte SUS passo a passo",
      "description": "A pandemia ainda n\u00e3o acabou, mas alguns pa\u00edses que estavam com as fronteiras fechadas j\u00e1 come\u00e7aram a receber turistas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aR_BMpoPtVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Melhores Destinos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-25T14:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "F9H9POBPD31eI2mE_whVANJjpy8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jhar5qp8uzE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T04:25:58Z",
      "channelId": "UCkfxSF7w9uTuTfG6rJbm6Zg",
      "title": "APP CORONAV\u00cdRUS-SUS - BAIXE E SAIBA TUDO - PARA IOS E ANDROID - LAVE AS M\u00c3OS E SE CUIDEM",
      "description": "Se gostou do video ou te ajudou se inscreva no canal. Galera nesse momento dif\u00edcil quero pedir a todos que fiquem em casa e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jhar5qp8uzE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jhar5qp8uzE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jhar5qp8uzE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Apple Tech",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T04:25:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3jlen0otg8Zw4R-oO9P33VRnH3U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "puL5hy6cgM0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-19T00:00:30Z",
      "channelId": "UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA",
      "title": "Conecte - SUS Apresente este aplicativo para tomar a vacina contra covid - 19",
      "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCvcVOczpq6rJvy3pEqtEstA/join No dia 17 de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/puL5hy6cgM0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Software da Hora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-19T00:00:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P1d87NhNLyOozN5TNUlFZYyh7uE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RlAX-S6aGJ4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-24T14:30:01Z",
      "channelId": "UCodFXSOY_01Ug0y4ER7G1XQ",
      "title": "CEJAM Next - Atualiza\u00e7\u00e3o APP Coronav\u00edrus-SUS e Vacina com Nanochip",
      "description": "Que tal se manter atualizado sobre o que acontece na \u00e1rea da sa\u00fade e tecnologia em um \u00fanico lugar? O CEJAM Next traz para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlAX-S6aGJ4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlAX-S6aGJ4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlAX-S6aGJ4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CEJAM Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-24T14:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "o9BUuBqFzE3RXyPtfVhdhFikUM4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C-ccaCCZgAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-08T15:30:01Z",
      "channelId": "UCfN_USbKTYNL1_591XJ1J3g",
      "title": "App Coronavirus - SUS - Proteja-se do COVID-19! - Dica Apps e Ajustes",
      "description": "Conhe\u00e7a o Coronavirus - SUS, o aplicativo oficial do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nos combate do COVID-19! Visitem nossas redes ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-ccaCCZgAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Apps e Ajustes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-08T15:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0i9-PZTXmAO6YROO3baO-3PQIgs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8g1523lTNQ0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-22T01:54:42Z",
      "channelId": "UCA5CrcY860At4A-HdbUcYPg",
      "title": "Xuxa doa R$ 1 Milh\u00e3o \u00e0s v\u00edtimas do Coronav\u00edrus no SUS",
      "description": "Www.lisaleveesolta.com.br Me sigam no Instagram: @Lisagomesreporter.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g1523lTNQ0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g1523lTNQ0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8g1523lTNQ0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Lisa, Leve e Solta",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-22T01:54:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PEOehneUlUCCgk5etCVgG7RdivU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MQa4pR7mkFE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-20T05:24:17Z",
      "channelId": "UCiyYHL2D21MC3JjPPNMV1Eg",
      "title": "PANDEMIA DO NOVO CORONAV\u00cdRUS REVELA A IMPORT\u00c2NCIA DO SUS  - Mat\u00e9ria em LIBRAS",
      "description": "A pandemia devido ao novo coronav\u00edrus pegou o mundo de surpresa. Come\u00e7ou em Wuhan, na China, e se espalhou por 196 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQa4pR7mkFE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQa4pR7mkFE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQa4pR7mkFE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sindicato dos Professores no DF Sinpro-DF",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-20T05:24:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KMHnGdvHTT8IfXbmw6LP-mHVMmo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4ppGavP8yFk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T17:05:18Z",
      "channelId": "UCjlvBYeUFnLbPlczYHwM3Cg",
      "title": "Como baixar o aplicativo do Coronav\u00edrus - SUS",
      "description": "Como baixar o aplicativo do Coronav\u00edrus - SUS link do v\u00eddeo: https://youtu.be/4ppGavP8yFk link Como usar o app do Coronav\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ppGavP8yFk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ppGavP8yFk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ppGavP8yFk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dominando Meu Smartphone",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T17:05:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zsj6Yst2DB97oEwWmHg3lwhPSGA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AwldOQAkChc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-14T15:06:10Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "#CORONAVIRUS | Los italianos cantan desde sus balcones",
      "description": "Los italianos cantan desde sus balcones para sobrellevar la cuarentena del coronavirus. El himno nacional, 'La Macarena' y ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwldOQAkChc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwldOQAkChc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwldOQAkChc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-14T15:06:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y4eXQqODmTZgkk4jPDuTdEVTu1c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CGRpqyv_Ais"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-23T23:24:24Z",
      "channelId": "UC4oQAvXFuNlKivYjUynQKTA",
      "title": "Conozca los 6 tipos de coronavirus y sus s\u00edntomas | Videos Semana",
      "description": "Investigadores de la universidad King's College de Londres realizaron un an\u00e1lisis a pacientes con la covid-19 por medio de una ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGRpqyv_Ais/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGRpqyv_Ais/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGRpqyv_Ais/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Revista Semana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-23T23:24:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZqqHRvXwGTnnfangHM4aGuKZzpU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "q7IpM3AWCp8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T23:01:20Z",
      "channelId": "UC1MnjTm-jAaxjx7ILXToxuQ",
      "title": "e-SUS - Depois do CORONA V\u00cdRUS nossas vidas foram impactadas!",
      "description": "APROVEITE QUE VAI FICAR EM CASA PARA ESTUDAR. Depois que surgiu o Corona V\u00edrus nossas vidas mudaram. Como pode ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q7IpM3AWCp8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q7IpM3AWCp8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q7IpM3AWCp8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nielton Morais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T23:01:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "03F5X8ZLFowvMVQWRp9xJFBo1qQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MrWCcT_DcjA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-14T20:08:29Z",
      "channelId": "UCGsh5I0NMEJWZ4x73WzxrXg",
      "title": "#APS Forte no SUS - no combate \u00e0 Covid-19 - a import\u00e2ncia do SUS para os brasileiros",
      "description": "Mais de 1,6 mil experi\u00eancias, desenvolvidas pela Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade em todos os estados do Brasil participam da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrWCcT_DcjA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrWCcT_DcjA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrWCcT_DcjA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal da Inova\u00e7\u00e3o na Gest\u00e3o do SUS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-14T20:08:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QUqCs3nmscSRTz6dO1FuEeDjMmI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FPthtX9eSz0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T12:00:15Z",
      "channelId": "UCq76xfkglZDz2JBBjjd8SlQ",
      "title": "Coronav\u00edrus SUS - Analisando interface do APP + Web app | Gabriel Silvestri",
      "description": "Observa\u00e7\u00e3o: Os devs j\u00e1 atualizaram o mapa de calor :), agora t\u00e1 supimpa. Links citados no v\u00eddeo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPthtX9eSz0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPthtX9eSz0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPthtX9eSz0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gabriel Silvestri",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T12:00:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Nj8AORcFfUhWAQJZ-3O7bqXDUpQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0CCjYce4gkc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-19T06:01:29Z",
      "channelId": "UCGqNKNc-NvzDWCT0JH6hN6Q",
      "title": "Coronavirus: Estructura, sus prote\u00ednas y mas, explicaci\u00f3n f\u00e1cil y completa con animaciones",
      "description": "Coronavirus. SARS-CoV-2. COVID-19. En este video veremos la importancia de la estructura de los coronavirus, cada uno de sus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CCjYce4gkc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CCjYce4gkc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CCjYce4gkc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fisiolog\u00eda DJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-19T06:01:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SQIFCbVp5wlIF4Gnwjf9MgwYmnk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C41Q_kyYkQQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T01:04:05Z",
      "channelId": "UCcgl8D1QAwAmZekgv1-BaQg",
      "title": "Por que o corona se espalha t\u00e3o r\u00e1pido? | S\u00e9rie Sa\u00fade P\u00fablica, SUS, Epidemiologia e Corona",
      "description": "Teremos UM V\u00cdDEO POR DIA PARA a mais nova playlist do canal. Ser\u00e1 sobre SUS, Sa\u00fade P\u00fablica, Epidemiologia e Corona ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C41Q_kyYkQQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C41Q_kyYkQQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C41Q_kyYkQQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Doutora Drag - Dimitra Vulcana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T01:04:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "w2a2gn03XkciuavcIUuzqYhyq1Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BfhlBh07DRA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-13T16:17:32Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "#CORONAVIRUS | Personal sanitario de BRASIL protesta por la MUERTE de sus compa\u00f1eros",
      "description": "Decenas de trabajadores sanitarios realizan un acto simb\u00f3lico en Brasilia para rendir homenaje a sus compa\u00f1eros fallecidos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfhlBh07DRA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfhlBh07DRA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfhlBh07DRA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-13T16:17:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jDBOrxnY50CKncSFZKXJV8NuVFo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RrzAUHST0Lw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-20T19:53:26Z",
      "channelId": "UCvJS-YNyaWyOucx8bGrHVvw",
      "title": "R\u00edo echa el cerrojo a sus playas ante el avance del coronavirus",
      "description": "R\u00edo de Janeiro, 20 mar (EFE), (Im\u00e1genes: Andr\u00e9 Coelho).- El avance del coronavirus ha forzado a las autoridades de R\u00edo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrzAUHST0Lw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrzAUHST0Lw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrzAUHST0Lw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AGENCIA EFE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-20T19:53:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Hj6TE9KuJafg0QMn_V5Tv6ir6Ig",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4canB5Za1rI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T02:20:05Z",
      "channelId": "UCxDHK79bqmbzWqNtNt1g56w",
      "title": "Coronav\u00edrus - SUS",
      "description": "A fim de facilitar o acesso a informa\u00e7\u00f5es sobre o Coronav\u00edrus Covid-19 e combater a propaga\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas, o Minist\u00e9rio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4canB5Za1rI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4canB5Za1rI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4canB5Za1rI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pingo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T02:20:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MCu5ewalSksgSRLA0wRvLyunHAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VOSdb5nJLhd2ABtLCwakeWzH5wk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Lj2r2KbxcuY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T20:25:28Z",
      "channelId": "UCn7pZ7fXWK0yKdlo-2R0LWg",
      "title": "INFORMA\u00c7\u00c3O APLICATIVO DO SUS SOBRE CORONA V\u00cdRUS",
      "description": "Com esse aplicativo vc pode saber se tem corona v\u00edrus ou n\u00e3o , quais os hospitais podem te atender .Acesse e preencha ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2r2KbxcuY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2r2KbxcuY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2r2KbxcuY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "F\u00c1 MARQUES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T20:25:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6lwBueOY0PrEMmfA9z2ZgHFkFeg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oDEnF82dMoo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T12:48:25Z",
      "channelId": "UCqy2cFIM2pFprX9t3x-zMgg",
      "title": "CORONA V\u00cdRUS (APLICATIVO SUS)",
      "description": "GALERA HOJE ESTAMOS TRAZENDO UM VIDEO A RESPEITO DE UM APLICATIVO MUITO UTIL, CORONA SUS, DISPONIVEL ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEnF82dMoo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEnF82dMoo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEnF82dMoo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "THEO ROSSI E PAPAI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T12:48:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3sw8ojXTEy5j5hKgXPfC2TUu9Sk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "k-XbWjt-gcI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T14:00:31Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Quanto tempo demora para os sintomas do novo coronav\u00edrus aparecerem? | Anima\u00e7\u00f5es #17",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomenda isolamento de 14 dias para quem teve contato com algu\u00e9m com suspeita do novo coronav\u00edrus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-XbWjt-gcI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-XbWjt-gcI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-XbWjt-gcI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T14:00:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N4eXBURyEFgm8zDik68Bgtl9FTY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ve2N-GBBu5A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-15T21:00:11Z",
      "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
      "title": "Cuba se resiste a cerrar sus fronteras por el coronavirus",
      "description": "El pa\u00eds caribe\u00f1o se ampara en su baja tasa de contagios por coronavirus (4 casos) para seguir explotando una de sus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve2N-GBBu5A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve2N-GBBu5A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve2N-GBBu5A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-15T21:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vhwr4dQ6D6ueQsZomaN9f6hfWC8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "URggfnKzK68"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T17:32:16Z",
      "channelId": "UC8SGa2myX0833OCZ51c4epA",
      "title": "\u00bfQu\u00e9 es el Coronavirus y cu\u00e1les son sus s\u00edntomas?",
      "description": "Si quieres tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el coronavirus visita este enlace: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/URggfnKzK68/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/URggfnKzK68/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/URggfnKzK68/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Reproducci\u00f3n Asistida ORG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T17:32:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "v1saIndM7jXWgalPOYIeF0zfGOs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Cg4LHeCrMZ0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-17T01:18:10Z",
      "channelId": "UCpuToRxBqEFpfnuFcG9fb_Q",
      "title": "Informa\u00e7\u00f5es importantes do municipio de Atibaia no atendimento ao Coronav\u00edrus-SUS",
      "description": "Informa\u00e7\u00f5es importantes sobre procedimentos e hor\u00e1rios de Atendimento m\u00e9dico nos hospitais e postos de sa\u00fade da cidade e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cg4LHeCrMZ0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cg4LHeCrMZ0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cg4LHeCrMZ0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Spinaven Im\u00f3veis Atibaia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-17T01:18:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XZ23P17V7yNx3aRHuDV1TdsE05M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uAT8EEKBySM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:45:11Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Covid-19: el virus que arras\u00f3 con todo",
      "description": "UEtv, la productora audiovisual de Unidad Editorial, estrena este documental Covid-19: El virus que arras\u00f3 con todo. Un trabajo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:45:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XAwv2wz0qcplpMCyfZxw6_P5W5M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mjSdB5Q333I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-05T11:28:04Z",
      "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
      "title": "CHINA-COVID-19: SHANGH\u00c1I no frena la COVID, sus 25 millones de HABITANTES seguir\u00e1n CONFINADOS | RTVE",
      "description": "Shangh\u00e1i prorroga de forma indefinida el confinamiento por el repunte. LLevar\u00e1 a acabo pruebas a todos sus habitantes.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjSdB5Q333I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjSdB5Q333I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjSdB5Q333I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RTVE Noticias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-05T11:28:04Z"
    }
  }
]