[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "g1vmftcSwFOIYE52H2ainIvr5oU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "u8eLP1oMoYg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-20T18:40:02Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Como funciona o sistema operacional dos planos de sa\u00fade para testes r\u00e1pidos de Covid-19?",
      "description": "O diretor-presidente da ANS, Paulo Rebello, conversa com o Top of the Hour sobre a not\u00edcia de que os planos de sa\u00fade ser\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8eLP1oMoYg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8eLP1oMoYg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8eLP1oMoYg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-20T18:40:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rnQ-vtXhYdxMlHUE2QCu2yckRLo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HDMpHpIjF0I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-30T14:59:58Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "A pandemia de COVID-19: Interface entre popula\u00e7\u00f5es, os sistemas de sa\u00fade e as desigualdades sociais",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDMpHpIjF0I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDMpHpIjF0I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDMpHpIjF0I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-30T14:59:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KYWyaf7f5NoJj-6uQ9vl9lD-pOI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6EcnJoYd5oI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T18:46:15Z",
      "channelId": "UCG-eghyORxNrzSG8FkAWKyw",
      "title": "O que o CORONAV\u00cdRUS faz no corpo | Prof. Paulo Jubilut",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o professor Paulo Jubilut explica como o novo coronav\u00edrus se comporta no corpo humano. Entenda o seu ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EcnJoYd5oI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EcnJoYd5oI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EcnJoYd5oI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paulo Jubilut",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T18:46:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3RxWjsAazI0-hFT9z-Uc6BD54I8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oJJFGD9f3Bo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-23T18:30:12Z",
      "channelId": "UCEjx8yNNgDlgPx9pCDbvz3A",
      "title": "SEPEX em Casa: Painel Covid-19 - Aspectos Diagn\u00f3sticos da Covid-19",
      "description": "SEPEX em Casa apresenta: Painel Covid-19 - Aspectos Diagn\u00f3sticos da Covid-19 Cientistas da UFSC examinam a pandemia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJJFGD9f3Bo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJJFGD9f3Bo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJJFGD9f3Bo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-23T18:30:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YXNxM02HWvb-sm0bS-toq6B9fEI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_u9qvp29ing"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-09T17:21:17Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: SP MUDA M\u00c9TODOS DE MONITORAMENTO DA PANDEMIA",
      "description": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou hoje um aprimoramento dos m\u00e9todos de monitoramento da popula\u00e7\u00e3o contra a pandemia do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9qvp29ing/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9qvp29ing/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9qvp29ing/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-09T17:21:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ln8cG_WvdxiQveM_Y1Ibai0Wswk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jPENcONAe4w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:13:07Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "DF | Estado de calamidade p\u00fablica pela covid-19 \u00e9 revogado no Distrito Federal",
      "description": "O governador Ibaneis Rocha revogou, nesta ter\u00e7a-feira (10), o estado de calamidade p\u00fablica no Distrito Federal. A medida ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:13:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "V-WEw8v19Tncipl-mA1xwVRnmEk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kca7RrtHzgg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-03T23:43:01Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "USP desenvolve novos testes de diagn\u00f3stico da covid-19",
      "description": "Pesquisadores da Universidade de S\u00e3o Paulo lan\u00e7aram dois testes que, segundo eles, s\u00e3o mais baratos e mais eficientes para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kca7RrtHzgg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kca7RrtHzgg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kca7RrtHzgg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-03T23:43:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "36HDYqX-ZoxyEcMVrGL6HsVDPEo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VkjovUTjpvY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-08T16:13:33Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Painel - Biomedicina e Covid-19",
      "description": "A partir de suas pr\u00f3prias experi\u00eancias, profissionais discutem a import\u00e2ncia do Biom\u00e9dico durante a pandemia de COVID-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkjovUTjpvY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkjovUTjpvY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkjovUTjpvY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-08T16:13:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "957-TRAfZs5u6akTKGVfy3hQ8C8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VnDQcIkEUkI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:01:55Z",
      "channelId": "UCYvsLo27YWk_G08FT88ogew",
      "title": "DESAFIOS DA COVID-19 AO SISTEMA DE SAU\u0301DE #COVID19",
      "description": "Siga Daniel Coriolano: https://www.instagram.com/danielcoriolano ### Siga Roberto Maranh\u00e3o (Bob): ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniel Coriolano | N\u00daCLEO MD \u2695\ufe0f",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:01:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PfmiQum01NudGDzlbLMmvNzyUio",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y1kkgMubVg0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T00:40:26Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Saiba as consequ\u00eancias do coronav\u00edrus no sistema carcer\u00e1rio",
      "description": "A desembargadora, Ivana David, explica como fica a situa\u00e7\u00e3o do sistema carcer\u00e1rio com o coronav\u00edrus. Inscreva-se no nosso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1kkgMubVg0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1kkgMubVg0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1kkgMubVg0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T00:40:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WlXwtqlKJ0oGHMXCTJpRtOKhz_A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "og0rnnHeZuQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T00:20:12Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "M\u00e9dico Paulo Saldiva analisa as consequ\u00eancias do aumento de testes positivos para Covid-19",
      "description": "Convidados da bancada do Jornal da Cultura desta quarta-feira (5), o m\u00e9dico patologista Paulo Saldiva e o jornalista Leonardo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/og0rnnHeZuQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/og0rnnHeZuQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/og0rnnHeZuQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T00:20:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8b6Gd4qh1mn_JnJaULVqeaFgtT0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pWEpJyhTOow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-24T21:11:03Z",
      "channelId": "UC0GbTGoftG_Nk983GDutS2Q",
      "title": "Pesquisa Impacto da covid-19 na gest\u00e3o de res\u00edduos: conhe\u00e7a a situa\u00e7\u00e3o das capitais brasileiras",
      "description": "Realiza\u00e7\u00e3o: C\u00e2mara Tem\u00e1tica da ABES de Res\u00edduos S\u00f3lidos Coordena\u00e7\u00e3o: Mario Saffer, diretor de Integra\u00e7\u00e3o das C\u00e2maras ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWEpJyhTOow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWEpJyhTOow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWEpJyhTOow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABES Saneamento",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-24T21:11:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZqQJ8AKMbfnzsJS1eErst9JixyQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Lf2GizJzTq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-22T20:22:21Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Webin\u00e1rio: Rumo \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do plano nacional de Tuberculose frente aos desafios da Covid-19",
      "description": "Objetivo:Apresentar as perspectivas para implementa\u00e7\u00e3o do Plano Nacional de TB e amplia\u00e7\u00e3o do diagn\u00f3stico P\u00fablico-alvo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf2GizJzTq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf2GizJzTq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf2GizJzTq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-22T20:22:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n2t_c4gOcBptgPmQF-nK0oD1qgQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4FxqzO-YtUo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T16:59:47Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Webin\u00e1rios Covid-19 | Mecanismos patog\u00eanicos do Sars-CoV-2: pap\u00e9is das proteases | 15/05/2020",
      "description": "com professora Maria Aparecida Juliano (Como abordar as atividades das proteases) e do professor Luiz Juliano Neto ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FxqzO-YtUo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FxqzO-YtUo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FxqzO-YtUo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_wxkRPUSG2xNN0e7RKiP0JvQLHA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "w1paOGA4jYs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-02T08:37:08Z",
      "channelId": "UCaNeR3_9xmyQBhfs_ijgXkw",
      "title": "COVID-19 | Medidas De Preven\u00e7\u00e3o",
      "description": "Coronav\u00edrus - Covid 19 | Medidas De Preven\u00e7\u00e3o \u25bb PLAYLIST: ACIDENTES HIST\u00d3RICOS http://bit.ly/2UuybAb \u25bb PLAYLIST: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1paOGA4jYs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1paOGA4jYs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1paOGA4jYs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portal SMS - S\u00e9rgio Bigi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-02T08:37:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eN5pOxqMsEgY2gK-T25zqn4KqKk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aX9twMg94Hc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T17:24:41Z",
      "channelId": "UCUUU5zBnxg55vaXymuFJDPw",
      "title": "Covid-19: Qual a situa\u00e7\u00e3o do sistema prisional no contexto da pandemia?",
      "description": "O sistema prisional brasileiro tem uma popula\u00e7\u00e3o de mais de 700 mil pessoas presas e com um d\u00e9ficit de mais de 300 mil vagas.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aX9twMg94Hc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aX9twMg94Hc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aX9twMg94Hc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UnBTV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T17:24:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TElq4hGma9kCoWQf9HhxbLRvxtQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tE7CU68pQ5k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-27T23:00:12Z",
      "channelId": "UChXoI9AV0EA9UmHTVSEWw4g",
      "title": "COMO O V\u00cdRUS COVID-19 AGE NO SISTEMA DIGEST\u00d3RIO com Samuel Cunha",
      "description": "Samuel Cunha vai dar o start na nossa playlist 'Comentando Manchetes', onde vamos aprender meios novos de aprender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tE7CU68pQ5k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tE7CU68pQ5k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tE7CU68pQ5k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coach COC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-27T23:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DGACTnqrVfPYVNUXQzciKqdFQzM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "H9qJz8W4n0s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-13T03:28:50Z",
      "channelId": "UCbX2v0-_zhYG-iJ2nZrqM3w",
      "title": "COVID-19 - Exerc\u00edcio e sistema imunol\u00f3gico (Master Class)",
      "description": "Confira o curso: https://hotmart.com/product/o-sistema-imunologico-e-o-exercicio-alertas-sobre-a-covid-19/G25994269B O ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9qJz8W4n0s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9qJz8W4n0s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9qJz8W4n0s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Instituto Biodesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-13T03:28:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MIqa4PhKNNQELv6x5pPZE5AaHsM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2WGn6gW-Y2Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-14T13:47:39Z",
      "channelId": "UCFVLZWcWoAHJVfc6CsXzqbw",
      "title": "Webn\u00e1rio covid-19 | Ocorr\u00eancia e persist\u00eancia do v\u00edrus SARS-CoV-2 em \u00e1guas residuais",
      "description": "Os docentes do Campus Baixada da Unifesp Gustavo Bueno Gregoracci e Augusto Cesar est\u00e3o em palestra on-line, abordando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WGn6gW-Y2Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unifesp - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-14T13:47:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qgYax6NRGpyQxWSwwc6zLQ-zvXM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FAhcXeU3Ja8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-05T20:46:09Z",
      "channelId": "UCF453hXTROcm9CfCERYUjtQ",
      "title": "ENTENDA COMO FUNCIONA SISTEMA QUE MONITORA A COVID-19 EM SP",
      "description": "BANDEIRANTES ACONTECE, na R\u00e1dio Bandeirantes De segunda a sexta, das 15h \u00e0s 17h Edi\u00e7\u00e3o de 05/01/2021 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAhcXeU3Ja8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAhcXeU3Ja8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAhcXeU3Ja8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "R\u00e1dio Bandeirantes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-05T20:46:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qsTHVRN0IsfzVYt-_EmnYxfL7XQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n7roPWZ2DnI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-15T18:26:39Z",
      "channelId": "UCEYnrVOHaLfFqYuwZC-DjgQ",
      "title": "MPSC: DADOS CONTRA A COVID - 19",
      "description": "Projeto Dados contra a COVID-19 O projeto Dados contra a COVID-19 foi lan\u00e7ado logo no in\u00edcio da pandemia e teve como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7roPWZ2DnI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7roPWZ2DnI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7roPWZ2DnI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ministeriopublicosc",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-15T18:26:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tOzvMX4WEEt4PPefCRKqIjqXcBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_-03MBr7pR0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-10T22:52:18Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Governo \u00e9 avisado de perda de dados no sistema do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade | CNN 360\u00b0",
      "description": "O sistema de notifica\u00e7\u00e3o de casos de Covid-19 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade est\u00e1 inst\u00e1vel desde outubro. Pesquisadores da Funda\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-03MBr7pR0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-03MBr7pR0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-03MBr7pR0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-10T22:52:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1sjBQYx09wUDkKNU4bMR49HO1jY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VkrVrhIt2Fw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-13T14:15:02Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Covid-19 Data Sharing/BR | #Ci\u00eanciaSP",
      "description": "A plataforma COVID-19 Data Sharing Brasil \u00e9 o primeiro reposit\u00f3rio de dados abertos e anonimizados com informa\u00e7\u00f5es de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkrVrhIt2Fw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkrVrhIt2Fw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkrVrhIt2Fw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-13T14:15:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4j8XUdTUuNNg6nEZmc8t9YKZfcY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qDDHAGUi6KQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-23T17:30:08Z",
      "channelId": "UCEjx8yNNgDlgPx9pCDbvz3A",
      "title": "SEPEX em Casa: Painel Covid-19 - CoronaGIS:solu\u00e7\u00f5es para apoio a tomada de decis\u00e3o na epidemia em SC",
      "description": "SEPEX em Casa apresenta: Painel Covid-19 Cientistas da UFSC examinam a pandemia provocada pelo SARS-CoV-2.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-23T17:30:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3_5MJnshPjfGzdrqnJVNmIy6gEc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v0ooDlcQIt0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-13T17:31:37Z",
      "channelId": "UCxI7jYa-HXvOnWt205BY08A",
      "title": "PREVEN\u00c7\u00c3O EM TEMPOS DE COVID-19: MANUAL COM MEDIDAS DE SEGURAN\u00c7A PARA LABORAT\u00d3RIO DE ANATOMIA HUMANA",
      "description": "Trata-se de um trabalho de Ensino, representado por atividades de monitoria, encaminhado a Semana de Ensino, Pesquisa e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0ooDlcQIt0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0ooDlcQIt0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0ooDlcQIt0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UDESC Oeste",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-13T17:31:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Nln-qMkQ7DaJ6UYLR6X4sM_LUwM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vlrsPhWYlHE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-10T14:53:39Z",
      "channelId": "UCfZlrtqmgmf8c06PtWf2m3g",
      "title": "Estrat\u00e9gias de Preven\u00e7\u00e3o e Controle da Obesidade na APS (covid-19)",
      "description": "guia alimentar para a popula\u00e7\u00e3o brasileira ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlrsPhWYlHE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlrsPhWYlHE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlrsPhWYlHE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DATASUS AO VIVO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-10T14:53:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eORw-AqTqQ0uMO1rcVYtSq9rVnM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tljsBuTcL9A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-14T00:51:29Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "Como funciona o SUS? Qual o desafio do sistema p\u00fablico p\u00f3s pandemia?",
      "description": "Dr. Fabio Ortega comanda a live de hoje com os convidados Prof. Gonzalo Vecina, m\u00e9dico sanitarista e professor da faculdade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tljsBuTcL9A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tljsBuTcL9A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tljsBuTcL9A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-14T00:51:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "36e-rwag2a7x3fsuvtpHBLX6puE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rrI5ibkDPk0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T11:56:09Z",
      "channelId": "UC_DMmvzRQAvsmf4jdhlzM_g",
      "title": "A Sa\u00fade p\u00f3s COVID-19",
      "description": "Quais as perspectivas para a \u00e1rea da Sa\u00fade no mundo p\u00f3s-COVID 19? Debateremos juntos como cada \u00e1rea pode contribuir e o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrI5ibkDPk0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrI5ibkDPk0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrI5ibkDPk0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unicbe Digital",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T11:56:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OQtZgLbHaNrHdMtDLO66SwNwKxI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b0MJqF9tX2s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-07T23:47:18Z",
      "channelId": "UCwBf15WCnrRvwF9nTXPhWfw",
      "title": "Experi\u00eancias e Aprendizados do Sistema P\u00fablico durante o COVID-19",
      "description": "Neste webinar, a alta gest\u00e3o de grandes organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas nos contar\u00e3o quais foram as principais dificuldades encontradas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0MJqF9tX2s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0MJqF9tX2s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0MJqF9tX2s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sa\u00fade Business",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-07T23:47:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4EII5lmrMnguVdg636jja9AXns4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uHDGbHBINXA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-13T12:30:38Z",
      "channelId": "UCtfaDM3bHpL964n1TZrVtLQ",
      "title": "Covid-19 e os Objetivos de desenvolvimento sustent\u00e1vel (ODS)",
      "description": "Entre os efeitos da Covid-19, verificam-se maiores dificuldades para alcan\u00e7ar as metas dos Objetivos do Desenvolvimento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHDGbHBINXA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHDGbHBINXA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHDGbHBINXA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GEOPO - USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-13T12:30:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l8xS2pZUdl50dWDPnh3yktgyWNs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mEjeW0k8FJQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-08T11:00:14Z",
      "channelId": "UCaOkr9Ccgeqhc66DdBriwYQ",
      "title": "Entendendo os m\u00e9todos e tecnologias usados no diagn\u00f3stico da COVID-19",
      "description": "Neste webin\u00e1rio, gravado no dia 18/05, as especialistas Danuza Rossi e Cristiane Oliveira debatem sobre os aspectos t\u00e9cnicos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEjeW0k8FJQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEjeW0k8FJQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEjeW0k8FJQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pensabio TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-08T11:00:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EElQMK8-6XpDLyO70qo_ttXS8f8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J-lBva5d934"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T15:00:25Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 | 20 a 26 de novembro de 2021",
      "description": "Hoje \u00e9 dia de Mega Vacina\u00e7\u00e3o!!! E o resto da semana tamb\u00e9m Uma semana inteira para voc\u00ea atualizar o seu ciclo vacinal ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T15:00:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "evJpNaALGgBfwuZJMJMZJS59Ass",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Rbs8zeTYYDw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-24T14:00:13Z",
      "channelId": "UCYnRWbd-tDDYf9zgCUlwxFw",
      "title": "3\u00aa onda da pandemia de covid-19 e como anda a vacina\u00e7\u00e3o no estado",
      "description": "O Programa Alesp Cidadania, realizado nos est\u00fadios da Rede Alesp com a meta de discutir assuntos de utilidade p\u00fablica e do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rbs8zeTYYDw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rbs8zeTYYDw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rbs8zeTYYDw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Alesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-24T14:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rOBPeJWAlGSd94ZY6q7QS6nHv4I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DlXjRyRLTDI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-06T20:28:41Z",
      "channelId": "UCqjIzP5EH86HFs6gnmugyUQ",
      "title": "Pesquisas sobre COVID 19 no trabalho (Parte 1)",
      "description": "Este v\u00eddeo \u00e9 um resumo de parte da live \u201cCOVID 19 no trabalho e o nexo ocupacional: como notificar na pr\u00e1tica? \u201d, ocorrida no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlXjRyRLTDI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlXjRyRLTDI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlXjRyRLTDI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABC DA SEGURIDADE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-06T20:28:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Mw-erBNDW-oWpRfIPyHBVhBZ9LI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2qufsLc7IIQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-02T19:12:27Z",
      "channelId": "UCfal-5eVBj1zcdkUI7v8pgw",
      "title": "Webin\u00e1rio: &quot;COVID-19, modelos de produ\u00e7\u00e3o animal e ambiente: a pr\u00e1tica da Sa\u00fade \u00danica \u00e9 urgente!&quot;",
      "description": "Atividade organizada pelo Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade (ICBS) numa promo\u00e7\u00e3o conjunta com o Programa de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qufsLc7IIQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qufsLc7IIQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qufsLc7IIQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ProgradUFAL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-02T19:12:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "a95Y2A6YV4PWFZJPZ7DEPkD8sNk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JFKPEqqoB5w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-20T18:00:05Z",
      "channelId": "UCYnRWbd-tDDYf9zgCUlwxFw",
      "title": "Segunda onda de uma infec\u00e7\u00e3o pela COVID-19, veja quais provid\u00eancias as autoridades podem tomar",
      "description": "O Programa Conex\u00e3o Legislativa, realizado de forma virtual pela Rede Alesp, recebe como convidado Dr. Ivan Marinho, M\u00e9dico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFKPEqqoB5w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFKPEqqoB5w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFKPEqqoB5w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Alesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-20T18:00:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rUV7XwHDZwNBNdjZ7z-QdzQ74MI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OANS0CrjuUg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-06T17:45:38Z",
      "channelId": "UCipN5XljoGe8HiUXH6qWoVA",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA do SUS frente a pandemia.",
      "description": "Em meio ao caos enfrentado nessa pandemia, o SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) fez e continua fazendo um trabalho incr\u00edvel para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NEHV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-06T17:45:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GJCH82knJj0NKYmyXBnm_ubUGPI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TFWeUTD4Jsk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-04T18:20:12Z",
      "channelId": "UCO5eykNr9w8p5eoGQz3AFfg",
      "title": "Novo sistema de testagem para Covid-19 \u00e9 implementado em Jundia\u00ed",
      "description": "Novo sistema de testagem implementado nos Pronto Atendimentos de Jundia\u00ed detecta resultado para Covid-19 em 10 minutos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFWeUTD4Jsk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFWeUTD4Jsk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFWeUTD4Jsk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TVTEC Jundia\u00ed",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-04T18:20:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BspxpEe5O7IP5XLiAH4FChbKsDk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7aE46kaTGHU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-07T18:39:22Z",
      "channelId": "UC7khJLWmpzSJdpUP-fDEg1w",
      "title": "Epis\u00f3dio 6 - Os desafios dos Munic\u00edpios P\u00f3s COVID 19",
      "description": "Primeiro epis\u00f3dio de 2022 trouxe um convidado muito especial, o Prefeito de Florian\u00f3polis- SC Gean Loureiro, que tamb\u00e9m j\u00e1 foi ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aE46kaTGHU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aE46kaTGHU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aE46kaTGHU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CEAP BRASIL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-07T18:39:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qGG8ToiTJcXkHIqgmf6WIE2nN2g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kdUavirwB2Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-11T08:40:16Z",
      "channelId": "UCpEK-3-LyNUoRF6aU7y_q8w",
      "title": "Projetos de extens\u00e3o DCV/UNEB - Sala 2 UNEB/SUS e a Assist\u00eancia na Pandemia de COVID19",
      "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o dos projetos de extens\u00e3o desenvolvidos por docentes do DCV. Sala 2 UNEB/SUS e a Assist\u00eancia na Pandemia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kdUavirwB2Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kdUavirwB2Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kdUavirwB2Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NUPE DCV - UNEB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-11T08:40:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9QPjlqwMYRhxLD0_OxayFjWREow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dVPvZn9h4RI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T19:00:06Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Planilha com dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronavirus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T19:00:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CDEvwxx3LC67U1j60QJJJ3dJAnI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T0uOrgKvZW0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T21:40:25Z",
      "channelId": "UCl5ZnUGQ_8mKmJygRe8V13w",
      "title": "Geografia da COVID-19 em SC (6): edi\u00e7\u00e3o final do mapa de casos confirmados no QGis (Paulo Meliani)",
      "description": "Edi\u00e7\u00e3o final do mapa do n\u00famero de casos confirmados de COVID-19 nos munic\u00edpios da Grande Florian\u00f3polis em Santa ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0uOrgKvZW0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0uOrgKvZW0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0uOrgKvZW0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paulo Meliani",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T21:40:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oJKZHW6MpUy05wNten97yUF-_oo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "592QGH_xeII"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-11T15:40:12Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "Sistema de sa\u00fade de SP pode colapsar em 25 dias",
      "description": "O Brasil registrou 2.286 mortes pela COVID-19 nas \u00faltimas 24 horas. Sobre isso, conversamos com o infectologista David Uip.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/592QGH_xeII/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/592QGH_xeII/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/592QGH_xeII/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-11T15:40:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0siAH9ROpEOQzOoLkxwRQDbX4E4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9F2JnBqYSrg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-24T14:45:01Z",
      "channelId": "UC-gsi4oxBDz0d79W_hX5wmg",
      "title": "Funda\u00e7\u00e3o Pesquisa | O Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade \u00e0 Emerg\u00eancia da Pandemia Sars-COV-2",
      "description": "A recupera\u00e7\u00e3o empresarial e a valoriza\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) s\u00e3o essenciais para planejar o cen\u00e1rio do Brasil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F2JnBqYSrg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F2JnBqYSrg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F2JnBqYSrg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Funda\u00e7\u00e3o Podemos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-24T14:45:01Z"
    }
  }
]