[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XJgoOb4uZRiTxk_zEjXwCrqlqi0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-pKfXE8EMmw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-30T14:26:33Z",
      "channelId": "UCLHicFZpTSMhdZXYjRIcGtw",
      "title": "Coronav\u00edrus: SARS documentario",
      "description": "Coronav\u00edrus: SARS document\u00e1rio. Quer saber mais sobre nossos cursos de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o: - MBA Gest\u00e3o em Sa\u00fade e Controle ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CCIH Cursos MBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-30T14:26:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dU3RyJM1McBrfEVIWZay9SbaQ_E",
    "id": {
      "kind": "youtube#channel",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-02-21T03:24:45Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "description": "Oficijalni YouTube kanal grupe S.A.R.S.!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRjIauGxGKhP14Yqx0Lg5fOAcc_qoa34NEbwN6f=s88-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo"
        },
        "medium": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRjIauGxGKhP14Yqx0Lg5fOAcc_qoa34NEbwN6f=s240-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo"
        },
        "high": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRjIauGxGKhP14Yqx0Lg5fOAcc_qoa34NEbwN6f=s800-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo"
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-02-21T03:24:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "s_i5LhGTh1R_OErvhkWaFvHzpO8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4Hd97DBuQLs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-10-03T18:04:36Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Pepeo (Official video)",
      "description": "Officijalni video spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Pepeo\" Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Listen and buy our music: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Hd97DBuQLs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Hd97DBuQLs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Hd97DBuQLs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-10-03T18:04:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QXLmrFsTtHYvcxC_iVRR5wBtUvY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_IcM3i5l534"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-28T17:01:30Z",
      "channelId": "UC0cd_-e49hZpWLH3UIwoWRA",
      "title": "Severe Acute Respiratory Syndrome (SARS)",
      "description": "It's time to start talking about coronaviruses. Many people may remember the outbreak of SARS in 2003, which was a mysterious ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IcM3i5l534/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IcM3i5l534/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IcM3i5l534/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professor Dave Explains",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-28T17:01:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pllpsOH1_05qGAGaFnYN0IvkXBE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BbFarlS3KeM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-06-09T18:04:13Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Klinka (Official video)",
      "description": "Oficijalni video spot za pesmu \"Klinka\" sa albuma \"Ikone pop kulture\" (2014). Produced by: Filip Dizdar (MPA Akademija glazbene ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbFarlS3KeM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbFarlS3KeM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbFarlS3KeM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-06-09T18:04:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "907tbBlTETVkbbmRJGU_z8y_vc0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vicIt8RbHxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-27T23:25:07Z",
      "channelId": "UCSVilDQ64r35TFhZEAhhyCA",
      "title": "Mers e Sars",
      "description": "Uma breve descri\u00e7\u00e3o sobre as doen\u00e7as Mers e Sars causadas por v\u00edrus da fam\u00edlia Coronav\u00edrus #StayHome #FiqueEmCasa.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vicIt8RbHxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vicIt8RbHxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vicIt8RbHxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gladson Viana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-27T23:25:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G6z6PeeqgJlNcQs6rW0IBRunphw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpbJNX7ZPq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:19:25Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O que se sabe sobre o coronav\u00edrus 2019, o SARS-CoV-2?",
      "description": "Coronav\u00edrus \u00e9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus que causa infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias. Em dezembro de 2019, um novo tipo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IcsEkOTuUfCCbkFG9TtKyrOH8c4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UsKb1z8f2iE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-07-27T19:12:06Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Za njom (Official video)",
      "description": "Oficijalni video spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Za njom\" sa albuma \"Prole\u0107e\" (2015). Produced by: Bi\u0161evac Goran Camera and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsKb1z8f2iE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsKb1z8f2iE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsKb1z8f2iE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-07-27T19:12:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VendXgw234cCRw605XYX8EmBATg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6uSpitisl14"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T22:30:00Z",
      "channelId": "UCE0KRm8m9_ki8MrMYGyjpAw",
      "title": "Coronav\u00edrus - Infecc\u0327a\u0303o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix",
      "description": "Coronav\u00edrus - Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix Buscando a melhor experi\u00eancia digital na medicina?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Medicina Resumida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T22:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7KJRcx-HUGf3K-w2dkpPeqqGvA4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o4uN40LxR-E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-09T17:21:08Z",
      "channelId": "UCf0jXbU-3O_uSRPc7vwABQw",
      "title": "Como \u00e9 a estrutura viral do SARS-CoV-2?",
      "description": "Link do 1\u00ba artigo: https://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK554776/ Link do 2\u00ba artigo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4uN40LxR-E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EscolaCVI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-09T17:21:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PsoSoZLxqtRZg5tb2XgO21Yn5d0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "glINP8kKEc8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-07T13:50:47Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Aula 2 | Virologia da Sars-Cov-2 e a Resposta Imune",
      "description": "Come\u00e7a 0:40 \u25b7 Lista de presen\u00e7a https://forms.gle/gynjbuyCkTpAa2HS7 \u25b7 CURSO: A Crise das Pandemias e as Oportunidades ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-07T13:50:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VO8xMUvrk2Io1DgrQGIjvx5SdJk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bCt6T5KBID0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-08T12:00:05Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Hej kafano (Official Video) prod. by Django Hi-Fi",
      "description": "Slu\u0161ajte \"Hej kafano\" na svim platformama: https://bfan.link/hej-kafano Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Pre svega, hvala ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCt6T5KBID0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCt6T5KBID0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCt6T5KBID0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-08T12:00:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IhMEAjKWWR3twy1OtC4-uj4A_7c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tPaXFwTYXIM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-11-15T13:01:14Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Veruj mi (Official video)",
      "description": "Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Oficijalni video spot za pesmu \"Veruj mi\". Credit list: Director - Mark Nava Art Director ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPaXFwTYXIM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPaXFwTYXIM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPaXFwTYXIM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-11-15T13:01:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3BUjGr356YYkF-rVbt4CcYNA9r8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E8Ms56gX-Tc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2013-09-30T18:08:08Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Lutka (Official video)",
      "description": "Oficijalni video spot za pesmu \"Lutka\" sa albuma \"Ku\u0107a \u010dasti\" (2013). Video produkcija: Studio Frame (www.studioframe.rs) ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8Ms56gX-Tc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8Ms56gX-Tc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8Ms56gX-Tc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2013-09-30T18:08:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "E1V11i9ILRnM1lKVh_U7pxmo4Vw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Atv1fJrfIg8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-06T19:17:05Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O poder de cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2)",
      "description": "Para entender a transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus (COVID-19), \u00e9 preciso considerar o \"n\u00famero reprodutivo b\u00e1sico\", o R0.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Atv1fJrfIg8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-06T19:17:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wINkDxyavMa0s3d5nXMRDSd37LQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s89iIsSsQ_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T23:11:53Z",
      "channelId": "UC9nRs5w7Qk-kUZqlryrasjA",
      "title": "Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2  (CORONAV\u00cdRUS) #SanarFlix",
      "description": "Um novo v\u00edrus... Um novo contexto... Uma pandemia em curso! Pensando nisso, o Dr. \u00c1lvaro Costa, infectologista refer\u00eancia em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SanarFlix",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T23:11:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zdKdDKBnE6Bf23izK0yhVhfQ0mM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "O8Bp3osrSQE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-04-08T16:25:24Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Ratujemo ti i ja (Official video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Ratujemo ti i ja\" sa debi albuma \"S.A.R.S.\" (2009). Spot se sastoji od video materijala koji ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Bp3osrSQE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Bp3osrSQE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Bp3osrSQE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-04-08T16:25:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vs5lmqwNMh2l0Hy0_rUZbyTuBeI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fOg7mj1_-sk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2012-01-16T02:52:36Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Perspektiva (Official Video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Perspektiva\". Video produkcija: Studio Frame www.studioframe.rs S.A.R.S. ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOg7mj1_-sk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOg7mj1_-sk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOg7mj1_-sk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2012-01-16T02:52:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iK1_iwHvTPGK3zmy8zHMuNbGAOE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "91CGA_Js7SU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-02-21T09:53:31Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - To rade (Official video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"To rade\" sa albuma \"Perspektiva\" (2011). Zahvaljujemo se svima koji su u\u010destvovali u ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/91CGA_Js7SU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/91CGA_Js7SU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/91CGA_Js7SU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-02-21T09:53:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NhDusez_bwc9Spc-NsLyRzChDXM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YAMClna5m8k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-04-06T01:33:31Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Bu\u0111av lebac (Official video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Bu\u0111av lebac\" sa debi albuma \"S.A.R.S.\" (2009). Zahvaljujemo se ekipi koja je uradila ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAMClna5m8k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAMClna5m8k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAMClna5m8k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-04-06T01:33:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "txtSSFjLOY5JbngC98mVYEm8i9I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dQqj5XSAmTw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-09T19:57:47Z",
      "channelId": "UCnyFZr3wJBAJRjcqr_Q5Gug",
      "title": "Webaula - COVID-19 (SARS-CoV2)",
      "description": "Webaula COVID- 19 (SARS-CoV2) Onde estamos? Centro de Telessa\u00fade HC-UFMG.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQqj5XSAmTw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQqj5XSAmTw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQqj5XSAmTw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centro de Telessa\u00fade HC-UFMG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-09T19:57:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "j2Zo1iFnMIeYm1iA3P6ECAtZkmI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4nfBZXdn3sM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-04-07T13:07:12Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Debeli lad (Official video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Debeli lad\" sa debi albuma \"S.A.R.S.\" (2009). Snimljen 2009. godine na Adi Ciganliji i ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nfBZXdn3sM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nfBZXdn3sM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nfBZXdn3sM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-04-07T13:07:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YhA7Fhw090MRHGeR7N_VKp4S4NY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tS6Bsd9A29Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-01-14T05:47:13Z",
      "channelId": "UCnQpW-puF4ISXVeytvf6NXA",
      "title": "Dubioza Kolektiv vs S.A.R.S. | FULL SHOW | Red Bull SoundClash 2015",
      "description": "Subscribe to Red Bull Music: http://win.gs/SubToRedBullMusic The first Red Bull Soundclash made its debut in Bosnia and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS6Bsd9A29Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS6Bsd9A29Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS6Bsd9A29Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Red Bull Music",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-01-14T05:47:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VU7kc6riiqC3XcAXpIczC9X5pAk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "B93uZPvThKc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-12-31T12:29:59Z",
      "channelId": "UC8JT2m0mKEgvEtie3JNKwew",
      "title": "Killer Bug - SARS Coronavirus",
      "description": "Subscribe to Naked Science \u2013 http://goo.gl/wpc2Q1 The outbreak of the mystery SARS virus is a chilling reminder of our frailty in ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B93uZPvThKc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B93uZPvThKc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B93uZPvThKc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Naked Science",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-12-31T12:29:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VGDX6y5eb8mEQoW5JxD_LGlDgk0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nx4uYI7FpGo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-09-21T18:02:32Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Prakti\u010dna \u017eena (Official video)",
      "description": "Oficijalni video spot za pesmu \"Prakti\u010dna \u017eena\" sa albuma Prole\u0107e (2015). Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Listen and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nx4uYI7FpGo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nx4uYI7FpGo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nx4uYI7FpGo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-09-21T18:02:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2Qh4x9prgvJfimNyIZNc3FThlq0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QmyMpK20dys"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T16:30:02Z",
      "channelId": "UCfdRA514ZaNel3-Sge3Kd6Q",
      "title": "A Morfologia do SARS-CoV-2 (O v\u00edrus da COVID-19)",
      "description": "Uma breve descri\u00e7\u00e3o das principais prote\u00ednas estruturais (Prote\u00edna S, M, N e E) que comp\u00f5e o v\u00edrus causador da COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "APhysio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T16:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rclerPPf6bG3zl2qv6d3O1v3vn8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpNcSUNRn3E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-22T21:37:39Z",
      "channelId": "UCa_CWZ3pA5yULkp4BjO4lTQ",
      "title": "SARS-CoV-2: O Tempo da Pandemia \u2014 Trailer Oficial",
      "description": "Com dire\u00e7\u00e3o de Eduardo Escorel e Lauro Escorel, o \u201cSARS-CoV-2: O Tempo da Pandemia\u201d re\u00fane depoimentos de sete ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpNcSUNRn3E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpNcSUNRn3E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpNcSUNRn3E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Arteplex Filmes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-22T21:37:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0-iBCJ-E3oejtl_HiXtIfczG_lg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oijqK3ahxis"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-03-09T14:37:02Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Prakti\u010dna \u017eena",
      "description": "Deezer: http://www.deezer.com/artist/1040489 iTunes: https://itunes.apple.com/us/artist/sars/id215188655 Spotify: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oijqK3ahxis/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oijqK3ahxis/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oijqK3ahxis/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-03-09T14:37:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oDBDjkIslfuhByOt8A5fEhx1Ack",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "maknIWpvUPw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-22T04:22:16Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Razguliana",
      "description": "Slu\u0161aj S.A.R.S. na svim platformama: Deezer: https://goo.gl/5MjPuL Spotify: https://goo.gl/GPDEHp iTunes: https://goo.gl/PiF2DY ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/maknIWpvUPw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/maknIWpvUPw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/maknIWpvUPw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-22T04:22:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y_BgjHDonDXPdYdLQTRHcskiTRQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yx1fiU2vgN0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-06-26T19:03:02Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Mir i ljubav (Official video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Mir i ljubav\" sa albuma \"Perspektiva\" (2011). Kadrovi spota snimljeni na vodopadima ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yx1fiU2vgN0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yx1fiU2vgN0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yx1fiU2vgN0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-06-26T19:03:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QTCiyDEVTg4wSHEuc5dGLfvqltI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DNRNubgye0k"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-12-26T19:12:12Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Tvoj \u010dovek (Official video)",
      "description": "Officijalni video spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Tvoj \u010dovek\" Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Listen and buy our music: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNRNubgye0k/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNRNubgye0k/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNRNubgye0k/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-12-26T19:12:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ai7Si9PLuTYZ7DCbr9JDi9dKJyI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JQ6wYonPb0o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-09-28T12:56:40Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Dane brojim (Official video)",
      "description": "Oficijalni video spot za pesmu \"Dane brojim\" sa albuma \"Ikone pop kulture\" (2014) Directed & produced by Filip Dizdar Assistant ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ6wYonPb0o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ6wYonPb0o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ6wYonPb0o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-09-28T12:56:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zfnZ_gClWoi4peCS8pi6edoaj1E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "tsRIdSLViVE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-05T10:53:40Z",
      "channelId": "UCvJS-YNyaWyOucx8bGrHVvw",
      "title": "\u00bfQu\u00e9 sabemos del origen del SARS-CoV-2?",
      "description": "Madrid, 5 feb (EFE).- M\u00e1s de un a\u00f1o despu\u00e9s de detectarse los primeros casos de una neumon\u00eda de origen desconocido en la ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsRIdSLViVE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsRIdSLViVE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsRIdSLViVE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AGENCIA EFE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-05T10:53:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cBbZ1DoW1cE3k8dFP1Tejy9dVJA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ziZxtVndM9Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-21T07:15:11Z",
      "channelId": "UCulECLULstvc6gBhtXNlgYA",
      "title": "#COVID19 | \u00bfEl virus SARS-CoV-2 se encuentra en el aire?",
      "description": "La pandemia causada por el nuevo coronavirus (SARS-CoV-2) ha generado y sigue generando dudas a diario. A trav\u00e9s de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziZxtVndM9Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziZxtVndM9Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ziZxtVndM9Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Barcelona Institute for Global Health (ISGlobal)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-21T07:15:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qSkzU_AACUGqIs6zCt4Sz-fmSSs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7VIUDu_WRmo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-09T01:56:37Z",
      "channelId": "UCs1_F_FhSLJ_z9UJycxK3UQ",
      "title": "Variantes y Mutaciones del SARS-CoV-2 - Dr. Mateo Medina",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VIUDu_WRmo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VIUDu_WRmo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VIUDu_WRmo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Teleducacion Facultad de Medicina Universidad de Antioquia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-09T01:56:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OcUtijWIOwzWgFU450oQWDdP_rc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x-4g8ta3g2I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-09T18:06:52Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. &amp; Ni\u010dim izazvan - Glupost (Official video)",
      "description": "Oficijalni video spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Glupost\" Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Listen and buy our music: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-4g8ta3g2I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-4g8ta3g2I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-4g8ta3g2I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-09T18:06:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y82GuMe2qx_iin7KiPYb-qGOHwI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7sM0YXagRoI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-26T14:25:09Z",
      "channelId": "UCdofq4hHbT3ZDzgYUqsDd1A",
      "title": "La biolog\u00eda del SARS-CoV-2: Infecci\u00f3n | Video HHMI BioInteractive",
      "description": "Esta animaci\u00f3n describe la estructura de los coronavirus como el SARS-CoV-2, c\u00f3mo infecta a los humanos y c\u00f3mo se replica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sM0YXagRoI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sM0YXagRoI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sM0YXagRoI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "biointeractive",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-26T14:25:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ODKA6aERlkj18GA_A81ee1f6RgE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E8BfMQ9T_ww"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2013-03-24T00:51:30Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. feat Shamso 69 - Ti, ti, ti",
      "description": "S.A.R.S. : https://sars.lnk.to/sars Bandcamp: https://sarsbend.bandcamp.com/ Lyrics: Ti, ti, ti, ja volim samo tebe. \u0160ta \u0107e re\u0107i ljudi, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8BfMQ9T_ww/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8BfMQ9T_ww/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8BfMQ9T_ww/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2013-03-24T00:51:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ylY85Ls1o701fwkbV9pwidC_En8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DD_wdvwN9rg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-06T20:00:13Z",
      "channelId": "UCesNt4_Z-Pm41RzpAClfVcg",
      "title": "COVID-19 (SARS Coronavirus 2) - timeline, pathophysiology (ARDS), coronavirus life cycle, treatment",
      "description": "\"The World health organization (WHO) has declared COVID-19 a pandemic. COVID 19 stands for coronavirus disease 2019 and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD_wdvwN9rg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD_wdvwN9rg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD_wdvwN9rg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Armando Hasudungan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-06T20:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OmobU9nLFBYiEv3c3qU5vFdbfqU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y_FVT7irHgc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-10T01:00:10Z",
      "channelId": "UC2uIIvCdT9VRYZaZD2BxHPg",
      "title": "Fisiopatologi\u0301a del SARS CoV 2 By AVENTHO",
      "description": "Sencillo y aterizado! En este video el Dr. Raymundo Flores Internista de AVENTHO te ense\u00f1a la fisiopatolog\u00eda del SARS-CoV-2 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_FVT7irHgc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_FVT7irHgc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_FVT7irHgc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Entrenamiento en \u00c1reas Criticas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-10T01:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cSdMk1KOAGmFcuUAK_vMjJl8KJg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NZDRST5bGAE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-04T10:00:10Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Gluva (Official lyrics video)",
      "description": "Slu\u0161ajte pesmu \"Gluva\" na svim platformama: https://backl.ink/146739690 Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Spot za ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZDRST5bGAE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZDRST5bGAE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZDRST5bGAE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-04T10:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T49jIGS-CXvgMagKbQtk2J4Zbf0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ro8daiSo8vI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-12-31T08:12:27Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - \u017divim na Balkanu (Official Lyrics Video)",
      "description": "Officijalni lyrics video grupe S.A.R.S. za pesmu \"\u017divim na Balkanu\" Subscribe: http://bit.ly/SARS-SubscribeYT Listen and buy our ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ro8daiSo8vI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ro8daiSo8vI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ro8daiSo8vI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-12-31T08:12:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "P38KgjX7ArrXC_V9xNOAgjm_DC0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vwziZ5ayrFY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-26T16:21:01Z",
      "channelId": "UCknLrEdhRCp1aegoMqRaCZg",
      "title": "How forensic researchers track down the origins of SARS-CoV2 | COVID-19 Special",
      "description": "While parts of the medical community are on the hunt for a vaccine against the coronavirus, others are on the hunt for its origin.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwziZ5ayrFY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwziZ5ayrFY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwziZ5ayrFY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-26T16:21:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xsDb_gZ9dA9jY4n3jw8w8oi11YI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SmUjfaOo0MU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2011-04-11T09:24:11Z",
      "channelId": "UCmSeizi_JgrEA5zg8dpiMbg",
      "title": "S.A.R.S. - Rakija (Official video)",
      "description": "Oficijalni spot grupe S.A.R.S. za pesmu \"Rakija\" sa debi albuma \"S.A.R.S.\" (2009). Kadrovi spota snimljeni u kafani Kor\u010dagin i ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmUjfaOo0MU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmUjfaOo0MU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmUjfaOo0MU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sve\u017ee Amputirana Ruka Satriania",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2011-04-11T09:24:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OetquXajzi-WVWo_0lBHg1catrE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NbbRfyEk_TQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-03-27T03:30:00Z",
      "channelId": "UC4SUWizzKc1tptprBkWjX2Q",
      "title": "The lasting effects of Sars in Hong Kong",
      "description": "Subscribe to our YouTube channel here: https://sc.mp/2kAfuvJ Panic gripped Hong Kong in March 2003 as the deadly Sars virus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbbRfyEk_TQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbbRfyEk_TQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbbRfyEk_TQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "South China Morning Post",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-03-27T03:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pBUbRhCeDgdmmB-SMHyWJYepEic",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PQbIQxSHHdg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-26T15:26:47Z",
      "channelId": "UCogROKSeWqJXbfaGArZF7Og",
      "title": "Webinar: Next-generation Sequencing in SARS-CoV-2 Research",
      "description": "In this webinar, we provide an overview of how NGS technologies are advancing our understanding of the SARS-CoV-2 virus and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQbIQxSHHdg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQbIQxSHHdg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQbIQxSHHdg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RocheSequencingUSA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-26T15:26:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6dJfXY2q7LaOlZKS__hPrFIxiVs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AFnyI-Ijgng"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-23T17:02:55Z",
      "channelId": "UCbbAbmejA1pSHfEaKo6YS7A",
      "title": "Nasal SARS-CoV-2 Rapid Antigen Test \u2013 Roche",
      "description": "The SARS-CoV-2 Rapid Antigen Test Nasal is a rapid chromatographic immunoassay for the qualitative detection of SARS-CoV-2 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnyI-Ijgng/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnyI-Ijgng/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnyI-Ijgng/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hulptroepen",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-23T17:02:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IASP51uIc-h5P6mB_WHurHWHO7E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L77aeJw78g0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T01:32:47Z",
      "channelId": "UC8TUf5dZuaTkp4wHemH-KZA",
      "title": "Nuevo Coronavirus SARS-CoV-2 Origen y biolog\u00eda - Dra. Flor Pujol",
      "description": "El COVID-19 es causado por un nuevo coronavirus, el SARS-CoV-2. Es muy probable que este virus se haya originado por el ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L77aeJw78g0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L77aeJw78g0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L77aeJw78g0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SOS Telemedicina - Universidad Central de Venezuela",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T01:32:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XD-u7-FHGZ3pftl3gsj2wtEeeSc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LoVJCx6XXMM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-28T13:41:41Z",
      "channelId": "UCdofq4hHbT3ZDzgYUqsDd1A",
      "title": "Biology of SARS-CoV-2: Infection | HHMI BioInteractive Video",
      "description": "This animation describes the structure of coronaviruses like SARS-CoV-2 and how they infect humans and replicate inside cells.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoVJCx6XXMM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoVJCx6XXMM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoVJCx6XXMM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "biointeractive",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-28T13:41:41Z"
    }
  }
]