[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BS2pwh5POaoMEqZ_yjrrvhmcfng",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BTnM2Fp1oAU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:41:29Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "China censura cr\u00edticas da OMS sobre pol\u00edtica &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "A China criticou nesta quarta-feira a afirma\u00e7\u00e3o feita pela OMS de que a pol\u00edtica de 'covid zero' adotada no pa\u00eds asi\u00e1tico \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T11:41:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "t7KTNrrVq_SAbCschlosBGGZ990",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xD-Kv-IhEZo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:35:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Em quatro meses, casos de dengue no Brasil superam total de 2021 | NOVO DIA",
      "description": "Em apenas quatro meses, o Brasil j\u00e1 ultrapassou o total de casos prov\u00e1veis de dengue no pa\u00eds durante todo o ano de 2021.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD-Kv-IhEZo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD-Kv-IhEZo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD-Kv-IhEZo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T11:35:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yi5gJzUlUwCqtvhkS539jt-7ppA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "y-iJjVqFJek"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-24T05:45:48Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Fim da pandemia pode estar para breve",
      "description": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade diz agora que fim da pandemia pode estar para breve, enquanto Fran\u00e7a introduz ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-iJjVqFJek/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-iJjVqFJek/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-iJjVqFJek/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-24T05:45:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ltkj9nFUzulRiGbks2rz7iV7q4E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8upAVl2p_ss"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-23T22:27:40Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "OMS: Fim da pandemia \u00e9 &quot;plaus\u00edvel&quot; na Europa",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade para a Europa afirmou hoje que \u00e9 \"plaus\u00edvel\" que a pandemia termine com a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8upAVl2p_ss/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8upAVl2p_ss/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8upAVl2p_ss/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-23T22:27:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rrWqo011XiD4n-X4ALVp-nffEg8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wT10bO9fhb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:32:28Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "NOVA ONDA DE COVID-19 no BRASIL: \u00c9 REAL? Escondem os n\u00fameros ? INVEN\u00c7\u00c3O?",
      "description": "O Blog NEUROCIRURGIABR tem o objetivo educacional com informa\u00e7\u00f5es sobre neurocirurgia, tumor cerebral, met\u00e1stases, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:32:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mWkpjDsdBOl1e0ZB6OsvVvN7E9E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hPkldAk5Y0Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:19:20Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Centenas de brasileiros manifestam-se pela legaliza\u00e7\u00e3o da can\u00e1bis",
      "description": "Centenas de brasileiros marcharam no Rio de Janeiro, no s\u00e1bado, pedindo a legaliza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e venda da marijuana no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPkldAk5Y0Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UfGLi8GQJzivJ4ZM1WnkkR2WiYQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "St5P2G_2oRo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T14:40:49Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Portugal tem 8 casos suspeitos da hepatite misteriosa",
      "description": "Novos casos da hepatite misteriosa que atinge crian\u00e7as tem se espalhado redor do mundo. S\u00e3o pelo menos 230 relatos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/St5P2G_2oRo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T14:40:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qs57BIDFaQdR9WpN0wkIvWX7ASs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ukZB4CvnIGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-26T20:30:04Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "O ALERTA DA PR\u00d3XIMA GRANDE PANDEMIA",
      "description": "Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima grande pandemia? No v\u00eddeo de hoje, vamos discutir os alertas que foram dados para a pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukZB4CvnIGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-26T20:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tlZpXqBi20gq9zCSKERtZtwqur0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VfkJ9KdD920"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T00:39:48Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "A Organiza\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica Mundial alerta que o mundo pode ter aquecimento de 1,5\u00ba at\u00e9 2026",
      "description": "Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica Mundial, o mundo tem cerca de 50% de ter um aumento em rela\u00e7\u00e3o aos n\u00edveis ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VfkJ9KdD920/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VfkJ9KdD920/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VfkJ9KdD920/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T00:39:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G_HKvpp5x8Ql542vAaNZ-3bxYno",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "P5E8Tbg2rOA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T01:30:57Z",
      "channelId": "UCuyr5bCu8SEbNqiY677Vuwg",
      "title": "\u201cThe Matrix - director\u2019s cut - entendendo o mundo LGBTQIA+\u201d -  Prof. Dr. Bernardo Rahe.",
      "description": "Originalmente apresentada no 3\u00ba Masterclass de Atualiza\u00e7\u00e3o Terap\u00eautica (2021), a aula intitulada \u201cThe Matrix - director's cut ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5E8Tbg2rOA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5E8Tbg2rOA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5E8Tbg2rOA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BIPP Instituto Brasileiro de Farmacologia Pr\u00e1tica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T01:30:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7M7zE0U2-Aus9Uv3U5yc1e5aUBI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XgUU_BcPa7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:07:04Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Dia Mundial da Conscientiza\u00e7\u00e3o sobre L\u00fapus: como garantir mais qualidade de vida?",
      "description": "A doen\u00e7a autoimune atinge mais as mulheres e n\u00e3o possui cura. O diagn\u00f3stico precoce e o tratamento adequado garantem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgUU_BcPa7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:07:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1DmaaV8nUnIAksR1KO_ns_GoLY0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kP9MALBvK0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:56:36Z",
      "channelId": "UCwAjLXt6nDvKcO5uby1p-nw",
      "title": "Super C\u00e9rebro Podcast - Marina Nunes",
      "description": "Marina Nunes \u00e9 franqueada do Super C\u00e9rebro em S\u00e3o Paulo (SP) em tr\u00eas unidades: Bosque da Sa\u00fade, Santa Cruz e Vila ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kP9MALBvK0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kP9MALBvK0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kP9MALBvK0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "M\u00e9todo Super C\u00e9rebro",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T12:56:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ay92MllcUhJdk4S-rDa_L0Hz1VU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TXA3zOzqG1E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:45:01Z",
      "channelId": "UC7egzWePnj13D7OsBVDFFFw",
      "title": "Brasil investiga casos suspeitos de hepatite infantil \u2018misteriosa\u2019",
      "description": "Cientistas investigam casos suspeitos de um tipo de hepatite aguda infantil com causa ainda desconhecida. At\u00e9 o momento, h\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXA3zOzqG1E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXA3zOzqG1E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXA3zOzqG1E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "OCP NEWS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T20:45:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Z9Z-bLQKaIVwe7X8OnqdyHogX1g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o9bba2dK9UQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:50:42Z",
      "channelId": "UCbmW92l11I0__wySkfs9dww",
      "title": "Open Det - Biologia / Citologia - Envolt\u00f3rios - prof. Pagy",
      "description": "Trilhando novos caminhos do ensino digital o Det apresenta SEU NOVO curso 100% ONLINE. E para comemorar iremos liberar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9bba2dK9UQ/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9bba2dK9UQ/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9bba2dK9UQ/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Percurso Educacional",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-11T12:50:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-yXgEgjV2l2KIVU3VZ2St4XpH4A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oK5uJDtv7mg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:55:43Z",
      "channelId": "UChgP7T3tNy8VKjAHrahmBcA",
      "title": "Inverno chegando: vacina contra a gripe tem baixa ades\u00e3o",
      "description": "Pouco mais de um m\u00eas depois do in\u00edcio da campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe, somente 45% dos idosos de Ribeir\u00e3o Preto ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5uJDtv7mg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5uJDtv7mg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5uJDtv7mg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record TV Interior SP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T12:55:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PTZozd_ZUlnbLa8lv1h4YvoMCDw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lPDgaSz-kro"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T17:29:13Z",
      "channelId": "UCphn4Z4L2dGNoh7jz_99EOA",
      "title": "COVID | Restri\u00e7\u00f4es anticovid transformam Pequim em cidade fantasma",
      "description": "Milh\u00f5es de moradores de Pequim voltaram a trabalhar de casa a partir desta segunda-feira, depois que as autoridades ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPDgaSz-kro/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPDgaSz-kro/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPDgaSz-kro/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Correio do Povo play",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T17:29:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JNTizmn1vCe4jvhIWsUHAPqKd0U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cFbil_H-raE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:13:54Z",
      "channelId": "UCfgLINec5p8KFyWVnogp1BA",
      "title": "Novo grupo inclu\u00eddo na vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFbil_H-raE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFbil_H-raE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFbil_H-raE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT no interior",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T20:13:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QRPXSTuM1qDnJfQfjrF-JYcLeaQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "etNIHkXpxcY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T04:18:47Z",
      "channelId": "UCEzVIIPtAIfsRCEHwn4AOzw",
      "title": "Criadouro de dengue: pr\u00e9dio abandonado preocupa moradores do Centro da Capital | Sa\u00fade | SCC News",
      "description": "Siga o SCC/SBT tamb\u00e9m nas Redes Sociais: https://www.facebook.com/SCCSBTOficial https://www.instagram.com/sccsbt/ ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/etNIHkXpxcY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/etNIHkXpxcY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/etNIHkXpxcY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SCC SBT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T04:18:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nwhRZgo0tc2FfQ1SJR4YdJYX4po",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_K37AIKnTyU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:48:50Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Crici\u00fama tem baixa procura por vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "Acompanhe os detalhes da situa\u00e7\u00e3o na cidade com a rep\u00f3rter Karol Carvalho.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:48:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pt6S7fJJS4DyR3zEm647ugr27Q8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AozfB7QCkOk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:57:25Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Infectologista fala da import\u00e2ncia das vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "No programa desta ter\u00e7a-feira(10), o m\u00e9dico infectologista Renato Kfouri traz orienta\u00e7\u00f5es importantes sobre o n\u00famero de casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:57:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NkIwZptW5be__9-Lf3c39adic34",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "svOoqRyHJf8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T00:25:23Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Guerra, pandemia e pol\u00edtica interna afetam infla\u00e7\u00e3o no Brasil | SBT Brasil (05/05/22)",
      "description": "Economistas concordam que a alta dos juros \u00e9 o melhor instrumento para controlar a infla\u00e7\u00e3o, impulsionada pela guerra, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/svOoqRyHJf8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/svOoqRyHJf8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/svOoqRyHJf8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T00:25:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nIV7Vszc5a49d2sxNTT00Mv1LK0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fjUQvgXk97s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T13:21:17Z",
      "channelId": "UCkde6MznASMX94hQA-81oWQ",
      "title": "Doentes cr\u00f4nicos poderam ser vacinados contra a gripe - Primeiro Impacto (09/05/2022)",
      "description": "O Primeiro Impacto PR \u00e9 um projeto pioneiro, com destaques em 70 segundos, que tem a apresenta\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Salgado.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjUQvgXk97s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjUQvgXk97s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjUQvgXk97s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Primeiro Impacto PR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T13:21:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "35goJMUgCePpmiwQt4FZBO0DaCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jC2jXF9ccLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T18:19:36Z",
      "channelId": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
      "title": "VOC\u00ca TEM ESSE V\u00cdRUS E NEM SABE",
      "description": "Voc\u00ea tem esse v\u00edrus e nem sabe. Isso mesmo, existem v\u00e1rios v\u00edrus que est\u00e3o presentes no nosso corpo no estado de lat\u00eancia e a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC2jXF9ccLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DescomplicaMais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T18:19:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "p0PJtYFPdMkBnD7MeCUKJihEp_0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hUo2B9juz98"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-25T23:00:10Z",
      "channelId": "UCR63gTNirWyVlTZ2ROQwD6w",
      "title": "Pandemia Corona V\u00edrus: Como tudo come\u00e7ou - Document\u00e1rio Completo PT-BR",
      "description": "Curta, compartilhe e se inscreva para que possamos proporcionar sempre novos conhecimentos para voc\u00ea! ATEN\u00c7\u00c3O: Este ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUo2B9juz98/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUo2B9juz98/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUo2B9juz98/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Universo Hist\u00f3rico Docs",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-25T23:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "A8yr3ioYh_9tp3Ov34V9O9nyjgo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0egtHw2GV6c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T20:16:20Z",
      "channelId": "UCu58FZdbhOURLjgD3uYXvPw",
      "title": "Como realmente \u00e9 a vida no pa\u00eds menos religioso do mundo (com @Rafael Scapella )",
      "description": "Este v\u00eddeo \u00e9 com o Rafael Scapella em Gramado 2022 sobre como realmente \u00e9 a vida no pa\u00eds menos religioso do mundo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0egtHw2GV6c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0egtHw2GV6c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0egtHw2GV6c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Europeia no Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T20:16:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q_hTq3e7yxo3zI8Vt3RB2YxApVs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZlJEzMOo5To"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-04T21:34:04Z",
      "channelId": "UCAnKn_iFmV4ldFBwI3PYXSg",
      "title": "Free Range Humans | Epis\u00f3dio 4:O CACTO PAI",
      "description": "Santiago Figueroa recebeu o chamado da natureza quando ainda era crian\u00e7a. Ele estudou engenharia ambiental e tem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlJEzMOo5To/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlJEzMOo5To/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlJEzMOo5To/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Corona Extra Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-04T21:34:04Z"
    }
  }
]