[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8-EEVkjr0UZCUuJAHE9a2NDtHmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WnNENLMyqfA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T20:35:14Z",
      "channelId": "UC1776BaMxEfOYH19UhsQ5Vw",
      "title": "A pandemia do coronav\u00edrus | UNICEF Brasil",
      "description": "Todo mundo j\u00e1 ouviu falar do novo coronav\u00edrus, mas voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma pandemia e como voc\u00ea pode contribuir ativamente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICEF Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T20:35:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFsKFgl5mmvbetq5hJh8S-4TgMk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZQGqi7dKTnOVand3H0XuoD5MQOo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jnm7vnqOgfE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-11T18:08:16Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "OMS aletra que pandemia do novo coronav\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 no fim | LIVE CNN",
      "description": "A cientista-chefe da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Soumya Swaminathan, disse nesta sexta-feira (11) que o mundo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnm7vnqOgfE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnm7vnqOgfE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnm7vnqOgfE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-11T18:08:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1jqtdDOlrbWhWUrrI0-8wzuwVc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZEzVvj8X0J8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T21:49:56Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid: por que variante detectada na \u00c1frica do Sul pode ser &#39;pior j\u00e1 existente&#39;",
      "description": "Uma nova variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul foi classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T21:49:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xlpn1t3A3x5ChZllZnsHSvEAuwo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_kbm0KZGLgY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T01:31:45Z",
      "channelId": "UCdLt2OhiWNLRsGNF-0DE4-A",
      "title": "CORONAV\u00cdRUS - UMA PANDEMIA QUE EXIGE CONSCI\u00caNCIA",
      "description": "CORONAV\u00cdRUS - A IMPORT\u00c2NCIA DA CI\u00caNCIA CONTRA A PANDEMIA O que podemos fazer contra essa pandemia que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kbm0KZGLgY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kbm0KZGLgY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kbm0KZGLgY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Biologia com Samuel Cunha",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T01:31:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rK6QLNEVRNxf0PlU51r7gC9Uvkw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Wvzvp0HHu08"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-23T11:00:21Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Retrospectiva 2020: covid-19, a doen\u00e7a que paralisou a economia",
      "description": "A pandemia obrigou governos de muitos pa\u00edses a tomar medidas radicais, como o confinamento da popula\u00e7\u00e3o, para evitar a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wvzvp0HHu08/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wvzvp0HHu08/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wvzvp0HHu08/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-23T11:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VB8Oo-FP0p97GcfOMzqribBB3no",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gJGX-4IgXvQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-19T21:57:42Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "\u00d4micron \u00e9 fim da pandemia ou colapso dos hospitais? As inc\u00f3gnitas da variante",
      "description": "A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus gerou grande preocupa\u00e7\u00e3o por seu potencial de alastramento. Mas as observa\u00e7\u00f5es de que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJGX-4IgXvQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-19T21:57:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZW6IahxZwhxnPslk0Sa7OG1hdPY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V15mqi3dWF4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T19:00:09Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "COVID-19: O QUE \u00c9 O CORONAV\u00cdRUS E COMO ELE SURGIU | SCHWARZA",
      "description": "Schwarza explica como surgiu o novo coronav\u00edrus e de que forma ele age. Confira! #Coronav\u00edrus #Pandemia #Covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V15mqi3dWF4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V15mqi3dWF4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V15mqi3dWF4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T19:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KeOo3DYr921Vg-oR07H9EFQtBJM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rdgWewV54Wc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-18T13:00:29Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | Quando a pandemia do coronav\u00edrus vai acabar?",
      "description": "O que todo mundo quer saber \u00e9 quando a pandemia de COVID19 vai acabar. Talvez a quest\u00e3o mais importante seja como ela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdgWewV54Wc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdgWewV54Wc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdgWewV54Wc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-18T13:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vH3zoYApdU8AY2lblJSnsFrJfFo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Le7jNJXSMlY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-22T01:24:52Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? Especialistas respondem as principais quest\u00f5es sobre a Covid-19",
      "description": "O #JornaldaCultura foi as ruas para levantar as principais d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre a pandemia da Covid-19. Especialistas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le7jNJXSMlY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le7jNJXSMlY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le7jNJXSMlY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-22T01:24:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1RTqDQwDKngYiGUU1xJuAPlfslk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ESjZMWAGrog"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-23T12:40:58Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: &#39;Podemos estar chegando ao fim da pandemia e tirar a m\u00e1scara no in\u00edcio de mar\u00e7o&#39;, diz m\u00e9dico",
      "description": "No UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, fala sobre a situa\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESjZMWAGrog/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESjZMWAGrog/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESjZMWAGrog/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-23T12:40:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6OiuhgpOkex2824-LxYitslIaBE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hxZpWYwNo5M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T00:39:21Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: o que significa a OMS declarar pandemia da nova doen\u00e7a",
      "description": "Neste v\u00eddeo, a rep\u00f3rter Camilla Veras Mota, da BBC News Brasil, explica o que \u00e9 uma pandemia e o que representa a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZpWYwNo5M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZpWYwNo5M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZpWYwNo5M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T00:39:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TTK6aPHGkcqmwQM-WBzrwACaCaY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jj4KXvTOtDs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-15T20:11:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS alerta para poss\u00edvel surto de novo v\u00edrus descoberto na China",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) alertou nesta ter\u00e7a-feira (14) que pode ter havido uma transmiss\u00e3o humana limitada de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-15T20:11:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZFs0C3oCWtoOjRUOefAENOSiSwA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "B50e1shPp8g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-17T00:50:08Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "China vive novo surto de Covid-19 e v\u00ea casos aumentando mesmo com medidas restritivas",
      "description": "A cidade de Xangai, a mais populosa do pa\u00eds, registrou recorde de casos em um \u00fanico dia. Mesmo o governo adotando ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B50e1shPp8g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B50e1shPp8g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/B50e1shPp8g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-17T00:50:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "S5DHctrergbNlDDy5cUIsSpJMh8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UeQyLgn_M2c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-20T16:00:06Z",
      "channelId": "UCYKeu41LiJOIoyEkStWqCLw",
      "title": "O que \u00e9 coronav\u00edrus?  - Preven\u00e7\u00e3o e dicas para crian\u00e7as - COVID-19",
      "description": "V\u00eddeo educativo para crian\u00e7as com o qual podem aprender o que \u00e9 o coronav\u00edrus e que medidas podem seguir para se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeQyLgn_M2c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeQyLgn_M2c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeQyLgn_M2c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Smile and Learn - Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-20T16:00:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xLp2v1udq5OGR_bOYW9n-bST8MY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UOkA2sBugf8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-12T15:53:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: 5 poss\u00edveis efeitos negativos da pandemia no meio ambiente",
      "description": "Imagens de lugares com menos polui\u00e7\u00e3o t\u00eam circulado no mundo, dando uma certa esperan\u00e7a de que a pandemia global do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOkA2sBugf8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOkA2sBugf8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOkA2sBugf8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-12T15:53:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBtxYnKLMey8R0vew1mGJ7XOkhI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "riYB5xFRHgg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T21:19:20Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Epicentro - 24h em Wuhan | Document\u00e1rio",
      "description": "Neste document\u00e1rio produzido pela CGTN - China Global Television Network, saiba mais sobre o in\u00edcio da crise de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T21:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-kINiVrso2Hp1v-b-L7Dj9tDIKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gFq-aX1E4l0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-27T21:30:11Z",
      "channelId": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
      "title": "CORONAV\u00cdRUS EM 2003\u2502COMO FOI A PRIMEIRA EPIDEMIA? HIST\u00d3RIA DA SARS",
      "description": "Neste v\u00eddeo eu te explico em detalhes como foi a Epidemia por Coronav\u00edrus ocorrida em 2003. Na oportunidade, a doen\u00e7a foi ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFq-aX1E4l0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFq-aX1E4l0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFq-aX1E4l0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DescomplicaMais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-27T21:30:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vs6hiB59LeU8gUqb4hVGK4S8li4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FvAUHiejE_Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T14:34:43Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Covid-19: Xangai vive a pior vaga desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Xangai, a cidade mais rica da China, enfrenta a pior vaga de infe\u00e7\u00f5es por Sars-CoV2 desde o in\u00edcio da pandemia. H\u00e1 26 milh\u00f5es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvAUHiejE_Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T14:34:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BP4nm7n6hRmGm1nThyh0IsEkPyg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "od-ORw3gO5g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-02T02:40:42Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | O impacto psicol\u00f3gico da pandemia de coronav\u00edrus | 01/04/2020",
      "description": "A pandemia do Covid-19 vem mexendo com a vida e a rotina de cidad\u00e3os de todo o mundo. Diversos pa\u00edses, incluindo o Brasil, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/od-ORw3gO5g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/od-ORw3gO5g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/od-ORw3gO5g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-02T02:40:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XJgoOb4uZRiTxk_zEjXwCrqlqi0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-pKfXE8EMmw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-30T14:26:33Z",
      "channelId": "UCLHicFZpTSMhdZXYjRIcGtw",
      "title": "Coronav\u00edrus: SARS documentario",
      "description": "Coronav\u00edrus: SARS document\u00e1rio. Quer saber mais sobre nossos cursos de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o: - MBA Gest\u00e3o em Sa\u00fade e Controle ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pKfXE8EMmw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CCIH Cursos MBA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-30T14:26:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vDK-gcIoUZ7KQfHZv_xEZMrz614",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AI-P3vd5fsM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-02T14:58:45Z",
      "channelId": "UCLPXpKv6WDc7mtapsbMyPHg",
      "title": "COMO o CORONA V\u00cdRUS entrou na COR\u00c9IA do NORTE? O pa\u00eds mais fechado do mundo? - Estevam Pelo Mundo",
      "description": "INSCREVA-SE se GOSTOU: - http://bit.ly/CanalEstevam - MEU INSTA: http://bit.ly/InstaEstevam Em todos os pa\u00edses do mundo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AI-P3vd5fsM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AI-P3vd5fsM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AI-P3vd5fsM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estevam Pelo Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-02T14:58:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xEfEl7MtKSxmkeIc6Xw_xS2OIvA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sxHOOhVP5v4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T23:33:22Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 matou dezenas de pessoas e pode chegar ao Brasil",
      "description": "Uma pneumonia de causa desconhecida provocada por um coronav\u00edrus come\u00e7ou a se espalhar por uma cidade da China no fim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T23:33:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VHBH0FSNYvvEV2nCa9-hb-jOWz8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lItkCrbZhaE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T19:41:40Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: impressionantes imagens de um mundo em quarentena visto de cima",
      "description": "Para conter a pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus, cerca de metade da popula\u00e7\u00e3o mundial vive hoje sob medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T19:41:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CKYVO2wxKb66nweyfUmQxjZY-wM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SuU_kdmf1y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-25T20:04:52Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "O que aconteceu nos pa\u00edses que acabaram com as restri\u00e7\u00f5es contra a covid",
      "description": "Pa\u00edses como Alemanha, Reino Unido e China t\u00eam enfrentado um novo pico de casos de covid-19, depois de terem flexibilizado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuU_kdmf1y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-25T20:04:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tzcJnbWW2O-KK9P1DVGclW90otc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mg2Q8V0qpd4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T23:37:09Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Covid: veja os \u00faltimos dados da pandemia no Brasil",
      "description": "No Brasil todo, segundo o conselho que re\u00fane os secret\u00e1rios estaduais de sa\u00fade, 526.892 pessoas morreram por causa da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg2Q8V0qpd4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg2Q8V0qpd4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg2Q8V0qpd4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T23:37:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-7aVGHDFHRrK771974YIGjkARm0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6Tb5ysL9Jrg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-08T19:59:55Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | Consequ\u00eancias sociais do coronav\u00edrus - Brasil Escola",
      "description": "Quais as consequ\u00eancias sociais do coronav\u00edrus? Como essa pandemia poder\u00e1 afetar o mundo e a realidade brasileira?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Tb5ysL9Jrg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Tb5ysL9Jrg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Tb5ysL9Jrg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-08T19:59:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OwNa1tR2c_uCzkUczGNh6N7npbU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "e-JaQOeFxtI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-06T14:33:37Z",
      "channelId": "UClu474HMt895mVxZdlIHXEA",
      "title": "O que \u00e9 o Coronav\u00edrus? | Nerdologia",
      "description": "No Nerdologia de hoje, vamos entender o que \u00e9 o Coronav\u00edrus e o qu\u00e3o preocupante ele \u00e9. Apresenta\u00e7\u00e3o e Roteiro \u00c1tila ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-JaQOeFxtI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-JaQOeFxtI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-JaQOeFxtI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nerdologia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-06T14:33:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ryMB7ylPopb6PBCX78tN_fPyj6Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "haBbtpNEyE8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T23:32:29Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Veja a situa\u00e7\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus pelo mundo",
      "description": "O n\u00famero de casos confirmados \u00e9 de quase 1,1milh\u00e3o e um quarto desses casos est\u00e1 nos Estados Unidos, que lidera essa lista.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/haBbtpNEyE8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/haBbtpNEyE8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/haBbtpNEyE8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T23:32:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q1op_CORtDZ_tkhemukWhOU2bgU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-y7e2kRv1lo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-17T14:00:01Z",
      "channelId": "UCwqyQLi2oCU7VIAqnC2rzfQ",
      "title": "Quando a pandemia do novo coronav\u00edrus vai acabar?",
      "description": "Ap\u00f3s mais de seis meses de distanciamento social, voc\u00ea provavelmente deve estar se perguntando quando a pandemia do novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y7e2kRv1lo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y7e2kRv1lo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y7e2kRv1lo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Showmetech",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-17T14:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BKbu-emZbrEI0t6DEOrUKSM2OdI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T_kl-EMGkOw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-02T13:20:51Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Bolsonaro e o coronav\u00edrus: veja falas do presidente sobre a pandemia",
      "description": "\"Histeria\" e \"gripezinha\" est\u00e3o entre as rea\u00e7\u00f5es do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 pandemia de covid-19. Desde o in\u00edcio da crise, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_kl-EMGkOw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_kl-EMGkOw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_kl-EMGkOw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-02T13:20:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UJtHphIk2StPw9JvIedhUQFkamw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5NJaUIHtwOo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-20T16:12:33Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Cronologia: de pneumonia misteriosa a mais de 150 mil mortes por covid-19",
      "description": "Este v\u00eddeo, produzido pela BBC News Brasil, apresenta uma cronologia da maior crise de sa\u00fade enfrentada pelo mundo em um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJaUIHtwOo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJaUIHtwOo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJaUIHtwOo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-20T16:12:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iXZ9uCFcxsLxNKSmpap9dgr59vo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wNHHvYRBaPE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-22T18:45:02Z",
      "channelId": "UChXNyp6dL_aY_3qwVgDd-EQ",
      "title": "\ud83e\udda0 08 GRANDES MENTIRAS sobre o CORONAV\u00cdRUS",
      "description": "08 GRANDES MENTIRAS sobre o CORONAV\u00cdRUS Entre para o nosso canal do Telegram - https://t.me/drfernandolemos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHHvYRBaPE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHHvYRBaPE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHHvYRBaPE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Fernando Lemos - Planeta Intestino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-22T18:45:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6_iI17CPf-0u1kpHmwJfHcvs7X8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WdQ-GoDVyWo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-23T11:59:39Z",
      "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
      "title": "Coronavi\u0301rus  estamos pro\u0301ximos de uma pandemia?",
      "description": "Um novo v\u00edrus, que j\u00e1 vitimou mais de uma dezena de pessoas na China, se tornou motivo de preocupa\u00e7\u00e3o mundial ap\u00f3s casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQ-GoDVyWo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQ-GoDVyWo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQ-GoDVyWo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estad\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-23T11:59:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Vqshg7hXpBpvVC9Jinj8X61_buI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v7NkSPKyj0c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-20T10:19:24Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Lula: &quot;Ainda bem que o monstro do coronav\u00edrus veio para demonstrar necessidade do Estado&quot;",
      "description": "Lula: \"Ainda bem que o monstro do coronav\u00edrus veio para demonstrar necessidade do Estado\". Inscreva-se no nosso canal: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7NkSPKyj0c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7NkSPKyj0c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7NkSPKyj0c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-20T10:19:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TurdQtAB1t8eD2rU-bJtHkakK8k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ap-WkLYrqUw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-20T01:02:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Retrospectiva da Covid-19 no Brasil: 1 milh\u00e3o de casos em quatro meses",
      "description": "O Brasil bateu a triste marca de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de Covid-19. E amanh\u00e3 deve alcan\u00e7ar tamb\u00e9m o n\u00famero de 50 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-20T01:02:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cL8f2-cG2EE6dnrE_9yyrqbqXgg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DQ3WhStJed8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-28T19:48:07Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "Quando a pandemia vai acabar? CEO da Pfizer responde",
      "description": "Depois de 18 intensos meses de pandemia, o assunto de quase todas as nossas conversas acaba sendo o mesmo: quando tudo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ3WhStJed8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-28T19:48:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vCFDbW7KVcxYvRGsFj2IVCx5WPU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sTPTBHs4oKs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-04T21:57:16Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Idosos durante a pandemia de coronav\u00edrus",
      "description": "Durante a pandemia de #coronavirus, pessoas idosas, principalmente aquelas que sofrem com condi\u00e7\u00f5es como a dem\u00eancia, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTPTBHs4oKs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTPTBHs4oKs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTPTBHs4oKs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-04T21:57:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qRrlRC4YTOJBMsGqDbRhwAx4ZwI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EMi6zf64mSA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-30T22:31:31Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: 3 cen\u00e1rios para o fim da pandemia",
      "description": "Veja, com a rep\u00f3rter La\u00eds Alegretti, tr\u00eas cen\u00e1rios para o fim da pandemia atual e das medidas restritivas que muita gente est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMi6zf64mSA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMi6zf64mSA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMi6zf64mSA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-30T22:31:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Fpmsy8SmIGs_Bvk5VNxZgQgeUeI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5AY1kfmaA7w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-25T23:04:54Z",
      "channelId": "UCT0JugAtGmqiYkwxFZOwAtg",
      "title": "CORONAV\u00cdRUS NA REDA\u00c7\u00c3O DO ENEM",
      "description": "CURSO ENEM SEM DIST\u00c2NCIA \u00c9 GR\u00c1TIS E REFOR\u00c7A TUDO O QUE CAI NA PROVA Garanta j\u00e1 seu curso gr\u00e1tis em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AY1kfmaA7w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AY1kfmaA7w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AY1kfmaA7w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descomplica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-25T23:04:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G7ZU0nfv5tdYelC04IE8J-U7IXg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nszMPXMLMvU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T16:49:30Z",
      "channelId": "UCDSIRFVBV45IbnurDDtue0g",
      "title": "Como a pandemia do coronav\u00edrus afeta nossa sa\u00fade mental?",
      "description": "O psic\u00f3logo Cristiano Nabuco fala sobre a ansiedade e a inseguran\u00e7a que situa\u00e7\u00f5es amea\u00e7adoras, como a pandemia do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nszMPXMLMvU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nszMPXMLMvU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nszMPXMLMvU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Secad",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T16:49:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c7v4lJ-jESgV-aSh5DNnBJDZ6DI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "S7wnY-SE094"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-01T23:43:58Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Circula\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus deve continuar em 2022, diz infectologista | JORNAL DA CNN",
      "description": "O m\u00e9dico infectologista do Instituto Em\u00edlio Ribas Jamal Suleiman afirmou neste s\u00e1bado (1\u00ba), \u00e0 CNN, que a circula\u00e7\u00e3o do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-01T23:43:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hpP_j5ATxDmvNqktECseU1jLdM8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "03vxzwEQHdU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T21:00:00Z",
      "channelId": "UCyTVL1r4WC8MqYOPvi3yAZw",
      "title": "Os Simpsons previram o novo coronav\u00edrus? | A Hora Suave",
      "description": "H\u00e1 mais de 30 anos no ar, a anima\u00e7\u00e3o Os Simpsons acertou muitas previs\u00f5es - e ficou ainda mais famosa por causa disso.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vxzwEQHdU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vxzwEQHdU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vxzwEQHdU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "O Liberal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T21:00:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  }
]