[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DvW66xon6EmH4MJwa3Ju5v12K1w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oIymeVjZpMs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T00:11:51Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Paciente de covid-19 recebe alta ap\u00f3s ficar no hospital por 1 ano e 1 m\u00eas | SBT Brasil (09/05/22)",
      "description": "Para uma fam\u00edlia de Pindamonhangaba, no interior de S\u00e3o Paulo, esta 2\u00aa feira (9.mai) \u00e9 um dia especial. O motivo \u00e9 a volta para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIymeVjZpMs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIymeVjZpMs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIymeVjZpMs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T00:11:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rrWqo011XiD4n-X4ALVp-nffEg8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wT10bO9fhb0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:32:28Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "NOVA ONDA DE COVID-19 no BRASIL: \u00c9 REAL? Escondem os n\u00fameros ? INVEN\u00c7\u00c3O?",
      "description": "O Blog NEUROCIRURGIABR tem o objetivo educacional com informa\u00e7\u00f5es sobre neurocirurgia, tumor cerebral, met\u00e1stases, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wT10bO9fhb0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:32:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "st7ckBeoUrKeqayqQRT_Eu_-Ypo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Trr0EBjONds"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:16:25Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias-11/05",
      "description": "11 de maio 09h \u2013 Palestra: Mitos e verdades sobre a vacina\u00e7\u00e3o para Covid19: a atua\u00e7\u00e3o da enfermeira nesse cen\u00e1rio.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T20:16:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VendXgw234cCRw605XYX8EmBATg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6uSpitisl14"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-23T22:30:00Z",
      "channelId": "UCE0KRm8m9_ki8MrMYGyjpAw",
      "title": "Coronav\u00edrus - Infecc\u0327a\u0303o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix",
      "description": "Coronav\u00edrus - Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS - CoV2 (COVID-19) - Aula SanarFlix Buscando a melhor experi\u00eancia digital na medicina?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uSpitisl14/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Medicina Resumida",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-23T22:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zwC2-3QTLZxbqpPoP5P4bRC-BL8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-n70_uZlkHk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-03T16:07:31Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "03/05/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica - Ativ. 3 - Refletindo sobre o p\u00fablico-alvo",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n70_uZlkHk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n70_uZlkHk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n70_uZlkHk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-03T16:07:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ny2_bVJqS_XLOnAP79sUzR_-97A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JCsWjoCuXoQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-22T14:30:54Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "22/03/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: AT. 2 -  Intro. 1 - Pesquisa de Opini\u00e3o",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCsWjoCuXoQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCsWjoCuXoQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCsWjoCuXoQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-22T14:30:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EoorUevhGjmPRNkdkAvtWyl6f-E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hWQXtKG6_ak"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-23T14:27:32Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "23/03/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: AT. 2 -  Intro. 2 - Simula\u00e7\u00e3o de uma pesquisa",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWQXtKG6_ak/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWQXtKG6_ak/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWQXtKG6_ak/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-23T14:27:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PIeYfOo4glmmP2QFTZmZV2_onyc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "U-6rOsGanhU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-30T14:27:42Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "30/03/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: AT. 2 -  Des. 2 - Doen\u00e7as de veicula\u00e7\u00e3o h\u00eddrica",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-6rOsGanhU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-6rOsGanhU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-6rOsGanhU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-30T14:27:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "13BkhdjWG3pO2vau3N7ccB9rW6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "04A30tHaAFg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-31T14:32:34Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "31/03/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: AT. 2 -  Des. 3 - Doen\u00e7as de veicula\u00e7\u00e3o h\u00eddrica",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/04A30tHaAFg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/04A30tHaAFg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/04A30tHaAFg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-31T14:32:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N0XSLcR_U3ly3Bo2-SRxVwm8UvQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ymVodkvpK9E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-24T10:32:09Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "16/02/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: Ativ. 1 - Intro. 2",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymVodkvpK9E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymVodkvpK9E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymVodkvpK9E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-24T10:32:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GY4ZsQisPTk0yMeXh3Iwl46wbGs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KzxZkQXd60Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-27T14:27:28Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "27/04/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: At. 2: Des. 7 - Curadoria: Instrumentos de coleta de dados",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico Moderadora: Ilana Brawerman.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzxZkQXd60Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzxZkQXd60Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzxZkQXd60Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-27T14:27:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rtxyp04QjyH-zhmApFvikUW5RrE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FtFfj2OPQcs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-24T02:39:00Z",
      "channelId": "UCSquwAA936IWIEyy7-r1ccQ",
      "title": "01 Infec\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2 - Introdu\u00e7\u00e3o e Notas Orientativas",
      "description": "Capacita\u00e7\u00e3o para profissionais de sa\u00fade que atuam na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade em reabilita\u00e7\u00e3o p\u00f3s-tratamento de infec\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtFfj2OPQcs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtFfj2OPQcs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtFfj2OPQcs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Esppr Virtual",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-24T02:39:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Gavaf1ptuVNENTCUjohXURidUE4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YNIDpB6NqP0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T22:12:11Z",
      "channelId": "UC-Ank3Z5GuOBcdOZwhOntKQ",
      "title": "Idosos tentando fugir da quarentena por causa da Covid-19",
      "description": "Site da Televis\u00e3o TVS: tvsinternacional.com Siga Jo\u00e3o Lippert no Instagram: @joaomlippert #IdososFugindoDaQuarentena ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNIDpB6NqP0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNIDpB6NqP0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNIDpB6NqP0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Televis\u00e3o TVS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T22:12:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9iaUv8gr9IMJxGQjDrEzyrCi-R4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7Burfy_seVg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-28T21:13:24Z",
      "channelId": "UC-Ank3Z5GuOBcdOZwhOntKQ",
      "title": "11 erros que voc\u00ea pode estar cometendo ao usar a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o contra Covid-19",
      "description": "Site da Televis\u00e3o TVS: tvsinternacional.com Siga Bruna Dartora no Instagram: @brudartora #covid19 #11erros #pandemia #dica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Burfy_seVg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Burfy_seVg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Burfy_seVg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Televis\u00e3o TVS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-28T21:13:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ti7IoykRHNsTDmEKoBF-Et0Q1Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fcQPODExY2w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-11T12:45:00Z",
      "channelId": "UC81dE7kOOEXHo3Fsiuwq6bw",
      "title": "SARS COV II: aspectos gerais e bioqu\u00edmicos",
      "description": "Neste v\u00eddeo falamos sobre coronav\u00edrus, mostrando a estrutura qu\u00edmica e o ciclo de vida do coronav\u00edrus. #coronavirus #covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RL Conex\u00e3o Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-11T12:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "abTnwjt4XfYjiVWOycAg4sJx8pE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y26ZTNcscMo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-20T21:04:30Z",
      "channelId": "UC4fdb3xMszwY3P25zCuMR_A",
      "title": "Como o SARS-COV 2 provoca a doen\u00e7a?",
      "description": "Dr. Ant\u00f4nio Paulo Nassar explica o mecanismo de a\u00e7\u00e3o, fisiopatologia e o que ocorre. Conte\u00fado da parceria SGTES/MS e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SGTES MS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-20T21:04:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IDQOAqBMO2FwmduA_PBEuyP2Pmk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9tEAGWY98gyPOtlLSoLcs0nZSiw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "d87rqTeXP9U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-24T11:12:41Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "17/02/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: Ativ. 1 - Intro. 3",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/d87rqTeXP9U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/d87rqTeXP9U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/d87rqTeXP9U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-24T11:12:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBiS2ZAQULzvxK3oDhJyRzLUiAM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5QJBIGeEqAc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:38:44Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Medica\u00e7\u00e3o covid-19",
      "description": "09.05.2022 - O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no SUS. O rem\u00e9dio \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:38:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wINkDxyavMa0s3d5nXMRDSd37LQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s89iIsSsQ_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T23:11:53Z",
      "channelId": "UC9nRs5w7Qk-kUZqlryrasjA",
      "title": "Infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2  (CORONAV\u00cdRUS) #SanarFlix",
      "description": "Um novo v\u00edrus... Um novo contexto... Uma pandemia em curso! Pensando nisso, o Dr. \u00c1lvaro Costa, infectologista refer\u00eancia em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s89iIsSsQ_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SanarFlix",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T23:11:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qOfjzeceCRXlSGx1jDMe4dNqNbQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SaQYsrIGdVo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T16:25:49Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Nova estirpe da SARS-CoV-2 detetada na B\u00e9lgica",
      "description": "Variante do novo coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul faz soar os alarmes na Europa LEIA MAIS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaQYsrIGdVo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaQYsrIGdVo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaQYsrIGdVo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T16:25:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zGroVgzNBKLvp_gdFk0X5SOtRAo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wnMtKSTCqac"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-01T12:46:44Z",
      "channelId": "UCYly0SWWudbCM1gSL5Qqa_w",
      "title": "Sesab duplica velocidade de an\u00e1lise dos exames RT-PCR para a Covid-19",
      "description": "Com a instala\u00e7\u00e3o de tr\u00eas novos termocicladores, que s\u00e3o equipamentos utilizados para detectar o Sars-CoV-2 (Covid-19) ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnMtKSTCqac/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnMtKSTCqac/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnMtKSTCqac/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saude GovBa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-01T12:46:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ruY110G1qPq894Z5SkeCTwWLpOk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UJBT_PhF_tY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-16T20:04:24Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Webinar | Vigil\u00e2ncia Gen\u00f4mica de SARS-CoV-2",
      "description": "Confira o Webinar realizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no dia 10 de fevereriro de 2021. Siga o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBT_PhF_tY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBT_PhF_tY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBT_PhF_tY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-16T20:04:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1TeWRk0PJIr-XTGKYSYsKvofSUM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "glINP8kKEc8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-07T13:50:47Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "Aula 2 | Virologia da Sars-Cov-2 e a Resposta Imune",
      "description": "Come\u00e7a 0:40 \u25b7 Lista de presen\u00e7a https://forms.gle/gynjbuyCkTpAa2HS7 \u25b7 CURSO: A Crise das Pandemias e as Oportunidades ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/glINP8kKEc8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-07T13:50:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iVDPfGN6nPvNl4nqYDtS08XVF3o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sgZ30bgBrOY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-07T13:19:48Z",
      "channelId": "UC17tFLXPaWFjfbvlHwuhFqg",
      "title": "Anticorpos Neutralizantes contra SARS CoV 2  - Vacinas e casos cl\u00ednicos",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgZ30bgBrOY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgZ30bgBrOY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgZ30bgBrOY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ECO Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-07T13:19:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tHXagV2B5eZlgE-P9YtZdFE9Ft0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8XFeabDy0so"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-02T18:45:40Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #94 | 02/12/2021",
      "description": "Tem edi\u00e7\u00e3o nova do #Sa\u00fadeNews na \u00e1rea com um destaque mais que importante!       N\u00f3s j\u00e1 somos 90% do p\u00fablico-alvo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XFeabDy0so/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XFeabDy0so/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XFeabDy0so/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-02T18:45:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LeyR2akLyzBVbEDZ2SJYDzR3YmM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QKhb0CTUcVA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:51:03Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "N\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o da vacina contra Covid com casos de hepatite infantil, diz m\u00e9dico | CNN 360\u00b0",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta segunda-feira (9), Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, m\u00e9dico e presidente do Departamento de Infectologia da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKhb0CTUcVA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKhb0CTUcVA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKhb0CTUcVA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:51:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qYWA4ek1oUWfX4_tO5ADqDkq54c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nY_4qcciym0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-04T22:24:03Z",
      "channelId": "UC-Ank3Z5GuOBcdOZwhOntKQ",
      "title": "M\u00e1scara de tecido sem costura com s\u00f3 dois itens!",
      "description": "Site da Televis\u00e3o TVS: tvsinternacional.com Siga Bruna Dartora no Instagram: @brudartora #MascaraDeTecidoSemCostura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nY_4qcciym0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nY_4qcciym0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nY_4qcciym0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Televis\u00e3o TVS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-04T22:24:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2Qh4x9prgvJfimNyIZNc3FThlq0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QmyMpK20dys"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T16:30:02Z",
      "channelId": "UCfdRA514ZaNel3-Sge3Kd6Q",
      "title": "A Morfologia do SARS-CoV-2 (O v\u00edrus da COVID-19)",
      "description": "Uma breve descri\u00e7\u00e3o das principais prote\u00ednas estruturais (Prote\u00edna S, M, N e E) que comp\u00f5e o v\u00edrus causador da COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmyMpK20dys/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "APhysio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T16:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "17l-sSxB5IUQ1DAFXXNBBdhzwZY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IOKj0BisIg0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-08T03:28:35Z",
      "channelId": "UCyBvfyHlHdwIbgvxPblQQQw",
      "title": "PUCPR - O v\u00edrus SARS-CoV-2 e a Pandemia de COVID-19: da microbiologia ao tratamento (Aula 03)",
      "description": "Promovida pela Escola de Ci\u00eancias da Vida da PUCPR, a forma\u00e7\u00e3o tem como objetivo capacitar profissionais atuantes na \u00e1rea ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOKj0BisIg0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOKj0BisIg0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOKj0BisIg0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal PUCPR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-08T03:28:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "YtAf1y5G847ebEwXHziVFPzy1UU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VpJGVtsFcK0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-06T22:59:53Z",
      "channelId": "UC-Ank3Z5GuOBcdOZwhOntKQ",
      "title": "Higienize as patas do seu animal depois do passeio antes de entrar em casa!",
      "description": "Site da Televis\u00e3o TVS: tvsinternacional.com #Coronavirus #Covid19 #SarsCov2 #CoronavirusNoBrasil #Pandemia #Epidemia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJGVtsFcK0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJGVtsFcK0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJGVtsFcK0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Televis\u00e3o TVS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-06T22:59:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Z9o8v703aKN_sRgDlk-K1BB-MKw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ImnLpLP5So0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-10T23:07:45Z",
      "channelId": "UC17tFLXPaWFjfbvlHwuhFqg",
      "title": "Anticorpos neutralizantes anti-SARS-CoV-2 em tecnologia point of care",
      "description": "Webinar realizado dia 10.03.2021 Palestrantes: Mirela Gasparini Dra. Luara dos Santos Dra. Paula T\u00e1vora.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImnLpLP5So0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImnLpLP5So0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImnLpLP5So0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ECO Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-10T23:07:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fCZkxnw_U2j5ipXcI5guPPgEHRQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "G-hAJSlOy-E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-01T19:20:14Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Sa\u00fade News | Atualiza\u00e7\u00f5es Covid-19 | Edi\u00e7\u00e3o #93 | 01/12/2021",
      "description": "Dezembro chegou! Mais um m\u00eas come\u00e7ando e mais uma edi\u00e7\u00e3o do #Sa\u00fadeNews no aaar! \u27a1\ufe0f Todo mundo j\u00e1 sabe que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-hAJSlOy-E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-hAJSlOy-E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-hAJSlOy-E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-01T19:20:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OrpD0P-QZXKCvK0uPZJrpyBacDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Iv1eahNdTx4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-15T21:03:52Z",
      "channelId": "UCsPBsWBocgY1BxKS0FVca0g",
      "title": "O que \u00e9 o teste de anticorpos neutralizantes Anti-Sars-Cov-2",
      "description": "Para esclarecer sobre o teste cl\u00e1ssico de anticorpos neutralizantes Anti-Sars-Cov-2, o Dr. Rafael J\u00e1como explica como a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv1eahNdTx4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv1eahNdTx4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv1eahNdTx4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sabin Medicina Diagn\u00f3stica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-15T21:03:52Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y3zmeYihqmaW2cB1Nln0paoJe7Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y3cJ4fowsLY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-26T21:10:07Z",
      "channelId": "UC_jDZ-TX5ueLjm5o60QroLA",
      "title": "Comparando o SARS-COV, MERS-COV e SARS-COV-2 (Introdu\u00e7\u00e3o fisiopatologia COVID-19) [ATUALIZADO 2021]",
      "description": "O v\u00eddeo fala sobre as semelhan\u00e7as e diferen\u00e7as entre os v\u00edrus SARS-COV, MERS-COV e SARS-COV-2. Fala sobre quais c\u00e9lulas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Patologia f\u00e1cil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-26T21:10:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CBVf5mviekMxr_FP3cVrhS-7v6U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0-X7QbOp3VA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T00:37:41Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "At\u00e9 quando as doses de refor\u00e7o ser\u00e3o necess\u00e1rias para Covid-19? M\u00e9dico Paulo Saldiva explica",
      "description": "Convidado da bancada do Jornal da Cultura desta segunda-feira (31), o m\u00e9dico patologista Paulo Saldiva explica como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-X7QbOp3VA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-X7QbOp3VA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-X7QbOp3VA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T00:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nCp0SQiKW3066sHCMMg2bQkqjF8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vuRyCIqARpU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-09T19:09:09Z",
      "channelId": "UCOibCFMVzLTf39VsWuExA2Q",
      "title": "Infec\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2 (Covid-19) - Resposta Imunol\u00f3gica e Imunopatologia",
      "description": "Aula Disciplina de Microbiologia - Medicina - FMJ - 2021. Link para aula Prof. Dr. Alexandre Louren\u00e7o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuRyCIqARpU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuRyCIqARpU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuRyCIqARpU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ronei Mamoni",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-09T19:09:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AY9DsNSei2aCEi1qjuNZ3llITaU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Pwk864XkG-M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-10T17:22:14Z",
      "channelId": "UCl3cKE89H7QLhsUPoBBrTbw",
      "title": "Fala galerinha video muito importante sobre a covid19, coronavirus ,SARS COV 2 - parte 1 \ud83d\ude37\ud83d\udcda\ud83d\udc89\u2695\ufe0f\ud83e\udd2f\ud83e\udd27\ud83e\udd12",
      "description": "Fala galerinha tudo bem com voc\u00eas?\u263a\ufe0f       Bom eu espero que sim!Um v\u00eddeo super necess\u00e1rio de um assunto muito ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pwk864XkG-M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pwk864XkG-M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pwk864XkG-M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "HumaLinGia do ENEM 2022",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-10T17:22:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "F-g_cnF32UkHr3QeCT4Ny5ZtHeg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m2ip_hmqTC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-03T23:00:15Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "87% dos m\u00e9dicos pegaram Covid-19 nos \u00faltimos 2 meses, aponta estudo",
      "description": "Um estudo apontou que 87% dos m\u00e9dicos pegaram Covid-19 nos \u00faltimos 2 meses. O levantamento foi feito pela Associa\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2ip_hmqTC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2ip_hmqTC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2ip_hmqTC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-03T23:00:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FJAxRhvm68qnwSUJp5FN8SYzQHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KOXNBA9b86I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-01T18:00:14Z",
      "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
      "title": "Como se proteger da COVID-19",
      "description": "https://www.youtube.com/channel/UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w/join Como se proteger da COVID-19? Agora que entendemos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOXNBA9b86I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOXNBA9b86I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOXNBA9b86I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Atila Iamarino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-01T18:00:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EiGdC3uMmOZap3KxbHBYhSGb3WQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0ot91YjtMUw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T09:10:43Z",
      "channelId": "UCf2ySDKPhhLKyVWddThTWhQ",
      "title": "Diagn\u00f3stico laboratorial na infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2",
      "description": "Se voc\u00ea possui alguma d\u00favida a respeito de qual exame realizar no diagn\u00f3stico da COVID-19, assista o v\u00eddeo para entender ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ot91YjtMUw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ot91YjtMUw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ot91YjtMUw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Jo\u00e3o Carlos Pita",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T09:10:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DKI_AWTCzRh1_S5mA8Mie5xxtQo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eddOxMtwCeI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T23:40:57Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Cientistas descobrem m\u00e9todo que impede totalmente a infec\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus",
      "description": "Um grupo de cientistas belgas conseguiu isolar um tipo de a\u00e7\u00facar presente nas c\u00e9lulas humanas e que o v\u00edrus da Covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eddOxMtwCeI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eddOxMtwCeI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eddOxMtwCeI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T23:40:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PHlHRIiHc81aDMLRPAv-5-4407M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MPDhV4JOz8g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-06T23:25:23Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Teich cogita lockdown em locais com grande incid\u00eancia de Covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade criou estrat\u00e9gias de testagem em todo o pa\u00eds para entender o padr\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus entre ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPDhV4JOz8g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPDhV4JOz8g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPDhV4JOz8g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-06T23:25:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Qyxoh87KcDLMtr6SWhBM3D0NF24",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wC3r4Lcm1Sw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-04T17:23:12Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "SARS-CoV-2 - como interage com a c\u00e9lula",
      "description": "Os v\u00edrus n\u00e3o est\u00e3o s\u00f3s: fazem dupla com o hospedeiro! Os virologistas Renato Astray e Viviane Botosso voltam com mais um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wC3r4Lcm1Sw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-04T17:23:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yEnCCx9aLK3h0VHQFhSjz3o-ol0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7SV3b6Zz5pY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T04:40:50Z",
      "channelId": "UCquyhzSquGEayfmyxi03_1w",
      "title": "COVID-19 - PARTE I: O SARS-CoV-2",
      "description": "Assista a segunda parte da aula sobre COVID-19 ministrada pelo prof. Ronei Mamoni: https://youtu.be/vuRyCIqARpU.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SV3b6Zz5pY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ALEXANDRE LOUREN\u00c7O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T04:40:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mWiICwMDiOKF_QeFPcyRL9JfHM8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2dr_lvA79pI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-26T22:10:20Z",
      "channelId": "UC2eNzDPotkyhbk8jmqEDqEA",
      "title": "Covid-19 e Sars-Cov2 -   Parte 1",
      "description": "Esse v\u00eddeo trata da Covid-19 e do Sars-Cov2, o novo coronav\u00edrus que est\u00e1 causando grave pandemia. Trata-se da PARTE 1 do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dr_lvA79pI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dr_lvA79pI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dr_lvA79pI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "LinfoTube",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-26T22:10:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Anzrc8TW07ySsZdLUUKUGHeJWKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MfYZcYpp3sQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-20T23:25:11Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "Coronav\u00edrus tem estrutura mapeada",
      "description": "Cientistas americanos deram um importante passo para a produ\u00e7\u00e3o de uma vacina contra o coronav\u00edrus. Eles conseguiram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfYZcYpp3sQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfYZcYpp3sQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfYZcYpp3sQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-20T23:25:11Z"
    }
  }
]