[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Zz8I_69Lwrn1pbTQh9Tg-wrd8W4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VepbhWm9E5M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-20T01:16:49Z",
      "channelId": "UCIQne9yW4TvCCNYQLszfXCQ",
      "title": "Covid-19, analisando dados com python. PARTE 1",
      "description": "Ao vivo vamos descobrir o impacto da COVID-19 utilizando dados Bases de dados: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VepbhWm9E5M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VepbhWm9E5M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VepbhWm9E5M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CANAL SANDECO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-20T01:16:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PUksA0I2wzvx4YqrtPDXBn6tjYU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Z2C14einBmE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-02T22:20:06Z",
      "channelId": "UCXe2LETi-FQrf7pUoS1ZSxw",
      "title": "VLOG COMPLETO DO DIA QUE ME VACINEI CONTRA COVID-19! (Comorbidade, rea\u00e7\u00f5es p\u00f3s vacina e mais)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2C14einBmE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2C14einBmE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2C14einBmE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tudo em Dose Dupla",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-02T22:20:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c77VfmFxkq7umthtRDmP_ovRi88",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A0PCVuVIiW4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-16T17:23:59Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Enfermeira abra\u00e7a jovem com medo de agulha durante vacina\u00e7\u00e3o contra covid",
      "description": "Uma enfermeira fez sucesso nas redes sociais ao consolar uma jovem que estava com medo da agulha em mais um dia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-16T17:23:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pcJpUSPXardFtgJEOn1TnJrbx_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8cOkvOxoXaY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-06T19:46:10Z",
      "channelId": "UCs4vly-jvKNuGKLmgmsxzMQ",
      "title": "Arrume-se comigo para tomar a vacina da COVID-19 | Vacina do COVID-19",
      "description": "Fala pessoal, hoje eu trouxe um v\u00eddeo me arrumando para tomar a vacina da COVID-19, espero que gostem. Hoje eu tava ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Xandd",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-06T19:46:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GQiSC7kI-a5skxzNbcBWdLxUcGI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fxZJTbq2K8w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T21:00:29Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "ATUALIZA\u00c7\u00d5ES CORONA RENDERER 8 - BIBLIOTECA CHAOS COSMOS NO CORONA",
      "description": "Fala, Render People! Nesse v\u00eddeo eu vou te mostrar uma das atualiza\u00e7\u00f5es do Corona Renderer 8: a biblioteca Chaos Cosmos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fxZJTbq2K8w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fxZJTbq2K8w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fxZJTbq2K8w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T21:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EEdEX2C4ZFag8dtzquw1aGqoFpw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mrJRNjcshbA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-07T20:33:28Z",
      "channelId": "UCs4vly-jvKNuGKLmgmsxzMQ",
      "title": "Tomando a vacina da COVID-19 | Vlog tomando a vacina",
      "description": "Fala pessoal, \u00e9 com muito prazer que eu trago esse vlog pra voc\u00eas, um vlog tomando a vacina com minha amiga, gra\u00e7as a Deus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Xandd",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-07T20:33:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iXrKpW4P8S0IAznEun90m476fBk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WcUSgHRVdK8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-30T22:00:13Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "CORONA RENDERER - SYSTEM | 3DSMAX | ARCHVIZ",
      "description": "Fala, Render People! Pra fechar com chave de ouro, vamos ao \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie CORONA RENDERER. Vou te contar os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcUSgHRVdK8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcUSgHRVdK8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcUSgHRVdK8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-30T22:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RTnqvA-6LraR8SB3-1OGj4v3qwE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rckzwVBe7gk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T01:44:58Z",
      "channelId": "UCIQne9yW4TvCCNYQLszfXCQ",
      "title": "COVID-19 Mapa Epidmiol\u00f3gico com Python - Parte 1",
      "description": "A utiliza\u00e7\u00e3o de mapas em epidemiologia tem crescido de forma marcante nos \u00faltimos anos. Essa ferramenta, no entanto, n\u00e3o \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CANAL SANDECO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T01:44:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n4BH3R5rxqm3Z1zndbFCaDU3AE8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jfsmqZs5IFE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T03:00:40Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Criando mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T03:00:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "duxwcOnBUSVSIJ86F6YXLby4Tjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qzGzMXL02gA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-01T23:03:05Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados para criar mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-01T23:03:05Z"
    }
  }
]