[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GQiSC7kI-a5skxzNbcBWdLxUcGI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fxZJTbq2K8w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-18T21:00:29Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "ATUALIZA\u00c7\u00d5ES CORONA RENDERER 8 - BIBLIOTECA CHAOS COSMOS NO CORONA",
      "description": "Fala, Render People! Nesse v\u00eddeo eu vou te mostrar uma das atualiza\u00e7\u00f5es do Corona Renderer 8: a biblioteca Chaos Cosmos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fxZJTbq2K8w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fxZJTbq2K8w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fxZJTbq2K8w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-18T21:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xcwynqfHGr0fRsyjtPK9GsnCFqY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EFFsK-q24yg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-12T22:05:08Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "COMO CRIAR PROXY NO CORONA RENDERER | 3DSMAX",
      "description": "Fala, Render People! Mais um tutorial r\u00e1pido e objetivo. Muita gente me pergunta como criar proxy com Corona Renderer da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFFsK-q24yg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFFsK-q24yg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFFsK-q24yg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-12T22:05:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cQJ8stDu_MYdTqfD1Q1ZsXnrs_8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A0zRsEC-E3Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-08T09:15:00Z",
      "channelId": "UCprMC_AxhvrTVePi2voblrw",
      "title": "O dinheiro do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS - Educacional",
      "description": "OdinheirodoSistema\u00danicodeSa\u00fade #dinheiro #Sistemaunicodesaude #SUS #Educacional \u200d\u2695\ufe0f    \u200d\u2695\ufe0f  \u200d\u2695\ufe0f    \u200d\u2695\ufe0f O ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0zRsEC-E3Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0zRsEC-E3Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0zRsEC-E3Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "S\u00f3 Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-08T09:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TrJCMd7KxysVSgwv-JKr3Z3o7n4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_bAt4rCgc74"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-20T22:00:12Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "CORONA 7 - NEW PHISYCAL MATERIAL",
      "description": "Fala, Render People! Com a nova vers\u00e3o do Corona Renderer, uma grande atualiza\u00e7\u00e3o na parte da constru\u00e7\u00e3o de materiais foi ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bAt4rCgc74/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bAt4rCgc74/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bAt4rCgc74/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-20T22:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NubPmhuwQxctbH2KMabpiVUkhZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rM5WVZYmgvY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-24T13:18:05Z",
      "channelId": "UCiGOPpChP3zDrFcfNMCJocw",
      "title": "\ud83d\udcfa Aprenda a fazer materiais realistas no Corona 7 - || 3dsMax + Corona Render ||",
      "description": "Pagina de compra para o meu Aul\u00e3o de Corona Renderer [https://mailchi.mp/16182a9c7246/3agjm58nzq] Link para download ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rM5WVZYmgvY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rM5WVZYmgvY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rM5WVZYmgvY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eder Xavier",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-24T13:18:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Dv0xOHboP95577Wvof_TR2EAfdE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "HwTfhCakzLU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-19T00:18:47Z",
      "channelId": "UCOZPrS3EY5Z4fGuTmAxdMgA",
      "title": "Rgh Xbox 360 placa corona v2 tutorial",
      "description": "NOVIDADE# Curso completo em videogames Se inscreva abaixo para saber quando o curso abrir\u00e1 vagas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwTfhCakzLU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwTfhCakzLU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwTfhCakzLU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hardware MKS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-19T00:18:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n9HbCAbsaswQDaK7hJLh0z50awo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Xk0zHZBa7LM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-19T15:03:16Z",
      "channelId": "UCZ8gRCp3vixlGVAtplCDd5Q",
      "title": "Visualizando Dados do Coronav\u00edrus (COVID19) com Python.",
      "description": "Neste aula voc\u00ea vai aprender recursos interessantes da biblioteca Plotly aplicados a um dataset que cont\u00e9m dados sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk0zHZBa7LM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk0zHZBa7LM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk0zHZBa7LM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Stack",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-19T15:03:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BbfDpj_lsa7KogfA4r0m8xe3Xkc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sHJ43UNlIok"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-11-27T22:00:08Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "DEPTH OF FIELD | 3DSMAX | CORONA RENDERER",
      "description": "Fala Render people! No v\u00eddeo de hoje eu vou contar pra voc\u00eas como funciona a profundidade de campo na fotografia e como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHJ43UNlIok/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHJ43UNlIok/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHJ43UNlIok/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-11-27T22:00:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ownF5yK8w3vuF0TyKrMu7rFKhtY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1hCwvr_z6T4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T02:32:38Z",
      "channelId": "UCQJz4nxz6kaN6cpt0-Gp2mA",
      "title": "Como criar material de tecido usando corona render",
      "description": "Material de tecido de maneira bem simples para entender a teoria do falloff. Mentoria de 3Ds Max + Corona: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hCwvr_z6T4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hCwvr_z6T4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hCwvr_z6T4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Snap 3D",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T02:32:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iXrKpW4P8S0IAznEun90m476fBk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WcUSgHRVdK8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-30T22:00:13Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "CORONA RENDERER - SYSTEM | 3DSMAX | ARCHVIZ",
      "description": "Fala, Render People! Pra fechar com chave de ouro, vamos ao \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie CORONA RENDERER. Vou te contar os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcUSgHRVdK8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcUSgHRVdK8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcUSgHRVdK8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-30T22:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IGk2nDHPwTfj_EoerznxGnpQIzQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "R2gBcH9JMwE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-12T18:30:59Z",
      "channelId": "UCWMAX98rLkHT0mZXSnW1UGA",
      "title": "3DS MAX  -  PRIMEIROS PASSOS NO CORONA RENDER 001",
      "description": "3DS MAX 2022 CORONA RENDER - PRIMEIROS PASSOS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO E-MAIL ABAIXO Meu e-mail: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2gBcH9JMwE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2gBcH9JMwE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2gBcH9JMwE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Fernando Piccoli",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-12T18:30:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nFMrAZvcJKKTWAd0rzYXSiqrZmA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Wf27yjNdKo8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-29T13:00:30Z",
      "channelId": "UCv-3H9wRWJQQVLQgDP1yFzg",
      "title": "CORONA CONVERTER: Como converter Cena para Corona",
      "description": "Tutotorial de 3ds Max para arquitetura. Aprenda de forma pr\u00e1tica a modelagem e composi\u00e7\u00e3o dos elementos b\u00e1sicsos.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf27yjNdKo8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf27yjNdKo8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf27yjNdKo8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Open Studio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-29T13:00:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sTWM5Hr3qshNc_DJ41-73LeiPvg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4-gCPrrTOKU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T18:00:09Z",
      "channelId": "UCBz1Pq77a38leompNXI5LqA",
      "title": "CORONA RENDER 5.0 - TUTORIAL DE CENA INTERNA",
      "description": "Curso de Corona Render \u279c https://3dm.com.br/3ds \u25bbComunidade no Facebook \u279c https://3dm.com.br/fb Nesse v\u00eddeo tutorial eu ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-gCPrrTOKU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-gCPrrTOKU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-gCPrrTOKU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "3DM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T18:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3tTaF0SjaqdiVvOqpXEsbzWnDS8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8Cq4AEtymek"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-07-21T23:01:05Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "COMO RENDERIZAR PROJETO SKETCHUP NO CORONA RENDERER | 3DSMAX | ANDER ALENCAR",
      "description": "Fala, Render People! Esse v\u00eddeo vai te ensinar como renderizar projeto Sketchup no corona. Desta vez eu decidi fazer uma cena ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Cq4AEtymek/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Cq4AEtymek/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Cq4AEtymek/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-07-21T23:01:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "s0bR9dXeIKSu4QsydZOE9ejqON8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FrHhOLzEroU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-10-05T13:00:04Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "CAUSTICS | 3D STUDIO MAX E CORONA RENDERER",
      "description": "Fala, Render People! No v\u00eddeo eu te explico o que \u00e9 Caustics e como gerar esse efeito realista DENTRO DO RENDER!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrHhOLzEroU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrHhOLzEroU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrHhOLzEroU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-10-05T13:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Cm27Nh_kDZgucvA1513kaOlPhyc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MdSTOal9dxA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-09T14:00:12Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "AS 5 MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA",
      "description": "Uma pandemia est\u00e1 acontecendo agora. E N\u00c3O \u00c9 COVID! Quais foram as MAIORES PANDEMIAS DA HIST\u00d3RIA?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdSTOal9dxA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-09T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m0jTzEPphgEgQK9_1AkRRqIr6UY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Egf2F1oCAK4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-01T14:09:27Z",
      "channelId": "UCOZPrS3EY5Z4fGuTmAxdMgA",
      "title": "17- Como desbloquear Xbox RGH placa corona v1 + libera\u00e7\u00e3o SPI pcb MXIC",
      "description": "NOVIDADE# Curso completo em videogames Se inscreva abaixo para saber quando o curso abrir\u00e1 vagas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Egf2F1oCAK4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Egf2F1oCAK4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Egf2F1oCAK4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Hardware MKS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-01T14:09:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WzvKTlInEZ68etkAshpFVC-IbRc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D6z3lamGtA8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-28T13:19:54Z",
      "channelId": "UCuZDu3jkiPMfxYTmfzVzKWw",
      "title": "Geografia do SUS - Parte 1: O Sistema P\u00fablico | Porque o Estado importa",
      "description": "A s\u00e9rie, adjetivada de A GEOGRAFIA DO SUS \u2013 Uma homenagem ao ge\u00f3grafo e m\u00e9dico Josu\u00e9 de Castro, est\u00e1 no ar!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6z3lamGtA8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6z3lamGtA8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6z3lamGtA8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Porque o Estado Importa!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-28T13:19:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qkg7kgkg6mbS__qdjaVt0LJIga8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8me8pTozLGw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-26T22:00:03Z",
      "channelId": "UCTjr16K4tBP1nl-7cak89rQ",
      "title": "GEOLOCALIZA\u00c7\u00c3O | CORONA SUN",
      "description": "Fala, Render People! O assunto de hoje \u00e9 GEOLOGALIZA\u00c7\u00c3O! Vou te ensinar a colocar a ilumina\u00e7\u00e3o correta usando o 3DSMAX, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8me8pTozLGw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8me8pTozLGw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8me8pTozLGw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ander Alencar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-26T22:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9QPjlqwMYRhxLD0_OxayFjWREow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dVPvZn9h4RI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T19:00:06Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Planilha com dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronavirus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T19:00:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5XShJwspu2S1eqFhGNR_WUaXG_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "duxwcOnBUSVSIJ86F6YXLby4Tjw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qzGzMXL02gA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-01T23:03:05Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados para criar mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzGzMXL02gA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-01T23:03:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3y4R1tZNwbXkLvCHsMF_XvAZzmA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KDvyHJ6ram4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-08-22T21:39:02Z",
      "channelId": "UC5sMArHhJTULUhoqHlklv9A",
      "title": "3DS MAX | Caustics Corona Renderer PT-BR",
      "description": "Neste v\u00eddeo ensino a metodologia antiga (at\u00e9 a vers\u00e3o 3) de trabalhar com o caustic no Corona em diversos tipos de cen\u00e1rios, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDvyHJ6ram4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDvyHJ6ram4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDvyHJ6ram4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ricardo Amaral CG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-08-22T21:39:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5pohq2KGIovp-RYBtJLxpdnavkQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uvt82G33z3U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-12-19T14:22:17Z",
      "channelId": "UClt2y-_b7VdPD-KBBEAp3OA",
      "title": "DESBLOQUEIO RGH CORONA V6",
      "description": "PLANETCELL GAMES INTERESSADOS EM NOSSOS SERVI\u00c7OS,ENVIAR SEU APARELHO PARA NOSSA ASSISTENCIA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvt82G33z3U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvt82G33z3U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvt82G33z3U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Planetgames Reparos em consoles",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-12-19T14:22:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "b0OTrJ5qEbz14_vUeX1uFVM_2gk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nglC0-YVVyk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-01T09:33:54Z",
      "channelId": "UCxVcWguMrSdwuSjlzG_fzzg",
      "title": "Passando para deixar um recadinho sobre protocolos #covid19",
      "description": "covid19 #pandemia #coronavirus #protocolos #brasil #saopaulo #saovicente #saude #sus #sistemaunicodesaude #prevencao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nglC0-YVVyk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nglC0-YVVyk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nglC0-YVVyk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Val\u00e9ria S\u00e1",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-01T09:33:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pcJpUSPXardFtgJEOn1TnJrbx_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8cOkvOxoXaY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-06T19:46:10Z",
      "channelId": "UCs4vly-jvKNuGKLmgmsxzMQ",
      "title": "Arrume-se comigo para tomar a vacina da COVID-19 | Vacina do COVID-19",
      "description": "Fala pessoal, hoje eu trouxe um v\u00eddeo me arrumando para tomar a vacina da COVID-19, espero que gostem. Hoje eu tava ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cOkvOxoXaY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Xandd",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-06T19:46:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n4BH3R5rxqm3Z1zndbFCaDU3AE8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jfsmqZs5IFE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T03:00:40Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Criando mapa de casos de COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Arquivo JSON: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfsmqZs5IFE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T03:00:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jXSwT2IYw4tOxTg3OuV798q3eOk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ngMnZw6bvk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-08T19:00:02Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Alterar cor e legenda do mapa de casos de COVID19",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Habitantes TCU: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ngMnZw6bvk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ngMnZw6bvk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ngMnZw6bvk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-08T19:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EEdEX2C4ZFag8dtzquw1aGqoFpw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mrJRNjcshbA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-07T20:33:28Z",
      "channelId": "UCs4vly-jvKNuGKLmgmsxzMQ",
      "title": "Tomando a vacina da COVID-19 | Vlog tomando a vacina",
      "description": "Fala pessoal, \u00e9 com muito prazer que eu trago esse vlog pra voc\u00eas, um vlog tomando a vacina com minha amiga, gra\u00e7as a Deus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrJRNjcshbA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Xandd",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-07T20:33:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tifl0YrXaXQm65cspzfXh-Xjl-4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZoJkQO1a5Fs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-19T16:59:49Z",
      "channelId": "UCZirJofq1NiqxlWTrvkazLg",
      "title": "TESTE R\u00c1PIDO PARA S\u00cdFILIS no Laborat\u00f3rio de Microscopia \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\uddea",
      "description": "Espero que tenham gostado!   - #saude #sifilis #sistemaunicodesaude #teste #legislacaodosus #testerapido #esquematizado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJkQO1a5Fs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJkQO1a5Fs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoJkQO1a5Fs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "MIL\u00c3O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-19T16:59:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rVH07ZVm_5G2pP7jzfr0tHhsJis",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NzZYt0SZANs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-11-26T15:18:31Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Hist\u00f3ria antes do SUS",
      "description": "A professora Camila Sanchez, al\u00e9m de explicar todo o contexto hist\u00f3rico da \u00e9poca, conta um pouco sobre as formas de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-11-26T15:18:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-UJGl0MRpIHvGqs5ZTAtm0xhAyg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "CoOGIZYEC8E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-29T08:35:28Z",
      "channelId": "UCRPrnpfGCthBXBQZdinRyjg",
      "title": "Douglas Kovaleski: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS [Intersindical Debate #05]",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u00e9 o tema do programa desta quinta no Intersindical Debate, com o Professor do Departamento de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoOGIZYEC8E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoOGIZYEC8E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoOGIZYEC8E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "INTERSINDICAL Central da Classe Trabalhadora",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-29T08:35:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nbBGJ8XqX4ALjxmV870V6xBjinI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OJpolfoJXFY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T22:22:39Z",
      "channelId": "UC9_aSlcOY56wugu0WbYnOAQ",
      "title": "Simulando o Corona V\u00edrus",
      "description": "Trago neste v\u00eddeo dois assuntos: 1) atualiza\u00e7\u00f5es sobre o que aconteceu neste per\u00edodo em que n\u00e3o postei nenhum v\u00eddeo; ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJpolfoJXFY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pinhata Dev",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "g8b2fE5EULjuZhEV6CeFa-awdnY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2IHDasI-YTw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-02-07T12:23:15Z",
      "channelId": "UC5sMArHhJTULUhoqHlklv9A",
      "title": "3DS MAX | Denoising in Corona Renderer PT-BR",
      "description": "Neste v\u00eddeo ensino como utilizar o denoise, onde com ele \u00e9 poss\u00edvel tornar o tempo de render muito mais r\u00e1pido sem muito ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IHDasI-YTw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IHDasI-YTw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2IHDasI-YTw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ricardo Amaral CG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-02-07T12:23:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "c77VfmFxkq7umthtRDmP_ovRi88",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "A0PCVuVIiW4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-16T17:23:59Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Enfermeira abra\u00e7a jovem com medo de agulha durante vacina\u00e7\u00e3o contra covid",
      "description": "Uma enfermeira fez sucesso nas redes sociais ao consolar uma jovem que estava com medo da agulha em mais um dia de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0PCVuVIiW4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-16T17:23:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-nQfgBj0PrDZHXFergoLKAHpHFA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "su8A-dmffBg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-12-14T20:58:37Z",
      "channelId": "UClt2y-_b7VdPD-KBBEAp3OA",
      "title": "DESBLOQUEIO RGH CORONA V4",
      "description": "PLANETCELL GAMES INTERESSADOS EM NOSSOS SERVI\u00c7OS,ENVIAR SEU APARELHO PARA NOSSA ASSISTENCIA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/su8A-dmffBg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/su8A-dmffBg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/su8A-dmffBg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Planetgames Reparos em consoles",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-12-14T20:58:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wsetLwj7BDfHJ5aCcqq1kRXdU1M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rE7g1QJszmA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-28T13:29:45Z",
      "channelId": "UCfVoYvY8BfTDeF63JQmQJvg",
      "title": "How To Build A Game Like ColorUp Using Solar2D / Corona SDK / Lua Tutorial - Game Development",
      "description": "Learn how to build a cross platform mobile game using Solar2D / Corona SDK. A few months ago I posted a short video where I ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE7g1QJszmA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE7g1QJszmA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE7g1QJszmA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Code With Stein",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-28T13:29:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "twgX6BRRQCko6CbI6P88XOk6rHg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WKuhCsHFZhE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-05T01:09:16Z",
      "channelId": "UCkycR9fO4YJFrFph_FB-_hg",
      "title": "convers\u00e3o de nand passo 2",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKuhCsHFZhE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKuhCsHFZhE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKuhCsHFZhE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "style games",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-05T01:09:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RTnqvA-6LraR8SB3-1OGj4v3qwE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rckzwVBe7gk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T01:44:58Z",
      "channelId": "UCIQne9yW4TvCCNYQLszfXCQ",
      "title": "COVID-19 Mapa Epidmiol\u00f3gico com Python - Parte 1",
      "description": "A utiliza\u00e7\u00e3o de mapas em epidemiologia tem crescido de forma marcante nos \u00faltimos anos. Essa ferramenta, no entanto, n\u00e3o \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rckzwVBe7gk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CANAL SANDECO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T01:44:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kPr8KhQnSnwzAkKvQwvMFCVMI8E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vS3fJTBrmp8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-26T22:00:15Z",
      "channelId": "UCBM4pMYtGGuPKfg9Q_CoCMg",
      "title": "[JD] Solar2D Desenhando na tela (Corona SDK)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS3fJTBrmp8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS3fJTBrmp8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS3fJTBrmp8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniel Pimentel Videoaulas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-26T22:00:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ghFghVUDkzzZ5YbVJabptSq_aQ4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VVpyGjRW6bk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T13:00:06Z",
      "channelId": "UCXBFrFsy-PeMG3BhwQ0bGIg",
      "title": "3ds Max Corona Renderer-Improve your renderings (Corona AO)",
      "description": "coronarenderer #3dsmax #nedimonurakay Hi Everyone! In this tutorial you'll learn how to create realistic stone material with ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVpyGjRW6bk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVpyGjRW6bk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVpyGjRW6bk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nedim Onur Akay",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T13:00:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggq9vlFjDzp-gUwErkYwVdFxSE0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WX13y7ddMBk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T13:18:49Z",
      "channelId": "UCQT-l9hICHIrNyw4bQehYfw",
      "title": "Como anexar o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o  Covid 19 na SED",
      "description": "Como anexar o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o Covid 19 na SED URGENTE! Agora \u00e9 obrigat\u00f3rio o funcion\u00e1rio p\u00fablico estar em dia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX13y7ddMBk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX13y7ddMBk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX13y7ddMBk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Guia Pr\u00e1tico do Servidor P\u00fablico",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T13:18:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BvBKGuGPNUCcon-LdgB4jOTX6yQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8_i5YSuQ-6g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-16T19:30:01Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronav\u00edrus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-16T19:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hB7tRlj_Ob444CfEWVYr-7js2Hs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2NaJEbyjOcw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-11-04T14:04:47Z",
      "channelId": "UC_5CpKKSI-YZhEWDt0fbhKA",
      "title": "TUTORIAL: PBR Shading in Corona 1.5",
      "description": "This tutorial looks at the new PBR mode in the Corona Material, and how it makes creating materials easier than ever.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NaJEbyjOcw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NaJEbyjOcw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NaJEbyjOcw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CoronaRenderer",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-11-04T14:04:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vXJ-mbCPjX5YX62nRj3Y3Zj8ReI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b6VR9EV3K7o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T19:00:10Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Mapa de incid\u00eancia do COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Habitantes TCU: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T19:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QG4HFzGITwyXnEB7xQ9b05joJCw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "4XvAu6f8gGk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-14T16:00:42Z",
      "channelId": "UCKnM5fHX_oKHi6kHRzgtnIQ",
      "title": "Sobre coronav\u00edrus e porque voc\u00ea deveria defender o SUS",
      "description": "ERRATA: WUHAN TEM 11 MILH\u00d5ES DE HABITANTES. my bad!** Uma breve reflex\u00e3o sobre o coronav\u00edrus e sobre como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XvAu6f8gGk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XvAu6f8gGk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XvAu6f8gGk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sapataria Gomes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-14T16:00:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l4UKm7xLWgbGI5dzrMeWRUWVG7U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9arbSePMReI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T01:00:01Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Fonte de dados do COVID19 no Brasil e no Mundo",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br https://covid.saude.gov.br/ https://covid19br.github.io/index.html ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T01:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LH4CEG-Ns27WtAuT_hj1g9PyIW4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D9lnaILJuGc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-14T18:34:20Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: In\u00edcio do SUS - Leis 8080 e 8142",
      "description": "A professora Camila Sanchez discorre sobre o in\u00edcio do SUS, mencionando a cria\u00e7\u00e3o das leis 8080 e 8142. Curtiu nosso v\u00eddeo?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9lnaILJuGc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9lnaILJuGc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9lnaILJuGc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-14T18:34:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xepgj0vwaeJvkg-dnAlJZErHWuM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aSBmsbJNnWg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-10-04T15:45:50Z",
      "channelId": "UC_5CpKKSI-YZhEWDt0fbhKA",
      "title": "Getting Started with Corona Renderer for 3ds Max: The Sun and Sky System",
      "description": "In this tutorial, we take a look at how to get started using the Corona Sun and Sky system in 3ds Max. Try it for yourself! 45 day free ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSBmsbJNnWg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSBmsbJNnWg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSBmsbJNnWg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CoronaRenderer",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-10-04T15:45:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "76Id0_byx3MrHo5mOeM9b4KWjYw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "N5phZ2uclPU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-16T13:28:34Z",
      "channelId": "UCVqAx5eW-GFhbm8oR7AIlrg",
      "title": "A pandemia ainda n\u00e3o acabou - Ilhabela em Sa\u00fade",
      "description": "A Pandemia ainda n\u00e3o acabou, fa\u00e7a sua parte, previna-se!! #ilhabelaemsaude #ilhabelaSP #SUS #saude #ilhabela ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5phZ2uclPU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5phZ2uclPU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5phZ2uclPU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ilhabela em Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-16T13:28:34Z"
    }
  }
]