[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GpYgl8Zuf3BGCIh1KC5A8zlk61k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3nkRG8H74js"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-25T13:00:01Z",
      "channelId": "UC0Q3GfF9amdyyjTA9DpTnyw",
      "title": "Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS \u2013 Boletim Corona",
      "description": "Boletim Corona \u2013 Covid-19 e a Import\u00e2ncia do SUS: Esta edi\u00e7\u00e3o do Boletim Corona fala sobre a import\u00e2ncia do Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nkRG8H74js/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Sa\u00fade Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-25T13:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "seHWEOY1C9RXT3e-RZQomvtgdKg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W72u96JtTMU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T02:47:32Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Opini\u00e3o | A Import\u00e2ncia do SUS no Combate ao Coronav\u00edrus | 08/04/2020",
      "description": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia do SUS diante do combate ao coronav\u00edrus? Ser\u00e1 que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Brasil est\u00e1 preparado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W72u96JtTMU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T02:47:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2YfKRW8TfraXz2SycMe4kGh5WyY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8PHWHuAv2hY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-06T14:00:02Z",
      "channelId": "UC1Nm7gQCcGvgLyVcGTXp-Ww",
      "title": "QUAIS S\u00c3O OS TESTES PARA COVID? CONSIGO FAZER PELO SUS?",
      "description": "Fizemos uma s\u00e9rie de v\u00eddeos para responder as principais d\u00favidas relacionadas a Coronav\u00edrus-(COVID 19). Abaixo voc\u00ea ver\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PHWHuAv2hY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DOUTOR AJUDA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-06T14:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vKrG7ZHQF5bDbUWctFHQ2k6_u2E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lbADq5gE4Bw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-05T14:00:12Z",
      "channelId": "UCfFw6wqd0GfHOp0R2fv8U1Q",
      "title": "COVID | A import\u00e2ncia do SUS e as falhas no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Diversas falhas aconteceram no combate a pandemia. O SUS poderia ter tido um impacto muito maior no controle da doen\u00e7a se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbADq5gE4Bw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Felipe Ades MD PhD",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-05T14:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MCu5ewalSksgSRLA0wRvLyunHAA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Bl0KaoSfO0A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T21:30:00Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "SUS aprova medicamento oral contra a Covid-19",
      "description": "O SUS deve disponibilizar ainda este ano as p\u00edlulas da Pfizer contra a Covid-19. A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bl0KaoSfO0A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T21:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HmYlGGcABqfLejuVmRLBAO4UfS0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QId6Oj9tGJ4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T12:40:44Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento para tratar Covid-19 no SUS",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprovou a incorpora\u00e7\u00e3o do primeiro medicamento para o tratamento da Covid-19 no Sistema \u00danico de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QId6Oj9tGJ4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QId6Oj9tGJ4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QId6Oj9tGJ4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T12:40:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "DFDp9kMYXpFp9c53YRao1KZm18g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0hxWPZ1xqxM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-02T20:00:10Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "\ud83d\udd34  Bate papo na Sa\u00fade \u2013 Qualidade da \u00c1gua, SUS, Saneamento e Covid-19",
      "description": "A TVT exibe o programa Bate papo no Sa\u00fade. O tema de hoje \u00e9 a qualidade da \u00e1gua, SUS, saneamento b\u00e1sico e covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hxWPZ1xqxM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-02T20:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nw5HABO4O5AWWDBQM5UfwMbmAcg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vIRVK_ehaVo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T20:21:12Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "SUS vai receber vacina em janeiro \u2013 Plant\u00e3o COVID-19: As boas not\u00edcias",
      "description": "Hoje vamos falar sobre um tecido que impede a prolifera\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, 21 rem\u00e9dios com sucesso e a vacina chegando ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIRVK_ehaVo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T20:21:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gyYzPxujBLgRM_LkmUNFGyNDj9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mpnmqW8EK6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-01T07:30:04Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Entre Vozes #10 - Sa\u00fade p\u00fablica na pandemia: como a Covid-19 exp\u00f4s a for\u00e7a e a fragilidade do SUS",
      "description": "Quase dois anos depois de registrar o primeiro caso de Covid-19, o Brasil soma mais de 625 mil mortes pela doen\u00e7a.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpnmqW8EK6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-01T07:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "x4wpFYBUaZLrhCGU2QrmpncYe9k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ntg11JvW6U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-13T21:11:49Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Sa\u00fade abrir\u00e1 consulta p\u00fablica para incorpora\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio contra Covid no SUS | CNN 360\u00b0",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve abrir, nesta quarta-feira (13), uma consulta p\u00fablica para a sociedade civil e especialistas sobre a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ntg11JvW6U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-13T21:11:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "N5-XqyBvHw0fqF8_9dS-ZOxUs0A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yAuaVvrDO90"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T22:39:24Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "\u00d3rg\u00e3o do governo recomenda inclus\u00e3o no SUS do 1\u00ba medicamento para tratar Covid | CNN PRIME TIME",
      "description": "A Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologias no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Conitec), \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAuaVvrDO90/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T22:39:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "I-7cwki3m6sMFMWD6q3adCPVs7M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-lspsHuNdxs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-07T20:36:57Z",
      "channelId": "UCfhxOWElbOLDkERStLYBNsg",
      "title": "Um novo SUS: como a experi\u00eancia da covid-19 pode mudar a sa\u00fade p\u00fablica brasileira?",
      "description": "Depois de mais de 5 meses de pandemia no Brasil, um fato ficou claro: a sa\u00fade privada e a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil precisam se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lspsHuNdxs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Iniciativa FIS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-07T20:36:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zv7GtAc-xrsNCNvTO0dJAmhed_g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "o45ncxUBp6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T19:08:33Z",
      "channelId": "UCjOJvvYe6tyEHY21OD33h8A",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o45ncxUBp6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o45ncxUBp6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/o45ncxUBp6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T19:08:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kms3wcR3olghZq0TKXfBuKsbOm4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KuLDYXxVOxE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-15T17:46:11Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Medicamentos aprovados contra a Covid-19 n\u00e3o est\u00e3o liberados no SUS, diz m\u00e9dica | CNN DOMINGO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN, a cardiologista Ludhmila Hajjar, professora da USP e chefe da UTI Covid do Hospital das Cl\u00ednicas, falou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KuLDYXxVOxE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-15T17:46:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7bUGwCnv2l4JMvR6LWA7IkPrXtM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zqkjtLbgHds"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-12T21:08:33Z",
      "channelId": "UCm8hYRZHUdJsmOtc3jjYPRQ",
      "title": "#aovivo | Sequelas da Covid e os desafios do SUS | Pauta Brasil",
      "description": "Vacina\u00e7\u00e3o avan\u00e7a no pa\u00eds, mas depois de mais 607 mil mortos e um n\u00famero gigante de curados, quais s\u00e3o os progn\u00f3sticos para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqkjtLbgHds/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqkjtLbgHds/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqkjtLbgHds/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-12T21:08:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wTWjtozlQqrPkA4wkHOpEhx_Ck4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NBNBr6ws7IM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-31T17:01:12Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Conitec recomenda 1\u00ba medicamento contra Covid para incorpora\u00e7\u00e3o no SUS - Correspondente M\u00e9dico",
      "description": "Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (31) do quadro Correspondente M\u00e9dico, do Novo Dia, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes explicou o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBNBr6ws7IM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-31T17:01:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HsIZ0a7BNL45LBd0_tddsu6LkUo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Wm1BWMyBGKE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-02T03:12:16Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "SUS passa a ter rem\u00e9dio para o tratamento da covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai adotar no Sistema \u00danico de Sa\u00fade o primeiro rem\u00e9dio para o tratamento da covid-19. O governo j\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm1BWMyBGKE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm1BWMyBGKE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm1BWMyBGKE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-02T03:12:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UKmcmHc8jaoOr9P4bYgwRkb-2Xw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jATYbmGBBYc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T23:56:37Z",
      "channelId": "UCeY0bbntWzzVIaj2z3QigXg",
      "title": "Covid Cases Surge Nationwide As White House Warns Of Potential Surge Ahead",
      "description": "Covid cases surged more than 50 percent in the last two weeks with Omicron subvariant BA.2.12.1 making up more than 1/3 of ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jATYbmGBBYc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NBC News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T23:56:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jWeGd8UaDkzWWcKpojhANRGWpTw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "n0bncf_OzZY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-16T06:39:48Z",
      "channelId": "UClqo4ZAAZ01HQdCTlovCgkA",
      "title": "Pacientes Covid mueren en sus casas por saturaci\u00f3n hospitalaria",
      "description": "Ante la saturaci\u00f3n de hospitales p\u00fablicos y privados pacientes covid deben pasar sus \u00faltimos d\u00edas en casa. 15 de enero 2021 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0bncf_OzZY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0bncf_OzZY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0bncf_OzZY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Exc\u00e9lsior TV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-16T06:39:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q3LqwpuDy4xVZq6qkaSXWntNlu4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NhacfFOclkc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-06T01:15:00Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "SUS n\u00e3o tem capacidade para reabilitar pacientes com sequelas da Covid-19",
      "description": "O #JornaldaCultura mostra as hist\u00f3rias de pessoas que se infectaram com a Covid-19 e, depois de recuperados, n\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhacfFOclkc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-06T01:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Fmhubu1CEzUCoa4bZlr_tLCsGLw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yiPheaSNWr0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-09T12:41:39Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Custo de UTI covid sobe 187% e planos &#39;amea\u00e7am&#39; aumentar mensalidade; &#39;Ataque ao SUS&#39;, diz Vecina",
      "description": "O custo de cada paciente com covid-19 internado em UTIs (Unidades de Terapia Intensiva) de hospitais que atendem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiPheaSNWr0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiPheaSNWr0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiPheaSNWr0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-09T12:41:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rUV7XwHDZwNBNdjZ7z-QdzQ74MI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OANS0CrjuUg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-06T17:45:38Z",
      "channelId": "UCipN5XljoGe8HiUXH6qWoVA",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA do SUS frente a pandemia.",
      "description": "Em meio ao caos enfrentado nessa pandemia, o SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) fez e continua fazendo um trabalho incr\u00edvel para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OANS0CrjuUg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NEHV",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-06T17:45:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KiqoG2ov6dDosAe_bzkTDaIDcTs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cZ6TxcmULhQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-26T22:36:25Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "#COVID | Un MILL\u00d3N DE MUERTOS en el MUNDO | Testimonios de sus familiares",
      "description": "La covid-19 ya se ha llevado m\u00e1s de un mill\u00f3n de vidas en todo el mundo. En este reportaje cuatro familiares, un padre, una ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZ6TxcmULhQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZ6TxcmULhQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZ6TxcmULhQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-26T22:36:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zSF2NRp3si4pqZLQazpe-CvQ3-I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "45VXrV9Nd74"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-31T11:09:33Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "DIRECTO #COVID | La OMS informa de sus recomendaciones sobre VACUNAS",
      "description": "El grupo de expertos sobre inmunizaci\u00f3n de la OMS, que incluye a Alejandro Cravioto, Joachim Hombach y Kate O'Brien, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/45VXrV9Nd74/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/45VXrV9Nd74/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/45VXrV9Nd74/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-31T11:09:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XAExnIo2zU-FfeRcStCybqp7NM4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b0NxVWTIxjQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-10T00:30:56Z",
      "channelId": "UCnTKhCLQFVL_RWcKlLYF2Mw",
      "title": "MALA MATERNIDADE DA BEBE PELO SUS | Dicas do que levar pra maternidade na PANDEMIA (covid 19)",
      "description": "Oi amores, nesse v\u00eddeo estarei mostrando a mala maternidade da bebe e dando dicas do que \u00e9 necess\u00e1rio e do que levar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0NxVWTIxjQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0NxVWTIxjQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0NxVWTIxjQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Emily Rhis",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-10T00:30:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "58h1ndXumtX8_qoorveBczhO_-0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "MmlFqbA2Qno"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-12T14:47:12Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "O que N\u00c3O FAZER DEPOIS de tomar a vacina? - COVID-19: Pergunta Idiota N\u00e3o Existe #3",
      "description": "N\u00e3o existe pergunta idiota! \u00c9 importante que, por mais idiota que uma pergunta pare\u00e7a, ela deve ser respondida de maneira ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmlFqbA2Qno/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmlFqbA2Qno/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmlFqbA2Qno/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-12T14:47:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QZ07cF5cGQlbRqOIORPtFPdlV4w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9RdV9m62OKE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T09:00:11Z",
      "channelId": "UCAA-SoAGPNIjdLUUQxkQI2w",
      "title": "\ud83e\udd12 SIGNOS y S\u00cdNTOMAS del #CORONAVIRUS",
      "description": "https://www.salusone.app/explora/apuntes/enfermedades-infecciosas/coronavirus-covid19 - Contenidos Completos del CURSO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9RdV9m62OKE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9RdV9m62OKE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9RdV9m62OKE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SalusPlay",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T09:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VObkpHcP9mSmPBY1UBhAGHMmhlg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L1L_e7WWA3Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-15T12:30:04Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Ant\u00edgeno ou PCR? Qual teste fazer em cada suspeita de covid",
      "description": "O avan\u00e7o da variante \u00f4micron \u00e9 um dos principais fatores por tr\u00e1s do aumento impressionante no n\u00famero de novos casos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1L_e7WWA3Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1L_e7WWA3Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1L_e7WWA3Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-15T12:30:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1hkRLL5RnW0xxrt9SBQfN4aFXRA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3DoUZelJD8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-05T11:57:55Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "SUS sem leitos para pacientes com Covid-19 em BH",
      "description": "Belo Horizonte n\u00e3o tem mais leitos exclusivos para pacientes com Covid-19, na Sa\u00fade P\u00fablica. Instagram: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DoUZelJD8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DoUZelJD8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DoUZelJD8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-05T11:57:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ktHEwc1BnvATnLE3q-j3Yvhv9vQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-f9XkiG3D4g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-11T19:00:00Z",
      "channelId": "UC1vSDWBgS-2MAIcg7fPBgvg",
      "title": "COMO EMITIR CERTIFICADO DE VACINA\u00c7\u00c3O COVID PELO CONECTE SUS EM 5 MINUTOS PORTUGU\u00caS INGL\u00caS E ESPANHOL",
      "description": "Nesse v\u00eddeo r\u00e1pido vou mostrar como \u00e9 simples emitir o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o em portugu\u00eas, ingl\u00eas e espanhol. Al\u00e9m de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f9XkiG3D4g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f9XkiG3D4g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f9XkiG3D4g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "viajandomaquiada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-11T19:00:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Wvl0-uY4bu2jPP4_IOnP8Tx00FU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "t-6uh7exEFI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-21T08:01:28Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Las l\u00e1grimas de Adele al anunciar que pospone varios de sus conciertos por el covid",
      "description": "Adele cancel\u00f3 este jueves su temporada de conciertos en Las Vegas un d\u00eda antes de comenzar debido a que buena parte de su ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-6uh7exEFI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-6uh7exEFI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-6uh7exEFI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-21T08:01:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OsKQ0zVzUS5ZMwSHaof2PZ_g26M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5yqlaQ09tp4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-07T15:26:39Z",
      "channelId": "UCH1oRy1dINbMVp3UFWrKP0w",
      "title": "COVID cases and hospitalizations surge in Northeast",
      "description": "A senior official estimates that if Congress doesn't approve funding for vaccines and treatments, there could be as many as 100 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yqlaQ09tp4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yqlaQ09tp4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yqlaQ09tp4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Good Morning America",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-07T15:26:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uM115ufHBj-d6NPxBjKKAw0wbno",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "g1hhlwpq6PU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-12T11:32:46Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "DIRECTO #COVID | Los pubs de Londres reabren sus terrazas",
      "description": "Los pubs de Londres reabren sus servicios exteriores al relajarse las medidas de contenci\u00f3n del coronavirus. Suscr\u00edbete a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1hhlwpq6PU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1hhlwpq6PU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1hhlwpq6PU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-12T11:32:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QsQN27opj5ROgIgNhU2sTq1TkMM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5QpxrGcl6mQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-26T21:56:43Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: [Covid-19] Hospitais PROADI-SUS no apoio em Telessa\u00fade",
      "description": "A live apresentar\u00e1 o PROADI-SUS, sua import\u00e2ncia no fortalecimento do SUS e um panorama da for\u00e7a-tarefa dos Hospitais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QpxrGcl6mQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QpxrGcl6mQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QpxrGcl6mQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-26T21:56:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eLE32GRNqjkvEM9MBryy_Dglg2c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "W7id2Kt_62w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-06T14:39:14Z",
      "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
      "title": "COVID-19: AUMENTA la venta de TEST de ANT\u00cdGENOS tras la SUBIDA de la INCIDENCIA | RTVE Noticias",
      "description": "\"En los seis d\u00edas que llevamos de mayo, hemos vendido m\u00e1s de un tercio de todo lo que vendimos en abril de test\", asegura un ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7id2Kt_62w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7id2Kt_62w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7id2Kt_62w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RTVE Noticias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-06T14:39:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l0n6iAIdfr8Ug_Z9WjbGiIVjERk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Em_S3v0tUYo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-19T13:31:20Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "Kit Covid no SUS: CPI ouve representante na Conitec",
      "description": "No \u00faltimo depoimento da CPI da Pandemia, os senadores ouvem hoje o representante dos munic\u00edpios na Conitec, Elton da Silva ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em_S3v0tUYo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em_S3v0tUYo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em_S3v0tUYo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-19T13:31:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rekxLaE8JtoRqcY20NxutA7Tk8I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XB3cjZsuWkA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-22T19:16:31Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "Import\u00e2ncia do SUS na pandemia",
      "description": "Helena Nader, biom\u00e9dica, em entrevista ao Brasil TVT, fala da pandemia no Brasil e da import\u00e2ncia no SUS no combate ao ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB3cjZsuWkA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-22T19:16:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_jlSkzgkavRUHxgLRI_NAMctzLY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nQVrPwsXMT0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-04T14:29:20Z",
      "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
      "title": "COVID-19: Los CASOS AUMENTAN m\u00e1s de un 30% entre los MAYORES de 60 a\u00f1os | RTVE Noticias",
      "description": "Tras dos semanas desde la retirada de mascarillas en interiores y de la vuelta de Semana Santa, la incidencia en personas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQVrPwsXMT0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQVrPwsXMT0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQVrPwsXMT0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RTVE Noticias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-04T14:29:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AFeWaFDGu_jmNuoVVXqeLd4TTx0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oFCAFnxgjmo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-27T22:05:56Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Perfil de herdeiro do arroz Prato Fino ataca vacina contra covid; &#39;hackeado&#39;, diz ele",
      "description": "F\u00e1bio Rigo, filho de Celso Rigo e herdeiro da empresa produtora de arroz Prato Fino, publicou ontem nas redes sociais ataques ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFCAFnxgjmo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFCAFnxgjmo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFCAFnxgjmo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-27T22:05:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QhipYEQAxGzFNK3gwo4XWwByAaE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "K-ELcLnKgLw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T21:27:33Z",
      "channelId": "UCfQkbnQ4Rfx_Ak0-D_pPv4Q",
      "title": "Sa\u00fade no Ar alerta: LEITOS DE UTI DO SUS CONTRA COVID 19 DEVEM FICAR TODOS LOTADOS AT\u00c9 FIM DE MAIO",
      "description": "Programa Sa\u00fade no Ar focado em gerar e comunicar conte\u00fado de Sa\u00fade P\u00fablica e da Pandemia provocada pelo novo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-ELcLnKgLw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-ELcLnKgLw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-ELcLnKgLw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Daniel Ferreira - SA\u00daDE NO AR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T21:27:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KzB3jpdmOji-dw1u3VYoY2ak2No",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "k_nfuHqvf9M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-23T10:14:08Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Los s\u00edntomas de \u00d3micron y todo lo que debes saber de esta nueva variante",
      "description": "Pese a que la la Ciencia sostiene que a\u00fan tenemos m\u00e1s dudas que certezas, se confirma que la variante \u00d3micron del Covid es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_nfuHqvf9M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_nfuHqvf9M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_nfuHqvf9M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-23T10:14:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bLdtVkxX5uYaLoGSsZiHLWpic-U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "FVzNfkTW7pA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-08T13:27:54Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "M\u00e9dico com covid-19 prestou atendimento pelo SUS",
      "description": "Em Trememb\u00e9, no interior paulista, um m\u00e9dico continuou prestando atendimento pelo SUS, mesmo com diagnostico da covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVzNfkTW7pA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVzNfkTW7pA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVzNfkTW7pA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-08T13:27:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WSE9h2RhD5IlxjIX-sv_dbi4TN4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7fNElEpWbC4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-10T19:00:02Z",
      "channelId": "UCw7Scb4p32TrLWnzzhOIEOQ",
      "title": "\u00c9 COVID \u00d4MICRON OU GRIPE H3N2? \u2502 COMO SABER?",
      "description": "Ol\u00e1, nesse v\u00eddeo eu falo qual a melhor forma de saber se voc\u00ea est\u00e1 com COVID ou gripe. Considerando o surto de gripe H3N2 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNElEpWbC4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNElEpWbC4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNElEpWbC4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DescomplicaMais",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-10T19:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rQ_pCC5oxX1zcs_5gm21xuG4GIE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Kx9cuLbl8wQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T17:07:11Z",
      "channelId": "UCAA-SoAGPNIjdLUUQxkQI2w",
      "title": "\ud83e\udda0 TIPOS de #CORONAVIRUS",
      "description": "https://www.saluslife.app/biblioteca/coronavirus - Contenidos Completos del CURSO para TODA LA CIUDADANIA Los ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kx9cuLbl8wQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kx9cuLbl8wQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kx9cuLbl8wQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SalusPlay",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T17:07:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BPlQsMOT-kMxt2R4WA23n5fdurs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GNadBbrSrhw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-21T21:26:35Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "As 6 vacinas mais promissoras - Plant\u00e3o COVID-19: As boas not\u00edcias",
      "description": "Hoje vamos falar sobre as principais vacinas contra o coronav\u00edrus em desenvolvimento. Os resultados s\u00e3o promissores! Confira!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNadBbrSrhw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNadBbrSrhw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNadBbrSrhw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-21T21:26:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uEWeTgZChZvRmcXZ3Ft_0vCA2dU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "N0vAV00TPJs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-15T18:33:14Z",
      "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
      "title": "Covid en Shangh\u00e1i: escenas de un confinamiento radical | EL PA\u00cdS",
      "description": "A finales de marzo, Shangh\u00e1i, la capital financiera de China, anunci\u00f3 un confinamiento estricto que afectar\u00eda a sus 26 millones de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0vAV00TPJs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0vAV00TPJs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0vAV00TPJs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Pa\u00eds",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-15T18:33:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mv7Fj7qgMpAdmYcXWEFZAYznQQE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "3j_n1hW8QIM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-09T23:54:07Z",
      "channelId": "UC-ZkSRh-7UEuwXJQ9UMCFJA",
      "title": "Pedro Westphalen defende prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para metas do SUS - 09/07/20",
      "description": "A pandemia fez com que v\u00e1rios procedimentos de sa\u00fade n\u00e3o urgentes fossem adiados. Para evitar que os prestadores de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j_n1hW8QIM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j_n1hW8QIM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j_n1hW8QIM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "C\u00e2mara dos Deputados",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-09T23:54:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Da9D1EOFNmpkBkw6gVMtPZBOxXg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pGaW44TtPCY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-25T16:48:00Z",
      "channelId": "UCUdOoVWuWmgo1wByzcsyKDQ",
      "title": "Bares cubanos vuelven a abrir sus puertas tras cierre por Covid-19",
      "description": "La noche del jueves y casi por sorpresa, las autoridades anunciaron la apertura \"gradual\" de restaurantes, bares, cafeter\u00edas, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGaW44TtPCY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGaW44TtPCY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGaW44TtPCY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-25T16:48:00Z"
    }
  }
]