[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WhJyMUAfWnRPDybYlffnSO3MAhQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2EwiOEoaxqY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T23:00:14Z",
      "channelId": "UCAYzA8spH3lWfTz8JGQtSoA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica - Rede Sarah",
      "description": "Link do Material: https://drive.google.com/file/d/1_qiJ5eawrlSXCREEAH8AcaTCseyhs8_p/view?usp=sharing Nos siga em nosso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2EwiOEoaxqY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2EwiOEoaxqY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2EwiOEoaxqY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Curso MS - Cursos na Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T23:00:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AY9DsNSei2aCEi1qjuNZ3llITaU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Pwk864XkG-M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-10T17:22:14Z",
      "channelId": "UCl3cKE89H7QLhsUPoBBrTbw",
      "title": "Fala galerinha video muito importante sobre a covid19, coronavirus ,SARS COV 2 - parte 1 \ud83d\ude37\ud83d\udcda\ud83d\udc89\u2695\ufe0f\ud83e\udd2f\ud83e\udd27\ud83e\udd12",
      "description": "Fala galerinha tudo bem com voc\u00eas?\u263a\ufe0f       Bom eu espero que sim!Um v\u00eddeo super necess\u00e1rio de um assunto muito ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pwk864XkG-M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pwk864XkG-M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pwk864XkG-M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "HumaLinGia do ENEM 2022",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-10T17:22:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "doJkNyygcg_531PtSb9i-0y6WIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yuDpa-nU3t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-01T23:28:24Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | com Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala um pouco sobre a hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-01T23:28:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Fk-obVYC-_dlcrN8g5ipoA2c58w",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TDvRSqxkxVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-20T13:00:19Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O QUE S\u00c3O POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE | RESUM\u00c3O",
      "description": "SUS #MINIST\u00c9RIODASA\u00daDE #POL\u00cdTICASP\u00daBLICAS #SA\u00daDE Ol\u00e1 equipe! Sejam bem-vindos novamente ao Enfermundo!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-20T13:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EB-4-4afEgFiDpa9fxcGM2abP3Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WpQHMxT-9y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T19:47:31Z",
      "channelId": "UCqE0EPWZBmRJlUpkeq6q9PA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Aula sobre Sa\u00fade P\u00fablica para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental para a disciplina de Ci\u00eancias Naturais.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Lucas Freitas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T19:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "abTnwjt4XfYjiVWOycAg4sJx8pE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y26ZTNcscMo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-20T21:04:30Z",
      "channelId": "UC4fdb3xMszwY3P25zCuMR_A",
      "title": "Como o SARS-COV 2 provoca a doen\u00e7a?",
      "description": "Dr. Ant\u00f4nio Paulo Nassar explica o mecanismo de a\u00e7\u00e3o, fisiopatologia e o que ocorre. Conte\u00fado da parceria SGTES/MS e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y26ZTNcscMo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SGTES MS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-20T21:04:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5sCn9l-c7teZaVht7vUDIslIfRc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TzUUytpZCm0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-14T23:24:13Z",
      "channelId": "UChvwkhC3eHxJsVxW_ItDjdA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica: Como estudar para os concursos de Enfermagem",
      "description": "Acompanhe a transmiss\u00e3o e aprenda Como estudar Sa\u00fade P\u00fablica para os concursos de Enfermagem. Torne-se um assinante: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzUUytpZCm0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzUUytpZCm0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzUUytpZCm0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estrat\u00e9gia Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-14T23:24:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1yPNaM_FTnQwrFRMOfCjrXlSsTo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JloOHKblzL0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-04-08T14:06:59Z",
      "channelId": "UC-5yZUbpmxSwvDMijIbdy4w",
      "title": "Saneamento B\u00e1sico como Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "A falta de saneamento tem implica\u00e7\u00f5es imediatas sobre a sa\u00fade e a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Os problemas s\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JloOHKblzL0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JloOHKblzL0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JloOHKblzL0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Instituto Trata Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-04-08T14:06:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vPWOqhvFMIh1NkBZjkzOMMqS1XA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BmrbIdLRveQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-14T00:39:28Z",
      "channelId": "UCZqxBgpqzl82M6pRuiTexSQ",
      "title": "Aula 01   Hist\u00f3ria da Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil - [Legisla\u00e7\u00e3o do SUS]",
      "description": "Ol\u00e1 essa \u00e9 a primeira aula de legisla\u00e7\u00e3o aplicada ao SUS. - Essa aula faz parte de uma playlist com aulas de legisla\u00e7\u00e3o do sus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmrbIdLRveQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmrbIdLRveQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmrbIdLRveQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Carlos Junior",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-14T00:39:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ti7IoykRHNsTDmEKoBF-Et0Q1Eo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fcQPODExY2w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-11T12:45:00Z",
      "channelId": "UC81dE7kOOEXHo3Fsiuwq6bw",
      "title": "SARS COV II: aspectos gerais e bioqu\u00edmicos",
      "description": "Neste v\u00eddeo falamos sobre coronav\u00edrus, mostrando a estrutura qu\u00edmica e o ciclo de vida do coronav\u00edrus. #coronavirus #covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcQPODExY2w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RL Conex\u00e3o Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-11T12:45:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4jDyCTZ-3ymbNiJC4vU6iRXn32A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i2tWlesTBqI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T11:35:23Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica e Saneamento B\u00e1sico",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2tWlesTBqI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2tWlesTBqI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2tWlesTBqI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T11:35:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wG52U74YCr5ecZpnwSg6nhkZ8-M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZkiknrtJdj4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-27T23:00:11Z",
      "channelId": "UCAYzA8spH3lWfTz8JGQtSoA",
      "title": "Pol\u00edticas P\u00fablicas de Sa\u00fade (Atualiza\u00e7\u00f5es) - RESMULTI2022",
      "description": "Material da Live: https://lp.egoi.page/5e1ne1Y7h/signup.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkiknrtJdj4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkiknrtJdj4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkiknrtJdj4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Curso MS - Cursos na Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-27T23:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Y3zmeYihqmaW2cB1Nln0paoJe7Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y3cJ4fowsLY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-26T21:10:07Z",
      "channelId": "UC_jDZ-TX5ueLjm5o60QroLA",
      "title": "Comparando o SARS-COV, MERS-COV e SARS-COV-2 (Introdu\u00e7\u00e3o fisiopatologia COVID-19) [ATUALIZADO 2021]",
      "description": "O v\u00eddeo fala sobre as semelhan\u00e7as e diferen\u00e7as entre os v\u00edrus SARS-COV, MERS-COV e SARS-COV-2. Fala sobre quais c\u00e9lulas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3cJ4fowsLY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Patologia f\u00e1cil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-26T21:10:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gDUsqncoMoC3MikkEZiYFVFerqE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mOAOA291J7M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T08:27:28Z",
      "channelId": "UCtbwKwLNHsOL9Tnh_NqdpAg",
      "title": "Aula 1 - Enfermagem em Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Conceito sa\u00fade doen\u00e7a, hist\u00f3ria da sa\u00fade no Brasil, das Previd\u00eancias e SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOAOA291J7M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOAOA291J7M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOAOA291J7M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFERMAGEM WEB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T08:27:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "woxm66PoZa9OSX--XvLR1YjSR7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "64MjrR8KMCY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-20T17:01:00Z",
      "channelId": "UCk8mSIiXd3VF6vsRWeuOEDA",
      "title": "Quest\u00f5es de Enfermagem e Sa\u00fade P\u00fablica - Banca Nosso Rumo",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/64MjrR8KMCY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/64MjrR8KMCY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/64MjrR8KMCY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professora Dani Andrade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-20T17:01:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qd93JOQAaI3hXp7Wb2QXIAqSZeE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TodokZPbfIw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-26T17:42:59Z",
      "channelId": "UC7k8hrMPu3sI8bakCdhN9Ow",
      "title": "PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE COMO SEGUNDAS V\u00cdTIMAS DA SARS-COV2: LI\u00c7\u00d5ES APRENDIDAS DURANTE A PANDEMIA",
      "description": "PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE COMO SEGUNDAS V\u00cdTIMAS DA SARS-COV2: LI\u00c7\u00d5ES APRENDIDAS DURANTE A PANDEMIA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TodokZPbfIw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TodokZPbfIw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TodokZPbfIw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "escola paulista de enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-26T17:42:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2ZnScdYIHyHwgawsiBROYeXWi58",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GCklboCo0E8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T17:15:16Z",
      "channelId": "UCPz9jvXWl7TTim5IaUpTo7Q",
      "title": "Turma EsFCEX - Aula de Sa\u00fade P\u00fablica do prof. Sandro Ribeiro",
      "description": "Trecho da aula de Sa\u00fade P\u00fablica da turma EsFCEX, ministrada pelo prof. Sandro Ribeiro sobre a COVID-19. . Conhe\u00e7a nossas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCklboCo0E8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCklboCo0E8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCklboCo0E8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "W CURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T17:15:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lfHoCFOSIhqdCuuRCDwDwYDEB9Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rKVstM3AiPQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-22T19:15:00Z",
      "channelId": "UChFIPDFYjTFg03eWlwmQcTA",
      "title": "Webpalestra: Exames de investiga\u00e7\u00e3o de SARS cov2 - o que e quando solicitar?",
      "description": "Assista mais v\u00eddeos sobre COVID-19 no link abaixo: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKVstM3AiPQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKVstM3AiPQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKVstM3AiPQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telessa\u00fade ES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-22T19:15:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xJfB0FR2KywLvKUQeytl4WKycbc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aP_WiwaKwFQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-26T18:42:25Z",
      "channelId": "UC7k8hrMPu3sI8bakCdhN9Ow",
      "title": "PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE COMO SEGUNDAS V\u00cdTIMAS DA SARS-COV2: LI\u00c7\u00d5ES APRENDIDAS DURANTE A PANDEMIA",
      "description": "PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE COMO SEGUNDAS V\u00cdTIMAS DA SARS-COV2: LI\u00c7\u00d5ES APRENDIDAS DURANTE A PANDEMIA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aP_WiwaKwFQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aP_WiwaKwFQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aP_WiwaKwFQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "escola paulista de enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-26T18:42:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VEZKGTeo_7mpg3Jx13iTAbN1S2M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EMhv3q-Bn8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-04T00:06:08Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Panorama 2022 | Sa\u00fade: Fernanda Barboza",
      "description": "Vem a\u00ed a Assinatura Ilimitada 7.0, com ferramentas inacredit\u00e1veis que v\u00e3o acelerar a SUA aprova\u00e7\u00e3o. Inscreva-se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMhv3q-Bn8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMhv3q-Bn8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMhv3q-Bn8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-04T00:06:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "B8G22KOuDH5aXacGi9XSNtUlLU0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BGbcYokYPzc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-07T19:26:09Z",
      "channelId": "UCzxA2BEvRZS2U4Acomppdyg",
      "title": "Manejo de Influenza para profissionais da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGbcYokYPzc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGbcYokYPzc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGbcYokYPzc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saudepbgov SES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-07T19:26:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VQ9aBqojtDlAQxwF-h1H2cl2Prs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oJtel0Xu7tA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-10T18:17:55Z",
      "channelId": "UCzxA2BEvRZS2U4Acomppdyg",
      "title": "Manejo de Influenza para os profissionais da Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJtel0Xu7tA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJtel0Xu7tA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJtel0Xu7tA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saudepbgov SES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-10T18:17:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "r3s_PBTVt-Hak2wVPmTJUM05pbc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_N5jp71SCBk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-21T17:35:03Z",
      "channelId": "UCzxA2BEvRZS2U4Acomppdyg",
      "title": "Manejo Cl\u00ednico de Leptospirose",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N5jp71SCBk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N5jp71SCBk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N5jp71SCBk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Saudepbgov SES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-21T17:35:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dZ--5NjIhm8dKizt_KkWia5wlZo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7TQLqCTn5Zw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-23T23:04:12Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Concurso Rede Sarah - T\u00e9cnico de enfermagem: Saiu o edital! Com Fernanda Barboza",
      "description": "Vem a\u00ed a Assinatura Ilimitada 7.0, com ferramentas inacredit\u00e1veis que v\u00e3o acelerar a SUA aprova\u00e7\u00e3o. Inscreva-se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TQLqCTn5Zw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TQLqCTn5Zw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TQLqCTn5Zw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-23T23:04:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Dilx020jH7qChlq0MjOBlPPTFns",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PAr16HOePnY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T21:15:02Z",
      "channelId": "UCmG0L2wz8oBU1DelQF-BmLQ",
      "title": "Estou internada!\ud83d\ude2d de repouso absoluto! | 22 semanas, cerclada |Insufici\u00eancia istmo cervical (IIC)",
      "description": "CLIQUE EM \"GOSTEI\" PARA MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE =) INSTA: @qsoaress ou https://www.instagram.com/qsoaress/\u200b\u200b ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAr16HOePnY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAr16HOePnY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAr16HOePnY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Qu\u00e9zia Soares",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T21:15:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JAvWTTknMg7yaAZRjpwSbpOLGzI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yQgFO-2APSg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T13:00:34Z",
      "channelId": "UCH2tmfjfoVIpxdnVHzzI6bQ",
      "title": "Voc\u00ea sabe manejar Hiperplasia Prost\u00e1tica Benigna (HPB) na APS?",
      "description": "Voc\u00ea costuma atender muitos pacientes com hiperplasia prost\u00e1tica benigna (HPB)? A HPB \u00e9 uma das patologias mais comuns ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQgFO-2APSg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQgFO-2APSg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQgFO-2APSg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Telessa\u00fadeRS - UFRGS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T13:00:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "koR48rdBJ_1m3zmmsxd1z_fTDdo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YG61tF7j0gc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-25T11:53:41Z",
      "channelId": "UCVlDaKQAn2_k7-sny010mZA",
      "title": "V SIMULADO ONLINE: LEGISLA\u00c7\u00c3O SUS CONCURSO DA SA\u00daDE DE PBH",
      "description": "O Prof. Dr. Abra\u00e3o Gracco aplica ao vivo o V Simulado online e gratuito com 13 quest\u00f5es sobre a Legisla\u00e7\u00e3o do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG61tF7j0gc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG61tF7j0gc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG61tF7j0gc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Assessoria Abra\u00e3o Gracco",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-25T11:53:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ei1CnEUC3CUjs5eSTr6SwAKuQyA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "a-kdzTu_qAg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-15T21:51:56Z",
      "channelId": "UChvwkhC3eHxJsVxW_ItDjdA",
      "title": "PM RN Sa\u00fade: Edital Publicado com 78 vagas e sal\u00e1rio de R$ 9,3 mil - An\u00e1lise Completa",
      "description": "Liberado: 50% de desconto + B\u00d4NUS por tempo limitado. Clique no link e fa\u00e7a o teste de 30 dias: https://bit.ly/3JAuYKg ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-kdzTu_qAg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-kdzTu_qAg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-kdzTu_qAg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estrat\u00e9gia Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-15T21:51:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iFado030W8Ja-bQxxdz5iTSTXvk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rSgKNSlSkSg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-07-21T16:02:02Z",
      "channelId": "UCHTK-2W11Vh1V4uwofOfR4w",
      "title": "Health officials discuss SARS prevention measures",
      "description": "(8 May 2003) 1. Wide of airplane arriving at the Rio de Janeiro International Airport 2. Wide of airplanes 3. Wide of passengers ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSgKNSlSkSg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSgKNSlSkSg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSgKNSlSkSg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AP Archive",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-07-21T16:02:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iTHvsj5U68sMoHPto4sZqtZ1sZU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "P9orstHWJ8Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-02T19:30:03Z",
      "channelId": "UCAimLyJO4eahsYQMrP6Uviw",
      "title": "SAIU EDITAL CONCURSO SA\u00daDE COM 26 000 VAGAS !!! | NOVO CONCURSO SA\u00daDE COM SAL\u00c1RIO AT\u00c9 R$ 23.333,33 !",
      "description": "NESTE V\u00cdDEO MOSTRO NOVO CONCURSO DA SA\u00daDE QUE ABRIU COM 26.000 VAGAS AO TODO, E SAL\u00c1RIO DE AT\u00c9 R$ ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9orstHWJ8Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9orstHWJ8Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9orstHWJ8Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estrat\u00e9gia para Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-02T19:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yuKIcNIDy-LbMKQrwWYpTgnT9vQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-C-WPEmJ6pc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-12T07:59:24Z",
      "channelId": "UC_svLP-OGI-E_4-RjeHI6hw",
      "title": "Lan\u00e7amento DIADESOL-2022",
      "description": "Lan\u00e7amento DIADESOL-2022 (concursos de Desenho e Video Amador) e da Cartilha do Bem: Aprendendo a Cuidar do Meio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C-WPEmJ6pc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C-WPEmJ6pc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C-WPEmJ6pc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ABES-SP Saneamento",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-12T07:59:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "awwtspzUJJd-0nA-XQbn-33fi3g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i4xawQIVljk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T22:30:24Z",
      "channelId": "UCFCiSRbCVwQ_BQaDQBYxN_A",
      "title": "Queiroga critica di\u0301vida das operadoras de planos de sau\u0301de ao SUS",
      "description": "O ministro Marcelo Queiroga (Sa\u00fade) criticou, na 3\u00aa feira (10.mai.2022), operadoras de planos de sa\u00fade que estariam em d\u00edvida ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4xawQIVljk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4xawQIVljk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4xawQIVljk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Poder360",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T22:30:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Mc2xXakQ-KbbVNQP5wjuyZlZ3ts",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WIGfQ9o74ho"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-03-14T12:39:59Z",
      "channelId": "UCJ4uxK_mo6gNoqk9cyvgWkw",
      "title": "Pequeno Nicolas Henrique de 9 meses, est\u00e1 h\u00e1  5 meses internado no Hospital Arlinda Marques",
      "description": "Programa Correio Manh\u00e3, 14/03/2019 \u2013 Apresentado por Nilvan Ferreira http://tvcorreio.com.br/",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIGfQ9o74ho/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIGfQ9o74ho/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIGfQ9o74ho/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Correio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-03-14T12:39:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-6V3RaFhTpCihZ6Rgu0WAaFWE58",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RQxsPMvgZok"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:37:29Z",
      "channelId": "UCNl_i-ggJbZNyOLlhE7yyhw",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade monitora casos suspeitos de Hepatite aguda infantil",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade monitora dezesseis casos suspeitos de Hepatite aguda infantil no Brasil. As investiga\u00e7\u00f5es seguem em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQxsPMvgZok/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQxsPMvgZok/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQxsPMvgZok/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Gazeta",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:37:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4f-AW-iUNUH3Jehf8sWHdvlARuo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gqfBbBnPpaI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:37:15Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Planos de sa\u00fade devem ficar R$ 128 mais caros | EXPRESSO CNN",
      "description": "O brasileiro dever\u00e1 ter um adicional mensal de R$ 128, em m\u00e9dia, no valor dos planos de sa\u00fade, de acordo com levantamento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqfBbBnPpaI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqfBbBnPpaI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqfBbBnPpaI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:37:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tyxrUMpj4f_4US7kZzlmuyUvaqY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZS_URYKnCzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:05:27Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Governo vai monitorar qualidade do atendimento cardiovascular no SUS",
      "description": "Programa busca melhoria no atendimento cardiovascular do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). Um programa lan\u00e7ado pelo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T12:05:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UZURhhfjwoo8f_-s2prsPh0A1wQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "93i5GFPR2HY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:14:55Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "SUS: exames de tipos de c\u00e2ncer feminino ser\u00e3o ofertados na puberdade",
      "description": "Mulheres a partir da puberdade ter\u00e3o direito a fazer exames para preven\u00e7\u00e3o de c\u00e2ncer de mama, colo de \u00fatero e colo retal pelo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/93i5GFPR2HY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/93i5GFPR2HY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/93i5GFPR2HY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T12:14:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBiS2ZAQULzvxK3oDhJyRzLUiAM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5QJBIGeEqAc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T12:38:44Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Sa\u00fade | Medica\u00e7\u00e3o covid-19",
      "description": "09.05.2022 - O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no SUS. O rem\u00e9dio \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QJBIGeEqAc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T12:38:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4rdRi9DJyyyvrQgvlKYzpbdojCw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "zck3t-TGn_4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T21:46:14Z",
      "channelId": "UChvwkhC3eHxJsVxW_ItDjdA",
      "title": "Prefeitura de Campinas: An\u00e1lise de Edital com 27 vagas para a Sa\u00fade!",
      "description": "Cursos Completos para Prefeitura de Campinas\u2192 https://bit.ly/3ywqsJk Utilize o cupom #CAMPINAS30 v\u00e1lido por 7 dias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zck3t-TGn_4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zck3t-TGn_4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zck3t-TGn_4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estrat\u00e9gia Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T21:46:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aTxFv3LSWmhXJzHTuy1JMQujhw8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gv1rjPdWCMw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T16:12:04Z",
      "channelId": "UCe1hT1bHMTL_llgY6gsKixA",
      "title": "Coletiva de Imprensa   SBPT AMB e Sociedades M\u00e9dicas",
      "description": "Alerta \u00e0 Anvisa, imprensa e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o brasileira sobre as consequ\u00eancias do uso de Dispositivos Eletr\u00f4nicos para Fumar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv1rjPdWCMw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv1rjPdWCMw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv1rjPdWCMw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T16:12:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9pJmihrG_uXpSCSuSpBG-TEj2TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wW0cC1SfOXI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T12:50:09Z",
      "channelId": "UCeilEIc5FCAzWJHauo8pN5w",
      "title": "Dia do(a) Assistente Social 2022",
      "description": "Palestra que ser\u00e1 oferecida aos Agentes T\u00e9cnicos de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade \u2013 Assistentes Sociais e Diretoras de Centro de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW0cC1SfOXI/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW0cC1SfOXI/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW0cC1SfOXI/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SAP SP",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-10T12:50:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nqae8jA9gGjCkNohv3zexPRqtOc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "h0j6m37WEaw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T12:18:56Z",
      "channelId": "UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ",
      "title": "Dedu\u00e7\u00e3o no IR de despesas com medicamentos para c\u00e2ncer e diabetes em an\u00e1lise na CAE",
      "description": "Agenda das comiss\u00f5es: a Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (CRE) deve votar, nesta ter\u00e7a-feira (10), projetos de acordos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0j6m37WEaw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0j6m37WEaw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0j6m37WEaw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Senado",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T12:18:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "_myFa4QjuNA05N5HAPtdI0Ilyas",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "cb8PPgkVl5w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-01T22:30:11Z",
      "channelId": "UCjleHngOtF8tgqXXRhQucCA",
      "title": "Import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o do sarampo | JOVEM PAN SA\u00daDE - 01/05/22",
      "description": "Baixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/ . Inscreva-se no nosso canal: http://www.youtube.com/saudejp Entre no nosso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb8PPgkVl5w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb8PPgkVl5w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb8PPgkVl5w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-01T22:30:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "k0olRPcTUQXyuXDOt_AsEa-Hk5U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIv9uEpVYSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T23:54:16Z",
      "channelId": "UCKdqe3htcGRBk_OCl69Yjxg",
      "title": "Trabalho de Sa\u00fade P\u00fablica (parte 3)",
      "description": "Copy of Copy of -- Created using Powtoon -- Free sign up at http://www.powtoon.com/youtube/ -- Create animated videos and ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIv9uEpVYSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIv9uEpVYSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIv9uEpVYSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geovanna scarpel",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T23:54:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JUzDiQflfnm9syj7JtHVmbFmJRs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "wzohhA02Rfo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T23:44:03Z",
      "channelId": "UCKdqe3htcGRBk_OCl69Yjxg",
      "title": "Trabalho Sa\u00fade P\u00fablica (parte 1)",
      "description": "Created using Powtoon -- Free sign up at http://www.powtoon.com/youtube/ -- Create animated videos and animated ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wzohhA02Rfo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wzohhA02Rfo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/wzohhA02Rfo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geovanna scarpel",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T23:44:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eSHQWGRk42Geyxyd2L9KTOPP2DY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1wvftWIxiwY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T23:48:45Z",
      "channelId": "UCKdqe3htcGRBk_OCl69Yjxg",
      "title": "Trabalho de Sa\u00fade P\u00fablica (parte 2)",
      "description": "Copy of -- Created using Powtoon -- Free sign up at http://www.powtoon.com/youtube/ -- Create animated videos and animated ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wvftWIxiwY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wvftWIxiwY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wvftWIxiwY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geovanna scarpel",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T23:48:45Z"
    }
  }
]