[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BS2pwh5POaoMEqZ_yjrrvhmcfng",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BTnM2Fp1oAU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:41:29Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "China censura cr\u00edticas da OMS sobre pol\u00edtica &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "A China criticou nesta quarta-feira a afirma\u00e7\u00e3o feita pela OMS de que a pol\u00edtica de 'covid zero' adotada no pa\u00eds asi\u00e1tico \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T11:41:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "G6z6PeeqgJlNcQs6rW0IBRunphw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PpbJNX7ZPq8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T17:19:25Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "O que se sabe sobre o coronav\u00edrus 2019, o SARS-CoV-2?",
      "description": "Coronav\u00edrus \u00e9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus que causa infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias. Em dezembro de 2019, um novo tipo de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpbJNX7ZPq8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T17:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TyYlmCOX2qBKjUR3ObRvS-JTfdk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "r55udsjMG8Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-22T13:51:49Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Nova onda de covid: Europa tem popula\u00e7\u00e3o mais suscet\u00edvel que o Brasil, explica m\u00e9dico",
      "description": "O m\u00e9dico sanitarista e ex-presidente da Anvisa Gonzalo Vecina Neto analisou hoje, durante participa\u00e7\u00e3o no UOL News, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r55udsjMG8Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-22T13:51:49Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gnTrWP4HEHWj3HRzaeU7FrHaURY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0AQTDDarwIc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-15T20:07:53Z",
      "channelId": "UCCOFj0VjsqIUYolVO6MHuWA",
      "title": "Covid-19, sistema prisional e ADPF 684",
      "description": "\"O desencarceramento racional \u00e9 urgente e \u00e9 a \u00fanica forma de evitar uma trag\u00e9dia sem precedentes no sistema prisional\".",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AQTDDarwIc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AQTDDarwIc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AQTDDarwIc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "IBCCRIM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-15T20:07:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vhbXSECkSBcMEFN4sUoFdvSKGoM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fE2pNqyQ0ZM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-12T01:07:06Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "M\u00e9dico Paulo Saldiva analisa a quarta onda de Covid-19 na Europa e o futuro da pandemia",
      "description": "Convidado da bancada do Jornal da Cultura desta quinta-feira (11), o m\u00e9dico Paulo Saldiva explica as tend\u00eancias analisadas da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fE2pNqyQ0ZM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fE2pNqyQ0ZM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fE2pNqyQ0ZM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-12T01:07:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Q4L0TV7CJZyt7lweewHOAsXwXKE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JIrQeb9WUoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-01T16:59:47Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova primeiro medicamento contra Covid-19 para o SUS",
      "description": "O baricitinibe foi liberado para Covid-19 pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). O medicamento foi aprovado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIrQeb9WUoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-01T16:59:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ln8cG_WvdxiQveM_Y1Ibai0Wswk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jPENcONAe4w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:13:07Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "DF | Estado de calamidade p\u00fablica pela covid-19 \u00e9 revogado no Distrito Federal",
      "description": "O governador Ibaneis Rocha revogou, nesta ter\u00e7a-feira (10), o estado de calamidade p\u00fablica no Distrito Federal. A medida ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPENcONAe4w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:13:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EElQMK8-6XpDLyO70qo_ttXS8f8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "J-lBva5d934"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T15:00:25Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 | 20 a 26 de novembro de 2021",
      "description": "Hoje \u00e9 dia de Mega Vacina\u00e7\u00e3o!!! E o resto da semana tamb\u00e9m Uma semana inteira para voc\u00ea atualizar o seu ciclo vacinal ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-lBva5d934/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T15:00:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l4UKm7xLWgbGI5dzrMeWRUWVG7U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9arbSePMReI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-28T01:00:01Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Fonte de dados do COVID19 no Brasil e no Mundo",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br https://covid.saude.gov.br/ https://covid19br.github.io/index.html ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9arbSePMReI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-28T01:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iaNQpbIfDEqy1EU3URrXOnVljss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TCiFPnV470Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-03T19:32:06Z",
      "channelId": "UCliydr--ExoKG7LifaCht2A",
      "title": "V\u00edrus SARS-CoV-2 - Coronav\u00edrus da COVID-19",
      "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea encontra um resumo sobre as principais estruturas do coronav\u00edrus causador da pandemia de COVID-19, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TCiFPnV470Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Me Gusta Bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-03T19:32:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9QPjlqwMYRhxLD0_OxayFjWREow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dVPvZn9h4RI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-17T19:00:06Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Planilha com dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronavirus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVPvZn9h4RI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-17T19:00:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "957-TRAfZs5u6akTKGVfy3hQ8C8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VnDQcIkEUkI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:01:55Z",
      "channelId": "UCYvsLo27YWk_G08FT88ogew",
      "title": "DESAFIOS DA COVID-19 AO SISTEMA DE SAU\u0301DE #COVID19",
      "description": "Siga Daniel Coriolano: https://www.instagram.com/danielcoriolano ### Siga Roberto Maranh\u00e3o (Bob): ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnDQcIkEUkI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniel Coriolano | N\u00daCLEO MD \u2695\ufe0f",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:01:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7nQbA4rH8J-Yrm_K_drftrOeOcc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "odFFPYC3b4Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-14T20:46:12Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Governador de Santa Catarina testa positivo para Covid-19 | CNN 360\u00b0",
      "description": "O governador de Santa Catarina, Carlos Mois\u00e9s (sem partido), anunciou, nesta sexta-feira (14), que testou positivo para Covid-19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/odFFPYC3b4Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/odFFPYC3b4Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/odFFPYC3b4Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-14T20:46:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BvBKGuGPNUCcon-LdgB4jOTX6yQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8_i5YSuQ-6g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-16T19:30:01Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Dados do COVID19 no Brasil - Painel do Coronav\u00edrus",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Facebook: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_i5YSuQ-6g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-16T19:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oW47JlyM1utTuDkIJNSyvS-3FHw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qmYgnGJrxEI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-17T14:54:38Z",
      "channelId": "UCUmEPYxmnyQDeRUcFkslmQw",
      "title": "Covid-19: Na Eslov\u00e9nia as Unidades de Cuidados Intensivos est\u00e3o sob press\u00e3o",
      "description": "Unidades de cuidados intensivos eslovenas ainda est\u00e3o a rebentar pelas costuras h\u00e1 outras \u00e1reas hospitalares a serem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmYgnGJrxEI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmYgnGJrxEI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmYgnGJrxEI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "euronews (em portugu\u00eas)",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-17T14:54:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WlXwtqlKJ0oGHMXCTJpRtOKhz_A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "og0rnnHeZuQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T00:20:12Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "M\u00e9dico Paulo Saldiva analisa as consequ\u00eancias do aumento de testes positivos para Covid-19",
      "description": "Convidados da bancada do Jornal da Cultura desta quarta-feira (5), o m\u00e9dico patologista Paulo Saldiva e o jornalista Leonardo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/og0rnnHeZuQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/og0rnnHeZuQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/og0rnnHeZuQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T00:20:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HsHFBWUiknBnYHiVbyHfCI9Rk7s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JjPCyk56-ew"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-14T12:50:19Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Coronavac: &quot;Vamos complementar 2\u00aa dose e 1\u00aa ser\u00e1 com outras vacinas&quot;, diz secret\u00e1rio de sa\u00fade de SP",
      "description": "O secret\u00e1rio de sa\u00fade do estado de S\u00e3o Paulo, Jean Gorinchteyn, afirmou hoje que a 2\u00aa dose da CoronaVac est\u00e1 garantida para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjPCyk56-ew/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjPCyk56-ew/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjPCyk56-ew/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-14T12:50:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ER9ShiAmvbMct0gVvvx-mPkMF7E",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kO65399LlNk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-04T00:42:29Z",
      "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
      "title": "Resultado de projeto analisa impacto da vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 em Serrana | SBT Brasil (03/12/21)",
      "description": "Os resultados do Projeto S, que analisou o impacto da vacina\u00e7\u00e3o na cidade de Serrana, no interior de S\u00e3o Paulo, foram ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kO65399LlNk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kO65399LlNk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kO65399LlNk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBT News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-04T00:42:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FFVvKrcPbTlaSZit3-qzdFA0ASY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AENh3ADMZNg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:01:05Z",
      "channelId": "UC04bxzJ3IyLH-G_h0olHvHw",
      "title": "CRT/DST/AIDS - 2\u00ba Webinar da Transmiss\u00e3o Vertical do HIV - Gestante HIV",
      "description": "2\u00ba Webinar da Transmiss\u00e3o Vertical do HIV - Gestante HIV Link para registrar sua presen\u00e7a: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AENh3ADMZNg/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AENh3ADMZNg/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AENh3ADMZNg/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coordenadoria de Controle de Doen\u00e7as ",
      "liveBroadcastContent": "live",
      "publishTime": "2022-05-11T11:01:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lXNP5aaTozPZwjqkpW_j83VXSk0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D7rzL4879WA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-01T01:37:45Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon - Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 4 - Aula 03",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 4 - Aula 03. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7rzL4879WA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7rzL4879WA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7rzL4879WA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-01T01:37:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RymwWtZMieiNUC7_Swe2ZX113GY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "s38rziEr7mk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-30T20:42:44Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 4 - Aula 01",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 2-Aula 01. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s38rziEr7mk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s38rziEr7mk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s38rziEr7mk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-30T20:42:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tOzvMX4WEEt4PPefCRKqIjqXcBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_-03MBr7pR0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-10T22:52:18Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Governo \u00e9 avisado de perda de dados no sistema do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade | CNN 360\u00b0",
      "description": "O sistema de notifica\u00e7\u00e3o de casos de Covid-19 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade est\u00e1 inst\u00e1vel desde outubro. Pesquisadores da Funda\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-03MBr7pR0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-03MBr7pR0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-03MBr7pR0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-10T22:52:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0pvSzTme84gn-qQi-6FzagfHt2A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "0DqhE5Y_fZY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-11T22:36:34Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon - Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 5 - Aula 01",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 5 - Aula 01. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DqhE5Y_fZY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DqhE5Y_fZY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DqhE5Y_fZY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-11T22:36:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rOabLoScjCUJBJpKdlT-peQ5usQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Em5gmJ4NZGc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-30T18:52:01Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 3-Aula 01",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 3-Aula 01. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em5gmJ4NZGc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em5gmJ4NZGc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em5gmJ4NZGc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-30T18:52:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "O3pcDUEL-VS1-DyDODhWWYRpZsk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jnh0xpjx6hM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-30T21:48:09Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon - Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 4 - Aula 02",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 4-Aula 02. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnh0xpjx6hM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnh0xpjx6hM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnh0xpjx6hM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-30T21:48:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "f2vk3x_8smyKzLJMtE41GUMbGG0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "12mSx1hfy8g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-12T18:47:17Z",
      "channelId": "UCYfYM9ccjVTZmn4BG1fJENg",
      "title": "Curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon - Edu/Covid19  - M\u00f3dulo 6 - Aula 02",
      "description": "Confira o curso livre de forma\u00e7\u00e3o Placon-Edu/Covid19, - M\u00f3dulo 6 - Aula 02. #defesaCivil #defesacivilsc #placon #covid19 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/12mSx1hfy8g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/12mSx1hfy8g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/12mSx1hfy8g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defesa Civil Santa Catarina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-12T18:47:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PfmiQum01NudGDzlbLMmvNzyUio",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y1kkgMubVg0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-18T00:40:26Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Saiba as consequ\u00eancias do coronav\u00edrus no sistema carcer\u00e1rio",
      "description": "A desembargadora, Ivana David, explica como fica a situa\u00e7\u00e3o do sistema carcer\u00e1rio com o coronav\u00edrus. Inscreva-se no nosso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1kkgMubVg0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1kkgMubVg0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1kkgMubVg0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-18T00:40:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "V_4u4X2N7KDqhJqHclmGv56tJ60",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "j3X_icow8N4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-10T21:00:07Z",
      "channelId": "UCeho2Q-zAuDKgw7I7v53nJQ",
      "title": "Direitos Fundamentais, Covid e Sistema Prisional",
      "description": "Eu sou o Prof. Werner Rech, criador do Canal Defensol\u00e2ndia e nesse v\u00eddeo eu conversei com o Professor e Procurador do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3X_icow8N4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3X_icow8N4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3X_icow8N4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Defensol\u00e2ndia - Prof. Werner Rech",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-10T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vXJ-mbCPjX5YX62nRj3Y3Zj8ReI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "b6VR9EV3K7o"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-03T19:00:10Z",
      "channelId": "UCYCcZpc8nK9kRA5zWOHJQEA",
      "title": "Mapa de incid\u00eancia do COVID19 no Brasil",
      "description": "Veja mais em: http://www.sudocontrol.com.br Dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: https://covid.saude.gov.br/ Habitantes TCU: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6VR9EV3K7o/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SudoControl",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-03T19:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iVllMMn3SmKQJMR8yGBxYHKToL8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VcWNtx7kQXw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-29T08:21:43Z",
      "channelId": "UC53mNCqHwgMAal8bK8ecQQg",
      "title": "O IMPACTO DO COVID-19 NAS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
      "description": "O IMPACTO DO COVID-19 NAS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS E A UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS RESERVAS LEGAIS OU ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcWNtx7kQXw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcWNtx7kQXw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcWNtx7kQXw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sistema OCB ES",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-29T08:21:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ziuT-K0U5Y5G0R0y3P1-GbPowpY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "80GKhwYmg-E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-28T21:41:09Z",
      "channelId": "UC5I1MDxAO73csEIwHbvR9CQ",
      "title": "PAPO COVID NA CHAPADA | Portal GEOCOVID-19: Como us\u00e1-lo?",
      "description": "O PAPO COVID NA CHAPADA desta semana abordar\u00e1 \"Sobre o Portal GEOCOVID-19 e como utiliz\u00e1-lo\". Desta vez, o convidado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GKhwYmg-E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GKhwYmg-E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GKhwYmg-E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UNEB - Seabra",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-28T21:41:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "96pLuXVIAQOUsfds4c_Wi1SfY70",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "huqTQfMLcAY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:00:12Z",
      "channelId": "UCd8hGUqi7GfNGi7Nwt8CR7Q",
      "title": "TESTE SEUS CONHECIMENTOS DE ANATOMIA DENTAL - NOSSO RUMO -  PROF. DANIELE \u00c1VILA",
      "description": "GOSTOU DO V\u00cdDEO? SE INSCREVA NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTICA\u00c7\u00d5ES PARA FICAR POR DENTRO DOS NOVOS ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/huqTQfMLcAY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/huqTQfMLcAY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/huqTQfMLcAY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CDCONCURSOS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ucaCMvgAURYYhzhUz8mFsbcoIcQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Dk6tz43KvlM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-22T12:15:58Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "CoronaVac: Estudo do Butantan em Serrana mostra 99% de efetividade da vacina",
      "description": "O estudo de efetividade da vacina CoronaVac, que o Instituto Butantan est\u00e1 realizando sobre a imunidade da popula\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk6tz43KvlM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk6tz43KvlM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk6tz43KvlM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-22T12:15:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "yRdEXr8GabsBzolIC65KK70UfnY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XbRhBb-gQ1I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-06T17:48:43Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Coordenador explica sucesso do Projeto S, em Serrana",
      "description": "Um dos coordenadores do Projeto S, Gustavo Volpe explica a import\u00e2ncia dos resultados publicados na semana passada na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRhBb-gQ1I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRhBb-gQ1I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRhBb-gQ1I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-06T17:48:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "69ULnWx0ZKO6lwvSXxfbeUaOqjs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "LDsvq-0U57A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-12T17:59:01Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Governo de SP apresenta detalhes sobre efic\u00e1cia da CoronaVac",
      "description": "Em coletiva de imprensa, autoridades da Sa\u00fade e do Instituto Butantan apresentam dados complementares sobre efic\u00e1cia da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDsvq-0U57A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDsvq-0U57A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDsvq-0U57A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-12T17:59:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tyxrUMpj4f_4US7kZzlmuyUvaqY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZS_URYKnCzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T12:05:27Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Governo vai monitorar qualidade do atendimento cardiovascular no SUS",
      "description": "Programa busca melhoria no atendimento cardiovascular do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). Um programa lan\u00e7ado pelo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS_URYKnCzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T12:05:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sLRhi1zUALQ45U70PV5fQucaM7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-ej-p6RfZVM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-07T14:06:32Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Simp\u00f3sio CoronaVac - Dia 1 \u2013 Efic\u00e1cia, efici\u00eancia e seguran\u00e7a da CoronaVac",
      "description": "Instituto Butantan - A servi\u00e7o da Vida \u25b7 Inscreva-se, curta e compartilhe! #Instituto Butantan #Ci\u00eancia #Educa\u00e7\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ej-p6RfZVM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ej-p6RfZVM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ej-p6RfZVM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-07T14:06:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NFZq4felTFgZGWjqpFE2hgUtJmg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NDRyJt5G-Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-20T01:00:02Z",
      "channelId": "UCdmGjywrxeOPfC7vDllmSgQ",
      "title": "Doses de CoranaVac chegam a S\u00e3o Paulo, carros a gasolina proibidos ap\u00f3s 2030 \u2013 Hoje no TecMundo",
      "description": "No programa de hoje falamos sobre as primeiras doses do CoronaVac que chegaram ao Brasil, o Reino Unido proibindo carros ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NDRyJt5G-Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NDRyJt5G-Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NDRyJt5G-Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TecMundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-20T01:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "s1HiWykBRkVh8YIFMRO8ydTOCik",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ugpl5BPSjcA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-21T11:21:47Z",
      "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
      "title": "S\u00e3o Paulo usar\u00e1 Coronavac apenas para aplica\u00e7\u00e3o de segunda dose",
      "description": "Segundo a Secretaria Municipal da Sa\u00fade, 50 mil doses da vacina Coronavac foram recebidas. Elas ser\u00e3o utilizadas apenas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugpl5BPSjcA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugpl5BPSjcA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugpl5BPSjcA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jovem Pan News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-21T11:21:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lP88ihFiOFCZjMdLGQaNwxQCbP4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V2REpLt3nHY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-11T13:39:38Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "title": "#AoVivo | Lan\u00e7amento do projeto sobre sa\u00fade bucal, SB Brasil 2020 (vig\u00eancia 2021-2022)",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade convida a imprensa para a cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do projeto SB Brasil 2020 (vig\u00eancia 2021-2022), ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2REpLt3nHY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2REpLt3nHY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2REpLt3nHY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-11T13:39:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ew9JAOXESXYY6qQuhiUMlnHC_XY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7jWvgy9AGAs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-08T05:14:16Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa \u00e0 CPI que a CoronaVac n\u00e3o est\u00e1 inclu\u00edda no plano de imuniza\u00e7\u00e3o de 2022",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou \u00e0 CPI que a CoronaVac n\u00e3o est\u00e1 inclu\u00edda no plano de imuniza\u00e7\u00e3o de 2022. S\u00e3o dois os motivos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jWvgy9AGAs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jWvgy9AGAs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jWvgy9AGAs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-08T05:14:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T9OOCQCbJyuCaqzJDUEJmYoX8UQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AXXlAJjAdHk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-29T17:16:46Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "A efic\u00e1cia da CoronaVac t\u00e1 ON!",
      "description": "A primeira vacina a chegar nos bra\u00e7os dos brasileiros e a mais aplicada no mundo completou um ano de efic\u00e1cia e seguran\u00e7a, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AXXlAJjAdHk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AXXlAJjAdHk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AXXlAJjAdHk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-29T17:16:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3_oCakI6KM0ME5rs8bMV48-dvuw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UBAm0X9OQMk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-14T17:59:32Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "Instru\u00e7\u00f5es de Manuseio da CoronaVac aos Profissionais de Sa\u00fade",
      "description": "Instituto Butantan - A servi\u00e7o da Vida \u25b7 Inscreva-se, curta e compartilhe! #Instituto Butantan #Ci\u00eancia #Educa\u00e7\u00e3o.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBAm0X9OQMk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBAm0X9OQMk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBAm0X9OQMk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-14T17:59:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Qi4tJ_Rj3LZeDuSKVx8IwpODYT8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5mLWsONUbzU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-03T13:10:16Z",
      "channelId": "UC5Bh3Ljo71O9uML6paQVAfQ",
      "title": "A Coronavac \u00e9 segura?",
      "description": "CORONAVAC \u00c9 SEGURA | \u2713 A diretora de Assuntos Regulat\u00f3rios e de Qualidade do Butantan, Patr\u00edcia Meneguello, costuma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mLWsONUbzU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mLWsONUbzU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mLWsONUbzU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Butantan",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-03T13:10:16Z"
    }
  }
]