[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3tWuVBjFHMf1fINK56u68Orrin4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nTeLuwWq-R4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-24T13:00:09Z",
      "channelId": "UCy0_J7_uTMq5T4gqqavYHuQ",
      "title": "Document\u00e1rio Pandemia do Sistema",
      "description": "Acompanhe a agenda do filme: https://www.zalika.com.br/pandemiadosistema Com dire\u00e7\u00e3o de Nan\u00e1 Prud\u00eancio e realiza\u00e7\u00e3o da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTeLuwWq-R4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Zalika Produ\u00e7\u00f5es",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-24T13:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Dck___Rcqjz2JEl1vPumtTHWA-U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oYbZCs3da5g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-06T15:15:24Z",
      "channelId": "UC_er6_R1PKUCxc7QSXxIvzw",
      "title": "Sa\u00fade Mental x Pandemia",
      "description": "Nestes tempos de pandemia do novo coronav\u00edrus, \u00e9 importante cuidar da sa\u00fade mental, inclusive para evitar consequ\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYbZCs3da5g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sua Sa\u00fade na Rede",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-06T15:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9IwaOxD0w3lPPKErZ0Ne_Qby6JM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gc787hEYUzo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T22:14:28Z",
      "channelId": "UCfICFLzDCOqzayF4i6N4yjA",
      "title": "#LIVE AQUECIMENTO PROTHEUS XPERIENCE",
      "description": "N\u00e3o perca este conte\u00fado, Inscreva-se \u2713 no canal e Ative o Lembrete \ud83d\udece\ufe0f   Seja um membro APOIADOR       e ganhe ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gc787hEYUzo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gc787hEYUzo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gc787hEYUzo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sistematizei",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T22:14:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HUd4YZJrboic7klH4WaYgoQqWkU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T__gqrJdXrk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-14T00:08:09Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "\ud83d\udd34 COLAPSO E COVID: O QUE EST\u00c1 ERRADO COM A SA\u00daDE BRASILEIRA?",
      "description": "O que leva um hospital a ter falta de oxig\u00eanio? Qual \u00e9 a sequ\u00eancia de erros que levam ao colapso? A pandemia de COVID ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T__gqrJdXrk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-14T00:08:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KO7vNC3TRh7820_rwmtP4zHG_Pw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1nz4NZ1gpao"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-26T23:11:25Z",
      "channelId": "UCxUChd69wxEC2S1lXZvhfzg",
      "title": "Impactos da pandemia na Educa\u00e7\u00e3o em 2022  | Com Cl\u00e1udia Costin",
      "description": "Impactos da Pandemia na educa\u00e7\u00e3o em 2022 Dia 26/08 , \u00e0s 19hs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) teremos uma live para falar da evas\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nz4NZ1gpao/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nz4NZ1gpao/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nz4NZ1gpao/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sistema Positivo de Ensino",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-26T23:11:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZHkSvqVTBv7gnMFCkpMgt0PFSHM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V2-G4p_X0OE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-16T21:00:11Z",
      "channelId": "UCdKJlY5eAoSumIlcOcYxIGg",
      "title": "Isolamento e QUARENTENA at\u00e9 2022?",
      "description": "SE ESTE \u00c9 O PRIMEIRO V\u00cdDEO QUE VOC\u00ca V\u00ca DO CANAL: A Ana (ruiva) e a Laura sempre gravaram juntas, fisicamente no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2-G4p_X0OE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2-G4p_X0OE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2-G4p_X0OE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nunca vi 1 cientista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-16T21:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KLuQLyLJe6didA7iKH287FgFxrE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V1Uid2iQl4Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-16T21:59:44Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Novas pandemias: como o tratamento dado aos sistemas naturais do Brasil pode provocar esse problema",
      "description": "Durante o \"Conversas na Crise - Depois do Futuro\", organizado pelo Instituto de Estudos avan\u00e7ados da Unicamp (Universidade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1Uid2iQl4Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1Uid2iQl4Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1Uid2iQl4Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-16T21:59:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lZtg0BlenF6ThUXysJV7ij3IiXc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVLUNSB7WP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T18:17:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta que pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O aumento das infec\u00e7\u00f5es por covid-19 em v\u00e1rias partes do mundo \u00e9 \"uma advert\u00eancia\" para as Am\u00e9ricas de que o v\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T18:17:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lj-Io4YyRDGvTaBqOWPcN0ulbTI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "oshG-wmV-ls"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-19T00:51:56Z",
      "channelId": "UCFuKvzRqsGqdcjz5rRQpRJw",
      "title": "Pandemia no Sistema | Trailer",
      "description": "Pandemia no sistema \u00e9 um document\u00e1rio sem fins lucrativos, produzido por alunos do terceiro m\u00f3dulo da Etec de Carapicu\u00edba.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oshG-wmV-ls/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oshG-wmV-ls/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oshG-wmV-ls/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pandemia No Sistema",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-19T00:51:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "buwtON1Q2UBJKKXv9ZM20XGRtwk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "utJYOkdY30Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T22:00:34Z",
      "channelId": "UCLxwLVsu5JtAByTypjt3OnQ",
      "title": "O que \u00e9 Pandemia? Doutor Ronald explica",
      "description": "Acesse nosso Blog: https://ronaldfidelis.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b O que \u00e9 Pandemia? Doutor Ronald explica Doutor Ronald explica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/utJYOkdY30Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/utJYOkdY30Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/utJYOkdY30Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ronald Fidelis",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T22:00:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oo6gsaLrgwlwwhTtlTBCbsC6qow",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6iluK_Qxdm0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-30T23:52:05Z",
      "channelId": "UCMGgZgjleGWvsQoigvzmgFQ",
      "title": "AULA MAGNA: Os processos organizacionais e o mundo digital no P\u00f3s pandemia",
      "description": "A aula Magna ser\u00e1 uma integra\u00e7\u00e3o e boas-vindas aos Corujas calouros e veteranos dos cursos de Gest\u00e3o. Voe alto com a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iluK_Qxdm0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iluK_Qxdm0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iluK_Qxdm0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNISUAM",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-30T23:52:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "2LKMcNzbl5PPaEu_C13PHAxNSug",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fwAxV3_J-9I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-24T23:55:12Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "\ud83d\udd34 COMO SURGEM AS PANDEMIAS - E COMO PODEMOS EVITAR A PR\u00d3XIMA?",
      "description": "Teria o coronav\u00edrus saltado de um animal silvestre para o ser humano? \u00c9 fato que v\u00edrus existem aos milhares na natureza e, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwAxV3_J-9I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwAxV3_J-9I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwAxV3_J-9I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-24T23:55:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nt-1rXSnNLQhxvyNkCTbw0oE1j0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6wb8rr47x68"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-14T12:39:38Z",
      "channelId": "UCfDwGB2fcPOn9DTtho3O_jA",
      "title": "WEBINAR &quot;A PANDEMIA DA COVID-19 E O COMBATE POR PARTE DO SISTEMA DE SA\u00daDE E SISTEMA DE JUSTI\u00c7A&quot;",
      "description": "WEBINAR \"A PANDEMIA DA COVID-19 E O COMBATE POR PARTE DO SISTEMA DE SA\u00daDE E SISTEMA DE JUSTI\u00c7A \u2013 A ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wb8rr47x68/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Unisa Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-14T12:39:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fjxArSl8bbwWImHh5xw67ufXPaA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2Ho8iWCJzN4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-14T00:13:34Z",
      "channelId": "UCPApqpU2tGH9bWmmMNONGFA",
      "title": "O papel da Supervis\u00e3o Escolar em tempos de pandemia",
      "description": "Prof. Me. F\u00e1bio Rodrigues Galindo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ho8iWCJzN4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ho8iWCJzN4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ho8iWCJzN4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pedagogia Cruzeiro do Sul ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-14T00:13:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mTqnRrN6B2emdJhw289n8MIvO9g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Z4-2rNyeyi4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-20T08:38:56Z",
      "channelId": "UCFO6Ym2ICavExGkRZsD0vxA",
      "title": "LIVE: VULNERABILIDADE SOCIAL E PANDEMIA",
      "description": "Convidamos voc\u00ea para assistir a Live: VULNERABILIDADE SOCIAL E PANDEMIA. Convidado: Mario de Souza Costa. Media\u00e7\u00e3o: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4-2rNyeyi4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4-2rNyeyi4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4-2rNyeyi4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Especializa\u00e7\u00e3o em Psicologia UNICSUL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-20T08:38:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VPx5QYZ_oevN7doWYQi6YhdGn7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "V0XIAXc-zUc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-01T19:42:30Z",
      "channelId": "UCPvpVOHRTfjUlxgjqoHOtzQ",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: SUScetibilidades, SUStentabilidades e SUScontemporaneidades - 16\u00ba dia",
      "description": "Mais um dia do Curso de Extens\u00e3o Sistema \u00danico de Sa\u00fade: SUScetibilidades, SUStentabilidades e SUScontemporaneidades.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0XIAXc-zUc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0XIAXc-zUc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0XIAXc-zUc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NESP UFPI",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-01T19:42:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ERQoVt0RhoOauyhzERqFWz_ZZKY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iQ_7preGvZg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-01T18:44:47Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "[HubCovid] Jornada Cient\u00edfica: O que aprendemos e descobrimos na pandemia?",
      "description": "No dia 1/12, das 14h \u00e0s 16h30, ser\u00e1 a vez do painel \u201cAprendizados da pandemia: os principais achados cient\u00edficos. Participam: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQ_7preGvZg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQ_7preGvZg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQ_7preGvZg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-01T18:44:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tKRALoKNTLH-calPnuhjMGO7F6U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_pSRFSmSvAg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-18T15:07:29Z",
      "channelId": "UClqvdeszbhD_pl6uhalkFjw",
      "title": "Ensino a dist\u00e2ncia durante a pandemia na Unicamp",
      "description": "Oi pessoal, nesse v\u00eddeo relado minhas experi\u00eancias e observa\u00e7\u00f5es sobre o ensino a dist\u00e2ncia durante 2020 e 2021 na Unicamp.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pSRFSmSvAg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pSRFSmSvAg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pSRFSmSvAg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Planet\u00e1rio Unicamp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-18T15:07:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ohdk38tcILIwr42EurSVWX520-U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YMfJmgN3iTc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-22T14:50:24Z",
      "channelId": "UCeR6-IJuXPThj_3b6g9Td_A",
      "title": "Humanidades e ci\u00eancia em tempo de pandemia",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMfJmgN3iTc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMfJmgN3iTc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMfJmgN3iTc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICENTRO SEHLA-G",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-22T14:50:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4gUbk-VJD3asx3hchx2ukRw10tU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YRfk-_5eHYw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-26T14:50:48Z",
      "channelId": "UCJVTsYjG0KLNWL6OyHx7ZGw",
      "title": "Quais s\u00e3o os impactos secund\u00e1rios da pandemia sobre o or\u00e7amento do SUS e sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o?",
      "description": "Neste v\u00eddeo da se\u00e7\u00e3o 'Pergunte a um pesquisador' do Nexo Pol\u00edticas P\u00fablicas, o m\u00e9dico sanitarista e professor da FGV EAESP ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRfk-_5eHYw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRfk-_5eHYw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRfk-_5eHYw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Nexo Jornal",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-26T14:50:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "st7ckBeoUrKeqayqQRT_Eu_-Ypo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Trr0EBjONds"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T20:16:25Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias-11/05",
      "description": "11 de maio 09h \u2013 Palestra: Mitos e verdades sobre a vacina\u00e7\u00e3o para Covid19: a atua\u00e7\u00e3o da enfermeira nesse cen\u00e1rio.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Trr0EBjONds/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T20:16:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PnIY8meUqcAXKt3mdlaFUnlIAPA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nJ0DaRnqWV4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-16T23:33:20Z",
      "channelId": "UCFAu5IdVz786ZCkXMrHbk8A",
      "title": "Covid-19: mitos e verdades sobre sistemas de descontamina\u00e7\u00e3o",
      "description": "com Professor Rub\u00e3o e Grupo Salutary Design Corona V\u00edrus & Covid-19 - sistemas de sanitiza\u00e7\u00e3o/desinfec\u00e7\u00e3o/esteriliza\u00e7\u00e3o: o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJ0DaRnqWV4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "T\u00e3o Longe T\u00e3o Perto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-16T23:33:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aV2pk27ASqlBnnGTdkyE8930oyU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uw0-zL7WqMY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-04T18:12:11Z",
      "channelId": "UCdZRndsRDs2LbKuGzMCGzMw",
      "title": "28.10.2021 - POS-PANDEMIA",
      "description": "Mortes. Isolamento social. Contatos remotos. Que li\u00e7\u00f5es a pandemia do Covid19 ensinou a todos n\u00f3s? Mudamos a forma de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw0-zL7WqMY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw0-zL7WqMY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw0-zL7WqMY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Olhares Universit\u00e1rios",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-04T18:12:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NQ95tgivBXXM3IZq0RmjC7sPzK8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hmo26wuabx4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-27T22:43:09Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "UNINOVE LIVE \u2013 CRIAN\u00c7AS, LINGUAGEM E PANDEMIA: COMO RESOLVER ESSA EQUA\u00c7\u00c3O",
      "description": "DR. JASON GOMES RODRIGUES SANTOS, PROFA. DRA. HELO\u00cdSA DE OLIVEIRA MACEDO.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmo26wuabx4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmo26wuabx4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmo26wuabx4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-27T22:43:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jztJSrdIRu36GQCoqJtbAwgUTvI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YTxQRf2h43U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-04T15:00:16Z",
      "channelId": "UCnvYnCPxsLDx5kCqjXBx0Bg",
      "title": "Abertura dos trabalhos legislativos 2022 \u00e9 destaque da semana",
      "description": "No programa desta sexta-feira (4/2), o presidente da Fenacon, S\u00e9rgio Approbato analisou a primeira semana do Ano Legislativo.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTxQRf2h43U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTxQRf2h43U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTxQRf2h43U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sistema Fenacon",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-04T15:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6wpZGT12XfU0JDGMZ22YgKoE0kA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2JN32bcNawQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-08T17:05:55Z",
      "channelId": "UCPVgRzSREP0r2R1pwmhWu_A",
      "title": "PICO DA PANDEMIA DEPENDE DAS PR\u00d3XIMAS 2 SEMANAS, ASSUNTO SER\u00c1 DEBATIDO NO TVU DESTA QUARTA AO VIVO",
      "description": "Carlos Guisasola, administrador da Santa Casa de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, trouxe n\u00fameros atualizados sobre a pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JN32bcNawQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JN32bcNawQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JN32bcNawQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UNI\u00c3O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-08T17:05:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ar4IrthODXtzjH4rq52mILaPB7I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "-Or6p1TQuCc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-11-19T01:19:15Z",
      "channelId": "UCiqgQHxNJXu-NognWNMXo9w",
      "title": "Os desafios do desenvolvimento sustent\u00e1vel - P\u00f3s Pandemia da COVID-19",
      "description": "EIXO TEM\u00c1TICO I ECONOMIA E SUSTENTABILIDADE Alternativas econ\u00f4micas sustent\u00e1veis no mundo p\u00f3s pandemia EIXO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Or6p1TQuCc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Or6p1TQuCc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Or6p1TQuCc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Carreiras Univasf",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-11-19T01:19:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "62rCjtQW8mVrFE1_lK5oRUaJBR4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "C0ZccKZdBlU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-25T23:15:26Z",
      "channelId": "UC6JkyQiDmEx8n4ChXuOC25Q",
      "title": "Pandemia: como superar os impactos nas rotinas universit\u00e1ria e profissional",
      "description": "Live de licenciaturas com o tema: Pandemia: como superar os impactos nas rotinas universit\u00e1ria e profissional Diante do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0ZccKZdBlU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0ZccKZdBlU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0ZccKZdBlU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Universidade Tiradentes - Unit",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-25T23:15:26Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZIhIim6lUe5xmPG8F4kx7n2hmJc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "G00MIeqLU6M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-18T16:22:27Z",
      "channelId": "UCRMoX1lynwv6CDHKBF4w0Sg",
      "title": "Pandemia na Europa",
      "description": "Inscreva-se no nosso canal, ative sino de notifica\u00e7\u00f5es e nos siga no Instagram e Facebook #coronavirus #covid-19 #influenza ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G00MIeqLU6M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G00MIeqLU6M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/G00MIeqLU6M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "GILMAR ZONZIN",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-18T16:22:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ol4WHvxJ3X61UD-v4a9CU0zz8W0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "F-bq_pUsnIU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T22:14:44Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "UNINOVE LIVE \u2013 DESAFIOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL NA PANDEMIA",
      "description": "PROF. FERNANDO PADULA E PROF. DR. WILSON LEVY.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-bq_pUsnIU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-bq_pUsnIU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-bq_pUsnIU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T22:14:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "drZM33qwomBXFSstlNKg8Xun6tU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "istFSvSm76g"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-30T21:24:18Z",
      "channelId": "UCPVgRzSREP0r2R1pwmhWu_A",
      "title": "Regi\u00e3o pode enfrentar situa\u00e7\u00e3o mais complexa quem ano passado",
      "description": "O modo r\u00e1pido com que a variante mais contagiosa do coronav\u00edrus at\u00e9 o momento tem se espalhado voltou a impactar os ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/istFSvSm76g/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/istFSvSm76g/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/istFSvSm76g/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV UNI\u00c3O",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-30T21:24:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uvEskWcoLiuAI8Wq5H9TcsjYT7U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bMqlSSvoXS0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-25T19:00:01Z",
      "channelId": "UCm17GAihi4NAVEnA1n4WajQ",
      "title": "Raio-x da pandemia no estado de SP | UNINOVE",
      "description": "Aula magna completa para os calouros do 1\u00ba semestre de 2022 do curso de Medicina UNINOVE.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMqlSSvoXS0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMqlSSvoXS0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bMqlSSvoXS0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINOVE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-25T19:00:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TcyHJI_AzNKwliOgGxxyU11dpY0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aVYPgOvI45I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-27T22:22:04Z",
      "channelId": "UCafE5d5QKh67JHrauWpifBg",
      "title": "SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE ENFERMAGEM BRASIL X PERU: IMPACTOS DA PANDEMIA COVID 19",
      "description": "Dia 27 DE JUNHO DE 2021 (14h Peru / 16h Brasil) 14 (16)hs - Mesa redonda: Vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria: atua\u00e7\u00e3o e dificuldades Prof.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVYPgOvI45I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Extens\u00e3o Cruzeiro do Sul / UNICID",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-27T22:22:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4r-3QqEhRmeRmRqhC_lODAVMNko",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Fp-ayQ6S-cE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-27T14:46:08Z",
      "channelId": "UCVkjxoPphb5QXkzfYwjMatw",
      "title": "COMO SE REINVENTAR EM TEMPOS DE PANDEMIA: ADAPTABILIDADE E RESILI\u00caNCIA PROFISSIONAL",
      "description": "SABAD\u00c3O UNINASSAU ON - COMO SE REINVENTAR EM TEMPOS DE PANDEMIA: ADAPTABILIDADE E RESILI\u00caNCIA ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fp-ayQ6S-cE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fp-ayQ6S-cE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fp-ayQ6S-cE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNINASSAU Paulista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-27T14:46:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Uxt8HgdG_z-HGC4OU-Cx3zLe4Tc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gpyzwIvnoRk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-23T02:37:18Z",
      "channelId": "UCnAvP4eURHrnwUNrOjAxL0g",
      "title": "A import\u00e2ncia da epidemiologia no combate \u00e0s pandemias",
      "description": "Palestra SES/G: A import\u00e2ncia da epidemiologia no combate \u00e0s pandemias.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpyzwIvnoRk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpyzwIvnoRk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpyzwIvnoRk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICENTRO SES-G",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-23T02:37:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4j8XUdTUuNNg6nEZmc8t9YKZfcY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qDDHAGUi6KQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-23T17:30:08Z",
      "channelId": "UCEjx8yNNgDlgPx9pCDbvz3A",
      "title": "SEPEX em Casa: Painel Covid-19 - CoronaGIS:solu\u00e7\u00f5es para apoio a tomada de decis\u00e3o na epidemia em SC",
      "description": "SEPEX em Casa apresenta: Painel Covid-19 Cientistas da UFSC examinam a pandemia provocada pelo SARS-CoV-2.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDDHAGUi6KQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UFSC",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-23T17:30:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xKPmzBR6spbeKpiYqImlRES3yR4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EUymeYMqqvw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T21:31:47Z",
      "channelId": "UCK4hsUXDvK9_JBLQknmpPfQ",
      "title": "SENUFPI 2022 - SOLENIDADE DE ABERTURA",
      "description": "Solenidade de abertura da Semana de Enfermagem Unificada da UFPI 2022, com o tema \"A Enfermagem no contexto da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUymeYMqqvw/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUymeYMqqvw/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUymeYMqqvw/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Semana de Enfermagem UFPI",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-10T21:31:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FPxnHE4TFMMwfFY4Jkt3aYvQVW0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZQjjfDMjHlU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T23:20:44Z",
      "channelId": "UCQxFQozLXxOyyYSONelhung",
      "title": "Conex\u00f5es poss\u00edveis entre o curr\u00edculo, metodologias ativas e lacunas deixadas no contexto da pandemia",
      "description": "Live com o objetivo de potencializar saberes necess\u00e1rios ao cen\u00e1rio da educa\u00e7\u00e3o, fortalecendo os princ\u00edpios da coopera\u00e7\u00e3o e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQjjfDMjHlU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQjjfDMjHlU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQjjfDMjHlU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Sicredi Uni\u00e3o RS / ES ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T23:20:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mQabPyW4YWtg3NJ2YLKXSQ7mXyU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZCYDgvEl5kk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T15:31:22Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias",
      "description": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias 10 de maio 09h Abertura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T15:31:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QcFqDEMCTj7HdOrUVgzoO6edlXk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EAnS664lqDU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-30T12:39:20Z",
      "channelId": "UCKxlGz5oXSKh9IXvZXMY-jQ",
      "title": "Resili\u00eancia e sustentabilidade - oito poss\u00edveis mundos p\u00f3s-Covid-19",
      "description": "O professor doutor Biagio Gianetti fala sobre o futuro do meio ambiente, a disponibilidade de recursos naturais ao impacto ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAnS664lqDU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAnS664lqDU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAnS664lqDU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-30T12:39:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "a2ksVbKOQsX6KxrX00I2QkFyqUA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "obYTTvqOfgc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-14T13:25:11Z",
      "channelId": "UC3DRdHOn1KsvRctsjV2Zszw",
      "title": "Projeto de Extens\u00e3o BIOQUIF - Da origem dos v\u00edrus ao COVID- 19",
      "description": "Atividade do projeto de Extens\u00e3o BIOQUIF - Clube de Ci\u00eancias nas Escolas P\u00fablicas Municipais e Estaduais de Uberl\u00e2ndia para ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/obYTTvqOfgc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/obYTTvqOfgc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/obYTTvqOfgc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Comunica\u00e7\u00e3o Social - Campus Uberl\u00e2ndia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-14T13:25:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0rOowULIteDR3SRlalb96o3SCiA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fb6M0qxFeA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-07T06:46:04Z",
      "channelId": "UChFYqizc-S6asNjQSoWuwjw",
      "title": "Open science e covid-19. Collaborare per contrastare la pandemia",
      "description": "Un webinar sull'analisi e la condivisione dei dati epidemiologici in Italia e su come vengono usati per monitorare e contrastare ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fb6M0qxFeA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fb6M0qxFeA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fb6M0qxFeA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "OpenAIRE_eu",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-07T06:46:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4mUfLsMTLtXBHM0NDhhec7Niqi4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L3O669H3O3w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-31T07:36:06Z",
      "channelId": "UCiMJ-i6sdyd-HKE8TeKqcxQ",
      "title": "Os Impactos Do Corona V\u00edrus No Sistema Carcer\u00e1rio Brasileiro #SDUemCASA",
      "description": "Semana Do Direito Unifor #SDUemCASA Os Impactos Do Corona V\u00edrus No Sistema Carcer\u00e1rio Brasileiro Paulo Meyer e F\u00e1bio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3O669H3O3w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Centro Acad\u00eamico Arnaldo Vasconcelos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-31T07:36:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZUUB0PFnpWJuOuIZ2naFqoKV6WU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "95YKrqVNd8I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-08T01:01:10Z",
      "channelId": "UCb9qN-IMnT4ApURYwwClrpg",
      "title": "UNICAMP 2022 - 1a Fase - Quest\u00e3o 69 - Teorias sobre como o novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) que passou",
      "description": "Teorias sobre como o novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) que passou a infectar os humanos surgiram em 2019. Foi aventada a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/95YKrqVNd8I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/95YKrqVNd8I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/95YKrqVNd8I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "QUIBIO com Vitor Considera",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-08T01:01:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WdQwu9vPx5KE-T98yQ01T44jPBw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xcxOACMcj7s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-07T19:37:05Z",
      "channelId": "UCKy854A2wVaBkZO9kAt1w_g",
      "title": "LIVE: A import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19",
      "description": "A Import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ser\u00e1 o tema da live nesta quinta-feira (7). O convidado especial \u00e9 o doutor Marco ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcxOACMcj7s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CONASEMS",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-07T19:37:05Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EamOOU8XZrpXF8_15wJarIAgZcM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5vLPSBqgs9I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T00:43:25Z",
      "channelId": "UCp8VPZl1Hul_aTGDaZxWe3g",
      "title": "A. aegypti, projetos de extens\u00e3o universit\u00e1ria como estrat\u00e9gia decombate e conscientiza\u00e7\u00e3o",
      "description": "Inscreva-se para garantir seu certificado: https://sig.unila.edu.br/eventos/public/evento/AAIPAC2022 Programa\u00e7\u00e3o: 10 de maio de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vLPSBqgs9I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vLPSBqgs9I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vLPSBqgs9I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Biotecnologia UNILA",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T00:43:25Z"
    }
  }
]