[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "T-2EkTW15h0TET9zcG5RPZBUpGM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "x0MTn3Gcel0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-25T15:29:28Z",
      "channelId": "UC_Iw8gt92x1eY9XdZPTDNow",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Nesta aula, o professor F\u00e1bio descreve as origens, princ\u00edpios, organiza\u00e7\u00e3o e problemas do SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0MTn3Gcel0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Geografia do Monstro - Prof. F\u00e1bio",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-25T15:29:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7U3ffALWJ-92IkXn4Rc4xmBq0IE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m--bYsBbSZLtoPMnOFllF6SV-jA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "YJaEz2qBveY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-22T18:00:29Z",
      "channelId": "UCSdt3X5lGHdXbI_bnNP6c_Q",
      "title": "SUS - Princ\u00edpios e Diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade | Resum\u00e3o",
      "description": "Neste v\u00eddeos resumiremos as diretrizes e princ\u00edpios dos SUS que \u00e9 o Sistema \u00danico de Sa\u00fade utilizado pelo Brasil Ol\u00e1, no v\u00eddeo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJaEz2qBveY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJaEz2qBveY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJaEz2qBveY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NutriDiversidade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-22T18:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HnstaqKNTmRwJ5czH8lIEo68sDA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "OcZIu0hcBhI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-28T23:54:25Z",
      "channelId": "UCsgHWN8lYveMUEWTDheTjZA",
      "title": "AO VIVO | SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Brasil Escola",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 o sistema universal de sa\u00fade p\u00fablica brasileiro. Foi inspirado no National Health Service, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcZIu0hcBhI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil Escola",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-28T23:54:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Np3w9TgqrFzJMPOFxtnzXS769So",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vGN5pBDaAaQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-27T02:13:03Z",
      "channelId": "UCD9kk0EUEtflrRl6TV0lDyA",
      "title": "SUS FACILITADO (Ep 1): Diretrizes e Bases de implanta\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Apostilas Digitais em PDF com foco nos Concursos P\u00fablicos e Resid\u00eancias, para Enfermeiros e T\u00e9cnicos de Enfermagem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGN5pBDaAaQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGN5pBDaAaQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGN5pBDaAaQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFrente Enfermagem Continuada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-27T02:13:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mpR2wzbfoniuSd377ctZ90VuoWQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gV7gjHEmDyc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-30T21:57:19Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Aul\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Atualizada",
      "description": "Material Apoio: - Natale Souza: https://bit.ly/AulaoLegislacao_SUS_NataleSouza \u2757 Assinatura Ilimitada com mais de 18.600 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV7gjHEmDyc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-30T21:57:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "V_oTrJy33_k6XlkvaXwK2rth9h8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qdjpqCmRP0Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-03T02:53:31Z",
      "channelId": "UC8SM02vNv2t6ghcYSab_5vA",
      "title": "A MELHOR AULA DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DO SUS - ART. 1 ao 4 - LEI 8.080/1990",
      "description": "Sou Concurseiro e Vou Passar Construindo novos futuros atrav\u00e9s da aprova\u00e7\u00e3o em concursos p\u00fablicos. Assista mais em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdjpqCmRP0Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdjpqCmRP0Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdjpqCmRP0Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SOU CONCURSEIRO E VOU PASSAR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-03T02:53:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "spm_yIU1ydXD0Ys4hn_TAeBFp00",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PB0lfqDEqzM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-12-08T23:44:21Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O que \u00e9 SUS? | O b\u00e1sico que voc\u00ea precisa saber",
      "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: Esse v\u00eddeo explica o que \u00e9 o SUS com objetivo educacional. O que \u00e9 SUS? Espero ajud\u00e1-los com esta breve ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB0lfqDEqzM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB0lfqDEqzM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB0lfqDEqzM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-12-08T23:44:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "K__PtEuwI67J37iRc4e2pSZZeN0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EgMkicTkeh0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-21T22:32:24Z",
      "channelId": "UCnU_8ovaM-lltVmXGY9JPUw",
      "title": "Hist\u00f3ria do SUS e da sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Nesta aula fazemos um breve percurso sobre a Hist\u00f3ria do SUS e suas bases legais e tamb\u00e9m sobre a Hist\u00f3ria da sa\u00fade no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgMkicTkeh0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Basilio Historiando",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-21T22:32:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rVH07ZVm_5G2pP7jzfr0tHhsJis",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NzZYt0SZANs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-11-26T15:18:31Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Hist\u00f3ria antes do SUS",
      "description": "A professora Camila Sanchez, al\u00e9m de explicar todo o contexto hist\u00f3rico da \u00e9poca, conta um pouco sobre as formas de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzZYt0SZANs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-11-26T15:18:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cR_mVB0qD4OuuzHqsoQ2Mxod6RA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_GKse_BCAWU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2014-04-11T18:37:11Z",
      "channelId": "UCzVthHpKYLqsJqDmmTIoZNQ",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Este v\u00eddeo foi produzido pelo CIAR / UFG como ferramenta de apoio pedag\u00f3gico ao curso de Licenciatura em Ci\u00eancias ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GKse_BCAWU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIAR UFG",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2014-04-11T18:37:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "iL8isLlzZaEPerzRwW5UpMmktSw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "H7qfBDnrhCI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-05T20:05:10Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Legisla\u00e7\u00e3o do SUS Atualizada para 2022 com Natale Souza",
      "description": "Legisla\u00e7\u00e3o do SUS Atualizada para 2022 com Natale Souza In\u00edcio: 1:47 Material de Apoio: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7qfBDnrhCI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7qfBDnrhCI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7qfBDnrhCI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-05T20:05:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IprnKgckKjx0q9385_Y4suK08sY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RHzq8dr5bB0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-12-05T22:00:07Z",
      "channelId": "UCY74yEzjqgfB45j1AerKNdw",
      "title": "SUS: hist\u00f3rico, diretrizes e princ\u00edpios - EBSERH",
      "description": "Gostou desse Conte\u00fado? Vem conosco!! Somos especialistas em Ebserh. 372 aprovados no \u00faltimo concurso e diversos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHzq8dr5bB0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHzq8dr5bB0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHzq8dr5bB0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Logos Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-12-05T22:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xMdyaPB1C-gvHWKE_5DiwRLY4as",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6CPACb8sbaw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-11T12:09:11Z",
      "channelId": "UC1hdNsgTXmpHG7a6wSoOduw",
      "title": "Conhecendo o SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS)",
      "description": "Voc\u00ea sabe o que significa Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)? J\u00e1 ouviu cr\u00edticas ao SUS? N\u00f3s tamb\u00e9m, mas hoje iremos al\u00e9m das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CPACb8sbaw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Educa Periferia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-11T12:09:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "KKk2f2opBy2gOfugN6Q0Oy0THOQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RfXeB75iJH4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-03-06T01:11:39Z",
      "channelId": "UCD9kk0EUEtflrRl6TV0lDyA",
      "title": "Princ\u00edpios e Diretrizes do SUS (Lei 8.080/1990 Atualizada) - Profa. Juliana Mello",
      "description": "Apostilas Digitais em PDF com foco nos Concursos P\u00fablicos e Resid\u00eancias, para Enfermeiros e T\u00e9cnicos de Enfermagem ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RfXeB75iJH4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RfXeB75iJH4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RfXeB75iJH4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFrente Enfermagem Continuada",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-03-06T01:11:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LH4CEG-Ns27WtAuT_hj1g9PyIW4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "D9lnaILJuGc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-14T18:34:20Z",
      "channelId": "UCoGDzJkGOb2YfM-VQ9rJyMg",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade: In\u00edcio do SUS - Leis 8080 e 8142",
      "description": "A professora Camila Sanchez discorre sobre o in\u00edcio do SUS, mencionando a cria\u00e7\u00e3o das leis 8080 e 8142. Curtiu nosso v\u00eddeo?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9lnaILJuGc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9lnaILJuGc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9lnaILJuGc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jaleko Acad\u00eamicos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-14T18:34:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "UTp716MV5sSWT9XwdalqkJzdV6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "EB5abcDGXKs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-06T23:00:12Z",
      "channelId": "UCCY3w07Vj19j-D5Qv99nUJw",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) e a Sa\u00fade no Brasil | Argumentos Reda\u00e7\u00e3o | Enem e vestibular",
      "description": "De acordo com a constitui\u00e7\u00e3o brasileira a sa\u00fade \u00e9 um direito de todos, nesse sentido, o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB5abcDGXKs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB5abcDGXKs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/EB5abcDGXKs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Quack - Reda\u00e7\u00e3o, Vestibular e Enem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-06T23:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bdFsmf06pSLlUrEWZwkRcNe77bU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DVwPWNqaQd8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-04-02T00:01:35Z",
      "channelId": "UCcWKpMNiEYeaTQ5cdNT8EwA",
      "title": "COMO FUNCIONA O SUS? | MANUAL DO BRASIL",
      "description": "A crise econ\u00f4mica que vem se arrastando e principalmente a pandemia tem revelado a extrema depend\u00eancia que uma enorme ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVwPWNqaQd8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVwPWNqaQd8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVwPWNqaQd8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Manual do Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-04-02T00:01:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LPbaYBEKfyQSzwDhs1pp4hlPOek",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ojXoMaPW2og"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-16T22:00:16Z",
      "channelId": "UCf2LklDNf280HVpwIlRtAzg",
      "title": "Princ\u00edpios e Diretrizes do SUS",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u00e9 o sistema p\u00fablico de sa\u00fade brasileiro, sendo um dos sistemas mais complexos e abrangentes do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojXoMaPW2og/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojXoMaPW2og/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojXoMaPW2og/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermagem Florence",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-16T22:00:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pGDXz2rZHUWLfurhtzvjjkYGVEo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hjQVmMhmzQ4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-25T08:00:21Z",
      "channelId": "UCprMC_AxhvrTVePi2voblrw",
      "title": "A hist\u00f3ria do Sistema \u00danico de Sa\u00fade SUS Enfermagem Educacional",
      "description": "Ahist\u00f3riadoSistemaUnicodeSa\u00fade #SistemaUnicodeSa\u00fade #SUS #Enfermagem #Educacional ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjQVmMhmzQ4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjQVmMhmzQ4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjQVmMhmzQ4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "S\u00f3 Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-25T08:00:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "M0R5taBi13xUL-BsAT6JA-F4tU8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jygDuCTwFTo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-18T23:45:03Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "SUS: Sistema \u00danico de Sa\u00fade completa 30 anos",
      "description": "O Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, completa 30 anos amanh\u00e3. O maior Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade do mundo \u00e9 uma conquista ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jygDuCTwFTo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jygDuCTwFTo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jygDuCTwFTo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-18T23:45:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mwRBbFLXkNuDombgEnXcOE_5p1A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xoXTo82hScQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-04-06T22:49:53Z",
      "channelId": "UCvNIq9u4Bba7L62Kdxe8k3g",
      "title": "Entendendo o SUS - Princ\u00edpios Doutrin\u00e1rios",
      "description": "\"N\u00e3o entendo nada de SUS\", \u00e9 uma das frases que mais ou\u00e7o dos alunos! Mas seus dias de d\u00favidas acabaram, people!!!! Saindo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXTo82hScQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXTo82hScQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXTo82hScQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Quero uma vaga na Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-04-06T22:49:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "PZKv-qRTyYHZiF-OisdZp5JBKZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9cLvMCd55I4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:00:03Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Evolu\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade no Brasil",
      "description": "Quest\u00f5es a respeito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, o SUS, s\u00e3o cobradas com muita frequ\u00eancia em concursos p\u00fablicos, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cLvMCd55I4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:00:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "J-oPULOFmd4f0uEQe-81YTOgna8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vkZ6OGR2JKQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-18T21:15:41Z",
      "channelId": "UCvC8IarSrhn-K8ZdwHW4hwA",
      "title": "COMO FUNCIONA O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE - Princ\u00edpios organizativos do SUS",
      "description": "Como funciona o SUS? Quais s\u00e3o os princ\u00edpios organizativos do SUS? Como est\u00e1 organizado o SUS? Muitas perguntas sobre o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkZ6OGR2JKQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkZ6OGR2JKQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkZ6OGR2JKQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Professor Emerson Marques",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-18T21:15:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VwTkWFVaPuzoXO6R4pSA_tmGHrU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "IewhjRBWF_c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-01T23:57:34Z",
      "channelId": "UCF8r-2GU_ROfEl8btnNdQhg",
      "title": "Planejamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).",
      "description": "Webinar - Planejamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS): Da teoria \u00e0 Pr\u00e1tica.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IewhjRBWF_c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IewhjRBWF_c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IewhjRBWF_c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ESPRN",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-01T23:57:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aFriWowdPwXzu0ZOvUC__mDz4iE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SdJ9aZPL0OU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-19T13:20:59Z",
      "channelId": "UCHHtmfe1Q46TTHyojwghIjg",
      "title": "O que voc\u00ea precisa saber sobre o SUS",
      "description": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o SUS e como ele funciona? Em 2020, o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) completa 30 anos de sua ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdJ9aZPL0OU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdJ9aZPL0OU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdJ9aZPL0OU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade RJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-19T13:20:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ewnBuRtLC5W6eXZ0cw5aiNLv14Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "SIacT2H4kgY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-21T11:00:12Z",
      "channelId": "UC0qlZ5jxxueKNzUERcrllNw",
      "title": "\ud83d\udc68 Saber Direito - Funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Aula 1",
      "description": "No Saber Direito desta semana, voc\u00ea vai conhecer o funcionamento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. O que a lei diz sobre a rela\u00e7\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIacT2H4kgY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIacT2H4kgY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIacT2H4kgY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Justi\u00e7a Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-21T11:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "d-kUyrL2OnvomlIMRzin8_EXgoM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DZwHivDuJtc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-10T05:13:36Z",
      "channelId": "UC1CkUw_6JLSCeS_Y2zqsCrA",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) - Anima\u00e7\u00e3o",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZwHivDuJtc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZwHivDuJtc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZwHivDuJtc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Melissa Mayumi",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-10T05:13:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0-sR-xAFuIl0Pgn-sc2ASvaBlMw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TND8vHPq8-A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-02-18T13:00:04Z",
      "channelId": "UCfV1FFayeqmW7HzOETTGZhw",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade - PARAFUSO SOLTO",
      "description": "Sabemos que o sistema de sa\u00fade em nosso pa\u00eds \u00e9 meio complicado e esse v\u00eddeo mostra realmente como \u00e9 rs.. confira Elenco: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TND8vHPq8-A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TND8vHPq8-A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TND8vHPq8-A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Parafuso Solto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-02-18T13:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "LUCArAMoNHp_Mbmco194clRYbNE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UhtxfkhtsGc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-15T18:35:04Z",
      "channelId": "UCIPe896ZgC7P1xWzMTvtOFA",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Linha do Tempo",
      "description": "Super aula de SUS com a prof\u00aa C\u00edntia Lobo. Vale a pena conferir! Siga as nossas redes sociais. www.estudoaplicado.com.br.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhtxfkhtsGc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhtxfkhtsGc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhtxfkhtsGc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estudo Aplicado",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-15T18:35:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WmOH_22iKMuaG7ty0x1nL6Bd5FM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZVV6aBY7pHY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-11T14:32:41Z",
      "channelId": "UCYK9Mt7rSHmOEXDW-QlvKrQ",
      "title": "Sa\u00fade na Ordem Social- Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)",
      "description": "Curso completo no site: https://www.trilhante.com.br/curso/saude Nesse curso, ser\u00e1 analisado um dos pilares da Seguridade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVV6aBY7pHY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVV6aBY7pHY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVV6aBY7pHY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Trilhante",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-11T14:32:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uuWfvhaYRMMESXmqLaZmNJPL6w0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PzVxQkNyqLs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2015-07-07T20:19:25Z",
      "channelId": "UC7p_rNpzJmlIQp2xFMMtk_g",
      "title": "Os princ\u00edpios do SUS",
      "description": "Os princ\u00edpios doutrin\u00e1rio do SUS s\u00e3o explicitados: Universalidade, Integralidade, Participa\u00e7\u00e3o Popular e Controle Social, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzVxQkNyqLs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzVxQkNyqLs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzVxQkNyqLs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "seriesus",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2015-07-07T20:19:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QHHkQb_FSIBMKsQDr7yjfIzYj5c",
    "id": {
      "kind": "youtube#playlist",
      "playlistId": "PLxA_TGRZRd-PEl5THD_cmooeP81coHT1f"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-02-18T21:07:24Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "O B\u00c1SICO QUE VOC\u00ca PRECISA SABER SOBRE O SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE! APROVEITE!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB0lfqDEqzM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB0lfqDEqzM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB0lfqDEqzM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-02-18T21:07:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NtwUP3NtYLSqUHpQjs59PvQbr2Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "1PRkmBx9OkU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-28T17:15:01Z",
      "channelId": "UClLMpgF1_FrRHOy8H-iQ-fg",
      "title": "Princ\u00edpios, Diretrizes e Arcabou\u00e7o Legal - Parte 1",
      "description": "Outro tema bastante relevante nas provas de concursos p\u00fablicos onde o Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u00e9 cobrado s\u00e3o os princ\u00edpios, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PRkmBx9OkU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PRkmBx9OkU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PRkmBx9OkU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Aprova Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-28T17:15:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lx6-9_FfhWu15BwGUuq_9aLKC0M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kgXOyU0FFdA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-06-11T20:39:35Z",
      "channelId": "UCO80s69ffwqgHUa3yS9R0eg",
      "title": "Aula 01 - Legisla\u00e7\u00e3o do SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade - Sa\u00fade na Constitui\u00e7\u00e3o",
      "description": "RECADO IMPORTANTE!! VAI ROLAR UM WEBIN\u00c1RIO DA LEGISLA\u00c7\u00c3O SUS, Clique no link para participar ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgXOyU0FFdA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgXOyU0FFdA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgXOyU0FFdA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Vencendo Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-06-11T20:39:35Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "C3ajHVRzljpjzOLm3TF6yjOZxgA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pP-lOHnUvKY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-16T12:49:53Z",
      "channelId": "UCDpWj_UWfhpCJ29oDhjFSgw",
      "title": "Palestra Wilson - SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP-lOHnUvKY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP-lOHnUvKY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP-lOHnUvKY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Facop Online",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-16T12:49:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fkeUXyRu3lMYRdXisn0rRPqjpxA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RLA7BqQCaWQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2013-12-05T18:03:27Z",
      "channelId": "UCeWE8UeKyUnabBRx1i698Lw",
      "title": "SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLA7BqQCaWQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLA7BqQCaWQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLA7BqQCaWQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Paulo Ramos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2013-12-05T18:03:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "rp6oZUtjxAggw0aaPqQ_ZRJMonY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JzM21pMHD6w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-09T01:24:31Z",
      "channelId": "UCyNuIBnEwzsgA05XK1P6Dmw",
      "title": "Princ\u00edpios e Diretrizes do SUS - Aula Ao Vivo",
      "description": "Conquiste a sua aprova\u00e7\u00e3o na Resid\u00eancia M\u00e9dica e Revalida com o Estrat\u00e9gia MED. Aproveite para adquirir o combo Curso ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzM21pMHD6w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzM21pMHD6w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzM21pMHD6w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estrat\u00e9gia MED",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-09T01:24:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VLiYXN5zkkkLxUiEE5w9uAdJLLI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PaFUkbXUl6c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-29T00:17:28Z",
      "channelId": "UCVFMjGWaTQ2aZ4v7YGQ_anw",
      "title": "Os impactos da PEC 241 sobre o Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaFUkbXUl6c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaFUkbXUl6c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaFUkbXUl6c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gabriella Pratti",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-29T00:17:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CcHccuLAtOF2cGwnQhJuJZ1tHSM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sDFfdi0kI3A"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-22T21:00:17Z",
      "channelId": "UCELSXQo_8q2JNkhzfa0vZVw",
      "title": "31 Anos do SUS - A Reforma Sanit\u00e1ria e o surgimento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, trazemos um recorte sobre o movimento da Reforma Sanit\u00e1ria e o surgimento do nosso Sistema \u00danico de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDFfdi0kI3A/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDFfdi0kI3A/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDFfdi0kI3A/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Clio Psych\u00e9",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-22T21:00:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jFUT7L2LWSj6TfpiaQLthSxCGXA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "6uTzxfn_2DE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-17T18:16:21Z",
      "channelId": "UCcfqlmsVpYhcGAXCAqe-eFQ",
      "title": "V\u00eddeo 3 - Projeto Conhecendo meu papel no Sistema \u00danico de Sa\u00fade SUS",
      "description": "O terceiro v\u00eddeo do projeto de extens\u00e3o, \u201cConhecendo meu papel no Sistema \u00danico de Sa\u00fade\u201d, fala sobre os direitos do usu\u00e1rio ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uTzxfn_2DE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uTzxfn_2DE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uTzxfn_2DE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FACERES Medicina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-17T18:16:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-RgJITmthrY9dJKnPNszXs5CAbg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XdqkxCHuHnc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2012-05-01T15:11:37Z",
      "channelId": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ",
      "title": "SUS: Primeira reportagem especial fala sobre como come\u00e7ou o Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Saiba como foi a in\u00edcio do atendimento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, SUS, no Brasil. Um projeto p\u00fablico que atualmente atende ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdqkxCHuHnc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdqkxCHuHnc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdqkxCHuHnc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rede TVT",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2012-05-01T15:11:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1jMgs6CR9qLzfEgqgSlwQF22Oq0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bG6qa7wZF7c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-17T18:15:03Z",
      "channelId": "UCcfqlmsVpYhcGAXCAqe-eFQ",
      "title": "V\u00eddeo 4 - Projeto Conhecendo meu papel no Sistema \u00danico de Sa\u00fade SUS",
      "description": "Mais um v\u00eddeo do projeto de extens\u00e3o, \u201cConhecendo meu papel no Sistema \u00danico de Sa\u00fade\u201d. \u27a1\ufe0f Dessa vez, uma anima\u00e7\u00e3o, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bG6qa7wZF7c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bG6qa7wZF7c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bG6qa7wZF7c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FACERES Medicina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-17T18:15:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bofesAZYDfkgLJJO5FwYPMJDEwI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kVE0OK1uTZU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T02:30:09Z",
      "channelId": "UCEi9zwxpK3QdYnPP3oEH6ng",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 uma entidade",
      "description": "O que \u00e9 o SUS? O Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e9 uma entidade que foi criada pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 para que ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVE0OK1uTZU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVE0OK1uTZU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVE0OK1uTZU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "O que \u00e9",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T02:30:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ExUP4_7BFEVhLQ8zSrYK4fcqqOA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ai6_cwjfsS0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-04T12:19:27Z",
      "channelId": "UC5hR9szePu5VD6uqnvTBojQ",
      "title": "GOVERNAN\u00c7A E GESTAO DO SUS",
      "description": "Narrativa sobre Governan\u00e7a e Gest\u00e3o no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, apresentada pelo Consultor Norival Silva.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ai6_cwjfsS0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ai6_cwjfsS0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ai6_cwjfsS0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SUSFALAGESTOR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-04T12:19:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "dMkaYwM7WL13u7bBMuPvGSFpAAQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Yy2iZ50SYDw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-06-01T15:12:56Z",
      "channelId": "UCPs7-wh4exGPTH5pPVMexsw",
      "title": "Sa\u00fade Bucal e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS",
      "description": "Projeto desenvolvido para o Programa UNIEDU. Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy2iZ50SYDw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy2iZ50SYDw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy2iZ50SYDw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Marcelo Ailton Correa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-06-01T15:12:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Jndi3pB4QnU8SRVSIj835CFn8OI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "RDDxmNVUAgM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-10-07T22:02:55Z",
      "channelId": "UCjtl3PJvqSA6Bj_pwbI1lbw",
      "title": "Sistema SUS - Sistema \u00danico de Sa\u00fade",
      "description": "Palestrante: SHEILA DA SILVEIRA BARBOSA Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Realiza\u00e7\u00e3o: Comiss\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDDxmNVUAgM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDDxmNVUAgM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDDxmNVUAgM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "C\u00e2mara Municipal de Ubatuba",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-10-07T22:02:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "MpePt9mWU8_0YU44APo857u1e_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bLxOmghpgas"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-17T18:13:42Z",
      "channelId": "UCcfqlmsVpYhcGAXCAqe-eFQ",
      "title": "V\u00eddeo 1 - Projeto Conhecendo meu papel no Sistema \u00danico de Sa\u00fade SUS",
      "description": "Para que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a sobre seus direitos, responsabilidades e forma de cogest\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLxOmghpgas/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLxOmghpgas/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLxOmghpgas/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FACERES Medicina",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-17T18:13:42Z"
    }
  }
]