[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "72CpeAdINkK3hcoI8gnB3NTQd_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v3DUnDZFFC0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T01:19:28Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "O novo coronav\u00edrus \u00e9 classificado como pandemia",
      "description": "Em pronunciamento oficial, o diretor-geral da OMS, Tedros Ghebreyesus, elevou o status de dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronavirus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3DUnDZFFC0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T01:19:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "37-UJb_tv68aYiXGTT-DoJ4587c",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7CjBOajCSD4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-24T21:00:02Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia",
      "description": "A not\u00edcia de que S\u00e3o Paulo e outros oito Estados n\u00e3o registraram nenhuma morte por covid-19 foi recebida com muita ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CjBOajCSD4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-24T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ggxbG7kHFFOsL6RzrXND871nVEE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mHWoUs--0Do"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T11:18:28Z",
      "channelId": "UC4MWeXk20bRyIGQsiZXPe6Q",
      "title": "COVID 19 - CORONAVI\u0301RUS | S\u00c9RIE SA\u00daDE BRASIL",
      "description": "O ano de 2020 n\u00e3o ser\u00e1 esquecido na hist\u00f3ria da humanidade. Tudo por causa do surgimento de um v\u00edrus que tem vitimado ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHWoUs--0Do/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tv Sa\u00fade Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T11:18:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "svN7K1mc8xnuqyvHWb_cFgk9KDY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vWePGmvuAx0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-29T12:38:34Z",
      "channelId": "UCaJCbN2hGuwp-3o_5oTHFdA",
      "title": "A pandemia da COVID 19: como tudo come\u00e7ou e porque o v\u00edrus se espalhou pelo mundo?",
      "description": "Confer\u00eancia Magna do 1\u00ba Congresso Virtual da SBPC/ML A pandemia da COVID 19: como tudo come\u00e7ou e porque o v\u00edrus se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWePGmvuAx0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWePGmvuAx0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWePGmvuAx0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SBPC/ML",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-29T12:38:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "j2NpUg0LtYPBHrVrnJ_UD8Y6pPE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BMorNQ3rD6Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-07-31T02:44:20Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Um ano e meio de pandemia: Brasil ultrapassa 555 mil mortes por Covid-19 | JORNAL DA CNN",
      "description": "O Brasil j\u00e1 soma 555.460 mortes e 19.880.273 de casos do novo coronav\u00edrus. Os dados s\u00e3o consolidados desde o in\u00edcio da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BMorNQ3rD6Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-07-31T02:44:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QFsKFgl5mmvbetq5hJh8S-4TgMk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "pDLsQT3xIjk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-11T12:18:33Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Fim da pandemia anunciado neste ano \u00e9 poss\u00edvel, mas variantes podem atrapalhar, diz m\u00e9dico",
      "description": "Em entrevista ao UOL News, os m\u00e9dicos Gonzalo Vecina Neto, ex-presidente da Anvisa, e Marco Aur\u00e9lio S\u00e1fadi, infectologista, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDLsQT3xIjk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-11T12:18:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "8-EEVkjr0UZCUuJAHE9a2NDtHmc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WnNENLMyqfA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-08T20:35:14Z",
      "channelId": "UC1776BaMxEfOYH19UhsQ5Vw",
      "title": "A pandemia do coronav\u00edrus | UNICEF Brasil",
      "description": "Todo mundo j\u00e1 ouviu falar do novo coronav\u00edrus, mas voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma pandemia e como voc\u00ea pode contribuir ativamente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnNENLMyqfA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNICEF Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-08T20:35:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IxM9XkC-cW_vTk4VGat2eSOhaeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jiPDhhbm7lU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T10:35:51Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: entenda diferen\u00e7a entre covid-19 e pandemias como gripe espanhola",
      "description": "Desde que surgiu, na cidade chinesa de Wuhan, a doen\u00e7a covid-19 j\u00e1 se espalhou por mais de 35 pa\u00edses. Com mais de 80 mil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiPDhhbm7lU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T10:35:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZPKbd5BgMtDs3al5jRHJb0SXSeo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KJ4evTcrJSQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-14T21:00:07Z",
      "channelId": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg",
      "title": "China: surto de covid-19 mais grave desde o in\u00edcio da pandemia",
      "description": "Na China, o aumento de casos de covid faz com que autoridades adotem medidas de confinamento e autorizem a venda de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ4evTcrJSQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Brasil de Fato",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-14T21:00:07Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "81MNx62L3CTUmYhO_gjJJjsOVJU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Kuj0TFj_e0U"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:25:50Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Covid: Alta de casos e interna\u00e7\u00f5es \u00e9 fruto de extin\u00e7\u00e3o das m\u00e1scaras; n\u00e3o \u00e9 quarta onda, diz m\u00e9dico",
      "description": "Casos de covid no Brasil: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala sobre a alta dos casos da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kuj0TFj_e0U/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:25:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0LZmV6gyN_ZhNCv5njh5iC69_G0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jnm7vnqOgfE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-11T18:08:16Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "OMS aletra que pandemia do novo coronav\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 no fim | LIVE CNN",
      "description": "A cientista-chefe da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Soumya Swaminathan, disse nesta sexta-feira (11) que o mundo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnm7vnqOgfE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnm7vnqOgfE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnm7vnqOgfE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-11T18:08:16Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gFVgcqoccJG2G8KjamNindZhnCI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lItkCrbZhaE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-27T19:41:40Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Coronav\u00edrus: impressionantes imagens de um mundo em quarentena visto de cima",
      "description": "Para conter a pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus, cerca de metade da popula\u00e7\u00e3o mundial vive hoje sob medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lItkCrbZhaE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-27T19:41:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0WhUqOjtn7EtmSFuOWPGeQhEnXQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uzYVpe9PJtg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-22T22:22:39Z",
      "channelId": "UCVrKQMmA2ew9LFzeIDaOFgw",
      "title": "Veja a primeira reportagem sobre a retrospectiva 2020: A pandemia",
      "description": "Com 2020 chegando ao fim, a gente come\u00e7a a exibir a partir de hoje, a retrospectiva do ano. L\u00e1 em janeiro, a gente fazia um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzYVpe9PJtg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Can\u00e7\u00e3o Nova",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-22T22:22:39Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GFkPkrsRjPF_t-9YTpEvgXTD7TY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Pd3RHN7ViCI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-02-08T23:30:22Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "O que muda na pr\u00e1tica se covid virar endemia?",
      "description": "Ao longo das \u00faltimas semanas, pa\u00edses como Reino Unido, Fran\u00e7a, Espanha e Dinamarca decidiram que a covid-19 n\u00e3o ser\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pd3RHN7ViCI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-02-08T23:30:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AV6XokVleHb8VlA0-JD2phn7FW4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Ap-WkLYrqUw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-20T01:02:57Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Retrospectiva da Covid-19 no Brasil: 1 milh\u00e3o de casos em quatro meses",
      "description": "O Brasil bateu a triste marca de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de Covid-19. E amanh\u00e3 deve alcan\u00e7ar tamb\u00e9m o n\u00famero de 50 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ap-WkLYrqUw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-20T01:02:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TTK6aPHGkcqmwQM-WBzrwACaCaY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Jj4KXvTOtDs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-15T20:11:44Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "OMS alerta para poss\u00edvel surto de novo v\u00edrus descoberto na China",
      "description": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) alertou nesta ter\u00e7a-feira (14) que pode ter havido uma transmiss\u00e3o humana limitada de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj4KXvTOtDs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-15T20:11:44Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hBtxYnKLMey8R0vew1mGJ7XOkhI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "riYB5xFRHgg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-16T21:19:20Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Epicentro - 24h em Wuhan | Document\u00e1rio",
      "description": "Neste document\u00e1rio produzido pela CGTN - China Global Television Network, saiba mais sobre o in\u00edcio da crise de sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/riYB5xFRHgg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-16T21:19:20Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OxqrFgeZ_n7JJ5FqAfsBlhSfDZo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Gn9g3NxjTBY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-27T00:34:56Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "title": "Confirmado primeiro caso de covid-19 no Brasil",
      "description": "26.02.2020 - O homem de 61 anos mora em S\u00e3o Paulo e esteve na It\u00e1lia recentemente. Ele est\u00e1 em isolamento domiciliar.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gn9g3NxjTBY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-27T00:34:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "CTmvnTOG5NeFUX8m09DL1fYFtwk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7wbjJhrZOPo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-18T21:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Luto e despedida em meio \u00e0 pandemia | Coronav\u00edrus #53",
      "description": "A pandemia do novo coronav\u00edrus trouxe uma realidade muito cruel pras fam\u00edlias das v\u00edtimas: enfrentar o luto sem os rituais ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wbjJhrZOPo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wbjJhrZOPo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wbjJhrZOPo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-18T21:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "xEfEl7MtKSxmkeIc6Xw_xS2OIvA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sxHOOhVP5v4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-01-22T23:33:22Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 matou dezenas de pessoas e pode chegar ao Brasil",
      "description": "Uma pneumonia de causa desconhecida provocada por um coronav\u00edrus come\u00e7ou a se espalhar por uma cidade da China no fim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxHOOhVP5v4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-01-22T23:33:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZWZP1XGojLVyZFpZRjT09ITy_yM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "diJfOnvIDzM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-21T20:06:53Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Dissemina\u00e7\u00e3o da var\u00edola dos macacos est\u00e1 muito longe da Covid-19, diz infectologista | CNN S\u00c1BADO",
      "description": "Em entrevista \u00e0 CNN neste s\u00e1bado (21), a m\u00e9dica infectologista Luana Ara\u00fajo conversou sobre a dissemina\u00e7\u00e3o da chamada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/diJfOnvIDzM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-21T20:06:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gdpvAkLjWIt87VCv2wQoNmbymr8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hOubJaN07-8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-15T12:19:06Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "COVID-19 \u00d4MICRON : FIM DA PANDEMIA EM 2022",
      "description": "WHO: 2022 can mark the end of COVID https://news.un.org/en/story/2021/12/1108932 Nossas M\u00eddias Sociais Blog: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOubJaN07-8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-15T12:19:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lZtg0BlenF6ThUXysJV7ij3IiXc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bVLUNSB7WP8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-17T18:17:51Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta que pandemia ainda n\u00e3o acabou",
      "description": "O aumento das infec\u00e7\u00f5es por covid-19 em v\u00e1rias partes do mundo \u00e9 \"uma advert\u00eancia\" para as Am\u00e9ricas de que o v\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVLUNSB7WP8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-17T18:17:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4Pb1MCZFoByLj_7VXb76YG8Opmg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Xew8qUuvW8c"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T17:02:10Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "URGENTE: OMS declara pandemia por coronav\u00edrus",
      "description": "Com mais de 118 mil casos no mundo, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade classificou o novo coronav\u00edrus como pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xew8qUuvW8c/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T17:02:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "zf9DHdZQZSAsGQaoPlX7N9EzBF8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Zml2uOo7PCc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-21T20:33:50Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "title": "A desigualdade social vai aumentar por causa da pandemia de coronav\u00edrus? VEJA Explica",
      "description": "A desigualdade social vinha crescendo no Brasil desde 2014. Enquanto o n\u00famero de pessoas do pa\u00eds afetadas por uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zml2uOo7PCc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zml2uOo7PCc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zml2uOo7PCc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-21T20:33:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "H1jqtdDOlrbWhWUrrI0-8wzuwVc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZEzVvj8X0J8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-26T21:49:56Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "title": "Covid: por que variante detectada na \u00c1frica do Sul pode ser &#39;pior j\u00e1 existente&#39;",
      "description": "Uma nova variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul foi classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEzVvj8X0J8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-26T21:49:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XiFEot-K11u8INq6XWSAwJU6X_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KW7azMpWYzw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-30T23:16:18Z",
      "channelId": "UCUdOoVWuWmgo1wByzcsyKDQ",
      "title": "Covid-19, la irrupci\u00f3n de una pandemia que cambi\u00f3 el mundo",
      "description": "A finales de 2019, la aparici\u00f3n de casos de neumon\u00eda desconocida en Wuhan, una ciudad de 11.000.000 de habitantes ubicada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KW7azMpWYzw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-30T23:16:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9dXNn4qC61nu3fpzqkItZndXnE0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "S7wnY-SE094"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-01T23:43:58Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "Circula\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus deve continuar em 2022, diz infectologista | JORNAL DA CNN",
      "description": "O m\u00e9dico infectologista do Instituto Em\u00edlio Ribas Jamal Suleiman afirmou neste s\u00e1bado (1\u00ba), \u00e0 CNN, que a circula\u00e7\u00e3o do ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7wnY-SE094/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-01T23:43:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GOL_LNiXOJlSR-2PLieZfw_BwHY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AcAbKtUGb2I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-11T23:00:11Z",
      "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
      "title": "OMS declara brote de coronavirus pandemia",
      "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud anunci\u00f3 que el coronavirus (COVID-19) ya puede definirse como una pandemia.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcAbKtUGb2I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcAbKtUGb2I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcAbKtUGb2I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-11T23:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "cRAPVZurFG7irtT7LYNU67i5cY4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "kgKegkG9kAM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-12T13:13:03Z",
      "channelId": "UCKUzdt2sELyxd6mz-bAx3bA",
      "title": "Covid-19: \u00c8 pandemia - Unomattina 12/03/2020",
      "description": "L'OMS ha dato ieri il verdetto: il Coronavirus ha generato una pandemia che minaccia tutta la popolazione mondiale.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgKegkG9kAM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgKegkG9kAM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kgKegkG9kAM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Rai",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-12T13:13:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "m5pQec56A8wprmo1FRqyskvFvVo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Zaof7gvB9h8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T17:37:54Z",
      "channelId": "UCj8fSVDJwXy2uLm_8gZjBnQ",
      "title": "Coronavirus La Pandemia \ud83e\udda0 || 06 de enero 2022",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zaof7gvB9h8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zaof7gvB9h8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zaof7gvB9h8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal 44",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T17:37:54Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pPAQg4YXXNsgE_tI3s6HhncgQJQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5Mnzdx9RDKU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-06T12:01:13Z",
      "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
      "title": "\u00d4micron indica o &#39;come\u00e7o do fim&#39; da pandemia?",
      "description": "O Bora Brasil conversou com a pneumologista Margareth Dalcomo, pesquisadora da Fiocruz, que defende a tese de que o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mnzdx9RDKU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Band Jornalismo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-06T12:01:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Wfiw0q1FXCrNfYokZA_NpXKgLCI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UQIB98xInCg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-21T15:00:10Z",
      "channelId": "UCj8fSVDJwXy2uLm_8gZjBnQ",
      "title": "Coronavirus La Pandemia \ud83e\udda0 || 21 de noviembre 2021",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIB98xInCg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIB98xInCg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIB98xInCg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal 44",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-21T15:00:10Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FLCdkleJl7vZt-mtpENp2Cs3v9Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ReMMgurvHBI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-19T00:15:53Z",
      "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
      "title": "OMS alerta para risco de novas variantes do coronav\u00edrus",
      "description": "Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, o aumento de novos casos da Covid-19 torna prov\u00e1vel o surgimento de novas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReMMgurvHBI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReMMgurvHBI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReMMgurvHBI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-19T00:15:53Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JueGkHArCHuM5I7RMEo4P6avPLU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZYBJ_jdQlEY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-19T09:00:11Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Viagens de avi\u00e3o em tempos de pandemia  | Coronav\u00edrus #21",
      "description": "No momento, o ideal \u00e9 remarcar ou cancelar viagens, principalmente no caso de quem faz parte do grupo de risco.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYBJ_jdQlEY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYBJ_jdQlEY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYBJ_jdQlEY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-19T09:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XZ23P17V7yNx3aRHuDV1TdsE05M",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uAT8EEKBySM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-10T21:45:11Z",
      "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
      "title": "Covid-19: el virus que arras\u00f3 con todo",
      "description": "UEtv, la productora audiovisual de Unidad Editorial, estrena este documental Covid-19: El virus que arras\u00f3 con todo. Un trabajo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAT8EEKBySM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "El Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-10T21:45:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6PTe7WNbVObFGzXFG2Hj01oVcZU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "hfetIrhsUGA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-27T00:14:27Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "O AVAN\u00c7O DA VAR\u00cdOLA DE MACACO E A VOLTA DA COVID | Ci\u00eancia News #7",
      "description": "A var\u00edola de macaco continua o seu avan\u00e7o pelo mundo. Os casos est\u00e3o escalando rapidamente e isso se torna uma ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfetIrhsUGA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfetIrhsUGA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfetIrhsUGA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-27T00:14:27Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7c7BV1722XCXZZw1f_jj1qVWtZ0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BzIzHFfOvFo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-20T12:52:22Z",
      "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
      "title": "Var\u00edola do macaco: Casos s\u00e3o registrados pelo mundo; &#39;Pior bomba que poder\u00edamos ter&#39;, diz m\u00e9dico",
      "description": "Var\u00edola do macaco, transmiss\u00e3o, sintomas e mais: Em entrevista ao UOL News, o m\u00e9dico sanitarista Gonzalo Vecina Neto fala ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzIzHFfOvFo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzIzHFfOvFo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzIzHFfOvFo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UOL",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-20T12:52:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Ns_nA7jPDWBTvYVwFSzneZUgZEM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mAtAQVih1q8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-24T10:48:57Z",
      "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
      "title": "AMNIST\u00cdA INTERNACIONAL: &quot;Las EJECUCIONES han AUMENTADO por la PANDEMIA de COVID-19&quot; | RTVE",
      "description": "El informe elaborado por Amnist\u00eda Internacional desvela que las ejecuciones en el mundo han aumentado un 21% hasta ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAtAQVih1q8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAtAQVih1q8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAtAQVih1q8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "RTVE Noticias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-24T10:48:57Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fp3Ym__myRi31QvObkmRkXEyaEw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yZIhvWJ2BwI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-08T12:30:25Z",
      "channelId": "UCuiLR4p6wQ3xLEm15pEn1Xw",
      "title": "Variante \u00d4micron pode acelerar o fim da pandemia?",
      "description": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios de que casos graves de Covid-19 e mortes estejam associadas diretamente \u00e0 variante \u00d4micron. Alguns ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZIhvWJ2BwI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZIhvWJ2BwI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZIhvWJ2BwI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record News",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-08T12:30:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "i_x-6eHWCP0QwO-vN6dpO8LmKxI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "vFSd52kaBqY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-30T19:12:58Z",
      "channelId": "UCRi7A7DpGFKCmRn86aA63IA",
      "title": "El recuento de la pandemia desde diciembre de 2019",
      "description": "De su aparici\u00f3n en un mercado de Wuhan, el primer muerto reconocido por China en enero hasta el arrebatamiento de un mill\u00f3n ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFSd52kaBqY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFSd52kaBqY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFSd52kaBqY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Expansi\u00f3n",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-30T19:12:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "eoZyouOBQMnWlFxB8NeCbETq9us",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "nwoIUmOtbTY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-31T12:01:43Z",
      "channelId": "UCig8aKQHLt8E35_LJKwOscA",
      "title": "2020: el a\u00f1o de la pandemia en 5 minutos",
      "description": "De las primeras informaciones sobre una extra\u00f1a neumon\u00eda en Wuhan, al inicio de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n: resumimos el a\u00f1o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nwoIUmOtbTY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nwoIUmOtbTY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/nwoIUmOtbTY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "elDiarioes",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-31T12:01:43Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "-8ioChjo-6_DgxneO1qJqo-sLC0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fLnqQ7iyEGg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-29T19:15:09Z",
      "channelId": "UCqVHGwQCmmGa2hjS7ydN4sQ",
      "title": "ALERTA \u26a0\ufe0f CIENT\u00cdFICOS REVELAN TRANSMISI\u00d3N DEL CORONAVIRUS EN GIMNASIOS, Y \u00bfLA VIRUELA DEL MONO..?",
      "description": "Nota: Este video tiene finalidad INFORMATIVA, se anexa enlace de referencia que respalda informaci\u00f3n. Este canal cumple con ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLnqQ7iyEGg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLnqQ7iyEGg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLnqQ7iyEGg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Luis Antonio Pacora Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-29T19:15:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3zkWVz8vLBjKDnuBQr0CTqv53uU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BJ74DS3ZK5Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-10T21:00:02Z",
      "channelId": "UCe5-b0fCK3eQCpwS6MT0aNw",
      "title": "COVID-19: Lo que pas\u00f3 durante un a\u00f1o de pandemia\u2502 En tres datos | El Tiempo",
      "description": "Noticias de \u00faltimo momento: \u00bfDesde cu\u00e1ndo se comenz\u00f3 a hablar de este virus y c\u00f3mo fue su expansi\u00f3n por el mundo? Esta es ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ74DS3ZK5Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ74DS3ZK5Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ74DS3ZK5Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EL TIEMPO",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-10T21:00:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wE0f2D3BmCt3wORf1fGZ_H6fn6Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XT3T-3-D7MI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-14T15:36:15Z",
      "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
      "title": "C\u00f3mo se determina el final de una pandemia | BBC Mundo",
      "description": "Es quiz\u00e1s el deseo m\u00e1s anhelado en el mundo desde que los primeros casos se esparcieron por todos los continentes: el fin de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XT3T-3-D7MI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XT3T-3-D7MI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XT3T-3-D7MI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "BBC News Mundo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-14T15:36:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vWxeYYS6S5QrmFaWrkrh-TgjtxQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "gnSwugMjspQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-19T17:16:42Z",
      "channelId": "UCRWd0b-AEKmKDuVKyFdr4LQ",
      "title": "CURSOS EAD BIM INFRAESTRUTURA - LIBERADOS (QUARENTENA PANDEMIA CORONAVIRUS)",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnSwugMjspQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnSwugMjspQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnSwugMjspQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eng. Garlipp - BIM na Infraestrutura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-19T17:16:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4ZuB5dxhWIp-cHAapJ6_JkCMTnw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ggiUQFDU50"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-18T18:06:58Z",
      "channelId": "UCSwXe2WReWhNdjKRTh92b9g",
      "title": "COVID 19|\u00a1ALERTA MUNDIAL! PEOR BROTE DE VARIANTE OMICRON del CORONAVIRUS EN CHINA HONG KONG y EUROPA",
      "description": "ALERTA MUNDIAL POR QUINTA OLA DE COVID 19! Este es un resumen de todo lo que est\u00e1 pasando en China, Hong Kong y ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ggiUQFDU50/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ggiUQFDU50/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ggiUQFDU50/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Dr. Veller",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-18T18:06:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tz2ICUxD1ehubN2U2FLaE_6UgcQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "j4D9aulwMXA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-26T17:48:42Z",
      "channelId": "UC-6xqzMBF2CXTImn_a4aCVg",
      "title": "Brasil confirma seu primeiro caso de coronav\u00edrus",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou, em entrevista coletiva na manh\u00e3 desta quarta-feira, o primeiro caso do novo coronav\u00edrus no ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4D9aulwMXA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4D9aulwMXA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4D9aulwMXA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal O Globo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-26T17:48:42Z"
    }
  }
]