[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pawk7u52AMMrwFz5025Vxi8vOMc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xUnSCOPbxp0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T02:40:06Z",
      "channelId": "UCX9FXmeLGhriipN-rYeEeaA",
      "title": "RESULTADO DEFINITIVO do IBGE/Censo 2022",
      "description": "Em plena sexta-feira, 13, a FGV ir\u00e1 divulgar o gabarito e o resultado definitivo do Censo 2022. Vamos ver e comentar jutnos?",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUnSCOPbxp0/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUnSCOPbxp0/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xUnSCOPbxp0/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eduardo Cambuy",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-09T02:40:06Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "a4iQIWbP8GH26LSadKjTeq7PBdY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5UeOGZe6Sa4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T13:52:45Z",
      "channelId": "UCsuBRgU_kl2A6goqBkcJdTA",
      "title": "Secret\u00e1rio Executivo no evento \u00abPromo\u00e7\u00e3o da Igualdade de G\u00e9nero para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u00bb",
      "description": "O Secretariado Executivo da CPLP organizou a Mesa Redonda \u00abPromo\u00e7\u00e3o da Igualdade de G\u00e9nero para o Desenvolvimento ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UeOGZe6Sa4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UeOGZe6Sa4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UeOGZe6Sa4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CPLP - Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T13:52:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "i9_BkhYEGZNZbY1wWhA8ctoWRJQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "uFO85h4a7O4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:29:14Z",
      "channelId": "UCY3Qng2neUukUoqEM-4Mn2g",
      "title": "Aumento da Selic n\u00e3o consegue conter a infla\u00e7\u00e3o",
      "description": "Economia: Quando a infla\u00e7\u00e3o chega, os governos utilizam a Selic como ferramenta de enfrentamento aos aumentos das taxas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFO85h4a7O4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFO85h4a7O4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFO85h4a7O4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Sudoeste",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:29:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ic4v8MLNvryYSxSnjDxHH24Z-Gc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "lv0342S2tyU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T15:50:56Z",
      "channelId": "UCdNCzkH1gbqMCDILp8_fZjw",
      "title": "Transi\u00e7\u00e3o Planet\u00e1ria e a Nova Ordem Mundial",
      "description": "A palestra \"Transi\u00e7\u00e3o Planet\u00e1ria e a Nova Ordem Mundial\" ocorreu no dia 07 de abril de 2022 na Sede Principal. O prof.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv0342S2tyU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv0342S2tyU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv0342S2tyU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Clube Militar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T15:50:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "n8xgP54hD7R6nTH-pmxZKPH7qMQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "NtxWkHZVPDU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:00:12Z",
      "channelId": "UCDtZhkY1S1TcII6H_w3-DVQ",
      "title": "URGENTE PEC11/2022 complementa  a PL 2564/20 ATEN\u00c7\u00c3O enfermagem PEC tecnico de enfermagem",
      "description": "Proposta de emenda a constitui\u00e7\u00e3o n 11 de 2022 (pec11) Institui o piso salarial nacional do Enfermeiro, do T\u00e9cnico de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtxWkHZVPDU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtxWkHZVPDU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtxWkHZVPDU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jakeline correa",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:00:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7_eQMoARSN-qwwFBmJ94RJd7f70",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ykNDkRY8rqI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T01:51:33Z",
      "channelId": "UCsrfxdrBp04_bBqIN8286sA",
      "title": "Exame crc 2022.1 - Exame de Sufici\u00eancia - INFORMA\u00c7\u00d5ES Qualitativas do CPC 00 | Cont\u00e1bil Play",
      "description": "NOSSOS CURSOS: https://www.contabilplay.com.br/cursos \u27a1\ufe0f PACOT\u00c3O: https://www.contabilplay.com.br \u27a1\ufe0f ENTRE PRO ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykNDkRY8rqI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykNDkRY8rqI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykNDkRY8rqI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Cont\u00e1bil Play com Hans Misfeldt",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T01:51:33Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "JPWMWsrM2uiBcElL7nYiMDzWYlI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TfeY68eagOo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T21:00:34Z",
      "channelId": "UC5JP6tT6nlRqX8jfamY6k4w",
      "title": "Cadastro de Usu\u00e1rios C/ Permiss\u00f5es - Gr\u00e1tis Sistema Completo Delphi VCL - Parte 01 - Aula#46",
      "description": "Download dos Arquivos FONTES do Sistema Completo de Agendamento Utilizando Classes = https://youtu.be/-LbZhJ51IYY ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfeY68eagOo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfeY68eagOo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfeY68eagOo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "SWH Sistemas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T21:00:34Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "aTJcudh1HAYr0esho1AfDtlSAOc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "iY12kjce6dA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T01:09:45Z",
      "channelId": "UCnSfPZeOOYOG2u5bJtA5ntw",
      "title": "Live 6: Adapta\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos para crian\u00e7as com defici\u00eancia visual",
      "description": "Tema da live 6: Adapta\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos para crian\u00e7as com defici\u00eancia visual A reuni\u00e3o ser\u00e1 gravada e disponibilizada ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY12kjce6dA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY12kjce6dA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY12kjce6dA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CPIDES_Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T01:09:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "39U99et3BVkOgvYnHiOyqftI0Po",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9sTcr-n-TDU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T16:07:24Z",
      "channelId": "UCP6F-3_H7vxJCQuHMCX4z7Q",
      "title": "Hemocentro de campos necessita de volunt\u00e1rios",
      "description": "O Hemocentro de Campos, que est\u00e1 com o estoque de sangue em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica, precisa de doadores de sangue com urg\u00eancia ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sTcr-n-TDU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sTcr-n-TDU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sTcr-n-TDU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Record TV Interior RJ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T16:07:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "ZXW1Kt-eNGGIURe7MKjM7hKkV_I",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5ls-BndXkp4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T08:30:02Z",
      "channelId": "UCmjj41YfcaCpZIkU-oqVIIw",
      "title": "CCDD 221 - Documenta\u00e7\u00e3o - Sistemas (Experi\u00eancia do Usu\u00e1rio)",
      "description": "Descreve os conte\u00fados esperados para o grupo de documentos que fazem partes de \"Experi\u00eancia do Usu\u00e1rio\" Google Drive: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ls-BndXkp4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ls-BndXkp4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ls-BndXkp4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ignor\u00e2ncia Zero",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T08:30:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "60zCxv8pfJEAsNDnCbAMsfC6Oss",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xgqFTZDIhBs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-27T18:11:56Z",
      "channelId": "UC04bxzJ3IyLH-G_h0olHvHw",
      "title": "CVE/Div. Tuberculose - Padr\u00f5es Radiol\u00f3gicos Pulmonares entre a Tuberculose",
      "description": "Treinamento para profissionais de sa\u00fade. Participante: Sidney Bombarda, Maria de Lourdes Viude - M\u00e9dica.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xgqFTZDIhBs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xgqFTZDIhBs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xgqFTZDIhBs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Coordenadoria de Controle de Doen\u00e7as ",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-27T18:11:56Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RvxljbNNAjBwQroOvHO7OcbuhVA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TaJ-O0UmwDQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-02T10:00:09Z",
      "channelId": "UCjpdH0uasoKcPMo9voai9Bw",
      "title": "ATPC Geral- 02/05/2022- Tema : Conviv\u00eancia",
      "description": "Lista de presen\u00e7a e avalia\u00e7\u00e3o: https://forms.gle/v28xwZymkdorXzvs7 Apresenta\u00e7\u00e3o: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaJ-O0UmwDQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaJ-O0UmwDQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaJ-O0UmwDQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "N\u00facleo Pedag\u00f3gico DRE Jacare\u00ed",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-02T10:00:09Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pFU0x83wUh5VFbY7yspaNg23d_o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "QUUU1YRDxLw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T19:14:05Z",
      "channelId": "UC89RInD8cBijbQPBNp2LyXw",
      "title": "Vacina contra o golpe",
      "description": "Ative o sininho \"  \" para receber notifica\u00e7\u00f5es J\u00e1 est\u00e1 \u00e0 venda a vers\u00e3o impressa de \"A \u00daltima Batalha de Napole\u00e3o\": ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUUU1YRDxLw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUUU1YRDxLw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUUU1YRDxLw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Solnik",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T19:14:05Z"
    }
  }
]