[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "EB-4-4afEgFiDpa9fxcGM2abP3Y",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WpQHMxT-9y4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-05-06T19:47:31Z",
      "channelId": "UCqE0EPWZBmRJlUpkeq6q9PA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Aula sobre Sa\u00fade P\u00fablica para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental para a disciplina de Ci\u00eancias Naturais.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpQHMxT-9y4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Lucas Freitas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-05-06T19:47:31Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fRxjmfXvpqiHphqW8Oy0_5-rm6o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yuDpa-nU3t8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-06-01T23:28:24Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | com Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "No v\u00eddeo de hoje, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala um pouco sobre a hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuDpa-nU3t8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-06-01T23:28:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "uMFpoKR6hxpMles3vfuisyp-e1A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "WROuRgFwtyw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-01-25T13:24:48Z",
      "channelId": "UCgHLYXjYGoYNNcImQ2vsqOQ",
      "title": "SA\u00daDE P\u00daBLICA -  Aula 01 - Hist\u00f3ria do SUS - Prof. Weber Tobias",
      "description": "Cursos na \u00e1rea da Sa\u00fade Presencial e On-line: SA\u00daDE P\u00daBLICA CURSO COMPLETO - Prof. Weber ( OnLine ) Acesse: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuRgFwtyw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Tese Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-01-25T13:24:48Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WLUpNLjRC1YXxpRqxjr69GlWTIs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "L7NzqtspLpc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-09-25T00:15:04Z",
      "channelId": "UCyYpB1QuaK56RcQABkK8muQ",
      "title": "Hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Este \u00e9 um excelente v\u00eddeo, feito pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que aborda de maneira leve, divertida e pedag\u00f3gica, a hist\u00f3ria das ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7NzqtspLpc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Heider Pinto",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-09-25T00:15:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Btka1AyrQv7iJ0CzQ7TfldeKl4g",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TDvRSqxkxVI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-20T13:00:19Z",
      "channelId": "UC8IbAhPglJ1OeC44A_Gtmqg",
      "title": "O QUE S\u00c3O POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE | RESUM\u00c3O",
      "description": "SUS #MINIST\u00c9RIODASA\u00daDE #POL\u00cdTICASP\u00daBLICAS #SA\u00daDE Ol\u00e1 equipe! Sejam bem-vindos novamente ao Enfermundo!",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvRSqxkxVI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Enfermundo - O mundo da enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-20T13:00:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "VuWqV0Cu6BzBr4WISB6eaSLN22A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JbWuxV2FxLQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-09-15T17:30:01Z",
      "channelId": "UCT0JugAtGmqiYkwxFZOwAtg",
      "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DA MELHORIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL | REDA\u00c7\u00c3O NOTA MIL | DESCOMPLICA",
      "description": "CURSO ENEM SEM DIST\u00c2NCIA \u00c9 GR\u00c1TIS E REFOR\u00c7A TUDO O QUE CAI NA PROVA Garanta j\u00e1 seu curso gr\u00e1tis em: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbWuxV2FxLQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Descomplica",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-09-15T17:30:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RWhbVF51s2nGqf_9XHAsd1ZW8rI",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Y3FFIYH7O5Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-22T23:00:29Z",
      "channelId": "UCCY3w07Vj19j-D5Qv99nUJw",
      "title": "O que \u00e9 SA\u00daDE COLETIVA e o que \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica | Enem e vestibular",
      "description": "O que \u00e9 sa\u00fade coletiva? O que \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica? Como isso pode cair na reda\u00e7\u00e3o do enem ou outro vestibular? Provavelmente ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3FFIYH7O5Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Quack - Reda\u00e7\u00e3o, Vestibular e Enem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-22T23:00:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gDUsqncoMoC3MikkEZiYFVFerqE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "mOAOA291J7M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-08-03T08:27:28Z",
      "channelId": "UCtbwKwLNHsOL9Tnh_NqdpAg",
      "title": "Aula 1 - Enfermagem em Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "Conceito sa\u00fade doen\u00e7a, hist\u00f3ria da sa\u00fade no Brasil, das Previd\u00eancias e SUS.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOAOA291J7M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOAOA291J7M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOAOA291J7M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ENFERMAGEM WEB",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-08-03T08:27:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XdmArN2ufWOFmyBBMdSAwALfNhE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E09lo76Dv_I"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-08-11T23:02:51Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Quest\u00f5es de Alto N\u00edvel - Sa\u00fade P\u00fablica, Pol\u00edticas de Sa\u00fade e SUS com Natale Souza",
      "description": "Quest\u00f5es de Alto N\u00edvel - Sa\u00fade P\u00fablica, Pol\u00edticas de Sa\u00fade e SUS com Natale Souza In\u00edcio: 00:22 Material de Apoio: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E09lo76Dv_I/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E09lo76Dv_I/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E09lo76Dv_I/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-08-11T23:02:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "COEYBgttTArcbLdtMtR3QA8vSK0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "7ouSg6oNMe8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-02-22T19:05:51Z",
      "channelId": "UC5z5hsnZOZJH8vFacP-9poQ",
      "title": "A hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil \u2013 500 anos na busca de solu\u00e7\u00f5es",
      "description": "Essa hist\u00f3ria come\u00e7a com a chegada dos colonizadores portugueses, quando os problemas sanit\u00e1rios ficaram mais graves e ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ouSg6oNMe8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VideoSa\u00fade Distribuidora da Fiocruz",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-02-22T19:05:51Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kSTzHuPftjSoBfXOEBQkzk21MQY",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "brnUrUU81Ow"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2016-05-02T14:00:04Z",
      "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
      "title": "Sistema de sa\u00fade no Brasil | Coluna #43",
      "description": "Se a sa\u00fade no pa\u00eds continuar nos moldes atuais, o sistema vai quebrar. Tem jeito? Site: http://www.drauziovarella.com.br ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/brnUrUU81Ow/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Drauzio Varella",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2016-05-02T14:00:04Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "R9pC72dRLByiOEgxFPaqfKPoC1U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jFL9PbVxA-w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-12T20:49:55Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "SES MS - Sa\u00fade P\u00fablica em quest\u00f5es com Natale Souza",
      "description": "SES MS - Sa\u00fade P\u00fablica em quest\u00f5es com Natale Souza In\u00edcio: 05:49 Material: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFL9PbVxA-w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFL9PbVxA-w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFL9PbVxA-w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-12T20:49:55Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "XRDsu1zx2BV4yUHG9KtcMmyGC6s",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "dPNBrCb9wVY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2013-02-04T03:46:01Z",
      "channelId": "UCRhjnLE24kkitn4EFn4Iokw",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica Epidemiologia I",
      "description": "Sa\u00fade P\u00fablica e Epidemiologia I www.alexandreaguiar.com.br.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPNBrCb9wVY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPNBrCb9wVY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPNBrCb9wVY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Alexandre Aguiar QuimiNutri",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2013-02-04T03:46:01Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "on-VapM2PAIuivArDF0MgjMULdQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "xCp9zEHJp_s"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-23T17:33:14Z",
      "channelId": "UCq8ChnGCYMVCzDgGMK9e91A",
      "title": "Quest\u00f5es de Concurso - SA\u00daDE P\u00daBLICA E COLETIVA (Parte 1) / Video aula 2020.",
      "description": "CURSO ONLINE DE INJET\u00c1VEIS E C\u00c1LCULO DE MEDICA\u00c7\u00d5ES: http://mon.net.br/prq3f Aprenda de uma vez por todas a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCp9zEHJp_s/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCp9zEHJp_s/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCp9zEHJp_s/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Anii G.",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-23T17:33:14Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "23vbyQm5f2nPsmDLGVtin114T4o",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Shg28SoUbA8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-23T00:05:02Z",
      "channelId": "UCH25QzGyR3c0i7krBlx4W-Q",
      "title": "Hist\u00f3ria da Sa\u00fade no Brasil | Aula atualizada",
      "description": "LIVRODOSUS #ROMULOPASSOS Diga oi nos coment\u00e1rios para receber o PDF da aula. Sum\u00e1rio da aula: 00:00:00 - Brasil ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Shg28SoUbA8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Shg28SoUbA8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Shg28SoUbA8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. R\u00f4mulo Passos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-23T00:05:02Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3B4I4orknoekOg65p-qCG2qATnw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "8sw65SwpGoA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-15T17:19:22Z",
      "channelId": "UCUAEDg60kc9_MT3g7Jg3lFg",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica - Conceitos",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sw65SwpGoA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sw65SwpGoA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sw65SwpGoA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "ICEUFACULDADE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-15T17:19:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "5sCn9l-c7teZaVht7vUDIslIfRc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "TzUUytpZCm0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-14T23:24:13Z",
      "channelId": "UChvwkhC3eHxJsVxW_ItDjdA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica: Como estudar para os concursos de Enfermagem",
      "description": "Acompanhe a transmiss\u00e3o e aprenda Como estudar Sa\u00fade P\u00fablica para os concursos de Enfermagem. Torne-se um assinante: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzUUytpZCm0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzUUytpZCm0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzUUytpZCm0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Estrat\u00e9gia Concursos",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-14T23:24:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "QGDQVnlZMgjF40rrfKebJkp1cCk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "orREOGFRYwg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-05-08T22:16:11Z",
      "channelId": "UCuuCgz4hOw0JfLC9iL22eFA",
      "title": "Quest\u00f5es de Sa\u00fade P\u00fablica Comentadas - Concurso P\u00fablico Odontologia - Princ\u00edpios do SUS e MAIS!",
      "description": "Em concurso p\u00fablico de odontologia, \u00e9 comum o dentista encontrar quest\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica sobre os princ\u00edpios do sus, ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/orREOGFRYwg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Arriba Dentista",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-05-08T22:16:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "3UAxtDUzYTXJWrTV7brrPLnOaTA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ak7LF6tg28w"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-21T00:13:12Z",
      "channelId": "UC2mmP8ysfyko40KSn90x6Og",
      "title": "Indicadores de sa\u00fade p\u00fablica \u2013 Ci\u00eancias \u2013 7\u00ba ano \u2013 Ensino Fundamental",
      "description": "Para estabelecer medidas que garantam a sa\u00fade de uma popula\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio observar alguns indicadores como taxas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak7LF6tg28w/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak7LF6tg28w/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak7LF6tg28w/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal Futura",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-21T00:13:12Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "4jDyCTZ-3ymbNiJC4vU6iRXn32A",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "i2tWlesTBqI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-02-28T11:35:23Z",
      "channelId": "UC2WVquqPd5x2WqIPEa-LQog",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica e Saneamento B\u00e1sico",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2tWlesTBqI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2tWlesTBqI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2tWlesTBqI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gustavo Almeida Camargo",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-02-28T11:35:23Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "NekANpumNmehpCuMTHUn_ohJCho",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "eRDk8X_CZCI"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-09-02T22:11:38Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Intensivo de Quest\u00f5es Conhecimentos Gerais \u2013 Sa\u00fade P\u00fablica: Prof\u00aa.  Natale Souza",
      "description": "Confira tamb\u00e9m todos os concursos abertos no momento: https://bit.ly/confira-concursos-abertos Estude para Todas as \u00e1reas da ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRDk8X_CZCI/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRDk8X_CZCI/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRDk8X_CZCI/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-09-02T22:11:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "TfaKVy1kWRv4-tuk9bGX3KXmnao",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aUMWyxD8NAs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-04T12:04:19Z",
      "channelId": "UC_hOtRM1VXOdfRwD0ooAIEA",
      "title": "Gest\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica | EAD Unicesumar",
      "description": "Encontre a EAD Unicesumar nas redes sociais: Blog: https://www.unicesumar.edu.br/blog/ Podcast: ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUMWyxD8NAs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUMWyxD8NAs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUMWyxD8NAs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "EAD Unicesumar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-04T12:04:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Xhn-jCAQsUCxCa6Sx7kAzh5nbMA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jkVyPfq_9w8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-10-09T15:48:47Z",
      "channelId": "UCN1ihdoKXeixzYi7Hyp4WwQ",
      "title": "A sa\u00fade p\u00fablica no Brasil recebe poucos recursos ou \u00e9 mal gerida? [Drauzio Varella] IEA",
      "description": "O m\u00e9dico Drauzio Varella, esteve no IEA (Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da USP) para discutir propostas que ajudem a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkVyPfq_9w8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkVyPfq_9w8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkVyPfq_9w8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal USP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-10-09T15:48:47Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "sc9ikaecfk1wemx6zgzkjgaXYR8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "XlQYObR5E2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-10-21T21:09:38Z",
      "channelId": "UCoim8Dlgl7YylxOqtouEBMw",
      "title": "HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL #SUS #DEFENDAOSUS",
      "description": "HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL' #SUS Nesse v\u00eddeo do Canal P\u00e9 de Lim\u00e3o falamos um pouco da hist\u00f3ria da sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlQYObR5E2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlQYObR5E2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlQYObR5E2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Canal P\u00e9 de Lim\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-10-21T21:09:38Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "1yPNaM_FTnQwrFRMOfCjrXlSsTo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "JloOHKblzL0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-04-08T14:06:59Z",
      "channelId": "UC-5yZUbpmxSwvDMijIbdy4w",
      "title": "Saneamento B\u00e1sico como Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "A falta de saneamento tem implica\u00e7\u00f5es imediatas sobre a sa\u00fade e a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Os problemas s\u00e3o ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JloOHKblzL0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JloOHKblzL0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JloOHKblzL0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Instituto Trata Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-04-08T14:06:59Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "HBDqwCsIjZPuGH6l03VePER1y28",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZJ9XGAYB01Q"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-22T14:27:08Z",
      "channelId": "UCzo9-v6rfDHzy405T1IVHQA",
      "title": "13.  Roteiro 13.  Pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade",
      "description": "Essa v\u00eddeo aula discute as pol\u00edticas p\u00fablicas em sa\u00fade, com foco em aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, humaniza\u00e7\u00e3o e pr\u00e1ticas integrativas.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ9XGAYB01Q/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ9XGAYB01Q/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ9XGAYB01Q/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Daniela Phelippin",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-22T14:27:08Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OaDJcdWYF8CLEYd0aJlwJ4_iW2Q",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_omQNMrhWBc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-02-27T13:58:17Z",
      "channelId": "UCAYzA8spH3lWfTz8JGQtSoA",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica e Epidemiologia para concursos - AULA B\u00d4NUS APC (TODAS AS CATEGORIAS DA SA\u00daDE)",
      "description": "Entre em nossa lista de contatos para saber not\u00edcias em primeira m\u00e3o: https://bit.ly/apcsaude Material da LIVE ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_omQNMrhWBc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_omQNMrhWBc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_omQNMrhWBc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Curso MS - Cursos na Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-02-27T13:58:17Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "at3aKLghqygdzK_VOrGMpSkxbG8",
    "id": {
      "kind": "youtube#channel",
      "channelId": "UCN3_jc9tTYn4TaonbR_CzDQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-10-11T17:47:58Z",
      "channelId": "UCN3_jc9tTYn4TaonbR_CzDQ",
      "title": "Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP",
      "description": "Bem-vindo ao canal da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP! Aqui voc\u00ea fica por dentro de um pouquinho do que \u00e9 produzido na ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQk1QjP_OUJNbDbN45Jg_9MM7Nd0ZZ7EoH1a5i7n00=s88-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo"
        },
        "medium": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQk1QjP_OUJNbDbN45Jg_9MM7Nd0ZZ7EoH1a5i7n00=s240-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo"
        },
        "high": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQk1QjP_OUJNbDbN45Jg_9MM7Nd0ZZ7EoH1a5i7n00=s800-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo"
        }
      },
      "channelTitle": "Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2017-10-11T17:47:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "no6KwG352QXF95wygHwhO3Szntg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "rTq4AP2d6VQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-12-12T14:46:15Z",
      "channelId": "UC-sxUKdCqqwngmpxA6yBicQ",
      "title": "A import\u00e2ncia do m\u00e9dico veterin\u00e1rio na sa\u00fade p\u00fablica",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTq4AP2d6VQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTq4AP2d6VQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTq4AP2d6VQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "VetSaber Educa\u00e7\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-12-12T14:46:15Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "OHKJmz9WGugbDqeg-VBjluBb5yw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "sa5T-aPb5jM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-04-22T01:36:00Z",
      "channelId": "UCP8ovbkPBdbJnoOpXVjCqvA",
      "title": "Sa\u00fade p\u00fablica X sa\u00fade coletiva - Pit\u00e1goras Belo Horizonte 2019",
      "description": "Ficha t\u00e9cnica Amanda Ariadna Giovanni Henrique Jeberson Kate Natan Natalia Explicamos nesse v\u00eddeo a diferen\u00e7a entre sa\u00fade ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sa5T-aPb5jM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sa5T-aPb5jM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/sa5T-aPb5jM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Natan Santana",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-04-22T01:36:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "l_FwGqzwGCbLQT1AJcxaJD8oFHs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "S3BqYEogmAs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-17T20:29:46Z",
      "channelId": "UChrw_yp9aaNc6yGEt3ScDMQ",
      "title": "SUS E A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL",
      "description": "A hist\u00f3ria da sa\u00fade p\u00fablica do Brasil \u00e9 um cap\u00edtulo pouco conhecido. Podemos destacar as seguintes marcas: falta de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3BqYEogmAs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3BqYEogmAs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3BqYEogmAs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "T\u00e1 na Hist\u00f3ria",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-17T20:29:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pvsnW3U0qw4wsGvfjRaaoTHc5X8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "qgnavwui-ws"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-06-14T14:00:13Z",
      "channelId": "UCQRPDZMSwXFEDS67uc7kIdg",
      "title": "DA SANTA CASA AO SUS - A HIST\u00d3RIA DA SA\u00daDE P\u00daBLICA NO BRASIL - BUENAS RESPOSTAS COM EDUARDO BUENO",
      "description": "\u00c0 sua sa\u00fade, Buenas Respostas! Como voc\u00ea talvez j\u00e1 saiba, Eduardo Bueno tem respondido \u00e0s perguntas dos membros em ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgnavwui-ws/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgnavwui-ws/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgnavwui-ws/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Buenas Ideias",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-06-14T14:00:13Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "vPWOqhvFMIh1NkBZjkzOMMqS1XA",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BmrbIdLRveQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-05-14T00:39:28Z",
      "channelId": "UCZqxBgpqzl82M6pRuiTexSQ",
      "title": "Aula 01   Hist\u00f3ria da Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil - [Legisla\u00e7\u00e3o do SUS]",
      "description": "Ol\u00e1 essa \u00e9 a primeira aula de legisla\u00e7\u00e3o aplicada ao SUS. - Essa aula faz parte de uma playlist com aulas de legisla\u00e7\u00e3o do sus ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmrbIdLRveQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmrbIdLRveQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmrbIdLRveQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Prof. Carlos Junior",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-05-14T00:39:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "Z-MX1jxI2pOltttp1nn1Z881Nyg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "apVKoYKm5u8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-07-17T18:00:11Z",
      "channelId": "UCPCyfvWUaS_V63fEHMPFPUw",
      "title": "O M\u00e9dico Veterin\u00e1rio na Sa\u00fade P\u00fablica",
      "description": "",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/apVKoYKm5u8/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/apVKoYKm5u8/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/apVKoYKm5u8/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CIDSU online",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-07-17T18:00:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WcIP9pEPqPIvPXa6QqCurQUqUXk",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "VnbeWZQHja0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2017-09-01T22:30:21Z",
      "channelId": "UCw8ZXVXrAyNTdvzKH6HMhmg",
      "title": "Pol\u00edticas de Drogas: Uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica | Lu\u00eds Fernando T\u00f3foli - USP Talks #14",
      "description": "Como enfrentar o problema das drogas? O modelo tradicional de repress\u00e3o e criminaliza\u00e7\u00e3o do consumo \u00e9 considerado um ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnbeWZQHja0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnbeWZQHja0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnbeWZQHja0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "USP Talks",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2017-09-01T22:30:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "fp3LhXQkeaeLprhp5zCLhpm1Ius",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "Hj4K-twu5sQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-01-19T22:41:46Z",
      "channelId": "UCdVwnuxr7y3WZnYPZn_uqmw",
      "title": "Corre\u00e7\u00e3o de Exerc\u00edcios de Sa\u00fade P\u00fablica para o Concurso da PBH  - Profa. Ana Fl\u00e1via",
      "description": "SUS #Sa\u00fade #Concurso PBHNesta aula, a Profa. Ana Fl\u00e1via te ajuda na prepara\u00e7\u00e3o do concurso da PBH com exerc\u00edcios, sendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hj4K-twu5sQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hj4K-twu5sQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hj4K-twu5sQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Eldon Queres",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-01-19T22:41:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "q9-rI3a1S8KvaIKn_lECGMK0FAM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "z41ziHSC7JY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-24T20:06:11Z",
      "channelId": "UCdLt2OhiWNLRsGNF-0DE4-A",
      "title": "V\u00cdRUS E VIROSES - SA\u00daDE P\u00daBLICA - LIVE | Biologia com Samuel Cunha",
      "description": "Se cadastre de gra\u00e7a para acompanhar todas as lives : https://conteudo.professorsamuelcunha.com.br/lp-vai-ter-aula-sim ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z41ziHSC7JY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z41ziHSC7JY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/z41ziHSC7JY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Biologia com Samuel Cunha",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-24T20:06:11Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RDBUW5QSihrIVZ8XuCNzKjQmJ6k",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "5D0cpzONRJ0"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-08T15:40:00Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "24/02/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica e meio ambiente: Des. 3",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5D0cpzONRJ0/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5D0cpzONRJ0/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5D0cpzONRJ0/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-08T15:40:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "p6LtnVDynL87FLcS77qzf9MlUiQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "UvH3jOtL2zg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-01-02T22:05:18Z",
      "channelId": "UC2oLArfzWkMYTJr9sXSbaIw",
      "title": "Hist\u00f3ria da Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil - Parte 1",
      "description": "Aula sobre Hist\u00f3ria da sa\u00fade P\u00fablica no Brasil - do descobrimento at\u00e9 a Rep\u00fablica.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvH3jOtL2zg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvH3jOtL2zg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvH3jOtL2zg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Luz da Enfermagem",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-01-02T22:05:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WCMyrybV6Cy3gtabMQN-pBuWPi8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "bEfo0OZYdTA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-31T18:53:32Z",
      "channelId": "UCeBqL_Gr5M0XepckMKwuweg",
      "title": "Desafios para a sa\u00fade p\u00fablica no Brasil",
      "description": "Treinamento Inteligente para Concursos Militares e ENEM Professora especializada na corre\u00e7\u00e3o de textos deste segmento, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfo0OZYdTA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfo0OZYdTA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfo0OZYdTA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Reda\u00e7\u00e3o Inteligente",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-31T18:53:32Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "IHYJNtt46ih8MIHIcuqUqhPmkdg",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "GpVG62sIhgA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-12-02T23:05:03Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "ENARE: Enfermagem - Revisando na pr\u00e1tica SUS e Sa\u00fade P\u00fablica com Natale Souza",
      "description": "In\u00edcio:] Material de apoio: https://bit.ly/ENARE_Enfermagem_Revisando_na_pratica_SUS_E_SaudePublica_NataleSouza ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpVG62sIhgA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpVG62sIhgA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpVG62sIhgA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-12-02T23:05:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "qDl2GedW7-aXIPx91om9P9ec6Y0",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2Zo-JbH9aI4"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-25T14:27:42Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "25/03/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: AT.2 -  Intro.4 - Identificando os itens de um planejamento",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Zo-JbH9aI4/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Zo-JbH9aI4/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Zo-JbH9aI4/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-25T14:27:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "FKVPTMSS3kySUNSf9ZAJtfZqzhw",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "v1cQZffaqCY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-03-01T02:04:19Z",
      "channelId": "UCq8ChnGCYMVCzDgGMK9e91A",
      "title": "Sa\u00fade P\u00fablica e Coletiva (PARTE 2). Video Aula 2020.",
      "description": "CURSO ONLINE DE INJET\u00c1VEIS E C\u00c1LCULO DE MEDICA\u00c7\u00d5ES: http://mon.net.br/prq3f Aprenda de uma vez por todas a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v1cQZffaqCY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v1cQZffaqCY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/v1cQZffaqCY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Anii G.",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-03-01T02:04:19Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "7U3ffALWJ-92IkXn4Rc4xmBq0IE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "2fpRaU8VkIE"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-31T22:08:46Z",
      "channelId": "UC0NtqwtL1oLxwm3lx_Uo5Og",
      "title": "O que \u00e9 o SUS? Sistema \u00danico de Sa\u00fade do Brasil: Princ\u00edpios e diretrizes | Paulo S\u00e9rgio",
      "description": "Nesse v\u00eddeo, o Mestre em sa\u00fade p\u00fablica Paulo S\u00e9rgio (@realpaulosergio) fala sobre os pr\u00edncipos que movem o Sistema \u00danico ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fpRaU8VkIE/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Politize!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-31T22:08:46Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RGPggP1YJMxkQTGr9jdgiWzBbAU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jjerG2nOooA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2019-07-16T16:00:30Z",
      "channelId": "UCr88VYLpASHODHBn7Nh_iJw",
      "title": "&quot;Legalizar o ABORTO \u00e9 uma quest\u00e3o de SA\u00daDE P\u00daBLICA. Mude a minha opini\u00e3o.&quot;",
      "description": "Este quadro \u00e9 baseado na s\u00e9rie \"Change my Mind\" do canal americano StevenCrowder. Nele, a cada epis\u00f3dio uma pessoa se ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjerG2nOooA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjerG2nOooA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjerG2nOooA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Spotniks",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2019-07-16T16:00:30Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "0mYqa8bWLH2m9NckBna5OTs2NEo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AElBiRgQzgY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2018-07-24T17:34:42Z",
      "channelId": "UCKx8xu0mNhNP0QCSQ5To7GQ",
      "title": "Olga Explica - Aborto Quest\u00e3o de Sau\u0301de Pu\u0301blica",
      "description": "Estima-se que 8 em cada 10 brasileiros acreditem que o aborto \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica, e n\u00e3o de pol\u00edcia. E de fato ele \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AElBiRgQzgY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AElBiRgQzgY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AElBiRgQzgY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Think Olga",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2018-07-24T17:34:42Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "gscKmj9K4l6CKNsRsdWLwLvCsho",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "75_WO-MyTAs"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-09-26T14:04:37Z",
      "channelId": "UCUZSCWf_u4Ojn5YK0AbcK2w",
      "title": "Quest\u00f5es de Alto N\u00edvel - Sa\u00fade P\u00fablica, Pol\u00edticas de Sa\u00fade e SUS com Natale Souza",
      "description": "Vote Gran no Pr\u00eamio ReclameAQUI 2021! Voc\u00ea faz parte de nossa conquista: https://bit.ly/votegran2021 Quest\u00f5es de Alto N\u00edvel ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/75_WO-MyTAs/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/75_WO-MyTAs/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/75_WO-MyTAs/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Gran Cursos Sa\u00fade",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-09-26T14:04:37Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "GY4ZsQisPTk0yMeXh3Iwl46wbGs",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "KzxZkQXd60Y"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-04-27T14:27:28Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "27/04/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: At. 2: Des. 7 - Curadoria: Instrumentos de coleta de dados",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico Moderadora: Ilana Brawerman.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzxZkQXd60Y/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzxZkQXd60Y/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzxZkQXd60Y/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-04-27T14:27:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "WF6yMgzocfkN08W8bqi9b-S5_ms",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "E7dfO5PZsWA"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-12-04T20:46:45Z",
      "channelId": "UCW5L3ahwgECVMoX3vz5e0Xw",
      "title": "Document\u00e1rio &quot;Habita\u00e7\u00e3o Social: uma quest\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica&quot;",
      "description": "Document\u00e1rio produzido pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Brasil mostra como a pandemia da covid-19 escancarou ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7dfO5PZsWA/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7dfO5PZsWA/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7dfO5PZsWA/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CAU/BR",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-12-04T20:46:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "6P_S1iBW2UHXn37Cqpqztz1zeuc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DjiCEPi2X10"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-03-24T14:30:02Z",
      "channelId": "UCM62zdmQ2R3VOR6v6Va70aw",
      "title": "24/03/22 - Estat\u00edstica na sa\u00fade p\u00fablica: AT. 2 -  Intro. 3 - Itens de um planejamento",
      "description": "Docente est\u00fadio: Roberta Mastrochirico.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjiCEPi2X10/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjiCEPi2X10/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjiCEPi2X10/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "2a s\u00e9rie EM - CMSP",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-03-24T14:30:02Z"
    }
  }
]