[
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "BS2pwh5POaoMEqZ_yjrrvhmcfng",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BTnM2Fp1oAU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T11:41:29Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "China censura cr\u00edticas da OMS sobre pol\u00edtica &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "A China criticou nesta quarta-feira a afirma\u00e7\u00e3o feita pela OMS de que a pol\u00edtica de 'covid zero' adotada no pa\u00eds asi\u00e1tico \u00e9 ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTnM2Fp1oAU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T11:41:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mMMhJFSk5yuxzqF7jjwj_9i7ZVM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ywQXBGBj_2M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:37:41Z",
      "channelId": "UCC1_Drela_P4MAW8pPcdjSw",
      "title": "Covid-19: em S\u00e3o Paulo, escolas identificam aumento de casos. NOVA ONDA?",
      "description": "Alta de casos de covid faz escolas de SP suspenderem aulas e exigirem m\u00e1scara Col\u00e9gios t\u00eam pedido refor\u00e7o das medidas de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywQXBGBj_2M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Julio Pereira - Neurocirurgi\u00e3o",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:37:41Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "oWBxftKNZ60OWoEaj6cWNcRP3TE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_A3ge2S5aXY"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:13:28Z",
      "channelId": "UCamgdcs45ToPrIV7wmT7iYg",
      "title": "OMS considera insustent\u00e1vel pol\u00edtica chinesa de &#39;covid zero&#39; | AFP",
      "description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou nesta ter\u00e7a-feira que a pol\u00edtica ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A3ge2S5aXY/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "AFP Portugu\u00eas",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T18:13:28Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "AUWHbgeyMuZnymK6ZX8YB2R0nKc",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "T2zAei4IPCQ"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-03T20:47:45Z",
      "channelId": "UCauE-yGwb8bJ55BswgrGxAg",
      "title": "China enfrenta novo surto de covid-19 e pede que popula\u00e7\u00e3o estoque comida",
      "description": "Primeiro pa\u00eds a enfrentar o coronav\u00edrus, a China conseguiu controlar a pandemia amplamente desde o in\u00edcio de 2020, com ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T2zAei4IPCQ/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "exame",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-03T20:47:45Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "tzPZGYwrj1aSWerYCc9hEdLNti4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "PqtVfS976Yg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T02:36:58Z",
      "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
      "title": "Moradores de Pequim vivem isolamento total para conter dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus",
      "description": "Os 22 milh\u00f5es de moradores da capital chinesa, Pequim, est\u00e3o em isolamento para conter a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqtVfS976Yg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqtVfS976Yg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqtVfS976Yg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Jornal da Record",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T02:36:58Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "wlKa42wgep2j2rk1mZ776hGa59U",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "fz5xFui6A_M"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-03-29T17:01:36Z",
      "channelId": "UCYhTgGdeaBbbZ-h_LVJ_6bw",
      "title": "O papel do SUS no combate \u00e0 pandemia",
      "description": "Crucial no combate \u00e0 Covid-19, Sistema \u00danico de Sa\u00fade enfrenta problemas novos e antigos de financiamento e governan\u00e7a ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz5xFui6A_M/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Pesquisa Fapesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-03-29T17:01:36Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "bhDWXgKicEH9s-434mVGP1zcjHE",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "jgXUKAnDJ00"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2021-11-13T17:30:03Z",
      "channelId": "UCrSM1UV_KLAdTzgxyxl3POw",
      "title": "NOVO SURTO DE COVID NA EUROPA E CHINA: O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO",
      "description": "Por que a Europa e a China vivem novo surto de COVID? Mesmo com as taxas de vacina\u00e7\u00e3o em alta, a Europa est\u00e1 sofrendo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgXUKAnDJ00/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Ol\u00e1, Ci\u00eancia!",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2021-11-13T17:30:03Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "9DLXBi177rIAVRLeoGbF1I-cCFU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "m_ahO-D32oM"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2020-04-09T12:05:29Z",
      "channelId": "UCaRwlcHcvQbrfdbTF500zLA",
      "title": "Plant\u00e3o Unesp COVID-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro",
      "description": "Plant\u00e3o Unesp Covid-19 | O impacto da pandemia no sistema prisional brasileiro Celas superlotadas, falta de itens b\u00e1sicos de ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_ahO-D32oM/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Unesp",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2020-04-09T12:05:29Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "mQabPyW4YWtg3NJ2YLKXSQ7mXyU",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZCYDgvEl5kk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T15:31:22Z",
      "channelId": "UCv_2kVDXuCkH4LbG2a3Pmpg",
      "title": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias",
      "description": "Semana de Enfermagem | Enfermagem frente ao novo normal: cen\u00e1rio p\u00f3s Covid-19 e trag\u00e9dias 10 de maio 09h Abertura ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZCYDgvEl5kk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UNIFASE",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T15:31:22Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "kC0B3yhCYcbbKEKtjxKf76BP2bQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "aMhF-BlR4Eg"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T07:30:00Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "title": "E Tem Mais: Controle da Covid-19: muta\u00e7\u00f5es e circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus ainda exigem cuidados",
      "description": "Neste epis\u00f3dio do E Tem Mais, Carol Nogueira apresenta um balan\u00e7o do quadro atual da pandemia da Covid-19 e dos cuidados ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMhF-BlR4Eg/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T07:30:00Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "SMCCokV-m-gnXlTTrbWi-vCiDSo",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "9xqE3Tp3_g8"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T18:37:18Z",
      "channelId": "UCnSDeFMl7rggfR7nhAEBiiw",
      "title": "I Congresso Regional de Conselheiros Tutelares - 19/05/2022 - Manh\u00e3",
      "description": "19 de Maio Centro Cultural Jos\u00e9 Maria Barra Pra\u00e7a Frei Eug\u00eanio, 231 - Centro, Uberaba - MG, 38010-280 Transmiss\u00e3o ao vivo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xqE3Tp3_g8/default_live.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xqE3Tp3_g8/mqdefault_live.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xqE3Tp3_g8/hqdefault_live.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Portas Abertas",
      "liveBroadcastContent": "upcoming",
      "publishTime": "2022-05-10T18:37:18Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "hQ9xlxxsG9nYKs5TjIh00uVOBt4",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "DsMLFXxqQpo"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-09T18:09:21Z",
      "channelId": "UCSv9d0kQegylHWpP83jWSQg",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorpora medicamento para casos leves de covid-19",
      "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade incorporou o primeiro medicamento para casos leves de covid-19 no rol do Sistema \u00danico de Sa\u00fade.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsMLFXxqQpo/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "TV Brasil",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-09T18:09:21Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "nwhRZgo0tc2FfQ1SJR4YdJYX4po",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "_K37AIKnTyU"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:48:50Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Crici\u00fama tem baixa procura por vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "Acompanhe os detalhes da situa\u00e7\u00e3o na cidade com a rep\u00f3rter Karol Carvalho.",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/_K37AIKnTyU/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:48:50Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "pt6S7fJJS4DyR3zEm647ugr27Q8",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "AozfB7QCkOk"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T11:57:25Z",
      "channelId": "UCejqZhOf3uOI6VGNMzOY8Dg",
      "title": "Infectologista fala da import\u00e2ncia das vacinas contra gripe e sarampo",
      "description": "No programa desta ter\u00e7a-feira(10), o m\u00e9dico infectologista Renato Kfouri traz orienta\u00e7\u00f5es importantes sobre o n\u00famero de casos ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AozfB7QCkOk/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "Programa SC no Ar",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T11:57:25Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "jeSQi3-TyjPHhCFbTQ-1yOEf1GQ",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "BRfutoJEDdc"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-10T19:17:40Z",
      "channelId": "UCgWvg3B50MI0kiXj1fAnB1Q",
      "title": "1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Diretor \u2013 CD/Fuern-",
      "description": "Pequeno Expediente: 1. Aprova\u00e7\u00e3o da ata da sess\u00e3o do dia 26 de abril de 2022. 2. Aprecia\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o do Processo No ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRfutoJEDdc/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRfutoJEDdc/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRfutoJEDdc/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "UERN Oficial",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-10T19:17:40Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "lp-EXVmUb1k7xK4YrXZ_7cVo0do",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "yEVpYn2B3uw"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-11T09:15:24Z",
      "channelId": "UCr2m4eo_MwwgV9iQ4Mg404w",
      "title": "NO LIMITE 2022 ep.3: Prova da imunidade - 10/05/22.",
      "description": "No Limite 2022 epis\u00f3dio 03 hoje, ontem 10/05/22. Prova da imunidade. Estou editando num celular com defeito e n\u00e3o consigo ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yEVpYn2B3uw/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yEVpYn2B3uw/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yEVpYn2B3uw/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "NoFakeNews",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-11T09:15:24Z"
    }
  },
  {
    "kind": "youtube#searchResult",
    "etag": "RmWkxN7DFifcIDQdQF_16ELiZHM",
    "id": {
      "kind": "youtube#video",
      "videoId": "ZLyG1ziTj1E"
    },
    "snippet": {
      "publishedAt": "2022-05-08T15:10:21Z",
      "channelId": "UCK3--5XiRYNvTl7hsp2AhJA",
      "title": "Consagra\u00e7\u00e3o do Grande Priorado Provincial do Estado de Santa Catarina.",
      "description": "Consagra\u00e7\u00e3o do Grande Priorado Provincial do Estado de Santa Catarina. Grande Priorado do Brasil, das Ordens Unidas ...",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyG1ziTj1E/default.jpg",
          "width": 120,
          "height": 90
        },
        "medium": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyG1ziTj1E/mqdefault.jpg",
          "width": 320,
          "height": 180
        },
        "high": {
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyG1ziTj1E/hqdefault.jpg",
          "width": 480,
          "height": 360
        }
      },
      "channelTitle": "WEB-TV Rede Colmeia",
      "liveBroadcastContent": "none",
      "publishTime": "2022-05-08T15:10:21Z"
    }
  }
]