{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "BDE6kJ4BUvziW80tq73xaGwOx9A",
  "id": "Ugx8XHjFbfBTFPZs84h4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "fwAxV3_J-9I",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "vRqbrZ9Edd_5GPJXJa6hd9F0mmc",
      "id": "Ugx8XHjFbfBTFPZs84h4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "fwAxV3_J-9I",
        "textDisplay": "Ol\u00e1!\nMe tornei f\u00e3 do canal ap\u00f3s receber o link de um v\u00eddeo enviado por uma amiga. Desde ent\u00e3o tenho assistido a s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre a COVID. Sempre muito esclarecedores, com linguagem simples e did\u00e1tica bem elaborada. Tenho uma sugest\u00e3o a fazer. Gostaria de ver um v\u00eddeo abordando o problema das subnotifica\u00e7\u00f5es dessa pandemia. Sabemos que o problema \u00e9 global, ocorrendo tanto nos \"melhores\" pa\u00edses quanto nos demais. Por\u00e9m, acredito que a defasagem entre os n\u00fameros oficiais e reais de infectados e mortos seja assustadoramente grande em pa\u00edses com governos negacionistas e com baixo \u00edndice de testagem. Gostaria de saber quando os dem\u00f3grafos e epidemiologistas poder\u00e3o nos ajudar nesta quest\u00e3o.",
        "textOriginal": "Ol\u00e1!\nMe tornei f\u00e3 do canal ap\u00f3s receber o link de um v\u00eddeo enviado por uma amiga. Desde ent\u00e3o tenho assistido a s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre a COVID. Sempre muito esclarecedores, com linguagem simples e did\u00e1tica bem elaborada. Tenho uma sugest\u00e3o a fazer. Gostaria de ver um v\u00eddeo abordando o problema das subnotifica\u00e7\u00f5es dessa pandemia. Sabemos que o problema \u00e9 global, ocorrendo tanto nos \"melhores\" pa\u00edses quanto nos demais. Por\u00e9m, acredito que a defasagem entre os n\u00fameros oficiais e reais de infectados e mortos seja assustadoramente grande em pa\u00edses com governos negacionistas e com baixo \u00edndice de testagem. Gostaria de saber quando os dem\u00f3grafos e epidemiologistas poder\u00e3o nos ajudar nesta quest\u00e3o.",
        "authorDisplayName": "Adriano de Campos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4MJo8oGlJ9K6NIGLz32a5BzwlhsQjXhxrk840xA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC274askDs47jIIwkGLzJTRw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC274askDs47jIIwkGLzJTRw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 11,
        "publishedAt": "2021-04-25T00:44:49Z",
        "updatedAt": "2021-04-25T00:44:49Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "xf8qm-g4FxGeeV8WoZ70DjEIsA0",
      "id": "Ugx8XHjFbfBTFPZs84h4AaABAg.9MXwenc8ixk9MoEGY1_59i",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Eu trabalho com notifica\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos, sei muito bem do que estou falando. Se a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 aterrorizada \u00e9 porque o momento \u00e9 realmente aterrorizante.",
        "textOriginal": "Eu trabalho com notifica\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos, sei muito bem do que estou falando. Se a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 aterrorizada \u00e9 porque o momento \u00e9 realmente aterrorizante.",
        "parentId": "Ugx8XHjFbfBTFPZs84h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Adriano de Campos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR4MJo8oGlJ9K6NIGLz32a5BzwlhsQjXhxrk840xA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC274askDs47jIIwkGLzJTRw",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC274askDs47jIIwkGLzJTRw"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 1,
        "publishedAt": "2021-05-01T17:54:28Z",
        "updatedAt": "2021-05-01T17:54:28Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "MluG6NGiBTMazTRHrRUvwC5Uy8c",
      "id": "Ugx8XHjFbfBTFPZs84h4AaABAg.9MXwenc8ixk9MmES7v_6VV",
      "snippet": {
        "textDisplay": "N\u00e3o creio que exista sub notifica\u00e7\u00e3o e sim super notifica\u00e7\u00e3o. Est\u00e3o aterrorizando a popula\u00e7\u00e3o.",
        "textOriginal": "N\u00e3o creio que exista sub notifica\u00e7\u00e3o e sim super notifica\u00e7\u00e3o. Est\u00e3o aterrorizando a popula\u00e7\u00e3o.",
        "parentId": "Ugx8XHjFbfBTFPZs84h4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Ana Ponciano",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRaIlrvWNKJYK_tfTciGQsWuj6loE4KJkIgew=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHwdccNbYJAoErDX1_bJrjA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCHwdccNbYJAoErDX1_bJrjA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2021-04-30T23:17:35Z",
        "updatedAt": "2021-04-30T23:17:35Z"
      }
    }
  ]
}