{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "M9be2G1PHR6BtC1FaHz3ZtYbN0U",
  "id": "UgxK0tlokLg1KATie6R4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "4uJsooa7St0",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fKz2LocCheayyzjFfhf359rzmwk",
      "id": "UgxK0tlokLg1KATie6R4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "4uJsooa7St0",
        "textDisplay": "SUS N\u00e3o t\u00e1 dando conta nem dos gripados dir\u00e1 do corona , conta outra ..............",
        "textOriginal": "SUS N\u00e3o t\u00e1 dando conta nem dos gripados dir\u00e1 do corona , conta outra ..............",
        "authorDisplayName": "-celio alves",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSBm9iElaMbE1hzIFWELUXvzHDp--ywtZe0fw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC69VNTvtKW0M5LBylN8Yz_g",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC69VNTvtKW0M5LBylN8Yz_g"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-03-11T21:30:03Z",
        "updatedAt": "2020-03-11T21:30:03Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [],
  "text_tratado": "sus nao ta dando conta nem dos gripados dira do corona , conta outra ..............",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "sus is not even aware of the flu, say the corona, tell another ..............",
  "texto_wordcloud": "sus nao ta dando conta nem dos gripados dira do corona , conta outra ."
}