{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "hvNOb6nnPPudej-j84sSb9_PeD4",
  "id": "Ugy2q4JyR_KZmO_B0V94AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "R9o3iRgchmE",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "1V227unlBxPFTnpPbwwpzREVUnY",
      "id": "Ugy2q4JyR_KZmO_B0V94AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "R9o3iRgchmE",
        "textDisplay": "Mi pap\u00e1 estuvo hospitalizado 11 d\u00edas por covid, el vi\u00f3 a pacientes despedirse de sus familiares, y nos dijo que el hizo el esfuerzo por seguir fuerte a pesar de su diabetes, gracias a Dios regreso, y despu\u00e9s de dos meses de cuidarlo en casa pudo volver a trabajar, tiene sus chequeos medicos cada mes y ya tiene sus dos dosis de vacuna, DOY GRACIAS A DIOS QUE LE DIO UNA SEGUNDA OPORTUNIDAD DE VIDA A MI PADRE",
        "textOriginal": "Mi pap\u00e1 estuvo hospitalizado 11 d\u00edas por covid, el vi\u00f3 a pacientes despedirse de sus familiares, y nos dijo que el hizo el esfuerzo por seguir fuerte a pesar de su diabetes, gracias a Dios regreso, y despu\u00e9s de dos meses de cuidarlo en casa pudo volver a trabajar, tiene sus chequeos medicos cada mes y ya tiene sus dos dosis de vacuna, DOY GRACIAS A DIOS QUE LE DIO UNA SEGUNDA OPORTUNIDAD DE VIDA A MI PADRE",
        "authorDisplayName": "D i a n a h",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSWEM8c8Mh7zCJ-U0PLiLjOvoJo9Q6PTwkLzPi2ng=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvWCaDAXXU2-tnCBPMGM35w",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCvWCaDAXXU2-tnCBPMGM35w"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 14,
        "publishedAt": "2021-07-09T00:00:41Z",
        "updatedAt": "2021-07-09T00:00:41Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "C3K8moEYYsamPwq3nAzy0pTRIB8",
      "id": "Ugy2q4JyR_KZmO_B0V94AaABAg.9PYzE94EVZj9Y_LFmoFOfh",
      "snippet": {
        "textDisplay": "\u2764\ufe0f",
        "textOriginal": "\u2764\ufe0f",
        "parentId": "Ugy2q4JyR_KZmO_B0V94AaABAg",
        "authorDisplayName": "Chocomilk plus",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSoZ9swqW0gVCYat4NSTj5OUzduEFmwAdUVXPWbXUmFWZ96-aP4osj9r-Bs9Mbr=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwVG2caXoeozrkHvwrMOfyA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCwVG2caXoeozrkHvwrMOfyA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 0,
        "publishedAt": "2022-02-18T05:23:40Z",
        "updatedAt": "2022-02-18T05:23:40Z"
      }
    }
  ],
  "text_tratado": "mi papa estuvo hospitalizado  constantenumerica  dias por covid, el vio a pacientes despedirse de sus familiares, y nos dijo que el hizo el esfuerzo por seguir fuerte a pesar de su diabetes, gracias a dios regreso, y despues de dos meses de cuidarlo en casa pudo volver a trabajar, tiene sus chequeos medicos cada mes y ya tiene sus dos dosis de vacuna, doy gracias a dios que le dio una segunda oportunidad de vida a mi padre"
}