{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "ytYSCB2JRjT0sQtdY_2EfHHeO2A",
  "id": "Ugy5HbtS534O4BrfoCx4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "JlPJf4abW78",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "fZ0ze93WDv6VNXsXSVifFt2fmrg",
      "id": "Ugy5HbtS534O4BrfoCx4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "JlPJf4abW78",
        "textDisplay": "S\u00f3 quero saber do Minist\u00e9rio se eu como profissional da sa\u00fade com COVID-19 ap\u00f3s receber alta tenho direito a um novo teste visto que voltarei as minhas atividades laborais. Sou vacinadora e quero ter certeza do meu estado de sa\u00fade para n\u00e3o contaminar meus clientes( os usu\u00e1rios do sus)",
        "textOriginal": "S\u00f3 quero saber do Minist\u00e9rio se eu como profissional da sa\u00fade com COVID-19 ap\u00f3s receber alta tenho direito a um novo teste visto que voltarei as minhas atividades laborais. Sou vacinadora e quero ter certeza do meu estado de sa\u00fade para n\u00e3o contaminar meus clientes( os usu\u00e1rios do sus)",
        "authorDisplayName": "Patr\u00edcia Vasconcelos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDBPNBc2fVNiV15SxGzJmjHEh8WYOGfhghMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6ClRO2dF9m8NEaM9RKHCPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6ClRO2dF9m8NEaM9RKHCPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 7,
        "publishedAt": "2020-07-17T16:49:35Z",
        "updatedAt": "2020-07-17T16:49:35Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 2,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "w27CADsjqmYGcliV5qlXnh644c8",
      "id": "Ugy5HbtS534O4BrfoCx4AaABAg.9BDXuBdTyMQ9BNZDpN_UWd",
      "snippet": {
        "textDisplay": "O OPAS se pronunciou no dia 17 quanto a essa quest\u00e3o, informando que ficava a decis\u00e3o para cada pa\u00eds. Meu munic\u00edpio n\u00e3o est\u00e1 fazendo. Ontem recebi alta, hj estou de volta a minha Unidade, fiz  sorologia particular. Quero ter certeza de que adquiri anticorpos.",
        "textOriginal": "O OPAS se pronunciou no dia 17 quanto a essa quest\u00e3o, informando que ficava a decis\u00e3o para cada pa\u00eds. Meu munic\u00edpio n\u00e3o est\u00e1 fazendo. Ontem recebi alta, hj estou de volta a minha Unidade, fiz  sorologia particular. Quero ter certeza de que adquiri anticorpos.",
        "parentId": "Ugy5HbtS534O4BrfoCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Patr\u00edcia Vasconcelos",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQDBPNBc2fVNiV15SxGzJmjHEh8WYOGfhghMw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6ClRO2dF9m8NEaM9RKHCPA",
        "authorChannelId": {
          "value": "UC6ClRO2dF9m8NEaM9RKHCPA"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-07-21T14:13:32Z",
        "updatedAt": "2020-07-21T14:13:32Z"
      }
    },
    {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "b9SDOPeCqpH9sZik3ERKNfHWnwc",
      "id": "Ugy5HbtS534O4BrfoCx4AaABAg.9BDXuBdTyMQ9BNTxsbrQEQ",
      "snippet": {
        "textDisplay": "Vc t\u00e1 certa Patr\u00edcia.",
        "textOriginal": "Vc t\u00e1 certa Patr\u00edcia.",
        "parentId": "Ugy5HbtS534O4BrfoCx4AaABAg",
        "authorDisplayName": "Coleta Maria Albuquerque",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQENbdWCrWQNOIAQtww9YSS6j_C0p2kTmAJRA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiNh3AfPl45WmLQohvPGY4A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCiNh3AfPl45WmLQohvPGY4A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 2,
        "publishedAt": "2020-07-21T13:27:32Z",
        "updatedAt": "2020-07-21T13:27:32Z"
      }
    }
  ],
  "text_tratado": "so quero saber do ministerio se eu como profissional da saude com covid constantenumerica  apos receber alta tenho direito a um novo teste visto que voltarei as minhas atividades laborais. sou vacinadora e quero ter certeza do meu estado de saude para nao contaminar meus clientes( os usuarios do sus)"
}