{
  "kind": "youtube#commentThread",
  "etag": "5P60df8N93rzWXZMNrf0VMS3qq8",
  "id": "UgyPC5lDJXCni6f89It4AaABAg",
  "snippet": {
    "videoId": "Inn8O5Sskcg",
    "topLevelComment": {
      "kind": "youtube#comment",
      "etag": "UfJ_uMxKgnNoAKC-TnMkzIKdGpc",
      "id": "UgyPC5lDJXCni6f89It4AaABAg",
      "snippet": {
        "videoId": "Inn8O5Sskcg",
        "textDisplay": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de esquerda ou direita apesar de estarmos nessa moda horr\u00edvel de resumir tudo a essas duas palavras. Isso \u00e9 uma quest\u00e3o de responsabilidade porque todo o governo deve inserir recursos para melhorar seu sistema de sa\u00fade p\u00fablica ,afinal nem todos tem condi\u00e7\u00f5es de acessar o setor privado da sa\u00fade. \nUm dos males do Brasil \u00e9 que os governos perdem tempo culpando uns aos outros , sem jamais enxergar que para al\u00e9m dos partidos ou ideologias pol\u00edticas existe o Bem comum de um povo e a sa\u00fade \u00e9 um desses bens sem d\u00favida. \nUm bom sistema de sa\u00fade p\u00fablico permite uma seguran\u00e7a maior para uma pandemia por exemplo. Agora o Brasil paga um pre\u00e7o alto por negligenciar a sa\u00fade p\u00fablica.",
        "textOriginal": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de esquerda ou direita apesar de estarmos nessa moda horr\u00edvel de resumir tudo a essas duas palavras. Isso \u00e9 uma quest\u00e3o de responsabilidade porque todo o governo deve inserir recursos para melhorar seu sistema de sa\u00fade p\u00fablica ,afinal nem todos tem condi\u00e7\u00f5es de acessar o setor privado da sa\u00fade. \nUm dos males do Brasil \u00e9 que os governos perdem tempo culpando uns aos outros , sem jamais enxergar que para al\u00e9m dos partidos ou ideologias pol\u00edticas existe o Bem comum de um povo e a sa\u00fade \u00e9 um desses bens sem d\u00favida. \nUm bom sistema de sa\u00fade p\u00fablico permite uma seguran\u00e7a maior para uma pandemia por exemplo. Agora o Brasil paga um pre\u00e7o alto por negligenciar a sa\u00fade p\u00fablica.",
        "authorDisplayName": "Luanara Gabrielly da Silva Ribeiro",
        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQxHCpf9zFIEH0sZ8xPU3eVFv2-pUttW_ScK0_Qyg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPZVdSnNKQgIQV1ugGG118A",
        "authorChannelId": {
          "value": "UCPZVdSnNKQgIQV1ugGG118A"
        },
        "canRate": true,
        "viewerRating": "none",
        "likeCount": 5,
        "publishedAt": "2020-08-13T18:44:39Z",
        "updatedAt": "2020-08-13T18:47:17Z"
      }
    },
    "canReply": true,
    "totalReplyCount": 0,
    "isPublic": true
  },
  "comments": [],
  "text_tratado": "isso nao e uma questao de esquerda ou direita apesar de estarmos nessa moda horrivel de resumir tudo a essas duas palavras. isso e uma questao de responsabilidade porque todo o governo deve inserir recursos para melhorar seu sistema de saude publica ,afinal nem todos tem condicoes de acessar o setor privado da saude. \num dos males do brasil e que os governos perdem tempo culpando uns aos outros , sem jamais enxergar que para alem dos partidos ou ideologias politicas existe o bem comum de um povo e a saude e um desses bens sem duvida. \num bom sistema de saude publico permite uma seguranca maior para uma pandemia por exemplo. agora o brasil paga um preco alto por negligenciar a saude publica.",
  "idioma": "pt"
}