{
  "created_at": "Tue Apr 26 00:39:50 +0000 2022",
  "id": 1518751672331378688,
  "id_str": "1518751672331378688",
  "text": "\"O caso chama aten\u00e7\u00e3o porque drogas comprovadamente eficazes contra a Covid n\u00e3o recebem tais benef\u00edcios. Sem isen\u00e7\u00f5\u2026 https://t.co/W0JbcKR4KZ",
  "truncated": true,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/W0JbcKR4KZ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1518751672331378688",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 59022696,
    "id_str": "59022696",
    "name": "Gus \ud83d\udc0a",
    "screen_name": "artistario",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "Crist\u00e3o, social democrata, f\u00e3 de Prince. Gosto do bom debate e n\u00e3o levo discuss\u00e3o pol\u00edtica pro lado pessoal. Retweet nao \u00e9 endosso.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1841,
    "friends_count": 3443,
    "listed_count": 28,
    "created_at": "Wed Jul 22 03:35:11 +0000 2009",
    "favourites_count": 48402,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 72858,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FEA213",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1387559362844143617/PwPSQLDk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387559362844143617/PwPSQLDk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59022696/1413127698",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1518742578140618752,
  "quoted_status_id_str": "1518742578140618752",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Tue Apr 26 00:03:42 +0000 2022",
    "id": 1518742578140618752,
    "id_str": "1518742578140618752",
    "text": "\ud83d\udc8a ISEN\u00c7\u00c3O FISCAL MUITO CONTROVERSA\n\nMedicamentos como a cloroquina e a ivermectina, que integravam o ineficaz \"kit\u2026 https://t.co/xQMSOsjlOL",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/xQMSOsjlOL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1518742578140618752",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
          "indices": [
            116,
            139
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1383891189418528768,
      "id_str": "1383891189418528768",
      "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
      "screen_name": "camarotedacpi",
      "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica brasileira de forma descomplicada.\nPega a pipoca e vem se atualizar com a gente! Um dia fomos o Camarote da CPI.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 103793,
      "friends_count": 805,
      "listed_count": 330,
      "created_at": "Sun Apr 18 21:12:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8537,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 31671,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383891189418528768/1635776768",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 95,
    "favorite_count": 454,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "\"o caso chama atencao porque drogas comprovadamente eficazes contra a covid nao recebem tais beneficios. sem isenco... https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "\"the case draws attention because drugs proven to be effective against covid do not receive such benefits."
}