{
  "created_at": "Tue Apr 26 15:58:11 +0000 2022",
  "id": 1518982782298509313,
  "id_str": "1518982782298509313",
  "full_text": "\u2022 Habilita\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de leitos de UTI voltados exclusivamente para os pacientes graves ou cr\u00edticos do coronav\u00edrus em todo o Brasil, para refor\u00e7ar a estrutura do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    194
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1518982779610054656,
  "in_reply_to_status_id_str": "1518982779610054656",
  "in_reply_to_user_id": 1346546579138891781,
  "in_reply_to_user_id_str": "1346546579138891781",
  "in_reply_to_screen_name": "vorm2016",
  "user": {
    "id": 1346546579138891781,
    "id_str": "1346546579138891781",
    "name": "Volnei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf%BOLSONARO%\ud83d\udcaf",
    "screen_name": "vorm2016",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "No livro \u201c1984\u201d de George Orwell, \u00e9 retratado um futuro dist\u00f3pico em que um Estado totalit\u00e1rio controla e manipula toda forma de registro hist\u00f3rico.\n\ud83d\udcaf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf",
    "url": "https://t.co/JiO4mRcXxE",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/JiO4mRcXxE",
            "expanded_url": "https://www.gov.br/planalto/pt-br",
            "display_url": "gov.br/planalto/pt-br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8181,
    "friends_count": 8658,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Jan 05 20:03:18 +0000 2021",
    "favourites_count": 10175,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6634,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1419466383172198403/l7NOg8-v_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419466383172198403/l7NOg8-v_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1346546579138891781/1629506669",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "* habilitacao temporaria de leitos de uti voltados exclusivamente para os pacientes graves ou criticos do coronavirus em todo o brasil, para reforcar a estrutura do sistema unico de saude (sus).",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "* temporary authorization of ICU beds aimed exclusively at severe or critical coronavirus patients throughout Brazil, to strengthen the structure of the Unified Health System (SUS)."
}