{
  "created_at": "Wed Apr 27 01:37:50 +0000 2022",
  "id": 1519128658035814401,
  "id_str": "1519128658035814401",
  "full_text": "4\u00b0 dose da vacina do covid no bra\u00e7o. Viva a ci\u00eancia, viva o SUS. Fora cu de grude.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    82
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 107401654,
    "id_str": "107401654",
    "name": "uma pessoa aleat\u00f3ria \ud83e\udee7 vazqui",
    "screen_name": "vazqui_",
    "location": "Macei\u00f3 - Alagoas - Brasil",
    "description": "Espa\u00e7o que uso para desopilar, escrever bobagens, refletir sobre vida, reclamar, agradecer e falar sozinho. Psic\u00f3logo, cheio de viesses e distor\u00e7\u00f5es cognitivas.",
    "url": "https://t.co/oTtiPVSSd5",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/oTtiPVSSd5",
            "expanded_url": "https://vazqui.tumblr.com/",
            "display_url": "vazqui.tumblr.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 460,
    "friends_count": 77,
    "listed_count": 13,
    "created_at": "Fri Jan 22 12:50:30 +0000 2010",
    "favourites_count": 13036,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 39063,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A151A",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499196973949280256/nQp9xX2h_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499196973949280256/nQp9xX2h_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107401654/1645484558",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "4\u00b0 dose da vacina do covid no bra\u00e7o. Viva a ci\u00eancia, viva o SUS. Fora cu de grude.",
  "idioma": "pt"
}