{
  "created_at": "Wed Apr 27 08:43:59 +0000 2022",
  "id": 1519235898998759426,
  "id_str": "1519235898998759426",
  "full_text": "@MarcosdePaulo9 #MoroOuNulo \nBolsonOURO e LulaDR\u00c3O s\u00e3o 2 bandidos assassinos COVID-19\n\u25a0Em ambos desgoverno,PT e Bostonaro, o SUS foi sucateado por corrup\u00e7\u00e3o\u25a0Diz Lula\"Ainda bem q a natureza criou o monstro do Coronavirus\" E eu criei Mensal\u00e3o Petrol\u00e3o, gangues CUT,MST,PT ... https://t.co/8u5lBdUcKQ",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    16,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "MoroOuNulo",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarcosdePaulo9",
        "name": "Marcos_AAP",
        "id": 1145872509386076161,
        "id_str": "1145872509386076161",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1519235890635317248,
        "id_str": "1519235890635317248",
        "indices": [
          274,
          297
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRVo_kdXoAAXA3v.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRVo_kdXoAAXA3v.jpg",
        "url": "https://t.co/8u5lBdUcKQ",
        "display_url": "pic.twitter.com/8u5lBdUcKQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/GarcezJane/status/1519235898998759426/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 648,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 720,
            "h": 755,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 720,
            "h": 755,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1519235890635317248,
        "id_str": "1519235890635317248",
        "indices": [
          274,
          297
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRVo_kdXoAAXA3v.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRVo_kdXoAAXA3v.jpg",
        "url": "https://t.co/8u5lBdUcKQ",
        "display_url": "pic.twitter.com/8u5lBdUcKQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/GarcezJane/status/1519235898998759426/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 648,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 720,
            "h": 755,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 720,
            "h": 755,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1519235893495746560,
        "id_str": "1519235893495746560",
        "indices": [
          274,
          297
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRVo_vHWUAAYrOk.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRVo_vHWUAAYrOk.jpg",
        "url": "https://t.co/8u5lBdUcKQ",
        "display_url": "pic.twitter.com/8u5lBdUcKQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/GarcezJane/status/1519235898998759426/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 720,
            "h": 653,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 720,
            "h": 653,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 617,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1519235897002237953,
        "id_str": "1519235897002237953",
        "indices": [
          274,
          297
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRVo_8LXIAEEMVL.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRVo_8LXIAEEMVL.jpg",
        "url": "https://t.co/8u5lBdUcKQ",
        "display_url": "pic.twitter.com/8u5lBdUcKQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/GarcezJane/status/1519235898998759426/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 539,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 539,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 539,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1519087720001417217,
  "in_reply_to_status_id_str": "1519087720001417217",
  "in_reply_to_user_id": 1145872509386076161,
  "in_reply_to_user_id_str": "1145872509386076161",
  "in_reply_to_screen_name": "MarcosdePaulo9",
  "user": {
    "id": 1258441439643664384,
    "id_str": "1258441439643664384",
    "name": "Jane Garcez",
    "screen_name": "GarcezJane",
    "location": "",
    "description": "Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica Superior. RELIGI\u00c3O: Protestante. EU E FAM\u00cdLIA EM  DEFESA \u00c0 LAVA-JATO E J\u00c1 EM CAMPANHA MORO 2022 PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4524,
    "friends_count": 4547,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu May 07 17:00:32 +0000 2020",
    "favourites_count": 29958,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11459,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1258446534720577536/yHHB7RZi_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258446534720577536/yHHB7RZi_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@MarcosdePaulo9 #MoroOuNulo \nBolsonOURO e LulaDR\u00c3O s\u00e3o 2 bandidos assassinos COVID-19\n\u25a0Em ambos desgoverno,PT e Bostonaro, o SUS foi sucateado por corrup\u00e7\u00e3o\u25a0Diz Lula\"Ainda bem q a natureza criou o monstro do Coronavirus\" E eu criei Mensal\u00e3o Petrol\u00e3o, gangues CUT,MST,PT ..."
}