{
  "created_at": "Thu Apr 28 16:59:12 +0000 2022",
  "id": 1519722914165178368,
  "id_str": "1519722914165178368",
  "full_text": "RT @Fenafisco: O que chama aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que: medicamentos comprovadamente eficazes contra a Covid n\u00e3o recebem tais benef\u00edcios, e quando chegar\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fenafisco",
        "name": "FENAFISCO",
        "id": 119053042,
        "id_str": "119053042",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1222573129496768517,
    "id_str": "1222573129496768517",
    "name": "Sindifisco Par\u00e1 \u26a1",
    "screen_name": "sindifiscopara",
    "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Amaz\u00f4nia, Brasil",
    "description": "Perfil Oficial do Sindifisco Par\u00e1. H\u00e1 30 anos o Sindicato dos Servidores do Fisco Estadual do Par\u00e1 luta por Justi\u00e7a tribut\u00e1ria e fiscal. #sindifiscopa30anos",
    "url": "https://t.co/zsyQ6RI9w5",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zsyQ6RI9w5",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/sindifiscopara",
            "display_url": "linktr.ee/sindifiscopara",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 100,
    "friends_count": 381,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Jan 29 17:32:25 +0000 2020",
    "favourites_count": 548,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 858,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1485618187593031685/wep0zgst_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485618187593031685/wep0zgst_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1222573129496768517/1643033953",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Apr 28 13:08:28 +0000 2022",
    "id": 1519664847004344324,
    "id_str": "1519664847004344324",
    "full_text": "O que chama aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que: medicamentos comprovadamente eficazes contra a Covid n\u00e3o recebem tais benef\u00edcios, e quando chegarem ao SUS, v\u00e3o custar mais \u00e0s secretarias de Sa\u00fade, prejudicando a popula\u00e7\u00e3o mais vulner\u00e1vel que realmente precisa do tratamento.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      253
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1519664842902315013,
    "in_reply_to_status_id_str": "1519664842902315013",
    "in_reply_to_user_id": 119053042,
    "in_reply_to_user_id_str": "119053042",
    "in_reply_to_screen_name": "Fenafisco",
    "user": {
      "id": 119053042,
      "id_str": "119053042",
      "name": "FENAFISCO",
      "screen_name": "Fenafisco",
      "location": "Brasilia/DF",
      "description": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional do Fisco Estadual e Distrital. Representamos os servidores fiscais dos estados e DF. Defendemos impostos mais justos e o combate \u00e0 sonega\u00e7\u00e3o.",
      "url": "http://t.co/ZuCUN0WwGN",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "http://t.co/ZuCUN0WwGN",
              "expanded_url": "http://www.fenafisco.org.br",
              "display_url": "fenafisco.org.br",
              "indices": [
                0,
                22
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2041,
      "friends_count": 333,
      "listed_count": 14,
      "created_at": "Tue Mar 02 14:40:17 +0000 2010",
      "favourites_count": 977,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 4832,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EDECE9",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323760493970993152/m4OIW6Fx_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323760493970993152/m4OIW6Fx_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119053042/1620853643",
      "profile_link_color": "088253",
      "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
      "profile_text_color": "634047",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @fenafisco: o que chama atencao e que: medicamentos comprovadamente eficazes contra a covid nao recebem tais beneficios, e quando chegar...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @fenafisco: what draws attention is that: medicines proven to be effective against covid do not receive such benefits, and when they arrive..."
}