{
  "created_at": "Tue Apr 26 17:24:50 +0000 2022",
  "id": 1519004590611566594,
  "id_str": "1519004590611566594",
  "full_text": "RT @isaquevalle: Presidente @jairbolsonaro, tenho uma grande not\u00edcia para o sr. Estou me curando da Covid comendo bolo de lim\u00e3o. Espero que\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "isaquevalle",
        "name": "Isaque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 1114634527182397442,
        "id_str": "1114634527182397442",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          28,
          42
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2901055471,
    "id_str": "2901055471",
    "name": "uma na\u00e7\u00e3o \u00e9 mais forte unida do que dividida",
    "screen_name": "llg_disc",
    "location": "",
    "description": "o que \u00e9 mais forte? um pa\u00eds unido exaltando suas diferen\u00e7as ou um pa\u00eds dividido e ignorando o poder da pluralidade?",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 929,
    "friends_count": 4988,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Nov 16 01:23:51 +0000 2014",
    "favourites_count": 21409,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13606,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472276493355171855/5MTE2VTj_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472276493355171855/5MTE2VTj_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2901055471/1417881781",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Apr 25 20:20:59 +0000 2022",
    "id": 1518686529438339077,
    "id_str": "1518686529438339077",
    "full_text": "Presidente @jairbolsonaro, tenho uma grande not\u00edcia para o sr. Estou me curando da Covid comendo bolo de lim\u00e3o. Espero que muito em breve o bolo de lim\u00e3o fique dispon\u00edvel no kit covid do SUS juntamente com a cloroquina e ivermectina. Bolo de lim\u00e3o \u00e9 seguro e eficaz, salva vidas!!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "jairbolsonaro",
          "name": "Jair M. Bolsonaro",
          "id": 128372940,
          "id_str": "128372940",
          "indices": [
            11,
            25
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1114634527182397442,
      "id_str": "1114634527182397442",
      "name": "Isaque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
      "screen_name": "isaquevalle",
      "location": "Minas Gerais, Brasil",
      "description": "Botafoguense; Contra extremistas e adepto \u00e0 teoria da ferradura; Precisamos de uma terceira via unida; Slava Ukraini \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1153,
      "friends_count": 1375,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Sat Apr 06 21:02:34 +0000 2019",
      "favourites_count": 85157,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 25141,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1497374780202307584/OWNQLnNK_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497374780202307584/OWNQLnNK_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114634527182397442/1646012877",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 15,
    "favorite_count": 76,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 15,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : presidente  constantenaomencaodamarca , tenho uma grande noticia para o sr. estou me curando da covid comendo bolo de limao. espero que...",
  "idioma": "pt"
}