{
  "created_at": "Sat Apr 30 12:34:46 +0000 2022",
  "id": 1520381141697638401,
  "id_str": "1520381141697638401",
  "full_text": "39)https://t.co/hgK8z36qcw \n\u201cAinda \u00e9 absolutamente mais perigoso n\u00e3o ser vacinado do que vacinado\u201d, disse Andrew Noymer, professor de sa\u00fade p\u00fablica da Universidade da Calif\u00f3rnia em Irvine que estuda a mortalidade por covid-19.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    226
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/hgK8z36qcw",
        "expanded_url": "https://www.washingtonpost.com/health/2022/04/29/covid-deaths-unvaccinated-boosters/",
        "display_url": "washingtonpost.com/health/2022/04\u2026",
        "indices": [
          3,
          26
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1520381139898314752,
  "in_reply_to_status_id_str": "1520381139898314752",
  "in_reply_to_user_id": 1516813691571818497,
  "in_reply_to_user_id_str": "1516813691571818497",
  "in_reply_to_screen_name": "Veruska98348728",
  "user": {
    "id": 1516813691571818497,
    "id_str": "1516813691571818497",
    "name": "Veruska- come\u00e7ando de novo",
    "screen_name": "Veruska98348728",
    "location": "",
    "description": "A censura \u00e9 a venda da consci\u00eancia.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 872,
    "friends_count": 1227,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Apr 20 16:19:18 +0000 2022",
    "favourites_count": 415,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2934,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516815592736661504/yF4Eb0uV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516815592736661504/yF4Eb0uV_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516813691571818497/1650472011",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "39) \"ainda e absolutamente mais perigoso nao ser vacinado do que vacinado\", disse andrew noymer, professor de saude publica da universidade da california em irvine que estuda a mortalidade por covid-19.",
  "idioma": "pt"
}