{
  "created_at": "Sun May 01 18:11:01 +0000 2022",
  "id": 1520828152737681415,
  "id_str": "1520828152737681415",
  "full_text": "M\u00e9dia de Casos novos e Mortes por COVID 19 volta a subir no Brasil ap\u00f3s Carnaval e fim do uso Obrigat\u00f3rio das M\u00e1scaras.A Pandemia n\u00e3o acabou.https://t.co/5h1BozQhkM #Educa\u00e7\u00e3o #Educa\u00e7\u00e3oemSa\u00fade #Promo\u00e7\u00e3odaSa\u00fade #Comunica\u00e7\u00e3oemSa\u00fade #Moradia #Nutri\u00e7\u00e3o #Alimenta\u00e7\u00e3oSaud\u00e1vel #SUS #OMS https://t.co/plvJWfFl4M",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          165,
          174
        ]
      },
      {
        "text": "Educa\u00e7\u00e3oemSa\u00fade",
        "indices": [
          175,
          191
        ]
      },
      {
        "text": "Promo\u00e7\u00e3odaSa\u00fade",
        "indices": [
          192,
          208
        ]
      },
      {
        "text": "Comunica\u00e7\u00e3oemSa\u00fade",
        "indices": [
          209,
          228
        ]
      },
      {
        "text": "Moradia",
        "indices": [
          229,
          237
        ]
      },
      {
        "text": "Nutri\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          238,
          247
        ]
      },
      {
        "text": "Alimenta\u00e7\u00e3oSaud\u00e1vel",
        "indices": [
          248,
          268
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          269,
          273
        ]
      },
      {
        "text": "OMS",
        "indices": [
          274,
          278
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/5h1BozQhkM",
        "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2022/05/no-dia-01-de-maio-de-2022-o-brasil.html",
        "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2022/05/no-dia\u2026",
        "indices": [
          141,
          164
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1520827131013566465,
        "id_str": "1520827131013566465",
        "indices": [
          279,
          302
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRsQN8zXEAEM_a4.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRsQN8zXEAEM_a4.jpg",
        "url": "https://t.co/plvJWfFl4M",
        "display_url": "pic.twitter.com/plvJWfFl4M",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1520828152737681415/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 771,
            "h": 420,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 771,
            "h": 420,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 370,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1520827131013566465,
        "id_str": "1520827131013566465",
        "indices": [
          279,
          302
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRsQN8zXEAEM_a4.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRsQN8zXEAEM_a4.jpg",
        "url": "https://t.co/plvJWfFl4M",
        "display_url": "pic.twitter.com/plvJWfFl4M",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1520828152737681415/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 771,
            "h": 420,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 771,
            "h": 420,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 370,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 143536795,
    "id_str": "143536795",
    "name": "Grupo do bem estar",
    "screen_name": "Grupodobemestar",
    "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL",
    "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.",
    "url": "https://t.co/ghLGbre0PA",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ghLGbre0PA",
            "expanded_url": "http://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com",
            "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1358,
    "friends_count": 15,
    "listed_count": 74,
    "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010",
    "favourites_count": 3762,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 53798,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9266CC",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143536795/1565032323",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "M\u00e9dia de Casos novos e Mortes por COVID 19 volta a subir no Brasil ap\u00f3s Carnaval e fim do uso Obrigat\u00f3rio das M\u00e1scaras.A Pandemia n\u00e3o acabou.#Educa\u00e7\u00e3o #Educa\u00e7\u00e3oemSa\u00fade #Promo\u00e7\u00e3odaSa\u00fade #Comunica\u00e7\u00e3oemSa\u00fade #Moradia #Nutri\u00e7\u00e3o #Alimenta\u00e7\u00e3oSaud\u00e1vel #SUS #OMS",
  "idioma": "pt"
}