{
  "created_at": "Sun May 01 22:55:53 +0000 2022",
  "id": 1520899840699478016,
  "id_str": "1520899840699478016",
  "full_text": "@CampelloTereza Sabemos do quanto se distancia o SUS e o SUAS, mas o SUAS, assim como, os Assistentes Sociais e o Servi\u00e7o Social no que tange ao enfrentamento da pandemia l\u00e1 esteve. No artigo divulgado  onde \u00e9 mencionado a quest\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia.  Pergunto:",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    16,
    259
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CampelloTereza",
        "name": "Tereza Campello",
        "id": 1420401803103981577,
        "id_str": "1420401803103981577",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1519300003583434755,
  "in_reply_to_status_id_str": "1519300003583434755",
  "in_reply_to_user_id": 1420401803103981577,
  "in_reply_to_user_id_str": "1420401803103981577",
  "in_reply_to_screen_name": "CampelloTereza",
  "user": {
    "id": 1403825468546207747,
    "id_str": "1403825468546207747",
    "name": "\ud83e\udd89Val\u00e9ria Torres \ud83e\udd8b\ud83e\udd9a",
    "screen_name": "valeriattorres8",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "A Fome, a falta de trabalho nesse pa\u00eds nos adoece.  At\u00e9 quando? Servi\u00e7o Social.\ud83e\udd89\ud83d\udc33\ud83e\udd85\ud83e\udd8b\ud83e\udd92\ud83e\udd9a",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4,
    "friends_count": 153,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 12 21:25:26 +0000 2021",
    "favourites_count": 893,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3084,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511069824637714433/WBmu_9jf_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511069824637714433/WBmu_9jf_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1403825468546207747/1648068013",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@CampelloTereza Sabemos do quanto se distancia o SUS e o SUAS, mas o SUAS, assim como, os Assistentes Sociais e o Servi\u00e7o Social no que tange ao enfrentamento da pandemia l\u00e1 esteve. No artigo divulgado  onde \u00e9 mencionado a quest\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia.  Pergunto:",
  "idioma": "pt"
}