{
  "created_at": "Sun May 01 20:44:30 +0000 2022",
  "id": 1520866774765420550,
  "id_str": "1520866774765420550",
  "full_text": "@thiagodaleprane @fepellegrinelli Realmente, a gripe PRECISA ser tratada como uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica pela popula\u00e7\u00e3o geral, mas \u00e9 fato que a covid \u00e9 muito mais fatal que a gripe, a diferen\u00e7a \u00e9 que as vacinas contra covid s\u00e3o mais eficazes que as desenvolvidas contra a gripe",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    34,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "thiagodaleprane",
        "name": "Thiago Dalleprane Cavalcante",
        "id": 1251849044319707138,
        "id_str": "1251849044319707138",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fepellegrinelli",
        "name": "Fernanda Pellegrinelli",
        "id": 438799775,
        "id_str": "438799775",
        "indices": [
          17,
          33
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1520862334989873153,
  "in_reply_to_status_id_str": "1520862334989873153",
  "in_reply_to_user_id": 1251849044319707138,
  "in_reply_to_user_id_str": "1251849044319707138",
  "in_reply_to_screen_name": "thiagodaleprane",
  "user": {
    "id": 1508515537151832069,
    "id_str": "1508515537151832069",
    "name": "tarado por vacinas!!",
    "screen_name": "anirinha_fa",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2,
    "friends_count": 4,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Mar 28 18:45:13 +0000 2022",
    "favourites_count": 57,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 88,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509529231281192962/yBOSUbL6_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509529231281192962/yBOSUbL6_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@thiagodaleprane @fepellegrinelli realmente, a gripe precisa ser tratada como uma questao de saude publica pela populacao geral, mas e fato que a covid e muito mais fatal que a gripe, a diferenca e que as vacinas contra covid sao mais eficazes que as desenvolvidas contra a gripe",
  "idioma": "pt"
}