{
  "created_at": "Sat Apr 30 15:53:25 +0000 2022",
  "id": 1520431135192498182,
  "id_str": "1520431135192498182",
  "full_text": "RT @dr_nesio: Sobre o fim da ESPIN\n\nO @ConassOficial orienta que os Estados vinculem suas normas a declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablic\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dr_nesio",
        "name": "N\u00e9sio Fernandes",
        "id": 1008361322,
        "id_str": "1008361322",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ConassOficial",
        "name": "CONASS",
        "id": 215988798,
        "id_str": "215988798",
        "indices": [
          38,
          52
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 23235714,
    "id_str": "23235714",
    "name": "Luis F.B.Correia M.D",
    "screen_name": "SaudeemFoco",
    "location": "\u00dcT: -23.006344,-43.316068",
    "description": "Luis Fernando Correia.M\u00e9dico,Comentarista de Sa\u00fade da TV Globo, GloboNews - Radio CBN.Physician,Health correspondent Globo TV, GloboNews Cable Network CBN Radio",
    "url": "https://t.co/1UqTUdzk0M",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/1UqTUdzk0M",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/drluisfernandocorreia",
            "display_url": "linktr.ee/drluisfernando\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 12534,
    "friends_count": 1119,
    "listed_count": 201,
    "created_at": "Sat Mar 07 21:16:58 +0000 2009",
    "favourites_count": 26445,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 16697,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": true,
    "profile_background_color": "9EEF81",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918844737850957825/ZeyEKPtK_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918844737850957825/ZeyEKPtK_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23235714/1650936653",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "49D929",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Apr 22 17:45:54 +0000 2022",
    "id": 1517560338711035906,
    "id_str": "1517560338711035906",
    "full_text": "Sobre o fim da ESPIN\n\nO @ConassOficial orienta que os Estados vinculem suas normas a declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica Internacional definida tecnicamente pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) @WHO, de modo a preservar a capacidade de resposta do #SUS a #pandemia.\ud83e\uddf6\u2b07\ufe0f",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            257,
            261
          ]
        },
        {
          "text": "pandemia",
          "indices": [
            264,
            273
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ConassOficial",
          "name": "CONASS",
          "id": 215988798,
          "id_str": "215988798",
          "indices": [
            24,
            38
          ]
        },
        {
          "screen_name": "WHO",
          "name": "World Health Organization (WHO)",
          "id": 14499829,
          "id_str": "14499829",
          "indices": [
            203,
            207
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1008361322,
      "id_str": "1008361322",
      "name": "N\u00e9sio Fernandes",
      "screen_name": "dr_nesio",
      "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
      "description": "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade - @GovernoES Presidente do @ConassOficial. M\u00e9dico sanitarista, crist\u00e3o e educador. GNU / #rstats https://t.co/CLXSL4iOBA",
      "url": "https://t.co/I3stXZSZfs",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/I3stXZSZfs",
              "expanded_url": "https://saude.es.gov.br/secretario",
              "display_url": "saude.es.gov.br/secretario",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/CLXSL4iOBA",
              "expanded_url": "http://t.me/drnesio",
              "display_url": "t.me/drnesio",
              "indices": [
                127,
                150
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8866,
      "friends_count": 4388,
      "listed_count": 23,
      "created_at": "Thu Dec 13 09:03:18 +0000 2012",
      "favourites_count": 10745,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 7719,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520088167885553664/QbGZjw5z_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520088167885553664/QbGZjw5z_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008361322/1631895564",
      "profile_link_color": "332D23",
      "profile_sidebar_border_color": "4F606E",
      "profile_sidebar_fill_color": "0D0806",
      "profile_text_color": "544C45",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 35,
    "favorite_count": 179,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 35,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}