{
  "created_at": "Fri Apr 29 13:03:36 +0000 2022",
  "id": 1520026010649047041,
  "id_str": "1520026010649047041",
  "text": "RT @Haddad_Fernando: \u201cSa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o em SP no p\u00f3s-pandemia s\u00e3o desafios enormes: crian\u00e7as voltando \u00e0s aulas em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, profe\u2026",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Haddad_Fernando",
        "name": "Fernando Haddad",
        "id": 354095556,
        "id_str": "354095556",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 116862270,
    "id_str": "116862270",
    "name": "Marcia #LulaPresidente",
    "screen_name": "maolire",
    "location": "",
    "description": "Petista por gratid\u00e3o e amor ao Brasil!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 445,
    "friends_count": 641,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Tue Feb 23 20:19:47 +0000 2010",
    "favourites_count": 21650,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 43241,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0FAB60",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334294989438849032/QlX9-bD0_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334294989438849032/QlX9-bD0_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116862270/1573330504",
    "profile_link_color": "F0584D",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Apr 29 12:46:44 +0000 2022",
    "id": 1520021767749783553,
    "id_str": "1520021767749783553",
    "text": "\u201cSa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o em SP no p\u00f3s-pandemia s\u00e3o desafios enormes: crian\u00e7as voltando \u00e0s aulas em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, pr\u2026 https://t.co/ASABmya3UE",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ASABmya3UE",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1520021767749783553",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 354095556,
      "id_str": "354095556",
      "name": "Fernando Haddad",
      "screen_name": "Haddad_Fernando",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Sou professor da USP. Fui ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012), prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016) e candidato a Presidente da Rep\u00fablica (2018).",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2367373,
      "friends_count": 570,
      "listed_count": 2490,
      "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011",
      "favourites_count": 1286,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 6592,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C70221",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1469821932421926913/GOIPTWVa_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469821932421926913/GOIPTWVa_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/354095556/1631192701",
      "profile_link_color": "C70221",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 65,
    "favorite_count": 329,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 65,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}