{
  "created_at": "Mon May 02 01:38:35 +0000 2022",
  "id": 1520940785398595584,
  "id_str": "1520940785398595584",
  "full_text": "RT @STF_oficial: A #verdade \u00e9 que o #Plen\u00e1rioSTF decidiu, no in\u00edcio da pandemia, em 2020, que Uni\u00e3o, Estados, Munic\u00edpios e o DF t\u00eam compet\u00ea\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "verdade",
        "indices": [
          19,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "Plen\u00e1rioSTF",
        "indices": [
          36,
          48
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "STF_oficial",
        "name": "STF",
        "id": 68313718,
        "id_str": "68313718",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 718963358,
    "id_str": "718963358",
    "name": "Jane Mal\u00e9vola",
    "screen_name": "JaneMalevola",
    "location": "Niter\u00f3i _RJ",
    "description": "Amor \u00e9 sempre Amor,n\u00e3o importa por quem ou pelo qu\u00ea.Todo gesto afeta o inconsciente coletivo,vibra na Rede e influencia o Mundo....",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 270,
    "friends_count": 1091,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Jul 26 23:12:12 +0000 2012",
    "favourites_count": 7787,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3903,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457511354546393090/nc-ZZu6Q_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457511354546393090/nc-ZZu6Q_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/718963358/1651806922",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jan 18 18:51:38 +0000 2021",
    "id": 1351240851125637124,
    "id_str": "1351240851125637124",
    "full_text": "A #verdade \u00e9 que o #Plen\u00e1rioSTF decidiu, no in\u00edcio da pandemia, em 2020, que Uni\u00e3o, Estados, Munic\u00edpios e o DF t\u00eam compet\u00eancia concorrente na \u00e1rea da sa\u00fade p\u00fablica para realizar a\u00e7\u00f5es que reduzissem o impacto do #Covid19. \u2795\u2b07\ufe0f https://t.co/eLRXsxlBPy",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      225
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "verdade",
          "indices": [
            2,
            10
          ]
        },
        {
          "text": "Plen\u00e1rioSTF",
          "indices": [
            19,
            31
          ]
        },
        {
          "text": "Covid19",
          "indices": [
            212,
            220
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1351239873521442824,
          "id_str": "1351239873521442824",
          "indices": [
            226,
            249
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EsCRgXuW4AgHmrH.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EsCRgXuW4AgHmrH.jpg",
          "url": "https://t.co/eLRXsxlBPy",
          "display_url": "pic.twitter.com/eLRXsxlBPy",
          "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1351240851125637124/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1000,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1000,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 340,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1351239873521442824,
          "id_str": "1351239873521442824",
          "indices": [
            226,
            249
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EsCRgXuW4AgHmrH.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EsCRgXuW4AgHmrH.jpg",
          "url": "https://t.co/eLRXsxlBPy",
          "display_url": "pic.twitter.com/eLRXsxlBPy",
          "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1351240851125637124/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1000,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1000,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 340,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 68313718,
      "id_str": "68313718",
      "name": "STF",
      "screen_name": "STF_oficial",
      "location": "Bras\u00edlia - DF",
      "description": "O STF \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o de c\u00fapula do Poder Judici\u00e1rio, respons\u00e1vel pela guarda da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conforme previsto no art. 102. Veja mais em https://t.co/YTBKgCDFb8",
      "url": "https://t.co/q0fcxmsao9",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/q0fcxmsao9",
              "expanded_url": "http://bit.ly/PoliticadeRedesSTF",
              "display_url": "bit.ly/PoliticadeRede\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/YTBKgCDFb8",
              "expanded_url": "http://stf.jus.br",
              "display_url": "stf.jus.br",
              "indices": [
                140,
                163
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2421026,
      "friends_count": 51,
      "listed_count": 5350,
      "created_at": "Mon Aug 24 03:21:06 +0000 2009",
      "favourites_count": 439,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 23537,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488478187701035015/_RR7vz8o_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488478187701035015/_RR7vz8o_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68313718/1643715850",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4155,
    "favorite_count": 15531,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4155,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @stf_oficial: a #verdade e que o #plenariostf decidiu, no inicio da pandemia, em 2020, que uniao, estados, municipios e o df tem compete...",
  "idioma": "pt"
}