{
  "created_at": "Sun May 01 15:00:00 +0000 2022",
  "id": 1520780079504052224,
  "id_str": "1520780079504052224",
  "full_text": "Opini\u00e3o | Se, de fato, pessoas infectadas pelo coronav\u00edrus apresentarem um risco aumentado para diabetes, o impacto na sa\u00fade p\u00fablica ser\u00e1 grande\nhttps://t.co/Ks1bp0OqaB",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    168
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Ks1bp0OqaB",
        "expanded_url": "https://bit.ly/38En1We",
        "display_url": "bit.ly/38En1We",
        "indices": [
          145,
          168
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 16632084,
    "id_str": "16632084",
    "name": "CartaCapital",
    "screen_name": "cartacapital",
    "location": "Brasil",
    "description": "Mais do que a not\u00edcia. Informa\u00e7\u00e3o inteligente, relevante e necess\u00e1ria sobre pol\u00edtica, economia e cultura.\nAssine e Apoie Carta: https://t.co/MHc3elkTc4",
    "url": "https://t.co/XJmZMhxZwo",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/XJmZMhxZwo",
            "expanded_url": "http://www.cartacapital.com.br",
            "display_url": "cartacapital.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/MHc3elkTc4",
            "expanded_url": "http://bit.ly/CartaTwitter",
            "display_url": "bit.ly/CartaTwitter",
            "indices": [
              128,
              151
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2107527,
    "friends_count": 595,
    "listed_count": 7136,
    "created_at": "Tue Oct 07 16:27:01 +0000 2008",
    "favourites_count": 1342,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 136029,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465410132070879243/ku-VsBae_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465410132070879243/ku-VsBae_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16632084/1651857523",
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 14,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Opini\u00e3o | Se, de fato, pessoas infectadas pelo coronav\u00edrus apresentarem um risco aumentado para diabetes, o impacto na sa\u00fade p\u00fablica ser\u00e1 grande",
  "idioma": "pt"
}