{
  "created_at": "Sun May 01 19:24:58 +0000 2022",
  "id": 1520846760670814208,
  "id_str": "1520846760670814208",
  "full_text": "RT @secomvc: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d MAIS IMPOSTOS ZERADOS: Camex reduz a ZERO al\u00edquota do imposto de importa\u00e7\u00e3o do Baricitinibe.\n\nMedicamento \u00e9 o primeiro a s\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "secomvc",
        "name": "SecomVc",
        "id": 1158389772920020993,
        "id_str": "1158389772920020993",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 855811973652590593,
    "id_str": "855811973652590593",
    "name": "Jorge Henrique.",
    "screen_name": "Jorge42931348",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O! N\u00e3o SIGO SDV, somente o presidente da Rep\u00fablica. Carioca e Rubro Negro.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9577,
    "friends_count": 6085,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Sat Apr 22 15:54:09 +0000 2017",
    "favourites_count": 278270,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 319964,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006807283404337157/uwn-4w0O_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006807283404337157/uwn-4w0O_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/855811973652590593/1576115854",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Apr 30 17:11:07 +0000 2022",
    "id": 1520450690958639106,
    "id_str": "1520450690958639106",
    "full_text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d MAIS IMPOSTOS ZERADOS: Camex reduz a ZERO al\u00edquota do imposto de importa\u00e7\u00e3o do Baricitinibe.\n\nMedicamento \u00e9 o primeiro a ser incorporado pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) para o tratamento da Covid-19. https://t.co/7EuWc4Sj49",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      205
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1520450341187342338,
          "id_str": "1520450341187342338",
          "indices": [
            206,
            229
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRm5h5UX0AIIxIh.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRm5h5UX0AIIxIh.jpg",
          "url": "https://t.co/7EuWc4Sj49",
          "display_url": "pic.twitter.com/7EuWc4Sj49",
          "expanded_url": "https://twitter.com/secomvc/status/1520450690958639106/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 608,
              "h": 342,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 608,
              "h": 342,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 608,
              "h": 342,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1520450341187342338,
          "id_str": "1520450341187342338",
          "indices": [
            206,
            229
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRm5h5UX0AIIxIh.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRm5h5UX0AIIxIh.jpg",
          "url": "https://t.co/7EuWc4Sj49",
          "display_url": "pic.twitter.com/7EuWc4Sj49",
          "expanded_url": "https://twitter.com/secomvc/status/1520450690958639106/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 608,
              "h": 342,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 608,
              "h": 342,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 608,
              "h": 342,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1158389772920020993,
      "id_str": "1158389772920020993",
      "name": "SecomVc",
      "screen_name": "secomvc",
      "location": "",
      "description": "Bem-vindos ao SecomVc, canal da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Aqui vamos manter di\u00e1logo direto e combater as fake news.",
      "url": "https://t.co/1oyOYfsEwO",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/1oyOYfsEwO",
              "expanded_url": "http://gov.br",
              "display_url": "gov.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 287740,
      "friends_count": 131,
      "listed_count": 740,
      "created_at": "Mon Aug 05 14:50:18 +0000 2019",
      "favourites_count": 987,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 34294,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1495008124650070022/2pBBLx01_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495008124650070022/2pBBLx01_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1158389772920020993/1645272688",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 131,
    "favorite_count": 368,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 131,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}