{
  "created_at": "Sun May 01 22:12:10 +0000 2022",
  "id": 1520888837718822912,
  "id_str": "1520888837718822912",
  "full_text": "A falta de acesso \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o no Brasil, assim como no mundo, \u00e9 um grave problema de sa\u00fade p\u00fablica. Por sua vez, quest\u00f5es como a pandemia de covid-19, as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, a produ\u00e7\u00e3o e exporta\u00e7\u00e3o de commodities, entre outras, amplificam esse cen\u00e1rio.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    255
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1520888457828225024,
  "in_reply_to_status_id_str": "1520888457828225024",
  "in_reply_to_user_id": 1002535131968663557,
  "in_reply_to_user_id_str": "1002535131968663557",
  "in_reply_to_screen_name": "fvskeira",
  "user": {
    "id": 1002535131968663557,
    "id_str": "1002535131968663557",
    "name": "\u200e \u200e \u200e \u0618",
    "screen_name": "fvskeira",
    "location": "",
    "description": "#THINK: @proudshawnstan \u2661 eu i gloria pritchett conta de best \u20393",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7844,
    "friends_count": 6288,
    "listed_count": 12,
    "created_at": "Fri Jun 01 12:59:36 +0000 2018",
    "favourites_count": 21721,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 39223,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524171221717471234/CqBvro8w_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524171221717471234/CqBvro8w_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1002535131968663557/1651692803",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a falta de acesso a alimentacao no brasil, assim como no mundo, e um grave problema de saude publica. por sua vez, questoes como a pandemia de covid , as mudancas climaticas, a producao e exportacao de commodities, entre outras, amplificam esse cenario.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "The lack of access to food in Brazil, as in the world, is a serious public health problem. in turn, issues such as the constant_numeric covid pandemic, climate change, production and export of commodities, among others, amplify this scenario."
}