{
  "created_at": "Mon May 02 03:11:31 +0000 2022",
  "id": 1520964171227369472,
  "id_str": "1520964171227369472",
  "full_text": "RT @evelinmoreiraPV: Vai ter ENFERMEIRA DEPUTADA na ALEP, sim! \n\nQuando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servi\u00e7o da human\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "evelinmoreiraPV",
        "name": "Enfermeira Evelin \ud83e\ude7a",
        "id": 1355636491310010370,
        "id_str": "1355636491310010370",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 184295373,
    "id_str": "184295373",
    "name": "Maria #Lula2022 \ud83d\udea9\u270a",
    "screen_name": "cidinha004",
    "location": "Florida, USA",
    "description": "Eu apoio Lula 2022!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 798,
    "friends_count": 1763,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Sun Aug 29 05:13:17 +0000 2010",
    "favourites_count": 18722,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13300,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1382892123436032001/ffPkqbOV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382892123436032001/ffPkqbOV_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/184295373/1557627332",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Apr 28 21:42:42 +0000 2022",
    "id": 1519794261356687362,
    "id_str": "1519794261356687362",
    "full_text": "Vai ter ENFERMEIRA DEPUTADA na ALEP, sim! \n\nQuando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servi\u00e7o da humanidade, pautando minhas a\u00e7\u00f5es na \u00e9tica e na boa moral. S\u00e3o quatro anos de atua\u00e7\u00e3o na sa\u00fade p\u00fablica paranaense, sendo dois na linha de frente do combate \u00e0 pandemia.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1355636491310010370,
      "id_str": "1355636491310010370",
      "name": "Enfermeira Evelin \ud83e\ude7a #VamosJuntosPeloBrasil",
      "screen_name": "evelinmoreiraPV",
      "location": "Curitiba, Brasil",
      "description": "Profissional da Enfermagem, defensora do SUS. Pr\u00e9-candidata \u00e0 Deputada Estadual do Paran\u00e1. Por uma pol\u00edtica feita por n\u00f3s e para todos n\u00f3s! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1609,
      "friends_count": 1122,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Jan 30 21:58:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8532,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1532,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519791251163435008/JrOs4Fp-_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519791251163435008/JrOs4Fp-_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1355636491310010370/1651428978",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 30,
    "favorite_count": 130,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 30,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @evelinmoreiraPV: Vai ter ENFERMEIRA DEPUTADA na ALEP, sim! \n\nQuando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servi\u00e7o da human\u2026",
  "idioma": "pt"
}