{
  "created_at": "Tue May 03 00:15:00 +0000 2022",
  "id": 1521282137130946560,
  "id_str": "1521282137130946560",
  "full_text": "COM A PANDEMIA AINDA EM EVID\u00caNCIA, QUAL S\u00c3O OS PROJETOS DE SIMONE TEBET NA SA\u00daDE P\u00daBLICA?\nhttps://t.co/JKDL42tn8N",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    113
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/JKDL42tn8N",
        "expanded_url": "https://youtu.be/bpN0t42sJWA",
        "display_url": "youtu.be/bpN0t42sJWA",
        "indices": [
          90,
          113
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 50778388,
    "id_str": "50778388",
    "name": "Jovem Pan Maring\u00e1",
    "screen_name": "jovempanmaringa",
    "location": "Av. Paran\u00e1, 242 - Maring\u00e1 - PR",
    "description": "Desde 1995 na cidade can\u00e7\u00e3o a Jovem Pan Maring\u00e1, propaga seu sinal para 175 munic\u00edpios do norte/noroeste do Paran\u00e1 alcan\u00e7ando cerca de 4 milh\u00f5es de Pessoas.",
    "url": "https://t.co/FkxP4OgdhN",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/FkxP4OgdhN",
            "expanded_url": "http://www.jovempan.net",
            "display_url": "jovempan.net",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10418,
    "friends_count": 14,
    "listed_count": 87,
    "created_at": "Thu Jun 25 21:36:48 +0000 2009",
    "favourites_count": 15,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 30914,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1062703523316596737/S80ahoHA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062703523316596737/S80ahoHA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50778388/1640606775",
    "profile_link_color": "00C4FF",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "F7FEFF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "com a pandemia ainda em evidencia, qual sao os projetos de simone tebet na saude publica?\nhttps://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "with the pandemic still in evidence, what are simone tebet's projects in public health?\nhttps://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "com a pandemia ainda em evidencia, qual sao os projetos de simone tebet na saude publica?\nhttps://t.co/ "
}