{
  "created_at": "Wed May 04 11:21:00 +0000 2022",
  "id": 1521812130277773313,
  "id_str": "1521812130277773313",
  "full_text": "RT @unifeso: N\u00e3o perca a confer\u00eancia top sobre o SUS e os desafios na pandemia da Covid-19, amanh\u00e3, 4/5, \u00e0s 17h, com o Dr. @danielsoranz (e\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "unifeso",
        "name": "Unifeso",
        "id": 195766395,
        "id_str": "195766395",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "danielsoranz",
        "name": "Daniel Soranz",
        "id": 93426187,
        "id_str": "93426187",
        "indices": [
          123,
          136
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 127345982,
    "id_str": "127345982",
    "name": "Monica S",
    "screen_name": "schumacherbr",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 80,
    "friends_count": 232,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Mar 28 22:33:17 +0000 2010",
    "favourites_count": 10008,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9763,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "642D8B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982626740735479810/2lqUelgv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982626740735479810/2lqUelgv_normal.jpg",
    "profile_link_color": "FF0000",
    "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
    "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 03 19:29:49 +0000 2022",
    "id": 1521572757045141504,
    "id_str": "1521572757045141504",
    "full_text": "N\u00e3o perca a confer\u00eancia top sobre o SUS e os desafios na pandemia da Covid-19, amanh\u00e3, 4/5, \u00e0s 17h, com o Dr. @danielsoranz (egresso do #unifeso, doutor em Epidemiologia e ex-Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do RJ). Tamb\u00e9m ter\u00e1 transmiss\u00e3o simult\u00e2nea. \u25b6 https://t.co/VhsQJ0HcOv https://t.co/rGjs2IE1hJ",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "unifeso",
          "indices": [
            136,
            144
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "danielsoranz",
          "name": "Daniel Soranz",
          "id": 93426187,
          "id_str": "93426187",
          "indices": [
            110,
            123
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/VhsQJ0HcOv",
          "expanded_url": "http://bit.ly/3MMruVx",
          "display_url": "bit.ly/3MMruVx",
          "indices": [
            251,
            274
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1521572754910330881,
          "id_str": "1521572754910330881",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FR22W-RXwAE0RLK.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FR22W-RXwAE0RLK.jpg",
          "url": "https://t.co/rGjs2IE1hJ",
          "display_url": "pic.twitter.com/rGjs2IE1hJ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/unifeso/status/1521572757045141504/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1521572754910330881,
          "id_str": "1521572754910330881",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FR22W-RXwAE0RLK.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FR22W-RXwAE0RLK.jpg",
          "url": "https://t.co/rGjs2IE1hJ",
          "display_url": "pic.twitter.com/rGjs2IE1hJ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/unifeso/status/1521572757045141504/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 195766395,
      "id_str": "195766395",
      "name": "Unifeso",
      "screen_name": "unifeso",
      "location": "Teres\u00f3polis/RJ",
      "description": "O Unifeso \u00e9 uma IES inovadora e de excel\u00eancia com mais de 50 anos de tradi\u00e7\u00e3o. Com cursos nas \u00e1reas da Sa\u00fade, Tecnologia e Humanas e Sociais.",
      "url": "https://t.co/Ev8U86iBpv",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Ev8U86iBpv",
              "expanded_url": "http://www.unifeso.edu.br",
              "display_url": "unifeso.edu.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1153,
      "friends_count": 444,
      "listed_count": 12,
      "created_at": "Mon Sep 27 14:43:14 +0000 2010",
      "favourites_count": 156,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1707,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EDECE9",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336299600244858880/6zCLb-m6_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336299600244858880/6zCLb-m6_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195766395/1648491677",
      "profile_link_color": "088253",
      "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
      "profile_text_color": "634047",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}