{
  "created_at": "Mon May 02 17:22:00 +0000 2022",
  "id": 1521178201942372355,
  "id_str": "1521178201942372355",
  "full_text": "RT @Estadao: A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo e o Instituto Ayrton Senna divulgaram neste ano uma pesquisa em que sete de dez estudant\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Estadao",
        "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
        "id": 9317502,
        "id_str": "9317502",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 953330788354940928,
    "id_str": "953330788354940928",
    "name": "Everton",
    "screen_name": "evertonfalando",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Filosofia, Teologia e coment\u00e1rios aleat\u00f3rios.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 200,
    "friends_count": 775,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Jan 16 18:19:06 +0000 2018",
    "favourites_count": 66573,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 33640,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523665242965823488/ThFNEutA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523665242965823488/ThFNEutA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953330788354940928/1541634977",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 02 17:20:41 +0000 2022",
    "id": 1521177871426990082,
    "id_str": "1521177871426990082",
    "full_text": "A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo e o Instituto Ayrton Senna divulgaram neste ano uma pesquisa em que sete de dez estudantes da rede p\u00fablica relataram sintomas de ansiedade e depress\u00e3o em n\u00edveis altos durante a crise da covid-19 https://t.co/O7XJt0RTTT https://t.co/F2kYkiNKTd",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      256
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/O7XJt0RTTT",
          "expanded_url": "http://bit.ly/3ku01fg",
          "display_url": "bit.ly/3ku01fg",
          "indices": [
            233,
            256
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1521177507701084163,
          "id_str": "1521177507701084163",
          "indices": [
            257,
            280
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRxO4jrWUAMzVqB.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRxO4jrWUAMzVqB.jpg",
          "url": "https://t.co/F2kYkiNKTd",
          "display_url": "pic.twitter.com/F2kYkiNKTd",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1521177871426990082/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1521177507701084163,
          "id_str": "1521177507701084163",
          "indices": [
            257,
            280
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRxO4jrWUAMzVqB.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRxO4jrWUAMzVqB.jpg",
          "url": "https://t.co/F2kYkiNKTd",
          "display_url": "pic.twitter.com/F2kYkiNKTd",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1521177871426990082/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1521109751295365121,
    "in_reply_to_status_id_str": "1521109751295365121",
    "in_reply_to_user_id": 9317502,
    "in_reply_to_user_id_str": "9317502",
    "in_reply_to_screen_name": "Estadao",
    "user": {
      "id": 9317502,
      "id_str": "9317502",
      "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
      "screen_name": "Estadao",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "A vers\u00e3o online do jornal O Estado de S. Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Instagram: https://t.co/hGsLKgFw9w",
      "url": "https://t.co/81yLl1VOb5",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/81yLl1VOb5",
              "expanded_url": "http://www.estadao.com.br",
              "display_url": "estadao.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/hGsLKgFw9w",
              "expanded_url": "http://instagram.com/estadao/",
              "display_url": "instagram.com/estadao/",
              "indices": [
                97,
                120
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 7288928,
      "friends_count": 297,
      "listed_count": 13304,
      "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007",
      "favourites_count": 494,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 467443,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": true,
      "profile_background_color": "EDECE9",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1642016302",
      "profile_link_color": "336699",
      "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
      "profile_text_color": "634047",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 10,
    "favorite_count": 30,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 10,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}