{
  "created_at": "Mon May 02 08:55:48 +0000 2022",
  "id": 1521050815078842369,
  "id_str": "1521050815078842369",
  "full_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc tamb\u00e9m n\u00e3o explica a aus\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o entre pol\u00edticas de sa\u00fade p\u00fablica durante a pandemia e estes casos. Nem explica a aus\u00eancia de casos durante anos na \u00c1sia, onde a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara \u00e9 comum com a sazonalidade",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    220
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1521050813749243904,
  "in_reply_to_status_id_str": "1521050813749243904",
  "in_reply_to_user_id": 504628889,
  "in_reply_to_user_id_str": "504628889",
  "in_reply_to_screen_name": "Mmacedo_tweets",
  "user": {
    "id": 504628889,
    "id_str": "504628889",
    "name": "M\u00e1rio A. Macedo",
    "screen_name": "Mmacedo_tweets",
    "location": "margem sul",
    "description": "Enfermeiro, mestre em sa\u00fade p\u00fablica e especialista em sa\u00fade infantil. Pai de dois \ud83d\udc76\ud83d\udc76 colunista @healthnews_pt ocasionalmente @publico\ncriador @FervuraNa",
    "url": "https://t.co/erbl8oWU13",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/erbl8oWU13",
            "expanded_url": "https://www.researchgate.net/profile/Mario_Andre_Macedo/",
            "display_url": "researchgate.net/profile/Mario_\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 21539,
    "friends_count": 2036,
    "listed_count": 78,
    "created_at": "Sun Feb 26 15:18:19 +0000 2012",
    "favourites_count": 139914,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 49731,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333881978312151047/AigrqKR8_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333881978312151047/AigrqKR8_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504628889/1643823155",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 6,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(\u00edndice de reverso apontando para a direita: pele morena clara) tamb\u00e9m n\u00e3o explica a aus\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o entre pol\u00edticas de sa\u00fade p\u00fablica durante a pandemia e estes casos. Nem explica a aus\u00eancia de casos durante anos na \u00c1sia, onde a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara \u00e9 comum com a sazonalidade",
  "idioma": "pt"
}