{
  "created_at": "Wed May 04 22:52:40 +0000 2022",
  "id": 1521986195244339201,
  "id_str": "1521986195244339201",
  "full_text": "RT @IvanValente: C\u00e2mara votar\u00e1 em breve o piso nacional da enfermagem, reconhecimento justo a esta categoria que esteve na linha de frente\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IvanValente",
        "name": "Ivan Valente",
        "id": 112498734,
        "id_str": "112498734",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 36585615,
    "id_str": "36585615",
    "name": "Ticiano Sampaio",
    "screen_name": "tgsampaio",
    "location": "",
    "description": "Evito prestar contas com o senso comum e pagar tributo \u00e0 normalidade.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9125,
    "friends_count": 1713,
    "listed_count": 128,
    "created_at": "Thu Apr 30 03:39:46 +0000 2009",
    "favourites_count": 16798,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 39076,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1305661085593358337/Ya52k-ip_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305661085593358337/Ya52k-ip_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36585615/1652001067",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 04 22:52:05 +0000 2022",
    "id": 1521986046363377666,
    "id_str": "1521986046363377666",
    "full_text": "C\u00e2mara votar\u00e1 em breve o piso nacional da enfermagem, reconhecimento justo a esta categoria que esteve na linha de frente na luta contra a pandemia. Viva a enfermagem brasileira, viva o SUS! #aprovapl2564j\u00e1",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      206
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "aprovapl2564j\u00e1",
          "indices": [
            191,
            206
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 112498734,
      "id_str": "112498734",
      "name": "Ivan Valente",
      "screen_name": "IvanValente",
      "location": "S\u00e3o Paulo/SP",
      "description": "Professor e engenheiro, defendo a democracia desde a ditadura \u270a\ud83c\udffc\nDedico a vida \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da igualdade \ud83d\udea9\nPor n\u00f3s e por quem vir\u00e1 \ud83c\udf3b",
      "url": "https://t.co/eJrDsHUvMI",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/eJrDsHUvMI",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/ivanvalente",
              "display_url": "linktr.ee/ivanvalente",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 343381,
      "friends_count": 2521,
      "listed_count": 1188,
      "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010",
      "favourites_count": 9588,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 30037,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EBA567",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409905213859930117/KGGh5oO-_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409905213859930117/KGGh5oO-_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1563287202",
      "profile_link_color": "DB2828",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 19,
    "favorite_count": 137,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 19,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @IvanValente: C\u00e2mara votar\u00e1 em breve o piso nacional da enfermagem, reconhecimento justo a esta categoria que esteve na linha de frente\u2026"
}