{
  "created_at": "Wed May 04 19:40:40 +0000 2022",
  "id": 1521937874379325446,
  "id_str": "1521937874379325446",
  "full_text": "RT @mariahmaquino: Anvisa acaba de aprovar o uso emergencial do molnupiravir, mais uma op\u00e7\u00e3o medicamentosa contra a Covid. Agora, cabe ao M\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mariahmaquino",
        "name": "Mariah Aquino",
        "id": 1110718176202051584,
        "id_str": "1110718176202051584",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1508815500641546246,
    "id_str": "1508815500641546246",
    "name": "Advogados BC",
    "screen_name": "advogados_bc",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 79,
    "friends_count": 326,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Mar 29 14:37:32 +0000 2022",
    "favourites_count": 2826,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1794,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508815628953604105/kp02ueCj_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508815628953604105/kp02ueCj_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 04 19:36:20 +0000 2022",
    "id": 1521936786913701890,
    "id_str": "1521936786913701890",
    "full_text": "Anvisa acaba de aprovar o uso emergencial do molnupiravir, mais uma op\u00e7\u00e3o medicamentosa contra a Covid. Agora, cabe ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade avaliar poss\u00edvel utiliza\u00e7\u00e3o no SUS e compra\n\nExplico no @Metropoles, com @rebecaborges_:\n\nhttps://t.co/FlhzcEKCsI",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      252
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Metropoles",
          "name": "Metr\u00f3poles",
          "id": 3331429624,
          "id_str": "3331429624",
          "indices": [
            195,
            206
          ]
        },
        {
          "screen_name": "rebecaborges_",
          "name": "Rebeca Borges",
          "id": 1363909964318842881,
          "id_str": "1363909964318842881",
          "indices": [
            212,
            226
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/FlhzcEKCsI",
          "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/anvisa-aprova-uso-emergencial-do-molnupiravir-remedio-contra-covid",
          "display_url": "metropoles.com/brasil/anvisa-\u2026",
          "indices": [
            229,
            252
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1110718176202051584,
      "id_str": "1110718176202051584",
      "name": "Mariah Aquino",
      "screen_name": "mariahmaquino",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Rep\u00f3rter de Brasil no @Metropoles. Cobertura de Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Covid-19. Sugest\u00f5es em mariah.aquino@metropoles.com",
      "url": "https://t.co/6T2XzUhPAi",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6T2XzUhPAi",
              "expanded_url": "https://www.metropoles.com/author/mariah-aquino",
              "display_url": "metropoles.com/author/mariah-\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 459,
      "friends_count": 309,
      "listed_count": 4,
      "created_at": "Wed Mar 27 01:40:24 +0000 2019",
      "favourites_count": 6420,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 1084,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430519983071801345/wlylsOLp_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430519983071801345/wlylsOLp_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1110718176202051584/1584570593",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 34,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : anvisa acaba de aprovar o uso emergencial do molnupiravir, mais uma opcao medicamentosa contra a covid. agora, cabe ao m...",
  "idioma": "pt"
}