{
  "created_at": "Tue May 03 13:13:31 +0000 2022",
  "id": 1521478057512640512,
  "id_str": "1521478057512640512",
  "full_text": "@AlessandroLoio2 @BolsonaroSP Lei 13.979\n(Art. 1\u00ba Esta Lei disp\u00f5e sobre as medidas que poder\u00e3o ser adotadas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus respons\u00e1vel pelo surto de 2019.)\n\ud83d\udc47",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    30,
    247
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlessandroLoio2",
        "name": "Alessandro Loiola MD",
        "id": 1003301201285435392,
        "id_str": "1003301201285435392",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BolsonaroSP",
        "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 74756085,
        "id_str": "74756085",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1521475270250799104,
  "in_reply_to_status_id_str": "1521475270250799104",
  "in_reply_to_user_id": 1003301201285435392,
  "in_reply_to_user_id_str": "1003301201285435392",
  "in_reply_to_screen_name": "AlessandroLoio2",
  "user": {
    "id": 1319350659519598593,
    "id_str": "1319350659519598593",
    "name": "Vlog do Rui",
    "screen_name": "Vlog_Do_Rui",
    "location": "Bombarral, Portugal",
    "description": "Crist\u00e3o, Conservador.\nN\u00e3o as #FakeNews e meias verdades.\n\n- Deus \n- P\u00e1tria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n- Fam\u00edlia \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n- .50\n\nLUTO, QUE DEUS ACOMPANHE NESSA TUA NOVA CAMINHADA.",
    "url": "https://t.co/7DNweMS8e4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/7DNweMS8e4",
            "expanded_url": "http://t.me/VlogDoRui",
            "display_url": "t.me/VlogDoRui",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1090,
    "friends_count": 1339,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Oct 22 18:52:04 +0000 2020",
    "favourites_count": 20188,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 32564,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1348024723863707659/3G44mpUz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348024723863707659/3G44mpUz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1319350659519598593/1647440127",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@AlessandroLoio2 @BolsonaroSP Lei 13.979\n(Art. 1\u00ba Esta Lei disp\u00f5e sobre as medidas que poder\u00e3o ser adotadas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus respons\u00e1vel pelo surto de 2019.)\n(\u00edndice de backhand apontando para baixo)",
  "idioma": "pt"
}