{
  "created_at": "Tue May 03 00:03:50 +0000 2022",
  "id": 1521279327949701120,
  "id_str": "1521279327949701120",
  "full_text": "RT @Brito18Glaucia: Olha a\u00ed o resultado da sa\u00fade p\u00fablica no BR t\u00e1 ca\u00f3tica e prefeitos e governadores tiveram verbas milion\u00e1rias para invest\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Brito18Glaucia",
        "name": "Glaucia Brito",
        "id": 1450946184118476806,
        "id_str": "1450946184118476806",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1488927949290192897,
    "id_str": "1488927949290192897",
    "name": "Flav\u00e3o Rob\u00f4 C/ CPF",
    "screen_name": "FlvioLu45629970",
    "location": "",
    "description": "Palmeirense, mineiro e paulista por ado\u00e7\u00e3o.\nJB na cabe\u00e7a! Primeiro turno.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 934,
    "friends_count": 1400,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Feb 02 17:31:23 +0000 2022",
    "favourites_count": 1085,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5096,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1496939060824358922/xYKGhKr4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496939060824358922/xYKGhKr4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488927949290192897/1645733209",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 02 23:39:23 +0000 2022",
    "id": 1521273176176709632,
    "id_str": "1521273176176709632",
    "full_text": "Olha a\u00ed o resultado da sa\u00fade p\u00fablica no BR t\u00e1 ca\u00f3tica e prefeitos e governadores tiveram verbas milion\u00e1rias para investir nos hospitais p\u00fablicos na pandemia. Quem vai levantar o cartaz:\" VIVA SUS \" \u00e9 porque n\u00e3o depende totalmente do SUS. Heran\u00e7a de qual governo? https://t.co/6dHuc4n0WG",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      262
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/6dHuc4n0WG",
          "expanded_url": "https://twitter.com/gilsonmachadont/status/1521243969287512065",
          "display_url": "twitter.com/gilsonmachadon\u2026",
          "indices": [
            263,
            286
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1450946184118476806,
      "id_str": "1450946184118476806",
      "name": "Glaucia Brito",
      "screen_name": "Brito18Glaucia",
      "location": "",
      "description": "Crist\u00e3, conservadora. Bolsonarista. \nDEFICIENTE AUDITIVO GRAVE.\nGlau Mineira no Telegram",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2565,
      "friends_count": 1160,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Wed Oct 20 22:05:50 +0000 2021",
      "favourites_count": 15227,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 3235,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512528074029608962/jCmFoppD_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512528074029608962/jCmFoppD_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1450946184118476806/1649453752",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1521243969287512065,
    "quoted_status_id_str": "1521243969287512065",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Mon May 02 21:43:20 +0000 2022",
      "id": 1521243969287512065,
      "id_str": "1521243969287512065",
      "full_text": "Hospital da restaura\u00e7\u00e3o agora \u00e0 pouco.\n O povo pernambucano n\u00e3o merece esse descaso e abandono.\n \u00c9 assim que o governo do estado ,que compra respiradores em firma de Maconha,trata sua popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/grPhxeAHqu",
      "truncated": false,
      "display_text_range": [
        0,
        194
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
          {
            "id": 1521243919866114049,
            "id_str": "1521243919866114049",
            "indices": [
              195,
              218
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521243919866114049/pu/img/TvikVsRymUl742xo.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521243919866114049/pu/img/TvikVsRymUl742xo.jpg",
            "url": "https://t.co/grPhxeAHqu",
            "display_url": "pic.twitter.com/grPhxeAHqu",
            "expanded_url": "https://twitter.com/gilsonmachadont/status/1521243969287512065/video/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "w": 480,
                "h": 848,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 385,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "w": 480,
                "h": 848,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1521243919866114049,
            "id_str": "1521243919866114049",
            "indices": [
              195,
              218
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521243919866114049/pu/img/TvikVsRymUl742xo.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521243919866114049/pu/img/TvikVsRymUl742xo.jpg",
            "url": "https://t.co/grPhxeAHqu",
            "display_url": "pic.twitter.com/grPhxeAHqu",
            "expanded_url": "https://twitter.com/gilsonmachadont/status/1521243969287512065/video/1",
            "type": "video",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "w": 480,
                "h": 848,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 385,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "w": 480,
                "h": 848,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                30,
                53
              ],
              "duration_millis": 29000,
              "variants": [
                {
                  "content_type": "application/x-mpegURL",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521243919866114049/pu/pl/J3CZgrLWHiUsnJ9G.m3u8?tag=12&container=fmp4"
                },
                {
                  "bitrate": 950000,
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521243919866114049/pu/vid/480x848/LBcD9QMG2ucEX45e.mp4?tag=12"
                },
                {
                  "bitrate": 632000,
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521243919866114049/pu/vid/320x564/G0BRStnsO5knYdvy.mp4?tag=12"
                }
              ]
            },
            "additional_media_info": {
              "monetizable": false
            }
          }
        ]
      },
      "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
      },
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 842694640432242688,
        "id_str": "842694640432242688",
        "name": "Gilson Machado Neto",
        "screen_name": "gilsonmachadont",
        "location": "",
        "description": "Nordestino,Ex Ministro do Turismo,Pr\u00e9 Candidato ao Senado por Pernambuco,Pousadeiro,Agropecuarista,Empres\u00e1rio,M\u00fasico,Veterin\u00e1rio,Ginecologista de Vaca.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "url": "https://t.co/PJEVUoudOJ",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "url": "https://t.co/PJEVUoudOJ",
                "expanded_url": "http://www.visitbrasil.com",
                "display_url": "visitbrasil.com",
                "indices": [
                  0,
                  23
                ]
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": []
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 204936,
        "friends_count": 220,
        "listed_count": 190,
        "created_at": "Fri Mar 17 11:10:33 +0000 2017",
        "favourites_count": 255,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": true,
        "statuses_count": 671,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1223002168262897667/72KnoRmZ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223002168262897667/72KnoRmZ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842694640432242688/1612982228",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 5504,
      "favorite_count": 17162,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "pt"
    },
    "retweet_count": 20,
    "favorite_count": 34,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1521243969287512065,
  "quoted_status_id_str": "1521243969287512065",
  "retweet_count": 20,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @Brito18Glaucia: Olha a\u00ed o resultado da sa\u00fade p\u00fablica no BR t\u00e1 ca\u00f3tica e prefeitos e governadores tiveram verbas milion\u00e1rias para invest\u2026"
}