{
  "created_at": "Wed May 04 20:16:15 +0000 2022",
  "id": 1521946829176422401,
  "id_str": "1521946829176422401",
  "full_text": "\ud83d\udd34IMPORTANTE! Meu projeto de lei 907/2021 que assegura, no \u00e2mbito do SUS, a reabilita\u00e7\u00e3o de pessoas com sequelas decorrentes da COVID-19 foi aprovado hoje na comiss\u00e3o de Seguridade Social e Fam\u00edlia, agora, segue para a comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Tributa\u00e7\u00e3o. \n\nVit\u00f3ria do povo!\u270a\u270a",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 47461491,
    "id_str": "47461491",
    "name": "Zeca Dirceu",
    "screen_name": "zeca_dirceu",
    "location": "Brasil",
    "description": "No 3\u00ba mandato como deputado Federal do Parana, foi prefeito de Cruzeiro do Oeste por duas vezes. Membro das Comiss\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o, CCJ e Or\u00e7amento.",
    "url": "https://t.co/PEM9F2ayjt",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/PEM9F2ayjt",
            "expanded_url": "http://www.zecadirceu.com.br",
            "display_url": "zecadirceu.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 124410,
    "friends_count": 899,
    "listed_count": 453,
    "created_at": "Mon Jun 15 22:16:42 +0000 2009",
    "favourites_count": 4527,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 38546,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "00B8EA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493303259276185602/j9B1UV3b_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493303259276185602/j9B1UV3b_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47461491/1626902006",
    "profile_link_color": "0096CA",
    "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 7,
  "favorite_count": 58,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "importante! meu projeto de lei  /  que assegura, no ambito do sus, a reabilitacao de pessoas com sequelas decorrentes da covid  foi aprovado hoje na comissao de seguridade social e familia, agora, segue para a comissao de financas e tributacao. \n\nvitoria do povo!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "(red circle)important! My constant_numerica / constant_numerica bill that ensures, within the scope of sus, the rehabilitation of people with sequels resulting from constant_numerica covid was approved today by the social security and family commission, now it goes to the finance and taxation commission.\n\nvictory of the people! (fist raised) (fist raised)",
  "texto_wordcloud": "importante! meu projeto de lei  / que asegura, no ambito do sus, a reabilitacao de pesoas com sequelas decorentes da covid  foi aprovado hoje na comisao de seguridade social e familia, agora, segue para a comisao de financas e tributacao. vitoria do povo!"
}