{
  "created_at": "Mon May 02 16:16:44 +0000 2022",
  "id": 1521161777819664387,
  "id_str": "1521161777819664387",
  "full_text": "RT @MariNogueira___: Ap\u00f3s meses de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19, apesar das fakenews e do governo federal atacar/desfinanciar a ci\u00eancia, tec\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MariNogueira___",
        "name": "Mari Nogueira_PCB",
        "id": 1279490893372960769,
        "id_str": "1279490893372960769",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 251703292,
    "id_str": "251703292",
    "name": "Renato Martins",
    "screen_name": "renatodfmartins",
    "location": "-22.911452, -43.229155",
    "description": "Sofia Manzano PCB  Pr\u00e9-Candidata \u00e0 Presid\u00eancia @SofiaManzanopcb\n\nGe\u00f3grafo, professor, @PCBpartidao, @Flamengo e cervejeiro",
    "url": "https://t.co/iDRmFmHloP",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/iDRmFmHloP",
            "expanded_url": "https://www.pcb.org.br",
            "display_url": "pcb.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 304,
    "friends_count": 496,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Sun Feb 13 17:46:51 +0000 2011",
    "favourites_count": 33861,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4351,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518590709686751232/6kgUBOLu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518590709686751232/6kgUBOLu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/251703292/1644831986",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 02 15:04:05 +0000 2022",
    "id": 1521143494617751555,
    "id_str": "1521143494617751555",
    "full_text": "Ap\u00f3s meses de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19, apesar das fakenews e do governo federal atacar/desfinanciar a ci\u00eancia, tecnologia e sa\u00fade p\u00fablicas, h\u00e1 diminui\u00e7\u00e3o expressiva no n\u00famero de mortos e adoecidos por Covid gra\u00e7as \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! Viva o SUS! @pcbpartidao_rj @OPoderPopular https://t.co/dEYVczek5J",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      273
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "pcbpartidao_rj",
          "name": "PCB Partid\u00e3o RJ (oficial)",
          "id": 1244299494151290881,
          "id_str": "1244299494151290881",
          "indices": [
            243,
            258
          ]
        },
        {
          "screen_name": "OPoderPopular",
          "name": "Jornal O Poder Popular",
          "id": 963879263605854210,
          "id_str": "963879263605854210",
          "indices": [
            259,
            273
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1521143489387540482,
          "id_str": "1521143489387540482",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRwv8blXsAI87jq.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRwv8blXsAI87jq.jpg",
          "url": "https://t.co/dEYVczek5J",
          "display_url": "pic.twitter.com/dEYVczek5J",
          "expanded_url": "https://twitter.com/MariNogueira___/status/1521143494617751555/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 678,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1079,
              "h": 1076,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1079,
              "h": 1076,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1521143489387540482,
          "id_str": "1521143489387540482",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRwv8blXsAI87jq.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRwv8blXsAI87jq.jpg",
          "url": "https://t.co/dEYVczek5J",
          "display_url": "pic.twitter.com/dEYVczek5J",
          "expanded_url": "https://twitter.com/MariNogueira___/status/1521143494617751555/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 678,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1079,
              "h": 1076,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1079,
              "h": 1076,
              "resize": "fit"
            }
          }
        },
        {
          "id": 1521143492487036928,
          "id_str": "1521143492487036928",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FRwv8nIWQAAnWAR.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FRwv8nIWQAAnWAR.jpg",
          "url": "https://t.co/dEYVczek5J",
          "display_url": "pic.twitter.com/dEYVczek5J",
          "expanded_url": "https://twitter.com/MariNogueira___/status/1521143494617751555/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 518,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1079,
              "h": 822,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1079,
              "h": 822,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1279490893372960769,
      "id_str": "1279490893372960769",
      "name": "Mari Nogueira_PCB",
      "screen_name": "MariNogueira___",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Professora e pesquisadora (Fiocruz). Pr\u00e9-candidata a dep.federal PCB-RJ, Conselho Comunit\u00e1rio de Manguinhos. Em defesa do SUS, do poder popular e do socialismo!",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1294,
      "friends_count": 235,
      "listed_count": 7,
      "created_at": "Sat Jul 04 19:03:03 +0000 2020",
      "favourites_count": 624,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 347,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507781704009850890/QUM9kTyg_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507781704009850890/QUM9kTyg_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1279490893372960769/1644943560",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "97bcdfca1a2dca59",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Rio de Janeiro",
      "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -43.795449,
              -23.08302
            ],
            [
              -43.0877068,
              -23.08302
            ],
            [
              -43.0877068,
              -22.7398234
            ],
            [
              -43.795449,
              -22.7398234
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 9,
    "favorite_count": 18,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 9,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}