{
  "created_at": "Wed May 04 12:35:02 +0000 2022",
  "id": 1521830762328199168,
  "id_str": "1521830762328199168",
  "full_text": "#Pr\u00e1ticasIntegrativas | As pr\u00e1ticas integrativas ter\u00e3o maior relev\u00e2ncia no per\u00edodo p\u00f3s-pandemia de covid-19. \n\n\u270dHumberto Leite\n\ud83d\udcf1Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o link:https://t.co/EQPQRIKlr6\n\n#SecretariadeSa\u00fade #Sa\u00fade #SESDF #SUS https://t.co/qLyEpXD9pg",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    227
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pr\u00e1ticasIntegrativas",
        "indices": [
          0,
          21
        ]
      },
      {
        "text": "SecretariadeSa\u00fade",
        "indices": [
          190,
          208
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fade",
        "indices": [
          209,
          215
        ]
      },
      {
        "text": "SESDF",
        "indices": [
          216,
          222
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          223,
          227
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/EQPQRIKlr6",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3kCEL71",
        "display_url": "bit.ly/3kCEL71",
        "indices": [
          165,
          188
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1521830758364684293,
        "id_str": "1521830758364684293",
        "indices": [
          228,
          251
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FR6hAwCXIAUGuXf.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FR6hAwCXIAUGuXf.jpg",
        "url": "https://t.co/qLyEpXD9pg",
        "display_url": "pic.twitter.com/qLyEpXD9pg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/secsaudedf/status/1521830762328199168/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1521830758364684293,
        "id_str": "1521830758364684293",
        "indices": [
          228,
          251
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FR6hAwCXIAUGuXf.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FR6hAwCXIAUGuXf.jpg",
        "url": "https://t.co/qLyEpXD9pg",
        "display_url": "pic.twitter.com/qLyEpXD9pg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/secsaudedf/status/1521830762328199168/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 248646240,
    "id_str": "248646240",
    "name": "Secretaria de Sa\u00fade do DF",
    "screen_name": "secsaudedf",
    "location": "Bras\u00edlia - DF",
    "description": "\ud83d\udc26 Servi\u00e7o p\u00fablico de promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade do DF.",
    "url": "https://t.co/BR5cUNMwvX",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BR5cUNMwvX",
            "expanded_url": "http://www.saude.df.gov.br",
            "display_url": "saude.df.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 18759,
    "friends_count": 274,
    "listed_count": 140,
    "created_at": "Mon Feb 07 12:44:39 +0000 2011",
    "favourites_count": 1657,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 14661,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBECF0",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478480682536079362/FXQ1X2m5_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478480682536079362/FXQ1X2m5_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248646240/1649679825",
    "profile_link_color": "7FDBB6",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}