{
  "created_at": "Mon May 02 14:30:00 +0000 2022",
  "id": 1521134917446471682,
  "id_str": "1521134917446471682",
  "full_text": "A que determina o fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional entrar\u00e1 em vigor no dia 22 de maio. Por\u00e9m, o fim do estado de emerg\u00eancia n\u00e3o afeta todas as pol\u00edticas p\u00fablicas de combate \u00e0 pandemia em vigor.\n\nEntenda! \ud83d\udc47 https://t.co/4jtbUhBkfp #VarejoSA",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    265
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "VarejoSA",
        "indices": [
          256,
          265
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/4jtbUhBkfp",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3vyJs89",
        "display_url": "bit.ly/3vyJs89",
        "indices": [
          232,
          255
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 63834444,
    "id_str": "63834444",
    "name": "CNDL",
    "screen_name": "sistemacndl",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
    "description": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Dirigentes Lojistas.\nH\u00e1 61 anos, nossa miss\u00e3o \u00e9 representar e fortalecer o varejo brasileiro. #JuntosSomosMaisFortes \ud83d\udc4a\ud83e\udd1d",
    "url": "https://t.co/b9QEqdLRpp",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/b9QEqdLRpp",
            "expanded_url": "http://www.cndl.org.br",
            "display_url": "cndl.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8560,
    "friends_count": 402,
    "listed_count": 28,
    "created_at": "Fri Aug 07 21:46:46 +0000 2009",
    "favourites_count": 6834,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 21411,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466025574212714497/_HwNJwD9_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466025574212714497/_HwNJwD9_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/63834444/1625153503",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a que determina o fim da emergencia em saude publica de importancia nacional entrara em vigor no dia  constante_numerica  de maio. porem, o fim do estado de emergencia nao afeta todas as politicas publicas de combate a pandemia em vigor.\n\nentenda! (indice de backhand apontando para baixo) https://t.co/ constante_alfanumerica  #varejosa",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "the one that determines the end of the public health emergency of national importance will come into force on the constant_numeric day of May. however, the end of the state of emergency does not affect all public policies to combat the pandemic in force.\n\nunderstand! (backhand index pointing down) https://t.co/constant_alfanumerica #retail"
}