{
  "created_at": "Tue May 03 14:25:45 +0000 2022",
  "id": 1521496236179836931,
  "id_str": "1521496236179836931",
  "text": "RT @InescOficial: S\u00f3 nos \u00faltimos dois anos o governo deixou de investir R$ 10 bilh\u00f5es na \u00e1rea da S\u00e1ude, desconsiderando os gastos espec\u00edfic\u2026",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InescOficial",
        "name": "Inesc",
        "id": 3362476599,
        "id_str": "3362476599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 910812917171462145,
    "id_str": "910812917171462145",
    "name": "Ana C Rosales",
    "screen_name": "Rosales1C",
    "location": "Frankfurt am Main, Hessen",
    "description": "Educadora, Heilp\u00e4dagogin, trabalho em escolas com crian\u00e7as com necessidades especiais. Ativista, feminista\u263a\ufe0f",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 68,
    "friends_count": 493,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Sep 21 10:28:16 +0000 2017",
    "favourites_count": 11374,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2471,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1403682207525392388/VGE-My4R_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403682207525392388/VGE-My4R_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910812917171462145/1623945282",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 03 14:14:11 +0000 2022",
    "id": 1521493327308365826,
    "id_str": "1521493327308365826",
    "text": "S\u00f3 nos \u00faltimos dois anos o governo deixou de investir R$ 10 bilh\u00f5es na \u00e1rea da S\u00e1ude, desconsiderando os gastos esp\u2026 https://t.co/t7Z9t2k0D5",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/t7Z9t2k0D5",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1521493327308365826",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 3362476599,
      "id_str": "3362476599",
      "name": "Inesc",
      "screen_name": "InescOficial",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "H\u00e1 42 anos, atuamos no monitoramento do #or\u00e7amentop\u00fablico sob a \u00f3tica dos #direitoshumanos.",
      "url": "https://t.co/c4IeKFj6Nf",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/c4IeKFj6Nf",
              "expanded_url": "http://www.inesc.org.br",
              "display_url": "inesc.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 6802,
      "friends_count": 832,
      "listed_count": 141,
      "created_at": "Mon Jul 06 14:45:18 +0000 2015",
      "favourites_count": 5788,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 11208,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072897040366096389/eYqqQn3G_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072897040366096389/eYqqQn3G_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3362476599/1649692603",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}