{
  "created_at": "Tue May 03 14:56:29 +0000 2022",
  "id": 1521503968970657792,
  "id_str": "1521503968970657792",
  "full_text": "RT @PatriciaRJ72: Hospital da Restaura\u00e7\u00e3o Recife-PE\nAdmnistra\u00e7\u00e3o Senhor Paulo C\u00e2mara (PSB)\nVerba recebida na pandemia: 487 milh\u00f5es.\nViva o\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PatriciaRJ72",
        "name": "Patr\u00edcia empreendendo com artesanato. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udea1\ud83e\uddf6\ud83d\udc5c\ud83d\udcbc",
        "id": 1116808200504922112,
        "id_str": "1116808200504922112",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1491216500685955078,
    "id_str": "1491216500685955078",
    "name": "Rogeres",
    "screen_name": "CutucaCelso",
    "location": "",
    "description": "Globalista",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 258,
    "friends_count": 309,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Feb 09 01:05:18 +0000 2022",
    "favourites_count": 2260,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1919,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1491216830278651905/ecHV_YW3_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491216830278651905/ecHV_YW3_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 03 13:03:07 +0000 2022",
    "id": 1521475439662972929,
    "id_str": "1521475439662972929",
    "full_text": "Hospital da Restaura\u00e7\u00e3o Recife-PE\nAdmnistra\u00e7\u00e3o Senhor Paulo C\u00e2mara (PSB)\nVerba recebida na pandemia: 487 milh\u00f5es.\nViva o SUS. \nPor: @o_oinformante https://t.co/pIh3urGx2M",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      146
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "o_oinformante",
          "name": "OInformante",
          "id": 1067849726278680577,
          "id_str": "1067849726278680577",
          "indices": [
            132,
            146
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1521475230295805954,
          "id_str": "1521475230295805954",
          "indices": [
            147,
            170
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521475230295805954/pu/img/O_-AfJHRD8H3a419.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521475230295805954/pu/img/O_-AfJHRD8H3a419.jpg",
          "url": "https://t.co/pIh3urGx2M",
          "display_url": "pic.twitter.com/pIh3urGx2M",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaRJ72/status/1521475439662972929/video/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 480,
              "h": 848,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 385,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 480,
              "h": 848,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1521475230295805954,
          "id_str": "1521475230295805954",
          "indices": [
            147,
            170
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521475230295805954/pu/img/O_-AfJHRD8H3a419.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521475230295805954/pu/img/O_-AfJHRD8H3a419.jpg",
          "url": "https://t.co/pIh3urGx2M",
          "display_url": "pic.twitter.com/pIh3urGx2M",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaRJ72/status/1521475439662972929/video/1",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 480,
              "h": 848,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 385,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 480,
              "h": 848,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              30,
              53
            ],
            "duration_millis": 29000,
            "variants": [
              {
                "bitrate": 632000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475230295805954/pu/vid/320x564/YXoe3mQXpRhqTNGF.mp4?tag=12"
              },
              {
                "bitrate": 950000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475230295805954/pu/vid/480x848/QTaT3L_J-eeLfa1R.mp4?tag=12"
              },
              {
                "content_type": "application/x-mpegURL",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475230295805954/pu/pl/26NCwlAEPaIvV6QF.m3u8?tag=12&container=fmp4"
              }
            ]
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": false
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1116808200504922112,
      "id_str": "1116808200504922112",
      "name": "Patr\u00edcia empreendendo com artesanato. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udea1\ud83e\uddf6\ud83d\udc5c\ud83d\udcbc",
      "screen_name": "PatriciaRJ72",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Patriota convicta, conservadora direitista, evang\u00e9lica, muito bem casada, m\u00e3e, av\u00f3, empreendendo ap\u00f3s vivenciar o desemprego p\u00f3s pandemia. Lutando sem desistir.",
      "url": "https://t.co/niAAleKmYZ",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/niAAleKmYZ",
              "expanded_url": "http://www.patriciapimenta.com.br",
              "display_url": "patriciapimenta.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3886,
      "friends_count": 4703,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Fri Apr 12 20:59:59 +0000 2019",
      "favourites_count": 15582,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2410,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518940209978785793/O2PY_HvG_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518940209978785793/O2PY_HvG_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1116808200504922112/1634092319",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 12,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @PatriciaRJ72: Hospital da Restaura\u00e7\u00e3o Recife-PE\nAdmnistra\u00e7\u00e3o Senhor Paulo C\u00e2mara (PSB)\nVerba recebida na pandemia: 487 milh\u00f5es.\nViva o\u2026"
}