{
  "created_at": "Mon May 02 15:02:51 +0000 2022",
  "id": 1521143185350746114,
  "id_str": "1521143185350746114",
  "full_text": "No boletim consta, tamb\u00e9m, que h\u00e1 outros 3 pacientes internados em leitos cl\u00ednicos com Covid-19, na rede p\u00fablica de sa\u00fade do interior do estado, conforme informado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas (SES-AM).\n\nFonte: g1 (https://t.co/DMqvKS6VwT)",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    257
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/DMqvKS6VwT",
        "expanded_url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2022/05/01/amazonas-inicia-maio-sem-registro-de-obitos-por-covid-19.ghtml",
        "display_url": "g1.globo.com/am/amazonas/no\u2026",
        "indices": [
          233,
          256
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1521143184440668160,
  "in_reply_to_status_id_str": "1521143184440668160",
  "in_reply_to_user_id": 1504511519039627267,
  "in_reply_to_user_id_str": "1504511519039627267",
  "in_reply_to_screen_name": "diariocapitalAM",
  "user": {
    "id": 1504511519039627267,
    "id_str": "1504511519039627267",
    "name": "O Di\u00e1rio da Capital",
    "screen_name": "diariocapitalAM",
    "location": "",
    "description": "A transforma\u00e7\u00e3o digital da not\u00edcia.",
    "url": "https://t.co/2en2NBFwS4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/2en2NBFwS4",
            "expanded_url": "https://diariodacapital.com/",
            "display_url": "diariodacapital.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 12,
    "friends_count": 20,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Mar 17 17:35:03 +0000 2022",
    "favourites_count": 5,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 197,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517510134259408899/0jp2DQmZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517510134259408899/0jp2DQmZ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1504511519039627267/1650645989",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "No boletim consta, tamb\u00e9m, que h\u00e1 outros 3 pacientes internados em leitos cl\u00ednicos com Covid-19, na rede p\u00fablica de sa\u00fade do interior do estado, conforme informado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas (SES-AM).\n\nFonte: g1 (https://t.co/DMqvKS6VwT)"
}