{
  "created_at": "Fri May 06 19:07:44 +0000 2022",
  "id": 1522654363868700676,
  "id_str": "1522654363868700676",
  "full_text": "RT @Oparbento1: Dica para quem n\u00e3o \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade: m\u00e9dico ou m\u00e9dica que publica contagem de pacientes que tratou na Pandemia (ou QQ out\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Oparbento1",
        "name": "Pedro Carvalho",
        "id": 1031069020592791552,
        "id_str": "1031069020592791552",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1254974853180002306,
    "id_str": "1254974853180002306",
    "name": "m\u00e3e de 3",
    "screen_name": "KuryRaisa",
    "location": "Palmas, Brasil",
    "description": "Uma sertaneja do cerrado, m\u00e9dica de gente, m\u00e3e de 3 gongos, tenho um nego chamado Ac\u00e1cio \u2764\ufe0f.\nP\u00f3s-graduanda em psiquiatria\ninstagram profissional: @draraisakury",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 147,
    "friends_count": 925,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Apr 28 03:25:07 +0000 2020",
    "favourites_count": 46796,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7738,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514835781164150788/JCusimdy_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514835781164150788/JCusimdy_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1254974853180002306/1651977032",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 06 14:36:38 +0000 2022",
    "id": 1522586140926169089,
    "id_str": "1522586140926169089",
    "full_text": "Dica para quem n\u00e3o \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade: m\u00e9dico ou m\u00e9dica que publica contagem de pacientes que tratou na Pandemia (ou QQ outra situa\u00e7\u00e3o) \u00e9 alt\u00edssima a chance de ser charlat\u00e3o (\u00e3)\nSe oferece encaminhamento para reduzir fila de SUS, idem.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      235
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1031069020592791552,
      "id_str": "1031069020592791552",
      "name": "Pedro Carvalho",
      "screen_name": "Oparbento1",
      "location": "",
      "description": "M\u00e9dico com atua\u00e7\u00e3o exclusiva no SUS.\nSa\u00fade \u00e9(e) Luta!\nNem beleza, nem talento.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 38911,
      "friends_count": 2983,
      "listed_count": 116,
      "created_at": "Sun Aug 19 06:43:05 +0000 2018",
      "favourites_count": 125165,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 21582,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1394831971881259009/1Z9i6mhe_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394831971881259009/1Z9i6mhe_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1031069020592791552/1592149054",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 10,
    "favorite_count": 108,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 10,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}