{
  "created_at": "Thu May 05 16:59:31 +0000 2022",
  "id": 1522259707456544768,
  "id_str": "1522259707456544768",
  "full_text": "@ContaratoSenado \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0fO projeto garante uma remunera\u00e7\u00e3o digna para esses profissionais que estiveram na linha de frente contra a Covid-19 e que s\u00e3o fundamentais na estrutura da sa\u00fade p\u00fablica e privada do Brasil.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    211
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ContaratoSenado",
        "name": "Fabiano Contarato",
        "id": 1050121324436307970,
        "id_str": "1050121324436307970",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1522259619694927873,
  "in_reply_to_status_id_str": "1522259619694927873",
  "in_reply_to_user_id": 887083474104049664,
  "in_reply_to_user_id_str": "887083474104049664",
  "in_reply_to_screen_name": "eucricielle",
  "user": {
    "id": 887083474104049664,
    "id_str": "887083474104049664",
    "name": "Cricielle",
    "screen_name": "eucricielle",
    "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA",
    "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1 Pr\u00e9-Candidata a Dep. Estadual \ud83d\ude4f\ud83c\udffeEvang\u00e9lica \ud83c\udf1fDirigente Nacional do PT \ud83c\udf3b1 Suplente de Vereadora de S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udc99M&C",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1682,
    "friends_count": 2400,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Mon Jul 17 22:55:56 +0000 2017",
    "favourites_count": 3823,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3338,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523767836031787011/_v6wijXR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523767836031787011/_v6wijXR_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887083474104049664/1640148464",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": " constantenaomencaodamarca  (mulher trabalhadora de saude: pele morena escura)o projeto garante uma remuneracao digna para esses profissionais que estiveram na linha de frente contra a covid-19 e que sao fundamentais na estrutura da saude publica e privada do brasil.",
  "idioma": "pt"
}