{
  "created_at": "Fri May 06 10:07:25 +0000 2022",
  "id": 1522518389331267584,
  "id_str": "1522518389331267584",
  "full_text": "@mareaturbo03 @BrunoFreitasd14 @Rachardinho @LulaOficial Tu vota no Bolsonaro que destruiu o Brasil e que falar de intelig\u00eancia?\n\nTemos a pior gest\u00e3o mundial da pandemia! O Brasil seria um espelho para o mundo, temos o SUS, posto de sa\u00fade em cada esquina. Embora um quadr\u00fapede na presid\u00eancia.\n\nSo que vc \u00e9 convertido, n\u00e3o perco tempo.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    57,
    334
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mareaturbo03",
        "name": "um usu\u00e1rio a\u00ed 0.2",
        "id": 1482878768586924034,
        "id_str": "1482878768586924034",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BrunoFreitasd14",
        "name": "Bruno Freitas de Oliveira",
        "id": 1494241385553317892,
        "id_str": "1494241385553317892",
        "indices": [
          14,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Rachardinho",
        "name": "Teu prop\u00f3sito",
        "id": 1102660726727106560,
        "id_str": "1102660726727106560",
        "indices": [
          31,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          44,
          56
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1522517825658789889,
  "in_reply_to_status_id_str": "1522517825658789889",
  "in_reply_to_user_id": 1482878768586924034,
  "in_reply_to_user_id_str": "1482878768586924034",
  "in_reply_to_screen_name": "mareaturbo03",
  "user": {
    "id": 3669907642,
    "id_str": "3669907642",
    "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "p4a1s",
    "location": "Brisbane, Queensland",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 291,
    "friends_count": 530,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Sep 16 01:44:27 +0000 2015",
    "favourites_count": 47023,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 25229,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368337143987396618/OEQfobDN_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368337143987396618/OEQfobDN_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3669907642/1489194993",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@mareaturbo03 @BrunoFreitasd14 @Rachardinho @LulaOficial Tu vota no Bolsonaro que destruiu o Brasil e que falar de intelig\u00eancia?\n\nTemos a pior gest\u00e3o mundial da pandemia! O Brasil seria um espelho para o mundo, temos o SUS, posto de sa\u00fade em cada esquina. Embora um quadr\u00fapede na presid\u00eancia.\n\nSo que vc \u00e9 convertido, n\u00e3o perco tempo.",
  "idioma": "pt"
}