{
  "created_at": "Thu May 05 18:22:00 +0000 2022",
  "id": 1522280468581863425,
  "id_str": "1522280468581863425",
  "full_text": "Munic\u00edpio de Santa L\u00facia \u00e9 novamente condenado por expor funcion\u00e1rios da sa\u00fade p\u00fablica a risco de cont\u00e1gio pela Covid-19 \n\n#Covid19 #Cont\u00e1gio #Sa\u00fade\n\n\ud83d\udcf2 Leia na \u00edntegra: https://t.co/VnlQRKZp94 https://t.co/Q12qTt6hql",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    192
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          123,
          131
        ]
      },
      {
        "text": "Cont\u00e1gio",
        "indices": [
          132,
          141
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fade",
        "indices": [
          142,
          148
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/VnlQRKZp94",
        "expanded_url": "http://www.prt15.mpt.mp.br/2-uncategorised/1427-municipio-de-santa-lucia-e-novamente-condenado-por-expor-funcionarios-da-saude-publica-a-risco-de-contagio-pela-covid-19",
        "display_url": "prt15.mpt.mp.br/2-uncategorise\u2026",
        "indices": [
          169,
          192
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1522280342614429698,
        "id_str": "1522280342614429698",
        "indices": [
          193,
          216
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSA55_4X0AIhEtw.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSA55_4X0AIhEtw.jpg",
        "url": "https://t.co/Q12qTt6hql",
        "display_url": "pic.twitter.com/Q12qTt6hql",
        "expanded_url": "https://twitter.com/mpt15/status/1522280468581863425/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 640,
            "h": 400,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 640,
            "h": 400,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 640,
            "h": 400,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1522280342614429698,
        "id_str": "1522280342614429698",
        "indices": [
          193,
          216
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSA55_4X0AIhEtw.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSA55_4X0AIhEtw.jpg",
        "url": "https://t.co/Q12qTt6hql",
        "display_url": "pic.twitter.com/Q12qTt6hql",
        "expanded_url": "https://twitter.com/mpt15/status/1522280468581863425/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 640,
            "h": 400,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 640,
            "h": 400,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 640,
            "h": 400,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 84655787,
    "id_str": "84655787",
    "name": "MPTCampinas",
    "screen_name": "mpt15",
    "location": "Campinas / SP",
    "description": "Institui\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para a garantia dos interesses sociais, da cidadania e do regime democr\u00e1tico.",
    "url": "https://t.co/mjFXKl271j",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/mjFXKl271j",
            "expanded_url": "http://www.prt15.mpt.mp.br",
            "display_url": "prt15.mpt.mp.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4691,
    "friends_count": 870,
    "listed_count": 41,
    "created_at": "Fri Oct 23 18:28:23 +0000 2009",
    "favourites_count": 293,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2419,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FF1212",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399797070178000899/gAYyV5lc_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399797070178000899/gAYyV5lc_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84655787/1651868048",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Munic\u00edpio de Santa L\u00facia \u00e9 novamente condenado por expor funcion\u00e1rios da sa\u00fade p\u00fablica a risco de cont\u00e1gio pela Covid-19 \n\n#Covid19 #Cont\u00e1gio #Sa\u00fade\n\n(celular com seta) Leia na \u00edntegra:"
}