{
  "created_at": "Fri May 06 12:48:27 +0000 2022",
  "id": 1522558914667200514,
  "id_str": "1522558914667200514",
  "full_text": "RT @AlexandraBoing: Testagem de Covid no SUS atinge menor patamar nos \u00faltimos 2 anos de pandemia. Boa not\u00edcia? N\u00c3O. Isso \u00e9 reflexo de uma a\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlexandraBoing",
        "name": "Alexandra Boing",
        "id": 1350954837844914179,
        "id_str": "1350954837844914179",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 15611107,
    "id_str": "15611107",
    "name": "serginho",
    "screen_name": "sergioseverino",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": "https://t.co/r5ax7GS1wU",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/r5ax7GS1wU",
            "expanded_url": "http://www.atartaruga.com.br",
            "display_url": "atartaruga.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 143,
    "friends_count": 408,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sat Jul 26 14:56:10 +0000 2008",
    "favourites_count": 20317,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8434,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487222374797922308/87x9_JZO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487222374797922308/87x9_JZO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15611107/1606409960",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 06 12:43:33 +0000 2022",
    "id": 1522557680753291267,
    "id_str": "1522557680753291267",
    "full_text": "Testagem de Covid no SUS atinge menor patamar nos \u00faltimos 2 anos de pandemia. Boa not\u00edcia? N\u00c3O. Isso \u00e9 reflexo de uma aus\u00eancia de pol\u00edtica de testagem, que nos deixa cegos e s\u00f3 percebemos o problema na alta de interna\u00e7\u00e3o e aumento de \u00f3bitos.\ud83e\uddf5\n1/3\nhttps://t.co/kU8Dp6bfpu",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      270
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/kU8Dp6bfpu",
          "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/carlos-madeiro/2022/05/06/testagem-de-covid-atinge-menor-patamar-desde-o-inicio-da-pandemia-no-pais.htm",
          "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/carlos\u2026",
          "indices": [
            247,
            270
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1350954837844914179,
      "id_str": "1350954837844914179",
      "name": "Alexandra Boing",
      "screen_name": "AlexandraBoing",
      "location": "Florian\u00f3polis-SC",
      "description": "Professora da Universidade Federal de Santa Catarina-UFSC. Doutora em Sa\u00fade Coletiva - Epidemiologista. Membro do @obscovid19br\nPerfil foca COVID-19 e SPB",
      "url": "https://t.co/dh4Q2VzO11",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/dh4Q2VzO11",
              "expanded_url": "https://covid19br.github.io/",
              "display_url": "covid19br.github.io",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2976,
      "friends_count": 223,
      "listed_count": 25,
      "created_at": "Sun Jan 17 23:55:36 +0000 2021",
      "favourites_count": 4878,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 2103,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1361856050664726531/TjQ-ijWm_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361856050664726531/TjQ-ijWm_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1350954837844914179/1611309298",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 8,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}