{
  "created_at": "Thu May 05 22:38:16 +0000 2022",
  "id": 1522344960263176195,
  "id_str": "1522344960263176195",
  "full_text": "RT @joseserra_: meu PL a suspens\u00e3o das metas at\u00e9 jun/22. Bolsonaro argumenta que deu fim \u00e0 Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacio\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joseserra_",
        "name": "Jos\u00e9 Serra",
        "id": 34996429,
        "id_str": "34996429",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1223226776,
    "id_str": "1223226776",
    "name": "Kleber",
    "screen_name": "CoradoCamara",
    "location": "",
    "description": "#StandWithUkraine\n#PutlerKaput",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 13086,
    "friends_count": 13610,
    "listed_count": 24,
    "created_at": "Tue Feb 26 23:53:12 +0000 2013",
    "favourites_count": 182354,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 146854,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517090969656700929/6JKReUVz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517090969656700929/6JKReUVz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1223226776/1645747681",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 05 18:02:45 +0000 2022",
    "id": 1522275621610663936,
    "id_str": "1522275621610663936",
    "full_text": "meu PL a suspens\u00e3o das metas at\u00e9 jun/22. Bolsonaro argumenta que deu fim \u00e0 Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin) pela covid-19 e por isso tais institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade n\u00e3o teriam mais dificuldade p/ cumprir as metas. Ora, o fim da Espin n\u00e3o significa +",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1522275619412889601,
    "in_reply_to_status_id_str": "1522275619412889601",
    "in_reply_to_user_id": 34996429,
    "in_reply_to_user_id_str": "34996429",
    "in_reply_to_screen_name": "joseserra_",
    "user": {
      "id": 34996429,
      "id_str": "34996429",
      "name": "Jos\u00e9 Serra",
      "screen_name": "joseserra_",
      "location": "Brasil",
      "description": "Sou senador eleito por S\u00e3o Paulo. https://t.co/ZFotz8bghb https://t.co/ODpeFyVVek",
      "url": "https://t.co/JFegkYU87x",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/JFegkYU87x",
              "expanded_url": "http://www.joseserra.com.br",
              "display_url": "joseserra.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ZFotz8bghb",
              "expanded_url": "http://facebook.com/JoseSerraOficial",
              "display_url": "facebook.com/JoseSerraOfici\u2026",
              "indices": [
                34,
                57
              ]
            },
            {
              "url": "https://t.co/ODpeFyVVek",
              "expanded_url": "http://Instagram.com/_joseserra",
              "display_url": "Instagram.com/_joseserra",
              "indices": [
                58,
                81
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1387327,
      "friends_count": 3864,
      "listed_count": 10781,
      "created_at": "Fri Apr 24 18:21:05 +0000 2009",
      "favourites_count": 2124,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 10819,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "124489",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/601529072620011520/hZIWkG2H_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/601529072620011520/hZIWkG2H_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34996429/1488464320",
      "profile_link_color": "124489",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 34,
    "favorite_count": 433,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 34,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : meu pl a suspensao das metas ate jun/22. bolsonaro argumenta que deu fim a emergencia em saude publica de importancia nacio...",
  "idioma": "pt"
}