{
  "created_at": "Sat May 07 09:47:04 +0000 2022",
  "id": 1522875654966022144,
  "id_str": "1522875654966022144",
  "full_text": "\ud83d\udc89 A pandemia n\u00e3o acabou, seguimos cumprindo o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e os cuidados.\n\n#trabalhavacinaconfia  #governodoes @casagrande_es @ijsn.es #VacinasSalvamVidas #vacinasalvavidas #sus",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    188
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "trabalhavacinaconfia",
        "indices": [
          86,
          107
        ]
      },
      {
        "text": "governodoes",
        "indices": [
          109,
          121
        ]
      },
      {
        "text": "VacinasSalvamVidas",
        "indices": [
          146,
          165
        ]
      },
      {
        "text": "vacinasalvavidas",
        "indices": [
          166,
          183
        ]
      },
      {
        "text": "sus",
        "indices": [
          184,
          188
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Casagrande_ES",
        "name": "Renato Casagrande",
        "id": 74722174,
        "id_str": "74722174",
        "indices": [
          122,
          136
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1522875601601933313,
  "in_reply_to_status_id_str": "1522875601601933313",
  "in_reply_to_user_id": 1311620519935045632,
  "in_reply_to_user_id_str": "1311620519935045632",
  "in_reply_to_screen_name": "PabloSilvaLira",
  "user": {
    "id": 1311620519935045632,
    "id_str": "1311620519935045632",
    "name": "Pablo Lira",
    "screen_name": "PabloSilvaLira",
    "location": "Vit\u00f3ria-ES",
    "description": "Pesquisador doutor e professor universit\u00e1rio.\nServidor p\u00fablico de carreira, com mais de 20 anos de experi\u00eancia.\nNas horas vagas, se aventura como m\u00fasico.",
    "url": "https://t.co/3eHcOgd23E",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/3eHcOgd23E",
            "expanded_url": "https://www.agazeta.com.br/colunas/pablo-lira",
            "display_url": "agazeta.com.br/colunas/pablo-\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 475,
    "friends_count": 2060,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Oct 01 10:54:49 +0000 2020",
    "favourites_count": 5240,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2856,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1311725098865438728/DjvNr6As_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311725098865438728/DjvNr6As_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1311620519935045632/1650498633",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(seringa) a pandemia nao acabou, seguimos cumprindo o calendario de vacinacao e os cuidados.\n\n#trabalhavacinaconfia  #governodoes @casagrande_es @ijsn.es #vacinassalvamvidas #vacinasalvavidas #sus",
  "idioma": "pt"
}