{
  "created_at": "Sat May 07 17:39:32 +0000 2022",
  "id": 1522994554013888512,
  "id_str": "1522994554013888512",
  "full_text": "RT @LulaOficial: Hoje faltam investimentos, profissionais e medicamentos. Sobram doen\u00e7as e mortes que poderiam ser evitadas. N\u00e3o fossem o S\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1495474755079659526,
    "id_str": "1495474755079659526",
    "name": "Gui Azambuja",
    "screen_name": "gui_azambujaPT",
    "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
    "description": "Dedicado a trazer para Goi\u00e1s uma vis\u00e3o pol\u00edtica de esquerda e edificar pontes para ajudar o presidente Lula na retomada democr\u00e1tica e reconstru\u00e7\u00e3o do pa\u00eds!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 98,
    "friends_count": 234,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Feb 20 19:06:07 +0000 2022",
    "favourites_count": 1043,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1265,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1501974783709302784/hTB37Qtg_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501974783709302784/hTB37Qtg_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1495474755079659526/1648480465",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 07 15:33:12 +0000 2022",
    "id": 1522962763680821249,
    "id_str": "1522962763680821249",
    "full_text": "Hoje faltam investimentos, profissionais e medicamentos. Sobram doen\u00e7as e mortes que poderiam ser evitadas. N\u00e3o fossem o SUS e os corajosos trabalhadores e trabalhadoras da sa\u00fade, a irresponsabilidade do atual governo na pandemia teria custado mais vidas. #VamosJuntosPeloBrasil",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "VamosJuntosPeloBrasil",
          "indices": [
            256,
            278
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2670726740,
      "id_str": "2670726740",
      "name": "Lula",
      "screen_name": "LulaOficial",
      "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
      "description": "Filho da Dona Lind\u00fa, noivo da Janja. Fui metal\u00fargico e presidente do Brasil com 87% de aprova\u00e7\u00e3o. Ajudei o pa\u00eds a sair do mapa da fome.",
      "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
              "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
              "display_url": "lula.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3475208,
      "friends_count": 2783,
      "listed_count": 3684,
      "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014",
      "favourites_count": 14489,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 25257,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518543225933512705/T4r0T3SE_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518543225933512705/T4r0T3SE_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1651921671",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 473,
    "favorite_count": 2503,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 473,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @lulaoficial: hoje faltam investimentos, profissionais e medicamentos. sobram doencas e mortes que poderiam ser evitadas. nao fossem o s...",
  "idioma": "pt"
}