{
  "created_at": "Thu May 05 02:15:50 +0000 2022",
  "id": 1522037321692033025,
  "id_str": "1522037321692033025",
  "full_text": "RT @AlexManente23: Vit\u00f3ria da enfermagem! \n\nOs enfermeiros foram a linha de frente do combate \u00e0 pandemia e s\u00e3o o centro do atendimento m\u00e9di\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlexManente23",
        "name": "Alex Manente",
        "id": 78673777,
        "id_str": "78673777",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 986040171132063744,
    "id_str": "986040171132063744",
    "name": "Mily",
    "screen_name": "Camilyrk1",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
    "description": "",
    "url": "https://t.co/CsX2Ohp9lb",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/CsX2Ohp9lb",
            "expanded_url": "http://Instagram.com/camilyrk/",
            "display_url": "Instagram.com/camilyrk/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1820,
    "friends_count": 257,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Apr 17 00:34:31 +0000 2018",
    "favourites_count": 16599,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10845,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520971564560396288/a2qr69Oi_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520971564560396288/a2qr69Oi_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/986040171132063744/1651462794",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 04 23:59:13 +0000 2022",
    "id": 1522002941737066500,
    "id_str": "1522002941737066500",
    "full_text": "Vit\u00f3ria da enfermagem! \n\nOs enfermeiros foram a linha de frente do combate \u00e0 pandemia e s\u00e3o o centro do atendimento m\u00e9dico, sendo fundamentais para nossa sa\u00fade p\u00fablica e merecem ser valorizados! \n\nParab\u00e9ns pela luta na aprova\u00e7\u00e3o do novo piso salarial da enfermagem #pl2564",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      272
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "pl2564",
          "indices": [
            265,
            272
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 78673777,
      "id_str": "78673777",
      "name": "Alex Manente",
      "screen_name": "AlexManente23",
      "location": "S\u00e3o Bernardo - S\u00e3o Paulo",
      "description": "Autor da PEC da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia - Dep. Federal (SP) pelo @23cidadania - L\u00edder do Cidadania na C\u00e2mara",
      "url": "https://t.co/FhGjGS82Dm",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/FhGjGS82Dm",
              "expanded_url": "http://www.facebook.com/alexmanente",
              "display_url": "facebook.com/alexmanente",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 11718,
      "friends_count": 1031,
      "listed_count": 205,
      "created_at": "Wed Sep 30 18:28:23 +0000 2009",
      "favourites_count": 1039,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 4204,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516415599869575170/Se9bQHx9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516415599869575170/Se9bQHx9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78673777/1650376629",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 39,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : vitoria da enfermagem! \n\nos enfermeiros foram a linha de frente do combate a pandemia e sao o centro do atendimento medi...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @constant_alfanumerica : nursing victory!\n\nNurses were at the forefront of the fight against the pandemic and are the center of medical care.",
  "texto_wordcloud": "  : vitoria da enfermagem! os enfermeiros foram a linha de frente do combate a pandemia e sao o centro do atendimento medi..."
}