{
  "created_at": "Thu May 05 11:55:53 +0000 2022",
  "id": 1522183295991263233,
  "id_str": "1522183295991263233",
  "full_text": "RT @FrancoVs40: VOC\u00ca SABIA????\nO Presidente Bolsonaro decretou estado de emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica, em virtude do coronav\u00edrus 18 dias ant\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FrancoVs40",
        "name": "Franco Vieira",
        "id": 382884542,
        "id_str": "382884542",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1493013648821866497,
    "id_str": "1493013648821866497",
    "name": "Marcio Rodrigues",
    "screen_name": "Marcio22R",
    "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
    "description": "Carioca, economista, rubro-negro, crist\u00e3o, conservador e armamentista. Casado com a Fran, pai da Manu e da Rafa. \u201cSi vis pacem, para bellum\u201d #Bolsonaro2022",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1808,
    "friends_count": 4253,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Mon Feb 14 00:06:31 +0000 2022",
    "favourites_count": 27204,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5119,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1494425835889217538/yWN5j_LM_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494425835889217538/yWN5j_LM_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1493013648821866497/1646744702",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 05 11:22:10 +0000 2022",
    "id": 1522174813309128704,
    "id_str": "1522174813309128704",
    "full_text": "VOC\u00ca SABIA????\nO Presidente Bolsonaro decretou estado de emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica, em virtude do coronav\u00edrus 18 dias antes do carnaval.\nO decreto foi publicado no dia 03 de fevereiro de 2020 e foi enviado para o Congresso, , e foi descartado por MAIA, NHONHO desgra\u00e7a do\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/drVWvqwwxP",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1522173143275737090,
          "id_str": "1522173143275737090",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FR_YaLOXEAIQN4o.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FR_YaLOXEAIQN4o.jpg",
          "url": "https://t.co/drVWvqwwxP",
          "display_url": "pic.twitter.com/drVWvqwwxP",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FrancoVs40/status/1522174813309128704/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 539,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 720,
              "h": 908,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 720,
              "h": 908,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1522173143275737090,
          "id_str": "1522173143275737090",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FR_YaLOXEAIQN4o.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FR_YaLOXEAIQN4o.jpg",
          "url": "https://t.co/drVWvqwwxP",
          "display_url": "pic.twitter.com/drVWvqwwxP",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FrancoVs40/status/1522174813309128704/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 539,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 720,
              "h": 908,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 720,
              "h": 908,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 382884542,
      "id_str": "382884542",
      "name": "Franco Vieira",
      "screen_name": "FrancoVs40",
      "location": "Sou de SP moro em Recife",
      "description": "Uma pol\u00edtica p\u00fablica deve ser avaliada por seus resultados, n\u00e3o por suas inten\u00e7\u00f5es. \nA VERDADE EST\u00c1 COM O POVO.\nSUPREMO \u00c9 O POVO\nApoiador de #BOLSONARO2022\n#SDV",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 990,
      "friends_count": 1743,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Fri Sep 30 21:27:40 +0000 2011",
      "favourites_count": 4267,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2104,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "ACDED6",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523611771478720512/uO_adOyW_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523611771478720512/uO_adOyW_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382884542/1652093150",
      "profile_link_color": "038543",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 20,
    "favorite_count": 39,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 20,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : voce sabia????\no presidente bolsonaro decretou estado de emergencia na saude publica, em virtude do coronavirus   dias ant...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ alphanumeric constant : did you know????\nPresident bolsonaro decreed a state of emergency in public health, due to the coronavirus constant_numerica days before...",
  "texto_wordcloud": "rt @ : voce sabia????\no presidente bolsonaro decretou estado de emergencia na saude publica, em virtude do coronavirus   dias ant..."
}