{
  "created_at": "Thu May 05 17:39:08 +0000 2022",
  "id": 1522269676801343489,
  "id_str": "1522269676801343489",
  "full_text": "Com o fim da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria no Brasil, cl\u00ednicas e empresas privadas poder\u00e3o adquirir vacinas contra a covid-19 sem necessidade de doa\u00e7\u00e3o ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). https://t.co/3i7EiISztn",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    175
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1522269668219707394,
        "id_str": "1522269668219707394",
        "indices": [
          176,
          199
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSAwMqqWYAI2vLv.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSAwMqqWYAI2vLv.jpg",
        "url": "https://t.co/3i7EiISztn",
        "display_url": "pic.twitter.com/3i7EiISztn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1522269676801343489/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1522269668219707394,
        "id_str": "1522269668219707394",
        "indices": [
          176,
          199
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSAwMqqWYAI2vLv.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSAwMqqWYAI2vLv.jpg",
        "url": "https://t.co/3i7EiISztn",
        "display_url": "pic.twitter.com/3i7EiISztn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1522269676801343489/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1027496948,
    "id_str": "1027496948",
    "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
    "screen_name": "Belem_Noticias",
    "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil",
    "description": "",
    "url": "https://t.co/9BecWeN8Ne",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9BecWeN8Ne",
            "expanded_url": "http://belem-noticias.blogspot.com/",
            "display_url": "belem-noticias.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 40883,
    "friends_count": 449,
    "listed_count": 72,
    "created_at": "Sat Dec 22 01:14:43 +0000 2012",
    "favourites_count": 8584,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 42855,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198343505984335872/NlwazFMl_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198343505984335872/NlwazFMl_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1027496948/1631636082",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 10,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}