{
  "created_at": "Thu May 05 14:07:58 +0000 2022",
  "id": 1522216535175032832,
  "id_str": "1522216535175032832",
  "full_text": "CSSF - Comiss\u00e3o aprova assist\u00eancia integral do SUS ap\u00f3s diagn\u00f3stico de Covid-19.\nhttps://t.co/XjHqLNjXpG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    104
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/XjHqLNjXpG",
        "expanded_url": "http://www.poderesaude.com.br/novosite/index.php/agenda-das-comissoes/12185-2022-05-05-12-56-45",
        "display_url": "poderesaude.com.br/novosite/index\u2026",
        "indices": [
          81,
          104
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 130151116,
    "id_str": "130151116",
    "name": "Poder e Sa\u00fade",
    "screen_name": "poderesaude",
    "location": "Bras\u00edlia",
    "description": "Poder e Sa\u00fade \u00e9 um canal de informa\u00e7\u00f5es legislativas. Com a proposta de disponibilizar informa\u00e7\u00f5es a respeito do que tramita no Congresso Nacional sobre sa\u00fade.",
    "url": "http://t.co/4xGzPPBkMn",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/4xGzPPBkMn",
            "expanded_url": "http://www.poderesaude.com.br",
            "display_url": "poderesaude.com.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5161,
    "friends_count": 868,
    "listed_count": 50,
    "created_at": "Tue Apr 06 13:25:07 +0000 2010",
    "favourites_count": 25,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10914,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1377895935/imagem_normal.JPG",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377895935/imagem_normal.JPG",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "CSSF - Comiss\u00e3o aprova assist\u00eancia integral do SUS ap\u00f3s diagn\u00f3stico de Covid-19.\nhttps://t.co/XjHqLNjXpG"
}