{
  "created_at": "Fri May 06 20:04:02 +0000 2022",
  "id": 1522668531942404096,
  "id_str": "1522668531942404096",
  "full_text": "O atual regime de propriedade intelectual \u00e9 funcional econ\u00f4mica e socialmente? A pandemia de COVID-19 trouxe enormes desafios para essa agenda e a sa\u00fade p\u00fablica global e para a agenda de propriedade intelectual \ud83e\uddf6\ud83d\udc47",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    213
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1107260174119649280,
    "id_str": "1107260174119649280",
    "name": "Observat\u00f3rio de Pol\u00edtica Externa - UFABC",
    "screen_name": "opeb_ufabc",
    "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
    "description": "Produ\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento cr\u00edtico e especializado em pol\u00edtica externa \nColuna: @brasildefato\nApoio: @brasil_fes \nSite: https://t.co/9LozoBpO90",
    "url": "https://t.co/pjuiw9NBkD",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/pjuiw9NBkD",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/opebufabc",
            "display_url": "linktr.ee/opebufabc",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9LozoBpO90",
            "expanded_url": "http://opeb.org",
            "display_url": "opeb.org",
            "indices": [
              133,
              156
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1337,
    "friends_count": 736,
    "listed_count": 26,
    "created_at": "Sun Mar 17 12:39:32 +0000 2019",
    "favourites_count": 1061,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2180,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107260946907574272/eflJCASG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107260946907574272/eflJCASG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107260174119649280/1648218794",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o atual regime de propriedade intelectual e funcional economica e socialmente? a pandemia de covid constante_numerica  trouxe enormes desafios para essa agenda e a saude publica global e para a agenda de propriedade intelectual (fio)(indice de backhand apontando para baixo)",
  "idioma": "pt"
}