{
  "created_at": "Thu May 05 02:55:20 +0000 2022",
  "id": 1522047262075068416,
  "id_str": "1522047262075068416",
  "full_text": "RT @camilajarams: VIT\u00d3RIA! Pude acompanhar de perto a aprova\u00e7\u00e3o do piso nacional da enfermagem: R$ 4,7 mil v\u00e1lido em todo Brasil. Essa clas\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camilajarams",
        "name": "Camila Jara",
        "id": 1261423487585005575,
        "id_str": "1261423487585005575",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 177956626,
    "id_str": "177956626",
    "name": "Dalva",
    "screen_name": "DalvaDias_",
    "location": "Campo Grande-MS",
    "description": "M\u00e9dica do SUS| Ginecologista e Obstetra|LGBTQIA+\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | Feminista | Botafoguense| Fora Bolsonaro",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 276,
    "friends_count": 341,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Aug 13 14:06:02 +0000 2010",
    "favourites_count": 15949,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6728,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407810287156305924/T7HdBgvu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407810287156305924/T7HdBgvu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177956626/1577416019",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 05 02:07:32 +0000 2022",
    "id": 1522035232274362369,
    "id_str": "1522035232274362369",
    "full_text": "VIT\u00d3RIA! Pude acompanhar de perto a aprova\u00e7\u00e3o do piso nacional da enfermagem: R$ 4,7 mil v\u00e1lido em todo Brasil. Essa classe t\u00e3o essencial, que d\u00e1 seu m\u00e1ximo todos os dias e foi fundamental no combate \u00e0 Covid-19, merece reconhecimento. Viva a enfermagem e viva a sa\u00fade p\u00fablica!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1261423487585005575,
      "id_str": "1261423487585005575",
      "name": "Camila Jara",
      "screen_name": "camilajarams",
      "location": "Campo Grande (MS)",
      "description": "Ativista em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, da igualdade de oportunidades e dos direitos das mulheres. Vereadora de Campo Grande (MS) pelo PT.",
      "url": "https://t.co/RzLETW34gj",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/RzLETW34gj",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/camilajara",
              "display_url": "linktr.ee/camilajara",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3230,
      "friends_count": 457,
      "listed_count": 17,
      "created_at": "Fri May 15 22:29:38 +0000 2020",
      "favourites_count": 2114,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2210,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519814001642938368/MZvCtO0J_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519814001642938368/MZvCtO0J_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1261423487585005575/1618070965",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 36,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}