{
  "created_at": "Fri May 06 17:31:11 +0000 2022",
  "id": 1522630066903134208,
  "id_str": "1522630066903134208",
  "full_text": "RT @Oparbento1: Dica para quem n\u00e3o \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade: m\u00e9dico ou m\u00e9dica que publica contagem de pacientes que tratou na Pandemia (ou QQ out\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Oparbento1",
        "name": "Pedro Carvalho",
        "id": 1031069020592791552,
        "id_str": "1031069020592791552",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 90441288,
    "id_str": "90441288",
    "name": "Jose Gallucci-Neto",
    "screen_name": "josegallucci",
    "location": "Brazil",
    "description": "MD, MSc @FMUSPOficial. Director of Video EEG and ECT Services. Institute of Psychiatry at @usponline \ud83e\udde0",
    "url": "https://t.co/jsbgfSftIO",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/jsbgfSftIO",
            "expanded_url": "https://scholar.google.com/citations?hl=pt-BR&user=U5WBtC4AAAAJ",
            "display_url": "scholar.google.com/citations?hl=p\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 13335,
    "friends_count": 1136,
    "listed_count": 151,
    "created_at": "Mon Nov 16 17:35:14 +0000 2009",
    "favourites_count": 53002,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 23241,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "3E97B5",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383236765977219074/r5aqq8Eo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383236765977219074/r5aqq8Eo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90441288/1638324585",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "profile_sidebar_border_color": "E3ED87",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3ED87",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 06 14:36:38 +0000 2022",
    "id": 1522586140926169089,
    "id_str": "1522586140926169089",
    "full_text": "Dica para quem n\u00e3o \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade: m\u00e9dico ou m\u00e9dica que publica contagem de pacientes que tratou na Pandemia (ou QQ outra situa\u00e7\u00e3o) \u00e9 alt\u00edssima a chance de ser charlat\u00e3o (\u00e3)\nSe oferece encaminhamento para reduzir fila de SUS, idem.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      235
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1031069020592791552,
      "id_str": "1031069020592791552",
      "name": "Pedro Carvalho",
      "screen_name": "Oparbento1",
      "location": "",
      "description": "M\u00e9dico com atua\u00e7\u00e3o exclusiva no SUS.\nSa\u00fade \u00e9(e) Luta!\nNem beleza, nem talento.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 38913,
      "friends_count": 2985,
      "listed_count": 116,
      "created_at": "Sun Aug 19 06:43:05 +0000 2018",
      "favourites_count": 125173,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 21584,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1394831971881259009/1Z9i6mhe_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394831971881259009/1Z9i6mhe_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1031069020592791552/1592149054",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 10,
    "favorite_count": 108,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 10,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : dica para quem nao e da area da saude: medico ou medica que publica contagem de pacientes que tratou na pandemia (ou qq out...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ alphanumeric constant : tip for those who are not in the health area: doctor or doctor who publishes the count of patients he treated in the pandemic (or any other..."
}