{
  "created_at": "Thu May 05 14:45:27 +0000 2022",
  "id": 1522225971574849536,
  "id_str": "1522225971574849536",
  "full_text": "RT @reflexoesdo_dia: Boa not\u00edcia! #coronavirus\nRem\u00e9dio contra #COVID19 pode chegar \u00e0s unidades de sa\u00fade no m\u00eas que vem. Acordo de @fiocruz\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "coronavirus",
        "indices": [
          34,
          46
        ]
      },
      {
        "text": "COVID19",
        "indices": [
          62,
          70
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "reflexoesdo_dia",
        "name": "Reflex\u00f5es do Dia - por Chris Santos",
        "id": 114276712,
        "id_str": "114276712",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fiocruz",
        "name": "Fiocruz",
        "id": 20045580,
        "id_str": "20045580",
        "indices": [
          130,
          138
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://github.com/snowlew\" rel=\"nofollow\">Alpha-sun</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1082540114973245440,
    "id_str": "1082540114973245440",
    "name": "Bot CoronaVirus",
    "screen_name": "Bot_Corona_V",
    "location": "Brazil",
    "description": "Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.",
    "url": "https://t.co/VlfM2KvZib",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/VlfM2KvZib",
            "expanded_url": "https://github.com/SnowLew/",
            "display_url": "github.com/SnowLew/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2724,
    "friends_count": 14,
    "listed_count": 20,
    "created_at": "Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019",
    "favourites_count": 32,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 411870,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1240134932699197441/es6-ohC8_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240134932699197441/es6-ohC8_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082540114973245440/1584506182",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 05 14:45:18 +0000 2022",
    "id": 1522225932660002817,
    "id_str": "1522225932660002817",
    "full_text": "Boa not\u00edcia! #coronavirus\nRem\u00e9dio contra #COVID19 pode chegar \u00e0s unidades de sa\u00fade no m\u00eas que vem. Acordo de @fiocruz  e @MSDLatAm prev\u00ea distribuir molnupiravir, com efici\u00eancia comprovada, ao SUS\n\nhttps://t.co/owjAZjlMFA",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      220
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "coronavirus",
          "indices": [
            13,
            25
          ]
        },
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            41,
            49
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "fiocruz",
          "name": "Fiocruz",
          "id": 20045580,
          "id_str": "20045580",
          "indices": [
            109,
            117
          ]
        },
        {
          "screen_name": "MSDLatAm",
          "name": "MSD LatAm",
          "id": 1020085996581515265,
          "id_str": "1020085996581515265",
          "indices": [
            121,
            130
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/owjAZjlMFA",
          "expanded_url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2022/05/05/remedio-contra-covid-19-pode-chegar-as-unidades-de-saude-no-mes-que-vem.ghtml",
          "display_url": "valor.globo.com/brasil/noticia\u2026",
          "indices": [
            197,
            220
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 114276712,
      "id_str": "114276712",
      "name": "Reflex\u00f5es do Dia - por Chris Santos",
      "screen_name": "reflexoesdo_dia",
      "location": "Brasil",
      "description": "Not\u00edcias postadas e selecionadas por uma profissional de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e cientista social. Follow, RT e likes n\u00e3o significam endorsement.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1467,
      "friends_count": 1783,
      "listed_count": 34,
      "created_at": "Sun Feb 14 20:30:53 +0000 2010",
      "favourites_count": 2062,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 11526,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1431365703400054793/sEbC75tn_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431365703400054793/sEbC75tn_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114276712/1559089031",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @reflexoesdo_dia: Boa not\u00edcia! #coronavirus\nRem\u00e9dio contra #COVID19 pode chegar \u00e0s unidades de sa\u00fade no m\u00eas que vem. Acordo de @fiocruz\u2026",
  "idioma": "pt"
}