{
  "created_at": "Thu May 05 21:21:45 +0000 2022",
  "id": 1522325701722058753,
  "id_str": "1522325701722058753",
  "full_text": "@breathfavs @dayseamarilio @macielonze91 Ent\u00e3o \u00e9 nessa hora que a gente coloca pessoas capacitados pra trabalhar pela pessoas, essa \u00e9 a fun\u00e7\u00e3o de um governo. Eu trabalho no SUS e meu plano de sa\u00fade \u00e9 o SUS. Sabe qual \u00e9 o problema meu querido e sabe o que a pandemia me ensinou? Quando n\u00e3o tinha leito na UTI o rico\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    41,
    315
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "breathfavs",
        "name": "leti \u2728",
        "id": 273021904,
        "id_str": "273021904",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dayseamarilio",
        "name": "dayseamarilio",
        "id": 1357035705164267520,
        "id_str": "1357035705164267520",
        "indices": [
          12,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "macielonze91",
        "name": "maciel \ud83e\udd9a",
        "id": 1296488459394326530,
        "id_str": "1296488459394326530",
        "indices": [
          27,
          40
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1522321076352659458,
  "in_reply_to_status_id_str": "1522321076352659458",
  "in_reply_to_user_id": 273021904,
  "in_reply_to_user_id_str": "273021904",
  "in_reply_to_screen_name": "breathfavs",
  "user": {
    "id": 1486668709980774405,
    "id_str": "1486668709980774405",
    "name": "DO NOT LOOK BACK",
    "screen_name": "wernerits",
    "location": "",
    "description": "BUT SOMETIMES TAKE A LOOK",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 17,
    "friends_count": 28,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Jan 27 11:53:47 +0000 2022",
    "favourites_count": 95,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 20,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486668943196631045/XGEyHqm7_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486668943196631045/XGEyHqm7_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1486668709980774405/1643306312",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@breathfavs @dayseamarilio @ constante_alfanumerica  entao e nessa hora que a gente coloca pessoas capacitados pra trabalhar pela pessoas, essa e a funcao de um governo. eu trabalho no sus e meu plano de saude e o sus. sabe qual e o problema meu querido e sabe o que a pandemia me ensinou? quando nao tinha leito na uti o rico...",
  "idioma": "pt"
}