{
  "created_at": "Fri May 06 21:27:56 +0000 2022",
  "id": 1522689647293321217,
  "id_str": "1522689647293321217",
  "full_text": "Covid-19: Prefeitura de Juazeiro (BA) disponibiliza ponto de vacina\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (7)\n\n\u00c9 preciso levar RG, CPF ou cart\u00e3o SUS e cart\u00e3o de vacina. Pessoas imunossuprimidas precisam levar original e c\u00f3pia do laudo m\u00e9dico. Crian\u00e7as devem estar acompanhadas\u2026 https://t.co/G6r4k9iOya https://t.co/n1a3kow20r",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/G6r4k9iOya",
        "expanded_url": "https://ift.tt/56MeTrR",
        "display_url": "ift.tt/56MeTrR",
        "indices": [
          256,
          279
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1522689645515051009,
        "id_str": "1522689645515051009",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSGuKkAXEAEwdYC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSGuKkAXEAEwdYC.jpg",
        "url": "https://t.co/n1a3kow20r",
        "display_url": "pic.twitter.com/n1a3kow20r",
        "expanded_url": "https://twitter.com/portalspy_/status/1522689647293321217/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 800,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 800,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1522689645515051009,
        "id_str": "1522689645515051009",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSGuKkAXEAEwdYC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSGuKkAXEAEwdYC.jpg",
        "url": "https://t.co/n1a3kow20r",
        "display_url": "pic.twitter.com/n1a3kow20r",
        "expanded_url": "https://twitter.com/portalspy_/status/1522689647293321217/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 800,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 800,
            "h": 533,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1159530898989207552,
    "id_str": "1159530898989207552",
    "name": "Portal Spy",
    "screen_name": "portalspy_",
    "location": "Petrolina, Brasil",
    "description": "Coberturas e not\u00edcias de Juazeiro, Petrolina e Regi\u00e3o.",
    "url": "https://t.co/9Y2KvQHpVj",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9Y2KvQHpVj",
            "expanded_url": "http://www.portalspy.com.br",
            "display_url": "portalspy.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 101,
    "friends_count": 436,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Aug 08 18:24:44 +0000 2019",
    "favourites_count": 279,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2006,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159910175341461505/AsUIFS5k_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159910175341461505/AsUIFS5k_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Covid-19: Prefeitura de Juazeiro (BA) disponibiliza ponto de vacina\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (7)\n\n\u00c9 preciso levar RG, CPF ou cart\u00e3o SUS e cart\u00e3o de vacina. Pessoas imunossuprimidas precisam levar original e c\u00f3pia do laudo m\u00e9dico. Crian\u00e7as devem estar acompanhadas\u2026 https://t.co/G6r4k9iOya https://t.co/n1a3kow20r"
}