{
  "created_at": "Thu May 05 14:29:30 +0000 2022",
  "id": 1522221957172711427,
  "id_str": "1522221957172711427",
  "full_text": "A gatinha aqui est\u00e1 com a 4\u00aa dose da vacina contra a Covid-19, em dia, gra\u00e7as a Deus!\n\u00c9 a f\u00e9 em Jesus que nos salva,\nE no esplendor que a alvorada conduz, \nDesejo a todos um dia de luz!\nViva o SUS!!!\nViva a CI\u00caNCIA!!!\nBom diaaaaa! https://t.co/iV9g6ns07g",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    230
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1522220942226718720,
        "id_str": "1522220942226718720",
        "indices": [
          231,
          254
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSAD4cMVgAAejRa.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSAD4cMVgAAejRa.jpg",
        "url": "https://t.co/iV9g6ns07g",
        "display_url": "pic.twitter.com/iV9g6ns07g",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Mary36094/status/1522221957172711427/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 1152,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1522220942226718720,
        "id_str": "1522220942226718720",
        "indices": [
          231,
          254
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSAD4cMVgAAejRa.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSAD4cMVgAAejRa.jpg",
        "url": "https://t.co/iV9g6ns07g",
        "display_url": "pic.twitter.com/iV9g6ns07g",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Mary36094/status/1522221957172711427/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 1152,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2470023714,
    "id_str": "2470023714",
    "name": "Maria Jos\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o (Mj)",
    "screen_name": "Mary36094",
    "location": "Nordeste do Brasil",
    "description": "Mulher valente pela pr\u00f3pria natureza.\nFLAMENGO \u00e9 o time do cora\u00e7\u00e3o.",
    "url": "https://t.co/t7lKlLjJDk",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/t7lKlLjJDk",
            "expanded_url": "http://palavrasdouniversodemaria.blogspot.com",
            "display_url": "palavrasdouniversodemaria.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 274,
    "friends_count": 685,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Apr 29 23:44:12 +0000 2014",
    "favourites_count": 5620,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2794,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1400537511089393665/NlIJg8eF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400537511089393665/NlIJg8eF_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2470023714/1470518691",
    "profile_link_color": "0000B3",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A gatinha aqui est\u00e1 com a 4\u00aa dose da vacina contra a Covid-19, em dia, gra\u00e7as a Deus!\n\u00c9 a f\u00e9 em Jesus que nos salva,\nE no esplendor que a alvorada conduz, \nDesejo a todos um dia de luz!\nViva o SUS!!!\nViva a CI\u00caNCIA!!!\nBom diaaaaa! https://t.co/iV9g6ns07g"
}