{
  "created_at": "Sat May 07 13:46:58 +0000 2022",
  "id": 1522936026108420096,
  "id_str": "1522936026108420096",
  "full_text": "RT @madeleinelacsko: O @MetaNewsroom Facebook derrubou de prop\u00f3sito servi\u00e7os de emerg\u00eancia, sa\u00fade p\u00fablica e caridade na Austr\u00e1lia durante a\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "madeleinelacsko",
        "name": "Madeleine Lacsko",
        "id": 9179462,
        "id_str": "9179462",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MetaNewsroom",
        "name": "Meta Newsroom",
        "id": 163723677,
        "id_str": "163723677",
        "indices": [
          23,
          36
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3319559669,
    "id_str": "3319559669",
    "name": "Edson, o aben\u00e7oado",
    "screen_name": "Edsonjslira",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Gente, eu saio escrevendo e clico em enviar. S\u00f3 vejo que est\u00e1 tudo errado depois que j\u00e1 foi. Twitter \u00e9 isso a\u00ed. Jesus te ama.",
    "url": "https://t.co/LS6ZTV3LYG",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/LS6ZTV3LYG",
            "expanded_url": "http://www.mundorubronegro.com",
            "display_url": "mundorubronegro.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 332,
    "friends_count": 2282,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Thu Jun 11 20:10:36 +0000 2015",
    "favourites_count": 132577,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 40921,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455158914471837696/Io2bpS60_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455158914471837696/Io2bpS60_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3319559669/1639099022",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 07 13:24:41 +0000 2022",
    "id": 1522930419137757185,
    "id_str": "1522930419137757185",
    "full_text": "O @MetaNewsroom Facebook derrubou de prop\u00f3sito servi\u00e7os de emerg\u00eancia, sa\u00fade p\u00fablica e caridade na Austr\u00e1lia durante a pandemia.\n\nMotivo: impedir aprova\u00e7\u00e3o da lei que obrigava redes sociais a pagarem por conte\u00fado de ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\n\nhttps://t.co/815eK4Ly02",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      270
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "MetaNewsroom",
          "name": "Meta Newsroom",
          "id": 163723677,
          "id_str": "163723677",
          "indices": [
            2,
            15
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/815eK4Ly02",
          "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/madeleine-lacsko/facebook-e-a-politica-da-chantagem-big-techs-ja-mandam-mais-que-governos/",
          "display_url": "gazetadopovo.com.br/vozes/madelein\u2026",
          "indices": [
            247,
            270
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 9179462,
      "id_str": "9179462",
      "name": "Madeleine Lacsko",
      "screen_name": "madeleinelacsko",
      "location": "Sao Paulo, Brazil",
      "description": "Jornalista especializada em Cidadania Digital. Estudiosa do identitarismo woke. Defensora da liberdade de express\u00e3o.\n\nhttps://t.co/DmNRLWeBen",
      "url": "https://t.co/ZInbzqnJ7C",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ZInbzqnJ7C",
              "expanded_url": "https://cidadaniadigital.kebook.vip/",
              "display_url": "cidadaniadigital.kebook.vip",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DmNRLWeBen",
              "expanded_url": "http://cidadaniadigital.kebook.vip",
              "display_url": "cidadaniadigital.kebook.vip",
              "indices": [
                118,
                141
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 60423,
      "friends_count": 3813,
      "listed_count": 290,
      "created_at": "Sun Sep 30 22:07:17 +0000 2007",
      "favourites_count": 51877,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 68379,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1505565268399079432/CaIF3HAB_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505565268399079432/CaIF3HAB_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9179462/1642861242",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "272727",
      "profile_sidebar_fill_color": "272727",
      "profile_text_color": "897193",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 45,
    "favorite_count": 142,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 45,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @madeleinelacsko: o @metanewsroom facebook derrubou de proposito servicos de emergencia, saude publica e caridade na australia durante a...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @madeleinelacsko: @metanewsroom facebook purposely took down emergency, public health and charity services in australia during...",
  "texto_wordcloud": "  : o   facebok derubou de proposito servicos de emergencia, saude publica e caridade na australia durante a..."
}