{
  "created_at": "Fri May 06 19:49:02 +0000 2022",
  "id": 1522664756649332739,
  "id_str": "1522664756649332739",
  "full_text": "@MirandaSa_ Minist\u00e9rio da Sa\u00fade declara fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional pela Covid-19 https://t.co/Sw7G00cdPE",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    12,
    136
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MirandaSa_",
        "name": "Miranda S\u00e1",
        "id": 50850883,
        "id_str": "50850883",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Sw7G00cdPE",
        "expanded_url": "https://www.gov.br/saude/resolveuid/aadcf3928029481ba8ca3bfce7321e31",
        "display_url": "gov.br/saude/resolveu\u2026",
        "indices": [
          113,
          136
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1522654854753173504,
  "in_reply_to_status_id_str": "1522654854753173504",
  "in_reply_to_user_id": 50850883,
  "in_reply_to_user_id_str": "50850883",
  "in_reply_to_screen_name": "MirandaSa_",
  "user": {
    "id": 1419663303840866307,
    "id_str": "1419663303840866307",
    "name": "Averdade (homem) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
    "screen_name": "souquemsou132",
    "location": "Brasil",
    "description": "Conservador e contra o esquerda. Sigo quem acho interessante, e me segue quem quer sem obriga\u00e7\u00e3o de SDV de ambas as partes. Mal educado e MAV \u00e9 Block na hora",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 752,
    "friends_count": 567,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jul 26 14:18:09 +0000 2021",
    "favourites_count": 703,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 24921,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470139027122794502/iwjOuuaZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470139027122794502/iwjOuuaZ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1419663303840866307/1627311270",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@mirandasa_ ministerio da saude declara fim da emergencia em saude publica de importancia nacional pela covid constante_numerica  https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}