{
  "created_at": "Mon May 09 15:30:56 +0000 2022",
  "id": 1523686968680321025,
  "id_str": "1523686968680321025",
  "full_text": "[E n\u00e3o \u00e9 a cloroquina]\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade inclui primeiro rem\u00e9dio para casos leves a moderados de Covid no SUS. (Veja)",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    119
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 16794066,
    "id_str": "16794066",
    "name": "Blog do Noblat",
    "screen_name": "BlogdoNoblat",
    "location": "",
    "description": "Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do jornalista Ricardo Noblat, h\u00e1 18 anos no ar.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1172775,
    "friends_count": 411,
    "listed_count": 4867,
    "created_at": "Wed Oct 15 20:53:31 +0000 2008",
    "favourites_count": 450,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 317722,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 114,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}