{
  "created_at": "Mon May 09 16:47:48 +0000 2022",
  "id": 1523706312294821888,
  "id_str": "1523706312294821888",
  "full_text": "relatos de quem trabalha em rede p\u00fablica de sa\u00fade: o menino CAPOTOU O CARRO e tava em liga\u00e7\u00e3o com o pai dele, a\u00ed o pai: \"J\u00e1 tirou raiox da perna? fez resson\u00e2ncia da cabe\u00e7a?\" e o menino me responde \"fiz n\u00e3o pai, mas j\u00e1 fiz teste de covid e deu negativo\" perdi foi tudo kkkkkkkkkkk",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 4568687297,
    "id_str": "4568687297",
    "name": "kain",
    "screen_name": "caaaiou",
    "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
    "description": "o t\u00edpico goiano que odeia pequi",
    "url": "https://t.co/0TKpH5Th09",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/0TKpH5Th09",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/caaioanndrade",
            "display_url": "instagram.com/caaioanndrade",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 848,
    "friends_count": 404,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Dec 22 14:47:03 +0000 2015",
    "favourites_count": 22568,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 12939,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516232738675871745/sx-WnqOf_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516232738675871745/sx-WnqOf_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4568687297/1640653169",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "relatos de quem trabalha em rede p\u00fablica de sa\u00fade: o menino CAPOTOU O CARRO e tava em liga\u00e7\u00e3o com o pai dele, a\u00ed o pai: \"J\u00e1 tirou raiox da perna? fez resson\u00e2ncia da cabe\u00e7a?\" e o menino me responde \"fiz n\u00e3o pai, mas j\u00e1 fiz teste de covid e deu negativo\" perdi foi tudo kkkkkkkkkkk",
  "idioma": "pt"
}