{
  "created_at": "Tue May 10 08:55:32 +0000 2022",
  "id": 1523949849321910274,
  "id_str": "1523949849321910274",
  "full_text": "Porque estou todo fdd e pelo m\u00ednimo bem da sa\u00fade p\u00fablica despisto a hip\u00f3tese de ser covid ou protejo os outros. Trabalho com p\u00fablico muito dele vulner\u00e1vel por isso \u00e9 que se deve testar\u2026 mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u201cah tossi um bocado vou me testar\u201d https://t.co/djIWdIUYdU",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    235
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/djIWdIUYdU",
        "expanded_url": "https://twitter.com/joaomiranda/status/1523747821861498881",
        "display_url": "twitter.com/joaomiranda/st\u2026",
        "indices": [
          236,
          259
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1291847493400047616,
    "id_str": "1291847493400047616",
    "name": "Benfica Sempre \ud83d\udd34\u26aa",
    "screen_name": "Dannydofutebol",
    "location": "Porto, Portugal",
    "description": "Num relacionamento t\u00f3xico com @SLBenfica.\nDeus no c\u00e9u Cristiano na Terra \n\u26bdBenfica, Chelsea, onde quer que esteja o Deus Cristiano\n\n\n\n\ud83c\udfc0 NBA CHAMPIONS BUCKS \ud83e\udd8c",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 496,
    "friends_count": 492,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Fri Aug 07 21:23:51 +0000 2020",
    "favourites_count": 13475,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 14756,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457486008950444034/W6QkePLW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457486008950444034/W6QkePLW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1291847493400047616/1635636324",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1523747821861498881,
  "quoted_status_id_str": "1523747821861498881",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Mon May 09 19:32:45 +0000 2022",
    "id": 1523747821861498881,
    "id_str": "1523747821861498881",
    "full_text": "Sabem por que \u00e9 que Portugal \u00e9 o pa\u00eds europeu com mais casos de covid? Porque voc\u00eas continuam a testar-se. Como \u00e9 poss\u00edvel haver dezenas de milhar de pessoas a testar-se por dia?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      178
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 19083439,
      "id_str": "19083439",
      "name": "Jo\u00e3oMiranda",
      "screen_name": "joaomiranda",
      "location": "",
      "description": "",
      "url": "https://t.co/eQQEHaL2fF",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/eQQEHaL2fF",
              "expanded_url": "http://blasfemias.net/",
              "display_url": "blasfemias.net",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 13603,
      "friends_count": 2122,
      "listed_count": 154,
      "created_at": "Fri Jan 16 20:23:03 +0000 2009",
      "favourites_count": 7444,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 221454,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270822910089887745/NjKMkVMu_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270822910089887745/NjKMkVMu_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19083439/1612356166",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 46,
    "favorite_count": 443,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "porque estou todo fdd e pelo minimo bem da saude publica despisto a hipotese de ser covid ou protejo os outros. trabalho com publico muito dele vulneravel por isso e que se deve testar... mas tambem nao \"ah tossi um bocado vou me testar\" https://t.co/djiwdiuydu",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "because I'm all fdd and for the least good of public health, I rule out the hypothesis of being covid or I protect others. I work with the public, a lot of them are vulnerable, so you should test... but also not \"ah I coughed a lot, I'm going to test myself\" https://t.co/djiwdiuydu",
  "texto_wordcloud": "porque estou todo fdd e pelo minimo bem da saude publica despisto a hipotese de ser covid ou protejo os outros. trabalho com publico muito dele vulneravel por isso e que se deve testar... mas tambem nao \"ah tossi um bocado vou me testar\" https://t.co/djiwdiuydu"
}