{
  "created_at": "Mon May 09 14:26:15 +0000 2022",
  "id": 1523670690573942784,
  "id_str": "1523670690573942784",
  "full_text": "@ducavendish @CentralEleicoes @OGloboPolitica Enfrentou n\u00e3o: no governo dele ocorreu uma pandemia. Ele n\u00e3o enfrentou. Ao contr\u00e1rio, atrapalhou o quanto pode todas as pol\u00edticas de sa\u00fade p\u00fablica.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    46,
    193
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ducavendish",
        "name": "E. Cavendish \ud83d\ude80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1054726240723189760,
        "id_str": "1054726240723189760",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CentralEleicoes",
        "name": "Central Eleitoral",
        "id": 1404506222892666885,
        "id_str": "1404506222892666885",
        "indices": [
          13,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OGloboPolitica",
        "name": "O Globo Pol\u00edtica",
        "id": 156719729,
        "id_str": "156719729",
        "indices": [
          30,
          45
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1523629030901092352,
  "in_reply_to_status_id_str": "1523629030901092352",
  "in_reply_to_user_id": 1054726240723189760,
  "in_reply_to_user_id_str": "1054726240723189760",
  "in_reply_to_screen_name": "ducavendish",
  "user": {
    "id": 1350972781106765829,
    "id_str": "1350972781106765829",
    "name": "Bertolde",
    "screen_name": "InacioAdelmo",
    "location": "Vit\u00f3ria-ES.",
    "description": "Professor universit\u00e1rio. Estat\u00edstico.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 70,
    "friends_count": 668,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jan 18 01:06:39 +0000 2021",
    "favourites_count": 1804,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4047,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1497030765569363980/1xsbEUrg_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497030765569363980/1xsbEUrg_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 11,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ducavendish @centraleleicoes @oglobopolitica enfrentou nao: no governo dele ocorreu uma pandemia. ele nao enfrentou. ao contrario, atrapalhou o quanto pode todas as politicas de saude publica.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@ducavendish @centraleleicoes @oglobopolitica faced no: in his government there was a pandemic. he didn't face. on the contrary, it interfered as much as possible with all public health policies."
}