{
  "created_at": "Mon May 09 17:42:33 +0000 2022",
  "id": 1523720089203314688,
  "id_str": "1523720089203314688",
  "full_text": "Rede D'Or/S\u00e3o Luiz: Pandemia mostrou que sa\u00fade p\u00fablica precisa de hospitais https://t.co/LQp2Bi6CvM",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    99
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/LQp2Bi6CvM",
        "expanded_url": "https://zpr.io/N6yzxjAZPM7z",
        "display_url": "zpr.io/N6yzxjAZPM7z",
        "indices": [
          76,
          99
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 14594698,
    "id_str": "14594698",
    "name": "UOL Not\u00edcias",
    "screen_name": "UOLNoticias",
    "location": "Brasil",
    "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas",
    "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g",
            "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/",
            "display_url": "noticias.uol.com.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4398256,
    "friends_count": 91,
    "listed_count": 6906,
    "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008",
    "favourites_count": 1115,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 542684,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "E6E6E6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624",
    "profile_link_color": "2B46F0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 13,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rede d'or/sao luiz: pandemia mostrou que saude publica precisa de hospitais",
  "idioma": "pt"
}