{
  "created_at": "Sat May 07 20:05:52 +0000 2022",
  "id": 1523031382481522689,
  "id_str": "1523031382481522689",
  "full_text": "RT @brasil61_: Respirador idealizado por m\u00e9dico cearense ajuda a salvar vidas na pandemia e vence pr\u00eamio de inova\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais em https:/\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brasil61_",
        "name": "Brasil 61",
        "id": 36115008,
        "id_str": "36115008",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 58896638,
    "id_str": "58896638",
    "name": "ivan castro",
    "screen_name": "ivan_p_castro",
    "location": "rio de janeiro",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 434,
    "friends_count": 1712,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Tue Jul 21 19:43:00 +0000 2009",
    "favourites_count": 25680,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 12404,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029361331248553996/S77nDd1o_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029361331248553996/S77nDd1o_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58896638/1535119695",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 07 20:00:19 +0000 2022",
    "id": 1523029986331922435,
    "id_str": "1523029986331922435",
    "full_text": "Respirador idealizado por m\u00e9dico cearense ajuda a salvar vidas na pandemia e vence pr\u00eamio de inova\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais em https://t.co/KIcAG6YJn1\n\n#Cear\u00e1 #CNI #Covid19 #Inova\u00e7\u00e3o #Sa\u00fade #Sebrae #SUS #BrasilGestor https://t.co/bA6zrFnZhi",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      206
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Cear\u00e1",
          "indices": [
            142,
            148
          ]
        },
        {
          "text": "CNI",
          "indices": [
            149,
            153
          ]
        },
        {
          "text": "Covid19",
          "indices": [
            154,
            162
          ]
        },
        {
          "text": "Inova\u00e7\u00e3o",
          "indices": [
            163,
            172
          ]
        },
        {
          "text": "Sa\u00fade",
          "indices": [
            173,
            179
          ]
        },
        {
          "text": "Sebrae",
          "indices": [
            180,
            187
          ]
        },
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            188,
            192
          ]
        },
        {
          "text": "BrasilGestor",
          "indices": [
            193,
            206
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/KIcAG6YJn1",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3yiebby",
          "display_url": "bit.ly/3yiebby",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1523029984440373250,
          "id_str": "1523029984440373250",
          "indices": [
            207,
            230
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
          "url": "https://t.co/bA6zrFnZhi",
          "display_url": "pic.twitter.com/bA6zrFnZhi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/brasil61_/status/1523029986331922435/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1523029984440373250,
          "id_str": "1523029984440373250",
          "indices": [
            207,
            230
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
          "url": "https://t.co/bA6zrFnZhi",
          "display_url": "pic.twitter.com/bA6zrFnZhi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/brasil61_/status/1523029986331922435/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 36115008,
      "id_str": "36115008",
      "name": "Brasil 61",
      "screen_name": "brasil61_",
      "location": "Bras\u00edlia - DF",
      "description": "Empresa de comunica\u00e7\u00e3o e conte\u00fado jornal\u00edstico. Produzimos materiais multim\u00eddia, regionalizados e gratuitos. Conte\u00fados de \u00e1udio feito pela Ag\u00eancia do R\u00e1dio.\ud83c\udf99\u270d\ufe0f",
      "url": "https://t.co/WELxqGMSrh",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/WELxqGMSrh",
              "expanded_url": "https://brasil61.com/",
              "display_url": "brasil61.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1985,
      "friends_count": 897,
      "listed_count": 33,
      "created_at": "Tue Apr 28 16:50:22 +0000 2009",
      "favourites_count": 73,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 13240,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E73232",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478016741871652864/b_NJh157_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478016741871652864/b_NJh157_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36115008/1641221639",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "D4D4D3",
      "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F1",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @brasil61_: Respirador idealizado por m\u00e9dico cearense ajuda a salvar vidas na pandemia e vence pr\u00eamio de inova\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais em https:/\u2026",
  "idioma": "pt"
}