{
  "created_at": "Sat May 07 19:43:13 +0000 2022",
  "id": 1523025682393190400,
  "id_str": "1523025682393190400",
  "full_text": "@keviinnks @gs021o @djinn_cerrado @brnthomaz @cyberput0 @VinnyeinniV @wwwmlna Meu v\u00f4 tbm. Diagn\u00f3stico errado, neglig\u00eancia m\u00e9dica, passou meses na cama de um hospital at\u00e9 morrer de forma dolorosa. Mas foi com plano de sa\u00fade no caso dele. Olha a pandemia a\u00ed, os esc\u00e2ndalos q tiveram n\u00f3s hospitais, particular, neh?! Refer\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica, n em efici\u00eancia",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    78,
    358
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "keviinnks",
        "name": "KS \ud83e\udd85",
        "id": 1139521478821634048,
        "id_str": "1139521478821634048",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "gs021o",
        "name": "G.B",
        "id": 1250087014046859264,
        "id_str": "1250087014046859264",
        "indices": [
          11,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "djinn_cerrado",
        "name": "djinn do cerrado \u262d #LULA13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6",
        "id": 1507650246851141636,
        "id_str": "1507650246851141636",
        "indices": [
          19,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "brnthomaz",
        "name": "Bruno Tho+",
        "id": 258168230,
        "id_str": "258168230",
        "indices": [
          34,
          44
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cyberput0",
        "name": "fa\u00e7o transplante de caspa, pergunte-me como",
        "id": 277505963,
        "id_str": "277505963",
        "indices": [
          45,
          55
        ]
      },
      {
        "screen_name": "VinnyeinniV",
        "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Alecrim Surtado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "id": 1198268451216936960,
        "id_str": "1198268451216936960",
        "indices": [
          56,
          68
        ]
      },
      {
        "screen_name": "wwwmlna",
        "name": "milena",
        "id": 2484809081,
        "id_str": "2484809081",
        "indices": [
          69,
          77
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1522990262787653632,
  "in_reply_to_status_id_str": "1522990262787653632",
  "in_reply_to_user_id": 1139521478821634048,
  "in_reply_to_user_id_str": "1139521478821634048",
  "in_reply_to_screen_name": "keviinnks",
  "user": {
    "id": 1349164326192631811,
    "id_str": "1349164326192631811",
    "name": "Respira! Calma Buceta Caralho",
    "screen_name": "semmaionese",
    "location": "",
    "description": "\u00d3cio mental pandemico.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 39,
    "friends_count": 42,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jan 13 01:20:25 +0000 2021",
    "favourites_count": 40896,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2139,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1425506838481620992/1_uDDvmQ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425506838481620992/1_uDDvmQ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1349164326192631811/1610665234",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@keviinnks @  @djinn_cerrado @brnthomaz @  @vinnyeinniv @wwwmlna meu vo tbm. diagnostico errado, negligencia medica, passou meses na cama de um hospital ate morrer de forma dolorosa. mas foi com plano de saude no caso dele. olha a pandemia ai, os escandalos q tiveram nos hospitais, particular, neh?! referencia em saude publica, n em eficiencia",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@keviinnks @constant_alfanumerica @djinn_cerrado @brnthomaz @constant_alfanumerica @vinnyeinniv @wwwmlna my vo too. misdiagnosis, medical negligence, spent months in a hospital bed before dying painfully. but it was with a health plan in his case. look at the pandemic there, the scandals they had in hospitals, private, huh?! reference in public health, not in efficiency",
  "texto_wordcloud": "              meu vo tbm. diagnostico erado, negligencia medica, pasou meses na cama de um hospital ate morer de forma dolorosa. mas foi com plano de saude no caso dele. olha a pandemia ai, os escandalos q tiveram nos hospitais, particular, neh?! referencia em saude publica, n em eficiencia",
  "texto_tratado": " constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca  meu vo tbm. diagnostico erado, negligencia medica, pasou meses na cama de um hospital ate morer de forma dolorosa. mas foi com plano de saude no caso dele. olha a pandemia ai, os escandalos q tiveram nos hospitais, particular, neh?! referencia em saude publica, n em eficiencia"
}