{
  "created_at": "Sun May 08 19:42:01 +0000 2022",
  "id": 1523387766628765696,
  "id_str": "1523387766628765696",
  "full_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aprova o uso no SUS do Paxlovid (Pfizer), primeiro rem\u00e9dio para casos leves de Covid-19. (RR)",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    113
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 245519562,
    "id_str": "245519562",
    "name": "Alessandra Giseli",
    "screen_name": "ale_giseli",
    "location": "Bras\u00edlia - Brasil",
    "description": "Profissional de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional. Especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas de Sa\u00fade; e, Gest\u00e3o de Projetos (PMI). Specialist in evidence-based public health.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2672,
    "friends_count": 5001,
    "listed_count": 10,
    "created_at": "Mon Jan 31 21:51:04 +0000 2011",
    "favourites_count": 5585,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 34331,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1326586061074653184/LUMJGM1k_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326586061074653184/LUMJGM1k_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245519562/1605118186",
    "profile_link_color": "038543",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "5722ff20ba67083b",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Bras\u00edlia",
    "full_name": "Bras\u00edlia, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -48.285982,
            -16.0524045
          ],
          [
            -47.307264,
            -16.0524045
          ],
          [
            -47.307264,
            -15.5001029
          ],
          [
            -48.285982,
            -15.5001029
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "ministerio da saude aprova o uso no sus do paxlovid (pfizer), primeiro remedio para casos leves de covid constante_numerica . (rr)",
  "idioma": "pt"
}