{
  "created_at": "Sun May 08 15:23:12 +0000 2022",
  "id": 1523322633474895872,
  "id_str": "1523322633474895872",
  "full_text": "RT @tvcultura: Este \u00e9 o primeiro tratamento inclu\u00eddo no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) para tratar os pacientes contra o v\u00edrus.\n#TVCultura #C\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "TVCultura",
        "indices": [
          126,
          136
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tvcultura",
        "name": "TV Cultura",
        "id": 14306125,
        "id_str": "14306125",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 43786880,
    "id_str": "43786880",
    "name": "Hitalo Praxedes\u2720 \ud83c\udf0e",
    "screen_name": "HitaloPraxedes",
    "location": "",
    "description": "Ge\u00f3grafo / Professor de Geografia. Vasca\u00edno apaixonado! \n\nAO VASCO NADA??? TUDO!!!!!! \u200b \u2720\u2720\u2720\u2720",
    "url": "https://t.co/trmv6oUbG2",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/trmv6oUbG2",
            "expanded_url": "http://twitch.tv/hitalopraxedes",
            "display_url": "twitch.tv/hitalopraxedes",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 686,
    "friends_count": 689,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Mon Jun 01 00:14:17 +0000 2009",
    "favourites_count": 1268,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13811,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1381565855276879872/_-e8Msyi_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381565855276879872/_-e8Msyi_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43786880/1651186470",
    "profile_link_color": "038543",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun May 08 15:21:43 +0000 2022",
    "id": 1523322258730926080,
    "id_str": "1523322258730926080",
    "full_text": "Este \u00e9 o primeiro tratamento inclu\u00eddo no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) para tratar os pacientes contra o v\u00edrus.\n#TVCultura #Covid #SUS\nhttps://t.co/JxsA7e1SxB",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      157
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "TVCultura",
          "indices": [
            111,
            121
          ]
        },
        {
          "text": "Covid",
          "indices": [
            122,
            128
          ]
        },
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            129,
            133
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/JxsA7e1SxB",
          "expanded_url": "https://cultura.uol.com.br/noticias/48741_ministerio-da-saude-inclui-primeiro-medicamento-para-casos-leves-de-covid.html",
          "display_url": "cultura.uol.com.br/noticias/48741\u2026",
          "indices": [
            134,
            157
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 14306125,
      "id_str": "14306125",
      "name": "TV Cultura",
      "screen_name": "tvcultura",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Twitter oficial da TV Cultura. Siga tamb\u00e9m os perfis: @jornal_cultura e @rodaviva. Acompanhe a nossa programa\u00e7\u00e3o pelo nosso site!",
      "url": "https://t.co/eiC8weRatN",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/eiC8weRatN",
              "expanded_url": "http://www.tvcultura.com.br",
              "display_url": "tvcultura.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 880196,
      "friends_count": 248,
      "listed_count": 3627,
      "created_at": "Fri Apr 04 20:52:11 +0000 2008",
      "favourites_count": 2188,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 77019,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "82FAE2",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520245101620043776/VnKq3d1r_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520245101620043776/VnKq3d1r_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14306125/1651289566",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 10,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @tvcultura: Este \u00e9 o primeiro tratamento inclu\u00eddo no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) para tratar os pacientes contra o v\u00edrus.\n#TVCultura #C\u2026",
  "idioma": "pt"
}