{
  "created_at": "Sun May 08 14:56:57 +0000 2022",
  "id": 1523316029023211521,
  "id_str": "1523316029023211521",
  "full_text": "@soymentalista_ @observadorpt A COVID-19 foi silenciada porque, na pr\u00e1tica, j\u00e1 n\u00e3o era um perigo de sa\u00fade p\u00fablica como acontecia antes. J\u00e1 isto \u00c9 um perigo para todos n\u00f3s!!!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    30,
    173
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "soymentalista_",
        "name": "Jane",
        "id": 1328821165641621505,
        "id_str": "1328821165641621505",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "observadorpt",
        "name": "Observador",
        "id": 1690412382,
        "id_str": "1690412382",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1523287416186241029,
  "in_reply_to_status_id_str": "1523287416186241029",
  "in_reply_to_user_id": 1328821165641621505,
  "in_reply_to_user_id_str": "1328821165641621505",
  "in_reply_to_screen_name": "soymentalista_",
  "user": {
    "id": 1386071425707020288,
    "id_str": "1386071425707020288",
    "name": "Diogo Moura Guedes",
    "screen_name": "DiogoRo76871614",
    "location": "",
    "description": "Viciado em conhecer...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 48,
    "friends_count": 0,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Apr 24 21:36:07 +0000 2021",
    "favourites_count": 8874,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1609,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1428921692848594945/of6WFQY9_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428921692848594945/of6WFQY9_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1386071425707020288/1629516455",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": " constantenaomencaodamarca   constantenaomencaodamarca  a covid-19 foi silenciada porque, na pratica, ja nao era um perigo de saude publica como acontecia antes. ja isto e um perigo para todos nos!!!",
  "idioma": "pt"
}