{
  "created_at": "Sun May 08 18:30:08 +0000 2022",
  "id": 1523369677354721280,
  "id_str": "1523369677354721280",
  "full_text": "SUS ter\u00e1 em breve p\u00edlula para casos leves e moderados de Covid\n\nhttps://t.co/M2iNxy9kRl",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    87
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/M2iNxy9kRl",
        "expanded_url": "https://d24.am/b/2haY",
        "display_url": "d24.am/b/2haY",
        "indices": [
          64,
          87
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 134931511,
    "id_str": "134931511",
    "name": "D24AM",
    "screen_name": "portald24am",
    "location": "Manaus, Amazonas",
    "description": "24h interagindo com a not\u00edcia\nGrupo Di\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o",
    "url": "https://t.co/2QMa8rwCFQ",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/2QMa8rwCFQ",
            "expanded_url": "http://d24am.com",
            "display_url": "d24am.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 215075,
    "friends_count": 259,
    "listed_count": 366,
    "created_at": "Mon Apr 19 21:47:06 +0000 2010",
    "favourites_count": 107,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 253286,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1481243892964114436/SOFhTU8N_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481243892964114436/SOFhTU8N_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134931511/1647027897",
    "profile_link_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FAF7F7",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "SUS ter\u00e1 em breve p\u00edlula para casos leves e moderados de Covid\n\nhttps://t.co/M2iNxy9kRl"
}