{
  "created_at": "Mon May 09 23:00:51 +0000 2022",
  "id": 1523800194969927680,
  "id_str": "1523800194969927680",
  "full_text": "O semin\u00e1rio sobre a agenda de propriedade intelectual e sa\u00fade p\u00fablica p\u00f3s Covid-19 come\u00e7a amanh\u00e3 as 10h no canal do Youtube do OPEB\n\nAssista: https://t.co/Zpiumcv0LD https://t.co/Sc0qjqgmWA",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    165
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Zpiumcv0LD",
        "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCj6G-h5AWnKy_FsYxuZdllQ",
        "display_url": "youtube.com/channel/UCj6G-\u2026",
        "indices": [
          142,
          165
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/Sc0qjqgmWA",
        "expanded_url": "https://twitter.com/opeb_ufabc/status/1522668541593497600",
        "display_url": "twitter.com/opeb_ufabc/sta\u2026",
        "indices": [
          166,
          189
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1107260174119649280,
    "id_str": "1107260174119649280",
    "name": "Observat\u00f3rio de Pol\u00edtica Externa - UFABC",
    "screen_name": "opeb_ufabc",
    "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
    "description": "Produ\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento cr\u00edtico e especializado em pol\u00edtica externa \nColuna: @brasildefato\nApoio: @brasil_fes \nSite: https://t.co/9LozoBpO90",
    "url": "https://t.co/pjuiw9NBkD",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/pjuiw9NBkD",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/opebufabc",
            "display_url": "linktr.ee/opebufabc",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9LozoBpO90",
            "expanded_url": "http://opeb.org",
            "display_url": "opeb.org",
            "indices": [
              133,
              156
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1337,
    "friends_count": 736,
    "listed_count": 26,
    "created_at": "Sun Mar 17 12:39:32 +0000 2019",
    "favourites_count": 1061,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2180,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107260946907574272/eflJCASG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107260946907574272/eflJCASG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107260174119649280/1648218794",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1522668541593497600,
  "quoted_status_id_str": "1522668541593497600",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Fri May 06 20:04:04 +0000 2022",
    "id": 1522668541593497600,
    "id_str": "1522668541593497600",
    "full_text": "Em meio a tudo isso, temas cl\u00e1ssicos da \u00e1rea de rela\u00e7\u00f5es internacionais, como a din\u00e2mica de competi\u00e7\u00e3o/coopera\u00e7\u00e3o interestatal emergem de novo com for\u00e7a e ser\u00e3o discutidos em dois encontros organizados pela prof. @maria___maria (UFABC) e Henrique Menezes (UFPB) com apoio do OPEB https://t.co/bohPU8YbV6",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "maria___maria",
          "name": "Maria Carlotto",
          "id": 85862331,
          "id_str": "85862331",
          "indices": [
            213,
            227
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1522668005192351744,
          "id_str": "1522668005192351744",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSGae7hXwAAj0II.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSGae7hXwAAj0II.jpg",
          "url": "https://t.co/bohPU8YbV6",
          "display_url": "pic.twitter.com/bohPU8YbV6",
          "expanded_url": "https://twitter.com/opeb_ufabc/status/1522668541593497600/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 383,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1522668005192351744,
          "id_str": "1522668005192351744",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSGae7hXwAAj0II.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSGae7hXwAAj0II.jpg",
          "url": "https://t.co/bohPU8YbV6",
          "display_url": "pic.twitter.com/bohPU8YbV6",
          "expanded_url": "https://twitter.com/opeb_ufabc/status/1522668541593497600/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 383,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1522668536254111744,
    "in_reply_to_status_id_str": "1522668536254111744",
    "in_reply_to_user_id": 1107260174119649280,
    "in_reply_to_user_id_str": "1107260174119649280",
    "in_reply_to_screen_name": "opeb_ufabc",
    "user": {
      "id": 1107260174119649280,
      "id_str": "1107260174119649280",
      "name": "Observat\u00f3rio de Pol\u00edtica Externa - UFABC",
      "screen_name": "opeb_ufabc",
      "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
      "description": "Produ\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento cr\u00edtico e especializado em pol\u00edtica externa \nColuna: @brasildefato\nApoio: @brasil_fes \nSite: https://t.co/9LozoBpO90",
      "url": "https://t.co/pjuiw9NBkD",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/pjuiw9NBkD",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/opebufabc",
              "display_url": "linktr.ee/opebufabc",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/9LozoBpO90",
              "expanded_url": "http://opeb.org",
              "display_url": "opeb.org",
              "indices": [
                133,
                156
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1337,
      "friends_count": 736,
      "listed_count": 26,
      "created_at": "Sun Mar 17 12:39:32 +0000 2019",
      "favourites_count": 1061,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2180,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107260946907574272/eflJCASG_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107260946907574272/eflJCASG_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107260174119649280/1648218794",
      "profile_link_color": "19CF86",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "O semin\u00e1rio sobre a agenda de propriedade intelectual e sa\u00fade p\u00fablica p\u00f3s Covid-19 come\u00e7a amanh\u00e3 as 10h no canal do Youtube do OPEB\n\nAssista: https://t.co/Zpiumcv0LD"
}