{
  "created_at": "Sun May 08 19:17:43 +0000 2022",
  "id": 1523381650566320129,
  "id_str": "1523381650566320129",
  "full_text": "Covid-19: Salvador amplia n\u00famero de postos de vacina\u00e7\u00e3o; veja lista https://t.co/6966MZuZie \n\nO \u00fanico requisito \u00e9 ter o Cart\u00e3o SUS vinculado a algum munic\u00edpio do estado da Bahia #Correio24h",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    189
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Correio24h",
        "indices": [
          178,
          189
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/6966MZuZie",
        "expanded_url": "http://glo.bo/39AiBQC",
        "display_url": "glo.bo/39AiBQC",
        "indices": [
          68,
          91
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 19249489,
    "id_str": "19249489",
    "name": "Jornal Correio",
    "screen_name": "correio24horas",
    "location": "",
    "description": "As \u00faltimas not\u00edcias do Jornal Correio. Acompanhe tamb\u00e9m no Facebook (https://t.co/yMOdzIE3BK) e Instagram (@correio24horas)",
    "url": "https://t.co/s7O8bKioA9",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/s7O8bKioA9",
            "expanded_url": "http://www.correio24horas.com.br",
            "display_url": "correio24horas.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yMOdzIE3BK",
            "expanded_url": "http://facebook.com/correio24horas",
            "display_url": "facebook.com/correio24horas",
            "indices": [
              69,
              92
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 546809,
    "friends_count": 1731,
    "listed_count": 847,
    "created_at": "Tue Jan 20 18:38:06 +0000 2009",
    "favourites_count": 3939,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": true,
    "statuses_count": 174114,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/837093315359223808/zG_EY83m_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837093315359223808/zG_EY83m_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19249489/1634666528",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}