{
  "created_at": "Mon May 09 12:00:01 +0000 2022",
  "id": 1523633888341286912,
  "id_str": "1523633888341286912",
  "full_text": "RT @ABRASCO: #AbrasconaImprensa \"Ainda tivemos nesse per\u00edodo uma fragmenta\u00e7\u00e3o das redes, com baixa capacidade de gest\u00e3o, al\u00e9m da pr\u00f3pria pa\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "AbrasconaImprensa",
        "indices": [
          13,
          31
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ABRASCO",
        "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva",
        "id": 48071620,
        "id_str": "48071620",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 38661434,
    "id_str": "38661434",
    "name": "Alexandra Peixoto",
    "screen_name": "djalepeixoto",
    "location": "Curitiba, PR, Brasil",
    "description": "COMUM |  https://t.co/sq20WdpAnr |\nhttps://t.co/vTVxWa6OrG | https://t.co/GzOKtC1p3Q",
    "url": "https://t.co/akcxV6jGXt",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/akcxV6jGXt",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/docomum/",
            "display_url": "instagram.com/docomum/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/sq20WdpAnr",
            "expanded_url": "http://instagram.com/docomum/",
            "display_url": "instagram.com/docomum/",
            "indices": [
              9,
              32
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/vTVxWa6OrG",
            "expanded_url": "http://facebook.com/docomum/",
            "display_url": "facebook.com/docomum/",
            "indices": [
              35,
              58
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/GzOKtC1p3Q",
            "expanded_url": "http://facebook.com/bocanotrombone/",
            "display_url": "facebook.com/bocanotrombone/",
            "indices": [
              61,
              84
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2093,
    "friends_count": 4118,
    "listed_count": 26,
    "created_at": "Fri May 08 13:04:54 +0000 2009",
    "favourites_count": 98134,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 133499,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FBF9FC",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1295154995298435072/DFykAoXA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295154995298435072/DFykAoXA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38661434/1640618139",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "030000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 09 11:59:00 +0000 2022",
    "id": 1523633634837557248,
    "id_str": "1523633634837557248",
    "full_text": "#AbrasconaImprensa \"Ainda tivemos nesse per\u00edodo uma fragmenta\u00e7\u00e3o das redes, com baixa capacidade de gest\u00e3o, al\u00e9m da pr\u00f3pria pandemia ter reduzido os atendimentos\", diz Perez, que tamb\u00e9m \u00e9 vice-presidente da Abrasco  https://t.co/SlHcOlylx2",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      239
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "AbrasconaImprensa",
          "indices": [
            0,
            18
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/SlHcOlylx2",
          "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/carlos-madeiro/2022/05/09/cortes-fazem-sus-encolher-em-meia-decada-e-reduzir-atendimentos-a-populacao.htm?cmpid=copiaecola",
          "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/carlos\u2026",
          "indices": [
            216,
            239
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 48071620,
      "id_str": "48071620",
      "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva",
      "screen_name": "ABRASCO",
      "location": "Rio de Janeiro",
      "description": "Construindo o direito \u00e0 sa\u00fade nas lutas e nos cotidianos da Academia e do SUS.",
      "url": "https://t.co/MOuG8Ivtoy",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/MOuG8Ivtoy",
              "expanded_url": "http://www.abrasco.org.br",
              "display_url": "abrasco.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 24776,
      "friends_count": 429,
      "listed_count": 208,
      "created_at": "Wed Jun 17 18:59:26 +0000 2009",
      "favourites_count": 1648,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 28038,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479438469738942472/eWiOV-H0_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479438469738942472/eWiOV-H0_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48071620/1604432106",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @abrasco: #abrasconaimprensa \"ainda tivemos nesse periodo uma fragmentacao das redes, com baixa capacidade de gestao, alem da propria pa...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @abrasco: #abrasconaimprensa \"in this period we still had a fragmentation of the networks, with low management capacity, in addition to the country itself...",
  "texto_wordcloud": "  :   \"ainda tivemos nese periodo uma fragmentacao das redes, com baixa capacidade de gestao, alem da propria pa..."
}