{
  "created_at": "Sun May 08 14:01:01 +0000 2022",
  "id": 1523301952095801344,
  "id_str": "1523301952095801344",
  "full_text": "@Haddad_Fernando Estiveram no poder por 14 anos e o SUS teve os mesmos problemas que por ora tem. \nS\u00f3 que agora foram agravados pela pandemia, que na tua \u00e9poca n\u00e3o existiu. \nComo prometer o que j\u00e1 teve chance de fazer e N\u00c3O fez!!!!!!!!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    235
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Haddad_Fernando",
        "name": "Fernando Haddad",
        "id": 354095556,
        "id_str": "354095556",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1521807432015650819,
  "in_reply_to_status_id_str": "1521807432015650819",
  "in_reply_to_user_id": 354095556,
  "in_reply_to_user_id_str": "354095556",
  "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando",
  "user": {
    "id": 1241740090713559040,
    "id_str": "1241740090713559040",
    "name": "Diarone Paschoarelli Dias",
    "screen_name": "DiaroneDias",
    "location": "Ribeir\u00e3o Preto",
    "description": "Bi\u00f3logo, diretor de Col\u00e9gio, autor de livros did\u00e1ticos de Biologia pela Editora do Brasil, professor de Biologia.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3,
    "friends_count": 18,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Mar 22 14:54:58 +0000 2020",
    "favourites_count": 12,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 135,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241740567433879552/solowSAw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241740567433879552/solowSAw_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": " constantenaomencaodamarca  estiveram no poder por  constantenumerica  anos e o sus teve os mesmos problemas que por ora tem. \nso que agora foram agravados pela pandemia, que na tua epoca nao existiu. \ncomo prometer o que ja teve chance de fazer e nao fez!!!!!!!!",
  "idioma": "pt"
}