{
  "created_at": "Sun May 08 16:55:59 +0000 2022",
  "id": 1523345984670998532,
  "id_str": "1523345984670998532",
  "full_text": "SUS ter\u00e1 em breve p\u00edlula para casos leves e moderados de Covid-19 https://t.co/wiwZO6RsfZ",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    89
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wiwZO6RsfZ",
        "expanded_url": "https://www.juruaonline.com.br/?p=75876&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost",
        "display_url": "juruaonline.com.br/?p=75876&utm_s\u2026",
        "indices": [
          66,
          89
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://revive.social/\" rel=\"nofollow\">Revive Social App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 53193772,
    "id_str": "53193772",
    "name": "Juru\u00e1 Online",
    "screen_name": "juruaonline",
    "location": "Cruzeiro do Sul, Acre",
    "description": "TV e R\u00e1dio Juru\u00e1 \ud83d\udccd Informa\u00e7\u00e3o com a cara da Amaz\u00f4nia.\u2063 \u2063\ud83d\udcfb Juru\u00e1 100.9 FM. Filiada SBT, Canal HD 10.1 \u2063 \ud83d\udcfa \u2063\ud83d\udc47\ud83c\udffd Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o em nosso site!",
    "url": "https://t.co/tlU0w17JDk",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/tlU0w17JDk",
            "expanded_url": "http://www.juruaonline.com.br",
            "display_url": "juruaonline.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1385,
    "friends_count": 88,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Thu Jul 02 21:28:34 +0000 2009",
    "favourites_count": 2,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 25337,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "04571C",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1503008659219132416/cfSUFtjW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503008659219132416/cfSUFtjW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53193772/1618864286",
    "profile_link_color": "969221",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "sus tera em breve pilula para casos leves e moderados de covid  https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "sus tera soon pill for mild and moderate cases of covid constant_numerica https://t.co/ constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "sus tera em breve pilula para casos leves e moderados de covid ",
  "texto_tratado": "sus tera em breve pilula para casos leves e moderados de covid constante_numerica "
}