{
  "created_at": "Tue May 10 00:56:37 +0000 2022",
  "id": 1523829326214537220,
  "id_str": "1523829326214537220",
  "full_text": "RT @evelinmoreiraPV: O SUS disponibilizar\u00e1, em breve, o primeiro medicamento para tratamento da covid em adultos. Produzido pela Pfizer, o\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "evelinmoreiraPV",
        "name": "Enfermeira Evelin \ud83e\ude7a #VamosJuntosPeloBrasil",
        "id": 1355636491310010370,
        "id_str": "1355636491310010370",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1415395234004021252,
    "id_str": "1415395234004021252",
    "name": "Barao512",
    "screen_name": "barao512",
    "location": "Barra do Ribeiro, Brasil",
    "description": "Atleta \ud83c\udfc3 sempre em movimento, Colorado, hobbysta em madeira, cozinheiro por distra\u00e7\u00e3o..Esquerdista por natureza, filhado ao PT, ForaBolsonaro ... \ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 326,
    "friends_count": 446,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jul 14 19:38:32 +0000 2021",
    "favourites_count": 5132,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3177,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523022445636161536/O-mNTstA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523022445636161536/O-mNTstA_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 10 00:29:42 +0000 2022",
    "id": 1523822551939616768,
    "id_str": "1523822551939616768",
    "full_text": "O SUS disponibilizar\u00e1, em breve, o primeiro medicamento para tratamento da covid em adultos. Produzido pela Pfizer, o Paxlovid \u00e9 indicado para o uso durante os sintomas iniciais da doen\u00e7a, podendo diminuir as chances de evolu\u00e7\u00e3o para casos mais graves. Viva o SUS! Viva a ci\u00eancia!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1355636491310010370,
      "id_str": "1355636491310010370",
      "name": "Enfermeira Evelin \ud83e\ude7a #VamosJuntosPeloBrasil",
      "screen_name": "evelinmoreiraPV",
      "location": "Curitiba, Brasil",
      "description": "Profissional da Enfermagem, defensora do SUS. Pr\u00e9-candidata \u00e0 Deputada Estadual do Paran\u00e1. Por uma pol\u00edtica feita por n\u00f3s e para todos n\u00f3s! \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1613,
      "friends_count": 1126,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Jan 30 21:58:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8532,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1532,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519791251163435008/JrOs4Fp-_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519791251163435008/JrOs4Fp-_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1355636491310010370/1651428978",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 17,
    "favorite_count": 100,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 17,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : o sus disponibilizara, em breve, o primeiro medicamento para tratamento da covid em adultos. produzido pela pfizer, o...",
  "idioma": "pt"
}