{
  "created_at": "Sat May 07 20:00:19 +0000 2022",
  "id": 1523029986331922435,
  "id_str": "1523029986331922435",
  "full_text": "Respirador idealizado por m\u00e9dico cearense ajuda a salvar vidas na pandemia e vence pr\u00eamio de inova\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais em https://t.co/KIcAG6YJn1\n\n#Cear\u00e1 #CNI #Covid19 #Inova\u00e7\u00e3o #Sa\u00fade #Sebrae #SUS #BrasilGestor https://t.co/bA6zrFnZhi",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    206
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Cear\u00e1",
        "indices": [
          142,
          148
        ]
      },
      {
        "text": "CNI",
        "indices": [
          149,
          153
        ]
      },
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          154,
          162
        ]
      },
      {
        "text": "Inova\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          163,
          172
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fade",
        "indices": [
          173,
          179
        ]
      },
      {
        "text": "Sebrae",
        "indices": [
          180,
          187
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          188,
          192
        ]
      },
      {
        "text": "BrasilGestor",
        "indices": [
          193,
          206
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/KIcAG6YJn1",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3yiebby",
        "display_url": "bit.ly/3yiebby",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1523029984440373250,
        "id_str": "1523029984440373250",
        "indices": [
          207,
          230
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
        "url": "https://t.co/bA6zrFnZhi",
        "display_url": "pic.twitter.com/bA6zrFnZhi",
        "expanded_url": "https://twitter.com/brasil61_/status/1523029986331922435/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1523029984440373250,
        "id_str": "1523029984440373250",
        "indices": [
          207,
          230
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSLjs5TWUAITMXP.jpg",
        "url": "https://t.co/bA6zrFnZhi",
        "display_url": "pic.twitter.com/bA6zrFnZhi",
        "expanded_url": "https://twitter.com/brasil61_/status/1523029986331922435/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 36115008,
    "id_str": "36115008",
    "name": "Brasil 61",
    "screen_name": "brasil61_",
    "location": "Bras\u00edlia - DF",
    "description": "Empresa de comunica\u00e7\u00e3o e conte\u00fado jornal\u00edstico. Produzimos materiais multim\u00eddia, regionalizados e gratuitos. Conte\u00fados de \u00e1udio feito pela Ag\u00eancia do R\u00e1dio.\ud83c\udf99\u270d\ufe0f",
    "url": "https://t.co/WELxqGMSrh",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WELxqGMSrh",
            "expanded_url": "https://brasil61.com/",
            "display_url": "brasil61.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1985,
    "friends_count": 897,
    "listed_count": 33,
    "created_at": "Tue Apr 28 16:50:22 +0000 2009",
    "favourites_count": 73,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13240,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "E73232",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478016741871652864/b_NJh157_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478016741871652864/b_NJh157_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36115008/1641221639",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "D4D4D3",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F1",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "respirador idealizado por medico cearense ajuda a salvar vidas na pandemia e vence premio de inovacao.\n\nleia mais em https://t.co/ constante_alfanumerica \n\n#ceara #cni #covid19 #inovacao #saude #sebrae #sus #brasilgestor https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "respirator designed by a doctor from Cear\u00e1 helps save lives in the pandemic and wins the innovation award.\n\nread more at https://t.co/constant_alfanumerica\n\n#ceara #cni #covid19 #innovation #saude #sebrae #sus #brasilgestor https://t.co/constant_alfanumerica"
}