{
  "created_at": "Mon May 09 16:40:32 +0000 2022",
  "id": 1523704484366495745,
  "id_str": "1523704484366495745",
  "full_text": "RT @Lus92100212: Mais um esc\u00e2ndalo de sa\u00fade p\u00fablica: Infarmed autoriza administra\u00e7\u00e3o de vacinas Covid-19 fora de prazo, fazendo dos recepto\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Lus92100212",
        "name": "Lu\u00eds",
        "id": 1276495719503970304,
        "id_str": "1276495719503970304",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 777622895317094400,
    "id_str": "777622895317094400",
    "name": "O. das Quinas",
    "screen_name": "quinas_o",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 64,
    "friends_count": 256,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Sep 18 21:38:40 +0000 2016",
    "favourites_count": 4364,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7383,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 09 16:39:43 +0000 2022",
    "id": 1523704279164678144,
    "id_str": "1523704279164678144",
    "full_text": "Mais um esc\u00e2ndalo de sa\u00fade p\u00fablica: Infarmed autoriza administra\u00e7\u00e3o de vacinas Covid-19 fora de prazo, fazendo dos receptores destas subst\u00e2ncias experimentais aut\u00eanticas cobaias. Esta gente devia estar toda presa.\n\nhttps://t.co/dPSVfPlSzY",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      238
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/dPSVfPlSzY",
          "expanded_url": "https://paginaum.pt/2022/05/09/infarmed-autorizou-uso-de-vacinas-contra-a-covid-19-fora-do-prazo-de-validade-e-contrariando-normas-dos-fabricantes/",
          "display_url": "paginaum.pt/2022/05/09/inf\u2026",
          "indices": [
            215,
            238
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1276495719503970304,
      "id_str": "1276495719503970304",
      "name": "Lu\u00eds",
      "screen_name": "Lus92100212",
      "location": "",
      "description": "Deixem-me em paz e sossegado. Sem regras ou imposi\u00e7\u00f5es sobre a minha vida",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 358,
      "friends_count": 184,
      "listed_count": 5,
      "created_at": "Fri Jun 26 12:41:22 +0000 2020",
      "favourites_count": 2396,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 6545,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430493046467137540/1CB3HEAF_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430493046467137540/1CB3HEAF_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : mais um escandalo de saude publica: infarmed autoriza administracao de vacinas covid constante_numerica  fora de prazo, fazendo dos recepto...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ constant alphanumeric : another public health scandal: infarmed authorizes administration of covid constant_numerica vaccines out of date, making the recipients..."
}