{
  "created_at": "Sun May 08 15:52:52 +0000 2022",
  "id": 1523330100317409280,
  "id_str": "1523330100317409280",
  "full_text": "@fisicafisica @Trindade_new @pensandoaltorc E a proposta? Hist\u00f3ria do SUS eu j\u00e1 conhe\u00e7o, mas e a proposta? De onde ir\u00e1 sair o dinheiro, em que ser\u00e1 empregado? Qual ser\u00e1 a prioridade na sa\u00fade? O que fazer com os equipamentos comprados na pandemia, como usa-los para o atendimento de urg\u00eancia e emerg\u00eancia? Cad\u00ea as propostas?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    44,
    323
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fisicafisica",
        "name": "fisicafisica",
        "id": 198882916,
        "id_str": "198882916",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Trindade_new",
        "name": "zcTrindade",
        "id": 786362768404258816,
        "id_str": "786362768404258816",
        "indices": [
          14,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pensandoaltorc",
        "name": "Pensando Alto",
        "id": 56500419,
        "id_str": "56500419",
        "indices": [
          28,
          43
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1523117591425953794,
  "in_reply_to_status_id_str": "1523117591425953794",
  "in_reply_to_user_id": 198882916,
  "in_reply_to_user_id_str": "198882916",
  "in_reply_to_screen_name": "fisicafisica",
  "user": {
    "id": 101119910,
    "id_str": "101119910",
    "name": "Maicon Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc0a\ud83e\udd8e\ud83e\udd96",
    "screen_name": "mandruuu",
    "location": "Toledo, Paran\u00e1, Brasil",
    "description": "(...) O povo n\u00e3o quer comprar rev\u00f3lver nem cartucho de carabina. O povo quer comprar comida!(...)",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 36,
    "friends_count": 146,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jan 02 03:02:06 +0000 2010",
    "favourites_count": 56,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1194,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1329433969268494344/TKCVoerU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329433969268494344/TKCVoerU_normal.jpg",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@fisicafisica @trindade_new @pensandoaltorc e a proposta? historia do sus eu ja conheco, mas e a proposta? de onde ira sair o dinheiro, em que sera empregado? qual sera a prioridade na saude? o que fazer com os equipamentos comprados na pandemia, como usa-los para o atendimento de urgencia e emergencia? cade as propostas?",
  "idioma": "pt"
}