{
  "created_at": "Tue May 10 02:18:30 +0000 2022",
  "id": 1523849931961810944,
  "id_str": "1523849931961810944",
  "full_text": "RT @CNNBrasil: Segundo uma revis\u00e3o de estudos sobre a \u201cCovid Longa\u201d, que estima que as sequelas da doen\u00e7a a longo prazo ter\u00e3o um impacto su\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNNBrasil",
        "name": "CNN Brasil",
        "id": 809124436880322561,
        "id_str": "809124436880322561",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 171498377,
    "id_str": "171498377",
    "name": "Fabiano Figueiredo",
    "screen_name": "FabianoCFX",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "Historiador, advogado e praticante de jud\u00f4, kickboxing, muai thai e jiu jitsu.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2020,
    "friends_count": 4997,
    "listed_count": 19,
    "created_at": "Tue Jul 27 13:53:45 +0000 2010",
    "favourites_count": 351601,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 331868,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058929272671342592/_4IjBdv9_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058929272671342592/_4IjBdv9_normal.jpg",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 09 22:52:26 +0000 2022",
    "id": 1523798074556137472,
    "id_str": "1523798074556137472",
    "full_text": "Segundo uma revis\u00e3o de estudos sobre a \u201cCovid Longa\u201d, que estima que as sequelas da doen\u00e7a a longo prazo ter\u00e3o um impacto substancial na sa\u00fade p\u00fablica, existem mais de 50 sintomas distintos relatados p\u00f3s-infec\u00e7\u00e3o por Covid-19",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      225
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1523797307749289985,
    "in_reply_to_status_id_str": "1523797307749289985",
    "in_reply_to_user_id": 809124436880322561,
    "in_reply_to_user_id_str": "809124436880322561",
    "in_reply_to_screen_name": "CNNBrasil",
    "user": {
      "id": 809124436880322561,
      "id_str": "809124436880322561",
      "name": "CNN Brasil",
      "screen_name": "CNNBrasil",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "CNN: a maior do mundo, l\u00edder em independ\u00eancia\nAcompanhe tamb\u00e9m pelo canal 577 na TV por assinatura, app ou site. \n\u26a1\ufe0f @cnnbrasilsoft\n\ud83d\udcb0 @cnnbrbusiness",
      "url": "https://t.co/nUIWEQoWmR",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/nUIWEQoWmR",
              "expanded_url": "http://www.cnnbrasil.com.br",
              "display_url": "cnnbrasil.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1780231,
      "friends_count": 49,
      "listed_count": 3656,
      "created_at": "Wed Dec 14 19:54:33 +0000 2016",
      "favourites_count": 1609,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 104453,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809124436880322561/1636657082",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 27,
    "favorite_count": 98,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 27,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @cnnbrasil: segundo uma revisao de estudos sobre a \"covid longa\", que estima que as sequelas da doenca a longo prazo terao um impacto su...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @cnnbrasil: according to a review of studies on the \"long covid\", which estimates that the long-term consequences of the disease will have a su...",
  "texto_wordcloud": "  : segundo uma revisao de estudos sobre a \"covid longa\", que estima que as sequelas da doenca a longo prazo terao um impacto su...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : segundo uma revisao de estudos sobre a \"covid longa\", que estima que as sequelas da doenca a longo prazo terao um impacto su..."
}