{
  "created_at": "Tue May 10 13:16:36 +0000 2022",
  "id": 1524015548694245376,
  "id_str": "1524015548694245376",
  "full_text": "RT @sandrabrasilia: At\u00e9 quando o nosso dinheiro, pagadores de impostos, vai encher os cofres das fabricantes de doen\u00e7as?\nQue meleca! Isto \u00e9\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sandrabrasilia",
        "name": "3\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Wendy Weintraub \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 177048412,
        "id_str": "177048412",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1353674226557968386,
    "id_str": "1353674226557968386",
    "name": "TitaGuerreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8b\ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
    "screen_name": "TitaRoGuerreira",
    "location": "",
    "description": "Trabalhadora, conservadora, crist\u00e3, psico e f\u00e3 dos fatos \nBRAVA GENTE BRASILEIRA: Atitude e F\u00e9 em Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffb LIBERDADE sempre.\nFora esquerdalhada corrupta! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6595,
    "friends_count": 6378,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Mon Jan 25 12:01:15 +0000 2021",
    "favourites_count": 60307,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 48305,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513592834078744579/6f5k8cDy_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513592834078744579/6f5k8cDy_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1353674226557968386/1639650017",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 09 22:30:34 +0000 2022",
    "id": 1523792571532996608,
    "id_str": "1523792571532996608",
    "full_text": "At\u00e9 quando o nosso dinheiro, pagadores de impostos, vai encher os cofres das fabricantes de doen\u00e7as?\nQue meleca! Isto \u00e9 revoltante!\n\n#ForaQueiroga \n\n*Paxlovid, o rem\u00e9dio da Pfizer para casos leves de COVID \u00e9 incorporado ao SUS pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade*\n\nhttps://t.co/ufxeOeDAxO",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "ForaQueiroga",
          "indices": [
            133,
            146
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ufxeOeDAxO",
          "expanded_url": "https://www.aliadosbrasiloficial.com.br/noticia/paxlovid-o-remedio-da-pfizer-para-casos-leves-de-covid-e-incorporado-ao-sus-pelo-ministerio-da-saude",
          "display_url": "aliadosbrasiloficial.com.br/noticia/paxlov\u2026",
          "indices": [
            254,
            277
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 177048412,
      "id_str": "177048412",
      "name": "3\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Wendy Weintraub \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "sandrabrasilia",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Cat\u00f3lica, m\u00e3e, av\u00f3, conservadora de direita, patriota. Quero meu pa\u00eds de volta. #WeintrabGovSP #ArthurWeintSenSP  #WeinComTudo #B35",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 12724,
      "friends_count": 5270,
      "listed_count": 24,
      "created_at": "Wed Aug 11 03:22:30 +0000 2010",
      "favourites_count": 122816,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 102700,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1506323300368240651/HI_NAVs4_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506323300368240651/HI_NAVs4_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177048412/1651558682",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 7,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @sandrabrasilia: ate quando o nosso dinheiro, pagadores de impostos, vai encher os cofres das fabricantes de doencas?\nque meleca! isto e...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @sandrabrasilia: how long will our money, taxpayers, fill the coffers of disease manufacturers?\nwhat a booger! this is...",
  "texto_wordcloud": "  : ate quando o noso dinheiro, pagadores de impostos, vai encher os cofres das fabricantes de doencas? que meleca! isto e..."
}