{
  "created_at": "Thu May 12 02:30:46 +0000 2022",
  "id": 1524577794482655232,
  "id_str": "1524577794482655232",
  "full_text": "@tgalvao_galvao @pauloftf @_AllanSilva74 @tabataamaralsp Amigo, vacina n\u00e3o tem a ver com SUS e sim com a compra de vacinas pelo Governo Federal. Sem contar o envio de bilh\u00f5es de reais a Estados e Munic\u00edpios para usar no combate \u00e0 Pandemia. Ele tomou vacina, olha l\u00e1 com Fake News hein! Me esqueci que Fake \"do bem\" pode\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    57,
    325
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tgalvao_galvao",
        "name": "Tgalvao",
        "id": 526425168,
        "id_str": "526425168",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pauloftf",
        "name": "Paulo Filho",
        "id": 63501697,
        "id_str": "63501697",
        "indices": [
          16,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "_AllanSilva74",
        "name": "Allan Silva \ud83d\udc8e",
        "id": 85703130,
        "id_str": "85703130",
        "indices": [
          26,
          40
        ]
      },
      {
        "screen_name": "tabataamaralsp",
        "name": "Tabata Amaral",
        "id": 1001251931812220928,
        "id_str": "1001251931812220928",
        "indices": [
          41,
          56
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1523992779638120448,
  "in_reply_to_status_id_str": "1523992779638120448",
  "in_reply_to_user_id": 526425168,
  "in_reply_to_user_id_str": "526425168",
  "in_reply_to_screen_name": "tgalvao_galvao",
  "user": {
    "id": 77378862,
    "id_str": "77378862",
    "name": "Luiz Aleagi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
    "screen_name": "luiz_aleagi74",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 82,
    "friends_count": 188,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Sep 26 02:50:57 +0000 2009",
    "favourites_count": 3572,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1478,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1403244280525856772/vltDzXmN_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403244280525856772/vltDzXmN_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@tgalvao_galvao @pauloftf @_AllanSilva74 @tabataamaralsp Amigo, vacina n\u00e3o tem a ver com SUS e sim com a compra de vacinas pelo Governo Federal. Sem contar o envio de bilh\u00f5es de reais a Estados e Munic\u00edpios para usar no combate \u00e0 Pandemia. Ele tomou vacina, olha l\u00e1 com Fake News hein! Me esqueci que Fake \"do bem\" pode(rolando de rir no ch\u00e3o)(rolando de rir no ch\u00e3o)(rolando de rir no ch\u00e3o)(rolando de rir no ch\u00e3o)(rolando de rir no ch\u00e3o)(rolando de rir no ch\u00e3o)",
  "idioma": "pt"
}