{
  "created_at": "Thu May 12 18:52:16 +0000 2022",
  "id": 1524824796852277249,
  "id_str": "1524824796852277249",
  "full_text": "No m\u00eas passado, o ministro Marcelo Queiroga assinou uma portaria que estabeleceu o fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin) contra a Covid-19.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    168
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1524824794910404608,
  "in_reply_to_status_id_str": "1524824794910404608",
  "in_reply_to_user_id": 41589948,
  "in_reply_to_user_id_str": "41589948",
  "in_reply_to_screen_name": "estudioi",
  "user": {
    "id": 41589948,
    "id_str": "41589948",
    "name": "Est\u00fadio i",
    "screen_name": "estudioi",
    "location": "Brasil",
    "description": "Informa\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia e informalidade com a @beltraomaria . A not\u00edcia e a an\u00e1lise dos fatos. De segunda a sexta, \u00e0s 13h, na @GloboNews.",
    "url": "https://t.co/Gz0Fh9LjF9",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Gz0Fh9LjF9",
            "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
            "display_url": "g1.com.br/globonews",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 151572,
    "friends_count": 235,
    "listed_count": 490,
    "created_at": "Thu May 21 13:54:57 +0000 2009",
    "favourites_count": 1606,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 15368,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928584660220809216/hEVDZntP_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928584660220809216/hEVDZntP_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41589948/1569260827",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "no mes passado, o ministro marcelo queiroga assinou uma portaria que estabeleceu o fim da emergencia em saude publica de importancia nacional (espin) contra a covid-19.",
  "idioma": "pt"
}