{
  "created_at": "Wed May 11 20:59:55 +0000 2022",
  "id": 1524494532976459776,
  "id_str": "1524494532976459776",
  "full_text": "RT @ptbrasil: \"A televis\u00e3o s\u00f3 mostrava desgra\u00e7a do SUS e veio a pandemia, e gra\u00e7as a Deus eles come\u00e7aram a enxergar o valor do SUS e o valo\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ptbrasil",
        "name": "PT Brasil",
        "id": 39522911,
        "id_str": "39522911",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1349932712086401028,
    "id_str": "1349932712086401028",
    "name": "raydeavila",
    "screen_name": "raydeavila",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "nada especial,apenas mais um q quer um Brasil melhor para tds.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 599,
    "friends_count": 796,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jan 15 04:14:45 +0000 2021",
    "favourites_count": 5896,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3820,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512301538676555778/z_bXmIKc_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512301538676555778/z_bXmIKc_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 11 20:49:17 +0000 2022",
    "id": 1524491860248510464,
    "id_str": "1524491860248510464",
    "full_text": "\"A televis\u00e3o s\u00f3 mostrava desgra\u00e7a do SUS e veio a pandemia, e gra\u00e7as a Deus eles come\u00e7aram a enxergar o valor do SUS e o valor dos funcion\u00e1rios do SUS!\"\n\n@LulaOficial #AoVivo \n\nhttps://t.co/rFrYhDWANG",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      200
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "AoVivo",
          "indices": [
            167,
            174
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LulaOficial",
          "name": "Lula",
          "id": 2670726740,
          "id_str": "2670726740",
          "indices": [
            154,
            166
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/rFrYhDWANG",
          "expanded_url": "https://youtu.be/-UvZ0PEsmlc",
          "display_url": "youtu.be/-UvZ0PEsmlc",
          "indices": [
            177,
            200
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1524491857736175619,
    "in_reply_to_status_id_str": "1524491857736175619",
    "in_reply_to_user_id": 39522911,
    "in_reply_to_user_id_str": "39522911",
    "in_reply_to_screen_name": "ptbrasil",
    "user": {
      "id": 39522911,
      "id_str": "39522911",
      "name": "PT Brasil",
      "screen_name": "ptbrasil",
      "location": "Bras\u00edlia / Brasil",
      "description": "Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores",
      "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/ptbrasil",
              "display_url": "linktr.ee/ptbrasil",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1138530,
      "friends_count": 1587,
      "listed_count": 2231,
      "created_at": "Tue May 12 15:31:40 +0000 2009",
      "favourites_count": 28237,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 127976,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F70519",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410721079383969795/28HNul1J_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410721079383969795/28HNul1J_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39522911/1651890215",
      "profile_link_color": "DF0101",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 15,
    "favorite_count": 79,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 15,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @ptbrasil: \"A televis\u00e3o s\u00f3 mostrava desgra\u00e7a do SUS e veio a pandemia, e gra\u00e7as a Deus eles come\u00e7aram a enxergar o valor do SUS e o valo\u2026"
}