{
  "created_at": "Thu May 12 01:30:39 +0000 2022",
  "id": 1524562667595309058,
  "id_str": "1524562667595309058",
  "full_text": "@th3gh0stofyou No ano da Pandemia eu estava sofrendo com crises, mas eu n\u00e3o estava associando as dores c os c\u00e1lculos, tenho 4 grandes c\u00e1lculos em ambos os rins e agora est\u00e3o de fato me causando preju\u00edzo at\u00e9 emocionais, mas no SUS n\u00e3o estou conseguindo dar fim a elas, tenho q ter paci\u00eancia",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    289
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "th3gh0stofyou",
        "name": "letis",
        "id": 1296568505605783552,
        "id_str": "1296568505605783552",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1524562128912457735,
  "in_reply_to_status_id_str": "1524562128912457735",
  "in_reply_to_user_id": 1296568505605783552,
  "in_reply_to_user_id_str": "1296568505605783552",
  "in_reply_to_screen_name": "th3gh0stofyou",
  "user": {
    "id": 1303465749420310529,
    "id_str": "1303465749420310529",
    "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udd01 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "screen_name": "MaruxdoPT",
    "location": "Tatooine",
    "description": "#Claroque\u00e9Lula2022\nDiretor do Instituto Airam de DH.\nm\u00fasico, e louco\n\n~PT de S\u00e3o Paulo~\n SPFC, Bears, BULLS, Cubs",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2255,
    "friends_count": 1697,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Tue Sep 08 22:50:43 +0000 2020",
    "favourites_count": 222481,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 87383,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1506199498158063617/Ol6s17E9_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506199498158063617/Ol6s17E9_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1303465749420310529/1652033553",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@th3gh0stofyou No ano da Pandemia eu estava sofrendo com crises, mas eu n\u00e3o estava associando as dores c os c\u00e1lculos, tenho 4 grandes c\u00e1lculos em ambos os rins e agora est\u00e3o de fato me causando preju\u00edzo at\u00e9 emocionais, mas no SUS n\u00e3o estou conseguindo dar fim a elas, tenho q ter paci\u00eancia"
}