{
  "created_at": "Thu May 12 20:23:52 +0000 2022",
  "id": 1524847851142103042,
  "id_str": "1524847851142103042",
  "full_text": "RT @dadourado: A Anvisa fez o certo diante da decis\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de acabar com o estado de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica durante\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dadourado",
        "name": "Daniel A. Dourado",
        "id": 58390909,
        "id_str": "58390909",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1445059206927765524,
    "id_str": "1445059206927765524",
    "name": "Matheus Freire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "screen_name": "MFreireB_",
    "location": "Palmas/TO, Brasil",
    "description": "Pedagogo, (eco)socialista, LGBT\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 e/y fortalezense. \n\n\u201cQuando a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 libertadora, o sonho do oprimido \u00e9 ser o opressor.\u201d (Paulo Freire)",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1599,
    "friends_count": 1496,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Oct 04 16:12:42 +0000 2021",
    "favourites_count": 85986,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 51520,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466919001293049856/jwCLoVQl_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466919001293049856/jwCLoVQl_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1445059206927765524/1651407851",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 12 20:22:15 +0000 2022",
    "id": 1524847444412055567,
    "id_str": "1524847444412055567",
    "full_text": "A Anvisa fez o certo diante da decis\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de acabar com o estado de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica durante a pandemia.\n\nA ag\u00eancia prorrogou por um ano as autoriza\u00e7\u00f5es para uso emergencial de vacinas e medicamentos contra  Covid-19.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      248
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 58390909,
      "id_str": "58390909",
      "name": "Daniel A. Dourado",
      "screen_name": "dadourado",
      "location": "BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | EU \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
      "description": "m\u00e9dico/advogado sanitarista | public health doctor/lawyer\n\u2022 health law & policy, bioethics, human rights, social justice",
      "url": "https://t.co/6Xyg3yEfqA",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6Xyg3yEfqA",
              "expanded_url": "http://dadourado.com",
              "display_url": "dadourado.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 116306,
      "friends_count": 1881,
      "listed_count": 458,
      "created_at": "Mon Jul 20 04:38:06 +0000 2009",
      "favourites_count": 83785,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 2072,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507764628629114881/Mev2j9Ti_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507764628629114881/Mev2j9Ti_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58390909/1625921453",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 14,
    "favorite_count": 245,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 14,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @dadourado: a anvisa fez o certo diante da decisao do ministerio da saude de acabar com o estado de emergencia de saude publica durante...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @dadourado: Anvisa did the right thing in the face of the decision of the Ministry of Health to end the state of public health emergency during...",
  "texto_wordcloud": "  : a anvisa fez o certo diante da decisao do ministerio da saude de acabar com o estado de emergencia de saude publica durante...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : a anvisa fez o certo diante da decisao do ministerio da saude de acabar com o estado de emergencia de saude publica durante..."
}