{
  "created_at": "Wed May 11 14:49:34 +0000 2022",
  "id": 1524401331951312896,
  "id_str": "1524401331951312896",
  "full_text": "RT @minsaude: A atualiza\u00e7\u00e3o do Conecte SUS, divulgada hoje, possibilita que o usu\u00e1rio, ap\u00f3s emitir o certificado pelo aplicativo do Minist\u00e9\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "minsaude",
        "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
        "id": 37717107,
        "id_str": "37717107",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1254862824272269312,
    "id_str": "1254862824272269312",
    "name": "D\u00e1rio Gon\u00e7alves",
    "screen_name": "DarioReserva",
    "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil",
    "description": "VERDADE \u00c9 O QUE IMPORTA.  \nVETERANO do EX\u00c9RCITO BRASILEIRO. \nEst\u00e1 \u00e9 minha 3a conta, minha reserva \u00e9 @de_dcg.       \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nGETTR  @Dariogoncalves",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9566,
    "friends_count": 9745,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Mon Apr 27 20:00:07 +0000 2020",
    "favourites_count": 113145,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 107510,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1515418675674763267/QeX2gxBB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515418675674763267/QeX2gxBB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1254862824272269312/1594239675",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 10 21:40:52 +0000 2022",
    "id": 1524142453686685696,
    "id_str": "1524142453686685696",
    "full_text": "A atualiza\u00e7\u00e3o do Conecte SUS, divulgada hoje, possibilita que o usu\u00e1rio, ap\u00f3s emitir o certificado pelo aplicativo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, tenha a op\u00e7\u00e3o de armazenar o documento no pr\u00f3prio smartphone e acesse o comprovante a qualquer momento. Saiba mais: https://t.co/OmiqdXTI0e",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/OmiqdXTI0e",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3kYmbGJ",
          "display_url": "bit.ly/3kYmbGJ",
          "indices": [
            255,
            278
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1524142449362448385,
    "in_reply_to_status_id_str": "1524142449362448385",
    "in_reply_to_user_id": 37717107,
    "in_reply_to_user_id_str": "37717107",
    "in_reply_to_screen_name": "minsaude",
    "user": {
      "id": 37717107,
      "id_str": "37717107",
      "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "screen_name": "minsaude",
      "location": "Brasil, Bras\u00edlia",
      "description": "Perfil oficial para informa\u00e7\u00f5es, divulga\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e esclarecimentos. Aqui, voc\u00ea acompanha o nosso dia a dia! https://t.co/UEqhy9nsz3",
      "url": "https://t.co/1ozYVl5WWq",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/1ozYVl5WWq",
              "expanded_url": "http://gov.br/saude",
              "display_url": "gov.br/saude",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/UEqhy9nsz3",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/minsaudebr",
              "display_url": "linktr.ee/minsaudebr",
              "indices": [
                115,
                138
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1380419,
      "friends_count": 478,
      "listed_count": 3535,
      "created_at": "Mon May 04 18:11:59 +0000 2009",
      "favourites_count": 12584,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 144204,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511043125128704007/UXazjWrH_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511043125128704007/UXazjWrH_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37717107/1649095731",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 26,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @minsaude: a atualizacao do conecte sus, divulgada hoje, possibilita que o usuario, apos emitir o certificado pelo aplicativo do ministe...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @minsaude: the Conect SUS update, released today, allows the user, after issuing the certificate through the Ministry's application, to...",
  "texto_wordcloud": "  : a atualizacao do conecte sus, divulgada hoje, posibilita que o usuario, apos emitir o certificado pelo aplicativo do ministe..."
}