{
  "created_at": "Wed May 11 20:37:00 +0000 2022",
  "id": 1524488766408183810,
  "id_str": "1524488766408183810",
  "full_text": "Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do documento na sexta-feira, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade tem 180 dias para disponibilizar a tecnologia na rede p\u00fablica\n\nhttps://t.co/vrC6A5nNQm",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    155
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/vrC6A5nNQm",
        "expanded_url": "https://diariosm.com.br/ministerio-da-saude-ira-ofertar-medicamento-para-casos-leves-de-covid-19-pelo-sus/",
        "display_url": "diariosm.com.br/ministerio-da-\u2026",
        "indices": [
          132,
          155
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 46762060,
    "id_str": "46762060",
    "name": "Di\u00e1rio",
    "screen_name": "diariosm",
    "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul",
    "description": "As not\u00edcias da Regi\u00e3o Central do Rio Grande do Sul\nSite: https://t.co/joQe2yFCoX\nNo Instagram: https://t.co/9k8knLDSCb\nNo Facebook: https://t.co/3ePoFD06Uv\u2026",
    "url": "https://t.co/HrbysnJmEW",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/HrbysnJmEW",
            "expanded_url": "http://www.diariosm.com.br",
            "display_url": "diariosm.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/joQe2yFCoX",
            "expanded_url": "http://diariosm.com.br",
            "display_url": "diariosm.com.br",
            "indices": [
              57,
              80
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/9k8knLDSCb",
            "expanded_url": "http://instagram.com/diariosm",
            "display_url": "instagram.com/diariosm",
            "indices": [
              95,
              118
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/3ePoFD06Uv",
            "expanded_url": "http://facebook.com/diariodesantam",
            "display_url": "facebook.com/diariodesantam",
            "indices": [
              132,
              155
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 17457,
    "friends_count": 116,
    "listed_count": 148,
    "created_at": "Fri Jun 12 22:15:00 +0000 2009",
    "favourites_count": 283,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 87075,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "BADFCD",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466053357613760513/Wt7dUuwp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466053357613760513/Wt7dUuwp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46762060/1647816094",
    "profile_link_color": "FF0000",
    "profile_sidebar_border_color": "F2E195",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
    "profile_text_color": "0C3E53",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do documento na sexta-feira, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade tem 180 dias para disponibilizar a tecnologia na rede p\u00fablica\n\nhttps://t.co/vrC6A5nNQm"
}