{
  "created_at": "Thu May 12 19:42:10 +0000 2022",
  "id": 1524837354875277326,
  "id_str": "1524837354875277326",
  "full_text": "RT @colombopcb: Gra\u00e7as a pol\u00edtica de desmonte do SUS, entramos na pandemia com a pior rela\u00e7\u00e3o se leitos por habitante.\n\n\u00c9 o resultado da po\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "colombopcb",
        "name": "Gabriel Colombo",
        "id": 1479458221266022408,
        "id_str": "1479458221266022408",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 912843243116810240,
    "id_str": "912843243116810240",
    "name": "Guilherme Martins",
    "screen_name": "Opinioesdobarba",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "#PND \ud83c\udf39\n\nInstagram: @linha602 @soneto57 @eu_entre_pezinhos\n\nFacebook: dono das p\u00e1ginas opini\u00f5es do barba e refletindo o proibicionismo",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1740,
    "friends_count": 4587,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Sep 27 00:56:03 +0000 2017",
    "favourites_count": 51508,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 26370,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1442298543390146563/XhSX2534_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442298543390146563/XhSX2534_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912843243116810240/1632705918",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 12 19:40:27 +0000 2022",
    "id": 1524836925936439297,
    "id_str": "1524836925936439297",
    "full_text": "Gra\u00e7as a pol\u00edtica de desmonte do SUS, entramos na pandemia com a pior rela\u00e7\u00e3o se leitos por habitante.\n\n\u00c9 o resultado da pol\u00edtica neoliberal, de retirar o investimento p\u00fablico direto e investir em diferentes formas de privatiza\u00e7\u00e3o, favorecendo OSS, redes de hospitais privados e + https://t.co/FlyFlapb5r",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1524836574596321295,
          "id_str": "1524836574596321295",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSlOySFWUA8L3P6.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSlOySFWUA8L3P6.jpg",
          "url": "https://t.co/FlyFlapb5r",
          "display_url": "pic.twitter.com/FlyFlapb5r",
          "expanded_url": "https://twitter.com/colombopcb/status/1524836925936439297/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1524836574596321295,
          "id_str": "1524836574596321295",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSlOySFWUA8L3P6.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSlOySFWUA8L3P6.jpg",
          "url": "https://t.co/FlyFlapb5r",
          "display_url": "pic.twitter.com/FlyFlapb5r",
          "expanded_url": "https://twitter.com/colombopcb/status/1524836925936439297/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1479458221266022408,
      "id_str": "1479458221266022408",
      "name": "Gabriel Colombo",
      "screen_name": "colombopcb",
      "location": "Piracicaba, S\u00e3o Paulo",
      "description": "Agr\u00f4nomo, mestre em Ecologia (USP), militante do PCB e pr\u00e9-candidato a governador de S\u00e3o Paulo. Pelo Poder Popular no rumo do Socialismo!",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4808,
      "friends_count": 445,
      "listed_count": 14,
      "created_at": "Fri Jan 07 14:22:33 +0000 2022",
      "favourites_count": 2706,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 970,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508531717107339272/0hurHdHX_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508531717107339272/0hurHdHX_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479458221266022408/1648496949",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 27,
    "favorite_count": 134,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 27,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @colombopcb: Gra\u00e7as a pol\u00edtica de desmonte do SUS, entramos na pandemia com a pior rela\u00e7\u00e3o se leitos por habitante.\n\n\u00c9 o resultado da po\u2026",
  "idioma": "pt"
}