{
  "created_at": "Fri May 13 03:30:31 +0000 2022",
  "id": 1524955220131856386,
  "id_str": "1524955220131856386",
  "full_text": "Anvisa autoriza servi\u00e7o de bordo e mant\u00e9m uso de m\u00e1scaras em voos.\n.\nDe acordo com o \u00f3rg\u00e3o, as atualiza\u00e7\u00f5es foram feitas ap\u00f3s a decreta\u00e7\u00e3o do fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional em decorr\u00eancia da covid-19.\n.\nSaiba mais aqui: https://t.co/hf4QNxEbxX",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    271
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/hf4QNxEbxX",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3N7SWgI",
        "display_url": "bit.ly/3N7SWgI",
        "indices": [
          248,
          271
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 26798593,
    "id_str": "26798593",
    "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4Paulo Silva\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "lverdeninho",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "Veio ler a minha BIO? Ent\u00e3o fiz algo relevante. Casado com a Nat\u00e1lia. Pai do Jo\u00e3o, Mirella e da Maria. 3\u00ba SGT R2 FAB. \"As melhores coisas da vida s\u00e3o de gra\u00e7a\".",
    "url": "https://t.co/qjvW8e2sSL",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/qjvW8e2sSL",
            "expanded_url": "https://www.twitter.com/lverdeninho",
            "display_url": "twitter.com/lverdeninho",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1177,
    "friends_count": 2102,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Mar 26 17:26:03 +0000 2009",
    "favourites_count": 9179,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7084,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1206597994050658307/qfbBnHYb_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206597994050658307/qfbBnHYb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26798593/1575810321",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "anvisa autoriza servico de bordo e mantem uso de mascaras em voos.\n.\nde acordo com o orgao, as atualizacoes foram feitas apos a decretacao do fim da emergencia em saude publica de importancia nacional em decorrencia da covid-19.\n.\nsaiba mais aqui:",
  "idioma": "pt"
}