{
  "created_at": "Thu May 12 19:40:28 +0000 2022",
  "id": 1524836928603967489,
  "id_str": "1524836928603967489",
  "full_text": "planos de sa\u00fade.\nMesmo com os leitos abertos durante a pandemia, a maior parte deles provis\u00f3ria, n\u00e3o retomamos o patamar de 2011 em S\u00e3o Paulo.\nQueremos virar esse jogo, investir no SUS, ampliar os leitos, unidades, servi\u00e7os e equipamentos p\u00fablicos de Sa\u00fade!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    257
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1524836925936439297,
  "in_reply_to_status_id_str": "1524836925936439297",
  "in_reply_to_user_id": 1479458221266022408,
  "in_reply_to_user_id_str": "1479458221266022408",
  "in_reply_to_screen_name": "colombopcb",
  "user": {
    "id": 1479458221266022408,
    "id_str": "1479458221266022408",
    "name": "Gabriel Colombo",
    "screen_name": "colombopcb",
    "location": "Piracicaba, S\u00e3o Paulo",
    "description": "Agr\u00f4nomo, mestre em Ecologia (USP), militante do PCB e pr\u00e9-candidato a governador de S\u00e3o Paulo. Pelo Poder Popular no rumo do Socialismo!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4808,
    "friends_count": 445,
    "listed_count": 14,
    "created_at": "Fri Jan 07 14:22:33 +0000 2022",
    "favourites_count": 2706,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 970,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508531717107339272/0hurHdHX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508531717107339272/0hurHdHX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479458221266022408/1648496949",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 24,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "planos de saude.\nmesmo com os leitos abertos durante a pandemia, a maior parte deles provisoria, nao retomamos o patamar de  constante_numerica  em sao paulo.\nqueremos virar esse jogo, investir no sus, ampliar os leitos, unidades, servicos e equipamentos publicos de saude!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "health insurance.\neven with the beds open during the pandemic, most of them provisional, we have not returned to the level of constant_numeric in S\u00e3o Paulo.\nWe want to change this game, invest in SUS, expand beds, units, services and public health equipment!"
}