{
  "created_at": "Wed May 11 08:11:22 +0000 2022",
  "id": 1524301123540164608,
  "id_str": "1524301123540164608",
  "full_text": "Bom dia eu travei a coluna a uns 6 anos atr\u00e1s estou esperando pra passar no neurocirurgi\u00e3o at\u00e9 hoje na pandemia me ligaram mas nda resolvido #sus uma vergonha exames j\u00e1 venceram e eu continuo c minha dor #hora1 @hora1",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    217
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "sus",
        "indices": [
          141,
          145
        ]
      },
      {
        "text": "hora1",
        "indices": [
          204,
          210
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hora1",
        "name": "Hora 1",
        "id": 2853566626,
        "id_str": "2853566626",
        "indices": [
          211,
          217
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 464248313,
    "id_str": "464248313",
    "name": "paty miranda",
    "screen_name": "igor_paty",
    "location": "sao paulo",
    "description": "sou simpatica adoro amizades novas",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 136,
    "friends_count": 218,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Jan 15 01:12:43 +0000 2012",
    "favourites_count": 9095,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4428,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517171524616269825/Ss6KV98Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517171524616269825/Ss6KV98Z_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/464248313/1632689698",
    "profile_link_color": "0099CC",
    "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Bom dia eu travei a coluna a uns 6 anos atr\u00e1s estou esperando pra passar no neurocirurgi\u00e3o at\u00e9 hoje na pandemia me ligaram mas nda resolvido #sus uma vergonha exames j\u00e1 venceram e eu continuo c minha dor #hora1 @hora1",
  "idioma": "pt"
}