{
  "created_at": "Thu May 12 23:46:30 +0000 2022",
  "id": 1524898846022811648,
  "id_str": "1524898846022811648",
  "full_text": "RT @hilde_angel: Os EUA alcan\u00e7am 1 milh\u00e3o de mortos pela COVID. No Brasil das subnotifica\u00e7\u00f5es podemos ter chegado perto, mas n\u00e3o a tanto. C\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hilde_angel",
        "name": "Hildegard Angel",
        "id": 174396298,
        "id_str": "174396298",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3806879902,
    "id_str": "3806879902",
    "name": "Rita Longo",
    "screen_name": "RitaLongo61",
    "location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo",
    "description": "Portuguesa francesa e italiana,amo a vida,quero conhecer os povos dos quais descendo e a R\u00fassia,sou atra\u00edda por esse pa\u00eds desde meus 15 anos,estaremos l\u00e1",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 553,
    "friends_count": 306,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Sep 28 19:27:54 +0000 2015",
    "favourites_count": 16525,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 178988,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FF691F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648580444565467140/gKzROQ3v_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648580444565467140/gKzROQ3v_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3806879902/1443558439",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 12 17:07:52 +0000 2022",
    "id": 1524798525242060802,
    "id_str": "1524798525242060802",
    "full_text": "Os EUA alcan\u00e7am 1 milh\u00e3o de mortos pela COVID. No Brasil das subnotifica\u00e7\u00f5es podemos ter chegado perto, mas n\u00e3o a tanto. Como, se nosso pr\u00f3prio governo empenhou-se em multiplicar mortes? Pq termos o SUS que querem nos tomar e j\u00e1 vinha sendo desmontado pelo Coiso, e continua a ser",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 174396298,
      "id_str": "174396298",
      "name": "Hildegard Angel",
      "screen_name": "hilde_angel",
      "location": "Rio de Janeiro, RJ",
      "description": "\"Eu n\u00e3o tenho coragem. Coragem tinha meu filho, Stuart. Eu tenho legitimidade\" - Zuzu Angel, 100 anos - \nMe sigam no Instagram: hilde_angel  Jornalista social",
      "url": "https://t.co/We6cI2pJfg",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/We6cI2pJfg",
              "expanded_url": "http://www.hildegardangel.com.br",
              "display_url": "hildegardangel.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 180169,
      "friends_count": 3320,
      "listed_count": 441,
      "created_at": "Tue Aug 03 20:49:04 +0000 2010",
      "favourites_count": 103311,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 58117,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1515367244141928460/Wb1cnF_c_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515367244141928460/Wb1cnF_c_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/174396298/1637276820",
      "profile_link_color": "0E92C2",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "EDE1E5",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 80,
    "favorite_count": 482,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 80,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}