{
  "created_at": "Tue May 10 14:36:46 +0000 2022",
  "id": 1524035726001770501,
  "id_str": "1524035726001770501",
  "full_text": "RT @mqueiroga2: Agora, pela manh\u00e3, participei da XII Reuni\u00e3o de Ministros da Sa\u00fade do BRICS: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6. Destaquei a import\u00e2ncia do #SUS no\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          132,
          136
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mqueiroga2",
        "name": "Marcelo Queiroga",
        "id": 2823869072,
        "id_str": "2823869072",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3370905184,
    "id_str": "3370905184",
    "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9rcules \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "hercules_nesher",
    "location": "",
    "description": "Amar ao pr\u00f3ximo \u00e9 o segundo passo para o sucesso.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 522,
    "friends_count": 289,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jul 11 14:46:43 +0000 2015",
    "favourites_count": 117572,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 81019,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1444971391942598660/wFbWSlHG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1444971391942598660/wFbWSlHG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3370905184/1590154149",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 10 14:02:39 +0000 2022",
    "id": 1524027136373407746,
    "id_str": "1524027136373407746",
    "full_text": "Agora, pela manh\u00e3, participei da XII Reuni\u00e3o de Ministros da Sa\u00fade do BRICS: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6. Destaquei a import\u00e2ncia do #SUS no combate \u00e0 Covid-19 e os resultados das medidas adotadas pelo @govbr que permitiram o fim da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional. https://t.co/BRV0OaYcu4",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      268
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            116,
            120
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "govbr",
          "name": "Governo do Brasil",
          "id": 861707648584085504,
          "id_str": "861707648584085504",
          "indices": [
            185,
            191
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1524027134049673217,
          "id_str": "1524027134049673217",
          "indices": [
            269,
            292
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSZumpEWYAEUzOo.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSZumpEWYAEUzOo.jpg",
          "url": "https://t.co/BRV0OaYcu4",
          "display_url": "pic.twitter.com/BRV0OaYcu4",
          "expanded_url": "https://twitter.com/mqueiroga2/status/1524027136373407746/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 454,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 683,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1024,
              "h": 683,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1524027134049673217,
          "id_str": "1524027134049673217",
          "indices": [
            269,
            292
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSZumpEWYAEUzOo.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSZumpEWYAEUzOo.jpg",
          "url": "https://t.co/BRV0OaYcu4",
          "display_url": "pic.twitter.com/BRV0OaYcu4",
          "expanded_url": "https://twitter.com/mqueiroga2/status/1524027136373407746/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 454,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 683,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1024,
              "h": 683,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2823869072,
      "id_str": "2823869072",
      "name": "Marcelo Queiroga",
      "screen_name": "mqueiroga2",
      "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB",
      "description": "Ministro da Sa\u00fade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7| sigam @minsaude",
      "url": "https://t.co/ypREZUqLBi",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ypREZUqLBi",
              "expanded_url": "http://gov.br/saude",
              "display_url": "gov.br/saude",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 164193,
      "friends_count": 435,
      "listed_count": 235,
      "created_at": "Sun Sep 21 09:44:10 +0000 2014",
      "favourites_count": 3491,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 2289,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1505874963294793730/_6vQo5de_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505874963294793730/_6vQo5de_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2823869072/1647863555",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 30,
    "favorite_count": 210,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 30,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @mqueiroga2: Agora, pela manh\u00e3, participei da XII Reuni\u00e3o de Ministros da Sa\u00fade do BRICS: (bandeira: Brasil)(bandeira: R\u00fassia)(bandeira: \u00cdndia)(bandeira: China)(bandeira: \u00c1frica do Sul). Destaquei a import\u00e2ncia do #SUS no\u2026"
}