{
  "created_at": "Wed May 11 09:09:12 +0000 2022",
  "id": 1524315677183647744,
  "id_str": "1524315677183647744",
  "full_text": "RT @distopi: V\u00eddeos, relatos e fontes diversas acusavam a Vale de omitir resultados de exames para que n\u00e3o constassem no sistema municipal\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "distopi",
        "name": "Maur\u00edcio Angelo",
        "id": 15191656,
        "id_str": "15191656",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 747167352215703552,
    "id_str": "747167352215703552",
    "name": "Let\u00edcia\u2b50\ufe0f\ud83c\udf31",
    "screen_name": "leticiaost26",
    "location": "",
    "description": "Vegana\ud83c\udf31 18y | Psicologia \u03a8",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2054,
    "friends_count": 93,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Sun Jun 26 20:39:13 +0000 2016",
    "favourites_count": 71203,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 88030,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1489368270897659906/vvzRamDb_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489368270897659906/vvzRamDb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/747167352215703552/1557008973",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 10 18:21:06 +0000 2022",
    "id": 1524092179513290752,
    "id_str": "1524092179513290752",
    "full_text": "V\u00eddeos, relatos e fontes diversas acusavam a Vale de omitir resultados de exames para que n\u00e3o constassem no sistema municipal de sa\u00fade. A mineradora e a prefeitura negaram. A OAB e o Minist\u00e9rio P\u00fablico entraram com a\u00e7\u00f5es para averiguar a situa\u00e7\u00e3o da cidade frente a pandemia.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1524091483275599877,
    "in_reply_to_status_id_str": "1524091483275599877",
    "in_reply_to_user_id": 15191656,
    "in_reply_to_user_id_str": "15191656",
    "in_reply_to_screen_name": "distopi",
    "user": {
      "id": 15191656,
      "id_str": "15191656",
      "name": "Maur\u00edcio Angelo",
      "screen_name": "distopi",
      "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "description": "Fundador do @obsmineracao. Pesquiso ind\u00fastria extrativa, crise clim\u00e1tica, lobby e direitos humanos. Rep\u00f3rter, professor e analista. Portfolio https://t.co/SQ14899K9R",
      "url": "https://t.co/wS1Md9jDnu",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/wS1Md9jDnu",
              "expanded_url": "https://observatoriodamineracao.com.br/",
              "display_url": "observatoriodamineracao.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/SQ14899K9R",
              "expanded_url": "http://crimideia.com.br",
              "display_url": "crimideia.com.br",
              "indices": [
                142,
                165
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4799,
      "friends_count": 1002,
      "listed_count": 88,
      "created_at": "Sat Jun 21 18:32:47 +0000 2008",
      "favourites_count": 33426,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 5731,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "9AE628",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1397338917280665602/KfWy9xsZ_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397338917280665602/KfWy9xsZ_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15191656/1633514986",
      "profile_link_color": "1F1111",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "BA0000",
      "profile_text_color": "081A10",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 50,
    "favorite_count": 944,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 50,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @distopi: videos, relatos e fontes diversas acusavam a vale de omitir resultados de exames para que nao constassem no sistema municipal...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @distopi: videos, reports and various sources accused Vale of omitting test results so that they would not appear in the municipal system...",
  "texto_wordcloud": "  : videos, relatos e fontes diversas acusavam a vale de omitir resultados de exames para que nao constasem no sistema municipal...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : videos, relatos e fontes diversas acusavam a vale de omitir resultados de exames para que nao constasem no sistema municipal..."
}