{
  "created_at": "Wed May 11 11:48:01 +0000 2022",
  "id": 1524355644513472513,
  "id_str": "1524355644513472513",
  "full_text": "@RJ_FLA_80 @maffc76 @antoniotabet Isso foi bom. Mas aqui j\u00e1 levanta a quest\u00e3o da seguran\u00e7a dos dados. Ter todos seus dados num \u00fanico sistema do governo e esse sistema ser fr\u00e1gil resulta em vazamento de dados igual aconteceu no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade durante a pandemia. Mas precis\u00e1vamos mesmo dessa atualiza\u00e7\u00e3o.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    34,
    308
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RJ_FLA_80",
        "name": "Claudio Quintanilha",
        "id": 171650413,
        "id_str": "171650413",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "maffc76",
        "name": "Antonio Costa",
        "id": 1458150879253643271,
        "id_str": "1458150879253643271",
        "indices": [
          11,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "antoniotabet",
        "name": "Antonio Tabet",
        "id": 9722452,
        "id_str": "9722452",
        "indices": [
          20,
          33
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1524225470866280453,
  "in_reply_to_status_id_str": "1524225470866280453",
  "in_reply_to_user_id": 171650413,
  "in_reply_to_user_id_str": "171650413",
  "in_reply_to_screen_name": "RJ_FLA_80",
  "user": {
    "id": 821482751270522880,
    "id_str": "821482751270522880",
    "name": "Ruan Pablo",
    "screen_name": "RuanP2002",
    "location": "Itabora\u00ed, Brasil",
    "description": "Ex-Cp2 Nit\nSistemas de Informa\u00e7\u00e3o - UFF",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 76,
    "friends_count": 396,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Jan 17 22:22:05 +0000 2017",
    "favourites_count": 43520,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 381,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825849638053957633/utyBmVF1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825849638053957633/utyBmVF1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821482751270522880/1579635845",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@RJ_FLA_80 @maffc76 @antoniotabet Isso foi bom. Mas aqui j\u00e1 levanta a quest\u00e3o da seguran\u00e7a dos dados. Ter todos seus dados num \u00fanico sistema do governo e esse sistema ser fr\u00e1gil resulta em vazamento de dados igual aconteceu no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade durante a pandemia. Mas precis\u00e1vamos mesmo dessa atualiza\u00e7\u00e3o."
}