{
  "created_at": "Wed May 11 07:06:49 +0000 2022",
  "id": 1524284877415276544,
  "id_str": "1524284877415276544",
  "full_text": "@MrNamelesszero @AlvislandeRei @taoquei1 @jairbolsonaro \u201cFica dispensada a licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de bens, servi\u00e7os e insumos de sa\u00fade destinados ao enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus de que trata esta Lei\u201dJAIR M BOLSONARO (LEI N\u00ba 13.979, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020)",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    56,
    332
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MrNamelesszero",
        "name": "Nameless",
        "id": 1372008440869101571,
        "id_str": "1372008440869101571",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlvislandeRei",
        "name": "Land",
        "id": 4076357595,
        "id_str": "4076357595",
        "indices": [
          16,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "taoquei1",
        "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
        "id": 1087259768,
        "id_str": "1087259768",
        "indices": [
          31,
          40
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          41,
          55
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1524218493784236032,
  "in_reply_to_status_id_str": "1524218493784236032",
  "in_reply_to_user_id": 1372008440869101571,
  "in_reply_to_user_id_str": "1372008440869101571",
  "in_reply_to_screen_name": "MrNamelesszero",
  "user": {
    "id": 1430872175498702849,
    "id_str": "1430872175498702849",
    "name": "Sobrinho do Zap",
    "screen_name": "SobrinhoZap",
    "location": "",
    "description": "Questiono tudo o que o tio do Zap fala.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 11,
    "friends_count": 86,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Aug 26 12:38:20 +0000 2021",
    "favourites_count": 168,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1384,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430872953097490442/PuoXoVUT_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430872953097490442/PuoXoVUT_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "35e1542602b65f19",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/35e1542602b65f19.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Santo Andr\u00e9",
    "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -46.567276,
            -23.815924
          ],
          [
            -46.278106,
            -23.815924
          ],
          [
            -46.278106,
            -23.605615
          ],
          [
            -46.567276,
            -23.605615
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@mrnamelesszero @alvislanderei @ constante_alfanumerica  @jairbolsonaro \"fica dispensada a licitacao para aquisicao de bens, servicos e insumos de saude destinados ao enfrentamento da emergencia de saude publica de importancia internacional decorrente do coronavirus de que trata esta lei\"jair m bolsonaro (lei no  constante_numerica , de  constante_numerica  de fevereiro de  constante_numerica )",
  "idioma": "pt"
}