{
  "created_at": "Wed May 11 22:37:28 +0000 2022",
  "id": 1524519082472652800,
  "id_str": "1524519082472652800",
  "full_text": "RT @PedrosantanaA29: @joicehasselmann Muita gente p\u00f5e culpa no bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  mas a realidade \u00e9 que os governantes anteriores n\u00e3o fizeram mui\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PedrosantanaA29",
        "name": "Pedro Santana",
        "id": 1521960307723145216,
        "id_str": "1521960307723145216",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "joicehasselmann",
        "name": "Joice Hasselmann",
        "id": 116519514,
        "id_str": "116519514",
        "indices": [
          21,
          37
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1374863620790755335,
    "id_str": "1374863620790755335",
    "name": "Elaine\u2665\ufe0flinda\ud83d\udc96",
    "screen_name": "Elainelinda18",
    "location": "",
    "description": "Brasil e minha P\u00e1tria , a esquerda pertence ao inferno volte pra l\u00e1",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3311,
    "friends_count": 4999,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Wed Mar 24 23:21:34 +0000 2021",
    "favourites_count": 29043,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 37117,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374864412616577026/mBe6-GLj_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374864412616577026/mBe6-GLj_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 11 14:19:58 +0000 2022",
    "id": 1524393885597937664,
    "id_str": "1524393885597937664",
    "full_text": "@joicehasselmann Muita gente p\u00f5e culpa no bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  mas a realidade \u00e9 que os governantes anteriores n\u00e3o fizeram muitos esfor\u00e7os para melhorar a \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica brasileira \nE \u00e9 esta pandemia pegou os brasileiros com for\u00e7a Quando est\u00e1 pandemia chegou nem vacina tinha no mundo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      17,
      283
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "joicehasselmann",
          "name": "Joice Hasselmann",
          "id": 116519514,
          "id_str": "116519514",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1524390560865394688,
    "in_reply_to_status_id_str": "1524390560865394688",
    "in_reply_to_user_id": 116519514,
    "in_reply_to_user_id_str": "116519514",
    "in_reply_to_screen_name": "joicehasselmann",
    "user": {
      "id": 1521960307723145216,
      "id_str": "1521960307723145216",
      "name": "Pedro Santana",
      "screen_name": "PedrosantanaA29",
      "location": "",
      "description": "Gosto do meu pa\u00eds e n\u00e3o admito que outros venham a criticar minha na\u00e7\u00e3o",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 6,
      "friends_count": 113,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Wed May 04 21:11:12 +0000 2022",
      "favourites_count": 239,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 102,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521960659482595330/IkRqbWta_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521960659482595330/IkRqbWta_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : @joicehasselmann muita gente poe culpa no bolsonaro(bandeira: brasil)  mas a realidade e que os governantes anteriores nao fizeram mui...",
  "idioma": "pt"
}