{
  "created_at": "Tue May 10 17:28:52 +0000 2022",
  "id": 1524079036074450944,
  "id_str": "1524079036074450944",
  "full_text": "@minniecomunista @Nivaldir5 @lismacedosbr @LulaOficial Se morreu por neglig\u00eancia, foi por causa dos 40k de leitos do SUS que o #PTAntroDeLadroes fechou e OS. MILH\u00d5ES que os amigos do Lar\u00e1pio desviaram durante a pandemia.\n\nSem contar os BILH\u00d5ES que a GANGUE roubou. Quantas vidas seriam salvas com estes BILH\u00d5ES??? \ud83e\udd14\n#JuDeD\u00e1D\u00f3",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    55,
    325
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "PTAntroDeLadroes",
        "indices": [
          127,
          144
        ]
      },
      {
        "text": "JuDeD\u00e1D\u00f3",
        "indices": [
          316,
          325
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "minniecomunista",
        "name": "\ud83d\udea9 katia \ud83d\udea9",
        "id": 1051145792784924672,
        "id_str": "1051145792784924672",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nivaldir5",
        "name": "@Romualdo",
        "id": 1358384955185840128,
        "id_str": "1358384955185840128",
        "indices": [
          17,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lismacedosbr",
        "name": "Lis Macedo",
        "id": 1162356398073753601,
        "id_str": "1162356398073753601",
        "indices": [
          28,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          42,
          54
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1524068340280532992,
  "in_reply_to_status_id_str": "1524068340280532992",
  "in_reply_to_user_id": 1051145792784924672,
  "in_reply_to_user_id_str": "1051145792784924672",
  "in_reply_to_screen_name": "minniecomunista",
  "user": {
    "id": 1067070577553432576,
    "id_str": "1067070577553432576",
    "name": "Marcel Mogagli",
    "screen_name": "BrasilVero",
    "location": "Brasil",
    "description": "Gerente de Projetos, analista de sistemas, matem\u00e1tico, te\u00f3logo e ex-militar (Prep 86). \n\nTentando ser uma fonte de informa\u00e7\u00f5es verdadeiras e sem FAKE NEWS.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10358,
    "friends_count": 10942,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Mon Nov 26 15:00:25 +0000 2018",
    "favourites_count": 26542,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 35625,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484748002669600771/JRIKgD2T_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484748002669600771/JRIKgD2T_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1067070577553432576/1628723154",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@minniecomunista @ constante_alfanumerica  @lismacedosbr @lulaoficial se morreu por negligencia, foi por causa dos  constante_alfanumerica  de leitos do sus que o #ptantrodeladroes fechou e os. milhoes que os amigos do larapio desviaram durante a pandemia.\n\nsem contar os bilhoes que a gangue roubou. quantas vidas seriam salvas com estes bilhoes??? (rosto pensante)\n#judedado",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@minniecomunista @constant_alfanumerica @lismacedosbr @lulaoficial if he died of negligence, it was because of the constant_alfanumerica of sus beds that the #ptantrodeladroes closed and the. million that larapio's friends diverted during the pandemic.\n\nnot counting the billions the gang stole. How many lives would be saved with these billions??? (thinking face)\n#judated"
}