{
  "created_at": "Tue May 10 15:50:00 +0000 2022",
  "id": 1524054153034706944,
  "id_str": "1524054153034706944",
  "full_text": "OPINI\u00c3O Drauzio Varella | Guerra agrava os problemas de sa\u00fade p\u00fablica da Ucr\u00e2nia\n\nhttps://t.co/Q4YIDpcjip",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    105
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Q4YIDpcjip",
        "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/drauzio-varella/noticia/2022/05/ucrania-tuberculose-hiv-covid-cl2sx7sxm000l019i2hi450iw.html",
        "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/dra\u2026",
        "indices": [
          82,
          105
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 13531162,
    "id_str": "13531162",
    "name": "GZH",
    "screen_name": "gzhdigital",
    "location": "Porto Alegre, RS",
    "description": "Somos um jornal digital, que re\u00fane o melhor de R\u00e1dio Ga\u00facha e Zero Hora em um s\u00f3 lugar. Not\u00edcias, an\u00e1lises, opini\u00e3o e muito mais! \ud83d\udcf2https://t.co/wINWTuRZGY",
    "url": "https://t.co/bxA54Z1fR0",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/bxA54Z1fR0",
            "expanded_url": "http://instagram.com/gzhdigital",
            "display_url": "instagram.com/gzhdigital",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/wINWTuRZGY",
            "expanded_url": "http://gzh.com.br",
            "display_url": "gzh.com.br",
            "indices": [
              131,
              154
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1157285,
    "friends_count": 170,
    "listed_count": 3374,
    "created_at": "Fri Feb 15 21:07:23 +0000 2008",
    "favourites_count": 2274,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 348282,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301867321217163264/cWQZpUQo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301867321217163264/cWQZpUQo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13531162/1605120665",
    "profile_link_color": "FF7D55",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7",
    "profile_text_color": "081A6B",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "opiniao drauzio varella | guerra agrava os problemas de saude publica da ucrania\n\nhttps://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "opinion drauzio varella | war exacerbates ukraine's public health problems\n\nhttps://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "opiniao drauzio varella | guerra agrava os problemas de saude publica da ucrania\n\nhttps://t.co/ "
}