{
  "created_at": "Thu May 12 22:52:37 +0000 2022",
  "id": 1524885284609048578,
  "id_str": "1524885284609048578",
  "full_text": "RT @camaradeputados: Projeto aprovado destina os impostos arrecadados com a transfer\u00eancia de atletas de futebol para a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camaradeputados",
        "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
        "id": 61843152,
        "id_str": "61843152",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1470095403068624897,
    "id_str": "1470095403068624897",
    "name": "Adriana minions",
    "screen_name": "minions_adriana",
    "location": "",
    "description": "\u2764\ud83e\udd1f\u2764\ud83e\udd1f\u2764\ud83e\udd1f\u2764\ud83e\udd1f\u2764\ud83e\udd1f",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 665,
    "friends_count": 1798,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Dec 12 18:17:48 +0000 2021",
    "favourites_count": 34511,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 51390,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513630997090291712/gIO7Ocsu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513630997090291712/gIO7Ocsu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470095403068624897/1645632651",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 12 14:53:28 +0000 2022",
    "id": 1524764700545851392,
    "id_str": "1524764700545851392",
    "full_text": "Projeto aprovado destina os impostos arrecadados com a transfer\u00eancia de atletas de futebol para a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica de combate ao c\u00e2ncer e \u00e0 Covid-19. https://t.co/ZpZeU8ZPhf",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      177
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ZpZeU8ZPhf",
          "expanded_url": "http://cd.leg.br/2Xya5FR",
          "display_url": "cd.leg.br/2Xya5FR",
          "indices": [
            154,
            177
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 61843152,
      "id_str": "61843152",
      "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
      "screen_name": "camaradeputados",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Perfil oficial da C\u00e2mara dos Deputados com not\u00edcias sobre vota\u00e7\u00f5es e debates.",
      "url": "https://t.co/LmjxZomKZA",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/LmjxZomKZA",
              "expanded_url": "http://www.camara.leg.br",
              "display_url": "camara.leg.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1064764,
      "friends_count": 546,
      "listed_count": 3292,
      "created_at": "Fri Jul 31 18:44:16 +0000 2009",
      "favourites_count": 1967,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 44542,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130579212144959489/mB29YADv_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130579212144959489/mB29YADv_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61843152/1584479227",
      "profile_link_color": "0D851B",
      "profile_sidebar_border_color": "667BA1",
      "profile_sidebar_fill_color": "ADC1E6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}