{
  "created_at": "Tue May 10 13:45:14 +0000 2022",
  "id": 1524022757150887940,
  "id_str": "1524022757150887940",
  "full_text": "RT @PesquisaFapesp: https://t.co/5e8ovLEErU A pesquisa de vacinas intranasais \u2013 absorvidas pela mucosa do nariz \u2013 contra a Covid-19 est\u00e1 av\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesquisaFapesp",
        "name": "PesquisaFapesp",
        "id": 17465506,
        "id_str": "17465506",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/5e8ovLEErU",
        "expanded_url": "https://bit.ly/tw315VacinaNasal",
        "display_url": "bit.ly/tw315VacinaNas\u2026",
        "indices": [
          20,
          43
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 47641660,
    "id_str": "47641660",
    "name": "Andr\u00e9 Mello",
    "screen_name": "revmello",
    "location": "Brazil",
    "description": "Pastor/Jornalista/Redator et al. Freedom/Justice/Peace - Liberdade/Justi\u00e7a/Paz #Protestante whatsapp(21)99217-4242",
    "url": "https://t.co/vN9Xqr1bc3",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/vN9Xqr1bc3",
            "expanded_url": "https://www.facebook.com/revmello",
            "display_url": "facebook.com/revmello",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 874,
    "friends_count": 5001,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Tue Jun 16 14:49:38 +0000 2009",
    "favourites_count": 40812,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 15615,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582889420006801408/7Mkrq196_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/582889420006801408/7Mkrq196_normal.jpg",
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 10 13:42:56 +0000 2022",
    "id": 1524022175916830727,
    "id_str": "1524022175916830727",
    "full_text": "https://t.co/5e8ovLEErU A pesquisa de vacinas intranasais \u2013 absorvidas pela mucosa do nariz \u2013 contra a Covid-19 est\u00e1 avan\u00e7ando. #sa\u00fadep\u00fablica #medicina #farmacologia #Covid19 #coronav\u00edrus #SarsCoV2",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      197
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "sa\u00fadep\u00fablica",
          "indices": [
            128,
            141
          ]
        },
        {
          "text": "medicina",
          "indices": [
            142,
            151
          ]
        },
        {
          "text": "farmacologia",
          "indices": [
            152,
            165
          ]
        },
        {
          "text": "Covid19",
          "indices": [
            166,
            174
          ]
        },
        {
          "text": "coronav\u00edrus",
          "indices": [
            175,
            187
          ]
        },
        {
          "text": "SarsCoV2",
          "indices": [
            188,
            197
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/5e8ovLEErU",
          "expanded_url": "https://bit.ly/tw315VacinaNasal",
          "display_url": "bit.ly/tw315VacinaNas\u2026",
          "indices": [
            0,
            23
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 17465506,
      "id_str": "17465506",
      "name": "PesquisaFapesp",
      "screen_name": "PesquisaFapesp",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Uma revista de divulga\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia publicada pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo (Fapesp) dispon\u00edvel em https://t.co/sRpU0mkRkQ",
      "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
              "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br/",
              "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/sRpU0mkRkQ",
              "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br",
              "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
              "indices": [
                128,
                151
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 96074,
      "friends_count": 583,
      "listed_count": 783,
      "created_at": "Tue Nov 18 15:15:24 +0000 2008",
      "favourites_count": 649,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 22521,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E0DECC",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17465506/1649775757",
      "profile_link_color": "5235D4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E0DECC",
      "profile_text_color": "362720",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}