{
  "created_at": "Fri May 13 02:43:48 +0000 2022",
  "id": 1524943465682976779,
  "id_str": "1524943465682976779",
  "full_text": "RT @sbtnews: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atribuiu a decis\u00e3o \u00e0 melhora do cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico, a alta cobertura vacinal e a capacidade de respost\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sbtnews",
        "name": "SBT News",
        "id": 1294284740237852673,
        "id_str": "1294284740237852673",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 31040862,
    "id_str": "31040862",
    "name": "SBT Jornalismo",
    "screen_name": "sbtjornalismo",
    "location": "",
    "description": "As principais not\u00edcias do jornalismo do SBT: Primeiro Impacto e SBT Brasil. Siga tamb\u00e9m @sbtnews.",
    "url": "https://t.co/skb9F3M6MW",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/skb9F3M6MW",
            "expanded_url": "http://www.sbt.com.br/jornalismo",
            "display_url": "sbt.com.br/jornalismo",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 533518,
    "friends_count": 137,
    "listed_count": 1145,
    "created_at": "Tue Apr 14 03:02:54 +0000 2009",
    "favourites_count": 780,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": true,
    "statuses_count": 68425,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126551739698753537/KHJUDcVG_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126551739698753537/KHJUDcVG_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31040862/1596837684",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 13 02:04:27 +0000 2022",
    "id": 1524933561287155712,
    "id_str": "1524933561287155712",
    "full_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atribuiu a decis\u00e3o \u00e0 melhora do cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico, a alta cobertura vacinal e a capacidade de resposta e assist\u00eancia do SUS #sbtnews https://t.co/mSJp390GBe",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      181
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "sbtnews",
          "indices": [
            149,
            157
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/mSJp390GBe",
          "expanded_url": "https://www.sbtnews.com.br/noticia/coronavirus/208316-anvisa-prorroga-validade-do-uso-emergencial-de-vacinas-contra-covid?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1652390155",
          "display_url": "sbtnews.com.br/noticia/corona\u2026",
          "indices": [
            158,
            181
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1294284740237852673,
      "id_str": "1294284740237852673",
      "name": "SBT News",
      "screen_name": "sbtnews",
      "location": "",
      "description": "A sua fonte segura de informa\u00e7\u00e3o. Siga tamb\u00e9m @sbtjornalismo.",
      "url": "https://t.co/Qo28rSg4hF",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Qo28rSg4hF",
              "expanded_url": "https://www.sbtnews.com.br",
              "display_url": "sbtnews.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 27678,
      "friends_count": 318,
      "listed_count": 126,
      "created_at": "Fri Aug 14 14:49:24 +0000 2020",
      "favourites_count": 272,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 25731,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301227402169905153/oYXROcqW_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301227402169905153/oYXROcqW_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1294284740237852673/1599165234",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 12,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @sbtnews: ministerio da saude atribuiu a decisao a melhora do cenario epidemiologico, a alta cobertura vacinal e a capacidade de respost...",
  "idioma": "pt"
}