{
  "created_at": "Wed May 11 23:26:58 +0000 2022",
  "id": 1524531543011643393,
  "id_str": "1524531543011643393",
  "full_text": "RT @cleniltonsc: Se hoje estamos sem m\u00e1scaras, se hoje a pandemia est\u00e1 mais amenizada, devemos muito a @jdoriajr todo o restante \u00e9 narrativ\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cleniltonsc",
        "name": "Clenilton Pereira",
        "id": 297025171,
        "id_str": "297025171",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jdoriajr",
        "name": "Jo\u00e3o Doria",
        "id": 64706049,
        "id_str": "64706049",
        "indices": [
          103,
          112
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 353276239,
    "id_str": "353276239",
    "name": "Klinger #ChegaDeLulaOuBolsonaro",
    "screen_name": "klinger_cruz",
    "location": "Bras\u00edlia - DF -Brasil",
    "description": "O homem troca de: casa, carro e religi\u00e3o. Troca at\u00e9 de cora\u00e7\u00e3o. S\u00f3 n\u00e3o troca de time. O homem nasce, vive e morre Flamengo.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 55,
    "friends_count": 85,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Aug 11 20:37:45 +0000 2011",
    "favourites_count": 2200,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 23800,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199645770481315840/tm-mnpfn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199645770481315840/tm-mnpfn_normal.jpg",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 11 13:17:48 +0000 2022",
    "id": 1524378238063157253,
    "id_str": "1524378238063157253",
    "full_text": "Se hoje estamos sem m\u00e1scaras, se hoje a pandemia est\u00e1 mais amenizada, devemos muito a @jdoriajr todo o restante \u00e9 narrativa fan\u00e1tica querendo passar pano para o governo federal que foi irrespons\u00e1vel diante da maior crise de sa\u00fade p\u00fablica.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      238
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "jdoriajr",
          "name": "Jo\u00e3o Doria",
          "id": 64706049,
          "id_str": "64706049",
          "indices": [
            86,
            95
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 297025171,
      "id_str": "297025171",
      "name": "Clenilton Pereira",
      "screen_name": "cleniltonsc",
      "location": "Araquari, Brasil",
      "description": "Prefeito reeleito de Araquari ex pres da @FECAM_SC \u2022 S\u00f3cio da Harus Im\u00f3veis e TJP Embalagens \u2022 Flamengo e JEC \u2022 Pai do Jo\u00e3o e do Pedro, casado com a Telma.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2103,
      "friends_count": 3344,
      "listed_count": 6,
      "created_at": "Wed May 11 20:08:05 +0000 2011",
      "favourites_count": 34879,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 22446,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1464403462817521665/tREAV_41_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464403462817521665/tREAV_41_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/297025171/1611141095",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "26fe63d010052470",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/26fe63d010052470.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Araquari",
      "full_name": "Araquari, Brasil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -48.9060553,
              -26.5990905
            ],
            [
              -48.646413,
              -26.5990905
            ],
            [
              -48.646413,
              -26.286355
            ],
            [
              -48.9060553,
              -26.286355
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 46,
    "favorite_count": 312,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 46,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}