{
  "created_at": "Sun May 15 12:52:51 +0000 2022",
  "id": 1525821511910711296,
  "id_str": "1525821511910711296",
  "full_text": "RT @contagemcorona1: \ud83d\udd34Diante de tantas not\u00edcias e absurdos, n\u00e3o podemos esquecer:\n\nA partir do dia 22 de maio, a\u00a0Secovid\u00a0(Secretaria Extrao\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "contagemcorona1",
        "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
        "id": 1245441853740191753,
        "id_str": "1245441853740191753",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1055861877878767617,
    "id_str": "1055861877878767617",
    "name": "\ud83d\udea9 pedra no meio do caminho",
    "screen_name": "PJade77",
    "location": "",
    "description": "queria ser flor, nasci pedra\ud83d\udea9\n(f\u00e9 na ci\u00eancia, na arte e na luta de classes)\n\n\nTEMPORARIAMENTE IMPEDIDA DE SEGUIR NOVOS PERFIS",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3987,
    "friends_count": 4926,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Oct 26 16:41:03 +0000 2018",
    "favourites_count": 105923,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8763,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1055862745323749376/pmk955J1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055862745323749376/pmk955J1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055861877878767617/1558318355",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 12 16:34:51 +0000 2022",
    "id": 1524790217101742082,
    "id_str": "1524790217101742082",
    "full_text": "\ud83d\udd34Diante de tantas not\u00edcias e absurdos, n\u00e3o podemos esquecer:\n\nA partir do dia 22 de maio, a\u00a0Secovid\u00a0(Secretaria Extraordin\u00e1ria de Enfrentamento \u00e0 #COVID19) ser\u00e1 EXTINTA, dando\u00a0fim da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica da pandemia no Brasil.\n\nCampanha de vacina\u00e7\u00e3o... NADA!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            146,
            154
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1245441853740191753,
      "id_str": "1245441853740191753",
      "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
      "screen_name": "contagemcorona1",
      "location": "Brasil",
      "description": "Somos um coletivo mostrando o cen\u00e1rio real da pandemia no Brasil, com not\u00edcias atualizadas 24h.\n\nTamb\u00e9m mobilizamos e levamos doa\u00e7\u00f5es a quem precisa.\nColabore!",
      "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
              "expanded_url": "https://url.gratis/0ArDL4",
              "display_url": "url.gratis/0ArDL4",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 35485,
      "friends_count": 758,
      "listed_count": 169,
      "created_at": "Wed Apr 01 20:04:20 +0000 2020",
      "favourites_count": 28650,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 44755,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1245441853740191753/1623005482",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 57,
    "favorite_count": 124,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 57,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : diante de tantas noticias e absurdos, nao podemos esquecer:\n\na partir do dia   de maio, a secovid (secretaria extrao...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ constant_alfanumerica : (red circle) in the face of so much news and absurdities, we cannot forget:\n\nFrom the constant_numerica day of May, Secovid (secretariat extracted...",
  "texto_wordcloud": "  : diante de tantas noticias e absurdos, nao podemos esquecer: a partir do dia , a secovid (secretaria extrao..."
}