{
  "created_at": "Sat May 14 16:10:19 +0000 2022",
  "id": 1525508818741993472,
  "id_str": "1525508818741993472",
  "full_text": "RT @ConassOficial: A dose de refor\u00e7o \u00e9 importante para a sua prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. N\u00e3o deixe de tom\u00e1-la! Lembre-se que a pandemia ain\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ConassOficial",
        "name": "CONASS",
        "id": 215988798,
        "id_str": "215988798",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 16750972,
    "id_str": "16750972",
    "name": "Rodrigo Rafael Villarreal Goulart",
    "screen_name": "rodrigogoulart",
    "location": "Porto Alegre",
    "description": "Cientista da computa\u00e7\u00e3o e professor.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 238,
    "friends_count": 190,
    "listed_count": 12,
    "created_at": "Wed Oct 15 00:39:01 +0000 2008",
    "favourites_count": 1738,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3277,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "001329",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430172126405931012/p1nIGqMI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430172126405931012/p1nIGqMI_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16750972/1522461168",
    "profile_link_color": "448668",
    "profile_sidebar_border_color": "F7B565",
    "profile_sidebar_fill_color": "000B17",
    "profile_text_color": "004358",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 14 14:00:02 +0000 2022",
    "id": 1525476032408522753,
    "id_str": "1525476032408522753",
    "full_text": "A dose de refor\u00e7o \u00e9 importante para a sua prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. N\u00e3o deixe de tom\u00e1-la! Lembre-se que a pandemia ainda n\u00e3o acabou. #Conass #VacinaCovid19 #SUS #DoseDeRefor\u00e7o https://t.co/XHmTCVICq8",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      177
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Conass",
          "indices": [
            135,
            142
          ]
        },
        {
          "text": "VacinaCovid19",
          "indices": [
            143,
            157
          ]
        },
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            158,
            162
          ]
        },
        {
          "text": "DoseDeRefor\u00e7o",
          "indices": [
            163,
            177
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1525190137415667713,
          "id_str": "1525190137415667713",
          "indices": [
            178,
            201
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSqQWWOXEAEVGVr.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSqQWWOXEAEVGVr.jpg",
          "url": "https://t.co/XHmTCVICq8",
          "display_url": "pic.twitter.com/XHmTCVICq8",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ConassOficial/status/1525476032408522753/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1525190137415667713,
          "id_str": "1525190137415667713",
          "indices": [
            178,
            201
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSqQWWOXEAEVGVr.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSqQWWOXEAEVGVr.jpg",
          "url": "https://t.co/XHmTCVICq8",
          "display_url": "pic.twitter.com/XHmTCVICq8",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ConassOficial/status/1525476032408522753/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 215988798,
      "id_str": "215988798",
      "name": "CONASS",
      "screen_name": "ConassOficial",
      "location": "Bras\u00edlia",
      "description": "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade. A for\u00e7a dos estados na garantia do direito \u00e0 Sa\u00fade! https://t.co/b8ITrVXfwH",
      "url": "https://t.co/9gwMBbPXlK",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/9gwMBbPXlK",
              "expanded_url": "http://www.conass.org.br",
              "display_url": "conass.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/b8ITrVXfwH",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/conassoficial",
              "display_url": "linktr.ee/conassoficial",
              "indices": [
                95,
                118
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 48589,
      "friends_count": 784,
      "listed_count": 274,
      "created_at": "Mon Nov 15 14:00:17 +0000 2010",
      "favourites_count": 726,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 15244,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1489275541328912388/Ori70QW9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489275541328912388/Ori70QW9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/215988798/1643905476",
      "profile_link_color": "078232",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "C4FFDE",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 21,
    "favorite_count": 31,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 21,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @conassoficial: a dose de reforco e importante para a sua protecao contra a covid . nao deixe de toma-la! lembre-se que a pandemia ain...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @conassoficial: the booster dose is important for your protection against covid constant_numerica . don't forget to take it! remember that the pandemic still...",
  "texto_wordcloud": "  : a dose de reforco e importante para a sua protecao contra a covid . nao deixe de toma-la! lembre-se que a pandemia ain...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : a dose de reforco e importante para a sua protecao contra a covid constante_numerica . nao deixe de toma-la! lembre-se que a pandemia ain..."
}