{
  "created_at": "Sun May 15 17:32:13 +0000 2022",
  "id": 1525891817547472897,
  "id_str": "1525891817547472897",
  "full_text": "@mqueiroga2 @jairbolsonaro MENTIROSO!!!\nCOVID-19,foi enfrentada pelo governo do estado de S\u00e3o Paulo e o instituto Butant\u00e3.\nO SUS, est\u00e1 no seu pior momento.Sem medica\u00e7\u00e3o, sem vacinas,filas enormes para agendar consultas e longas esperas para agendamento de exames.\nQueiroga,vc \u00e9 a vergonha medicina brasilei",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    27,
    306
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mqueiroga2",
        "name": "Marcelo Queiroga",
        "id": 2823869072,
        "id_str": "2823869072",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          12,
          26
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1525877676887756800,
  "in_reply_to_status_id_str": "1525877676887756800",
  "in_reply_to_user_id": 2823869072,
  "in_reply_to_user_id_str": "2823869072",
  "in_reply_to_screen_name": "mqueiroga2",
  "user": {
    "id": 1435799661940457475,
    "id_str": "1435799661940457475",
    "name": "Raffaella Procesi",
    "screen_name": "RaffaellaProce2",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2,
    "friends_count": 57,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Sep 09 02:58:45 +0000 2021",
    "favourites_count": 58,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 75,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1435800090434801666/nOfvTgKw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435800090434801666/nOfvTgKw_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@mqueiroga2 @jairbolsonaro MENTIROSO!!!\nCOVID-19,foi enfrentada pelo governo do estado de S\u00e3o Paulo e o instituto Butant\u00e3.\nO SUS, est\u00e1 no seu pior momento.Sem medica\u00e7\u00e3o, sem vacinas,filas enormes para agendar consultas e longas esperas para agendamento de exames.\nQueiroga,vc \u00e9 a vergonha medicina brasilei"
}