{
  "created_at": "Fri May 13 19:19:13 +0000 2022",
  "id": 1525193970212556802,
  "id_str": "1525193970212556802",
  "full_text": "N sei fml, esse ngc de votar nulo no 2\u00b0 turno pra n votar na chapa Lula/Alckmin parece furada. N\u00e3o h\u00e1 equival\u00eancia poss\u00edvel entre essa chapa de esquerda liberal e a de Bolsonaro, um fascista respons\u00e1vel por quase 700 mil mortes pela neglig\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica durante a pandemia",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1010237200204750848,
    "id_str": "1010237200204750848",
    "name": "vini arruda",
    "screen_name": "viniarrd",
    "location": "Mau\u00e1, Brasil",
    "description": "ci\u00eancias sociais | universidade de s\u00e3o paulo",
    "url": "https://t.co/REq84j8MJK",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/REq84j8MJK",
            "expanded_url": "https://boxd.it/2NEFZ",
            "display_url": "boxd.it/2NEFZ",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 470,
    "friends_count": 463,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Jun 22 19:04:52 +0000 2018",
    "favourites_count": 7473,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3154,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1505638763770351626/7sBSOGhs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505638763770351626/7sBSOGhs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1010237200204750848/1652471954",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 11,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "n sei fml, esse ngc de votar nulo no 2deg turno pra n votar na chapa lula/alckmin parece furada. nao ha equivalencia possivel entre essa chapa de esquerda liberal e a de bolsonaro, um fascista responsavel por quase 700 mil mortes pela negligencia na saude publica durante a pandemia",
  "idioma": "pt"
}