{
  "created_at": "Sun May 15 15:29:52 +0000 2022",
  "id": 1525861027480576011,
  "id_str": "1525861027480576011",
  "full_text": "RT @casacivilbr: #Acessibilidade | A partir de agora, os brasileiros t\u00eam acesso ao Certificado Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o Covid-19, mesmo quando\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Acessibilidade",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "casacivilbr",
        "name": "Casa Civil",
        "id": 1623608509,
        "id_str": "1623608509",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1325740240842186753,
    "id_str": "1325740240842186753",
    "name": "NANDU'S GRILL - FERNANDO MACEDO.",
    "screen_name": "GrillNandus",
    "location": "FORTALEZA - CEAR\u00c1 - BRASIL.",
    "description": "BRASILEIRO, CEARENSE, CRIST\u00c3O, PATRIOTA, TORCEDOR DO CEAR\u00c1.\n- NANDUS'S GRILL - VENDAS DE ASSADOS NA BRASA EM FORTALEZA, CEAR\u00c1, BRASIL.",
    "url": "https://t.co/mgij2Mkbba",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/mgij2Mkbba",
            "expanded_url": "https://www.facebook.com/fernandomacedonandusgrill",
            "display_url": "facebook.com/fernandomacedo\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 232,
    "friends_count": 994,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Nov 09 10:01:40 +0000 2020",
    "favourites_count": 73582,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 74230,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1325740488306159617/YP5TWL9J_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325740488306159617/YP5TWL9J_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1325740240842186753/1604948250",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 14 16:00:01 +0000 2022",
    "id": 1525506227991719940,
    "id_str": "1525506227991719940",
    "full_text": "#Acessibilidade | A partir de agora, os brasileiros t\u00eam acesso ao Certificado Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o Covid-19, mesmo quando estiverem sem conex\u00e3o com a internet. @minsaude \n\n\u27a1Saiba mais https://t.co/epp1BKUd5l",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      208
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Acessibilidade",
          "indices": [
            0,
            15
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "minsaude",
          "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
          "id": 37717107,
          "id_str": "37717107",
          "indices": [
            161,
            170
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/epp1BKUd5l",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3l25vhE",
          "display_url": "bit.ly/3l25vhE",
          "indices": [
            185,
            208
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1623608509,
      "id_str": "1623608509",
      "name": "Casa Civil",
      "screen_name": "casacivilbr",
      "location": "Bras\u00edlia",
      "description": "Perfil oficial da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
      "url": "https://t.co/VZDy42y4hg",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/VZDy42y4hg",
              "expanded_url": "https://allmylinks.com/casacivilbr",
              "display_url": "allmylinks.com/casacivilbr",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 236657,
      "friends_count": 155,
      "listed_count": 695,
      "created_at": "Fri Jul 26 18:30:19 +0000 2013",
      "favourites_count": 5627,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 12190,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EAE7D3",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508531464492695567/a7DLMBhw_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508531464492695567/a7DLMBhw_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1623608509/1651600814",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 15,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @casacivilbr: #acessibilidade | a partir de agora, os brasileiros tem acesso ao certificado nacional de vacinacao covid , mesmo quando...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @casacivilbr: #accessibility | From now on, Brazilians have access to the national certificate of vaccination covid constant_numerica, even when..."
}