{
  "created_at": "Fri May 13 23:20:36 +0000 2022",
  "id": 1525254712802660359,
  "id_str": "1525254712802660359",
  "full_text": "\"Na pandemia, o SUS mostrou a import\u00e2ncia do sistema p\u00fablico de sa\u00fade. O PCB defende a expans\u00e3o do sistema p\u00fablico de sa\u00fade rumo a universaliza\u00e7\u00e3o. Primeira coisa: acabar com as OS e OSCIP.\"\nhttps://t.co/YHM79BHu14",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    214
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/YHM79BHu14",
        "expanded_url": "https://youtu.be/r95fZ2Y6msM",
        "display_url": "youtu.be/r95fZ2Y6msM",
        "indices": [
          191,
          214
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1512424782800867331,
    "id_str": "1512424782800867331",
    "name": "Eduardo Serra PCB Pr\u00e9-candidato Governador RJ",
    "screen_name": "serraeduardopcb",
    "location": "",
    "description": "Engenheiro, professor da UFRJ, dirigente do PCB, pr\u00e9-candidato do Partido Comunista Brasileiro a Governador do Estado do RJ",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1096,
    "friends_count": 323,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Fri Apr 08 13:39:17 +0000 2022",
    "favourites_count": 1261,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 728,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512425373341999108/Fd6P4skO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512425373341999108/Fd6P4skO_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "\"na pandemia, o sus mostrou a importancia do sistema publico de saude. o pcb defende a expansao do sistema publico de saude rumo a universalizacao. primeira coisa: acabar com as os e oscip.\"\nhttps://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "\"During the pandemic, SUS showed the importance of the public health system. The pcb defends the expansion of the public health system towards universalization. First thing: to end the os and oscip.\"\nhttps://t.co/constant_alfanumerica"
}