{
  "created_at": "Sat May 14 13:03:27 +0000 2022",
  "id": 1525461791777644544,
  "id_str": "1525461791777644544",
  "full_text": "RT @frko_48: @bettervsl @larissaroso Exato. Eu fiquei c sequela de memoria e concentra\u00e7\u00e3o mesmo tendo covid leve (sem precisar ir no hospit\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "frko_48",
        "name": "Am\u00e9lie",
        "id": 17792840,
        "id_str": "17792840",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "bettervsl",
        "name": "bete",
        "id": 2965415343,
        "id_str": "2965415343",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "larissaroso",
        "name": "Larissa Roso",
        "id": 34450878,
        "id_str": "34450878",
        "indices": [
          24,
          36
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 223274381,
    "id_str": "223274381",
    "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
    "screen_name": "chegueinaarea",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "#SeN\u00e3oTiverDireitosN\u00e3oVaiTerPaz",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 317,
    "friends_count": 499,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Dec 05 22:39:16 +0000 2010",
    "favourites_count": 26559,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 157645,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350935435544035338/YGU46ho2_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350935435544035338/YGU46ho2_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/223274381/1407713230",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 11 21:15:57 +0000 2022",
    "id": 1524498569205633029,
    "id_str": "1524498569205633029",
    "full_text": "@bettervsl @larissaroso Exato. Eu fiquei c sequela de memoria e concentra\u00e7\u00e3o mesmo tendo covid leve (sem precisar ir no hospital). O impacto que as sequelas v\u00e3o ter na sa\u00fade dos brasileiros n\u00f3s pr\u00f3ximos anos vai ser bizarro. A press\u00e3o no SUS, que j\u00e1 opera pra l\u00e1 do limite nas grandes cidades...",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      24,
      295
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "bettervsl",
          "name": "bete",
          "id": 2965415343,
          "id_str": "2965415343",
          "indices": [
            0,
            10
          ]
        },
        {
          "screen_name": "larissaroso",
          "name": "Larissa Roso",
          "id": 34450878,
          "id_str": "34450878",
          "indices": [
            11,
            23
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1524476862059229185,
    "in_reply_to_status_id_str": "1524476862059229185",
    "in_reply_to_user_id": 2965415343,
    "in_reply_to_user_id_str": "2965415343",
    "in_reply_to_screen_name": "bettervsl",
    "user": {
      "id": 17792840,
      "id_str": "17792840",
      "name": "Am\u00e9lie",
      "screen_name": "frko_48",
      "location": "Brasil",
      "description": "",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 159,
      "friends_count": 713,
      "listed_count": 8,
      "created_at": "Mon Dec 01 23:29:05 +0000 2008",
      "favourites_count": 52611,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 12356,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E2B76C",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408933321699172355/Q0YuGf9e_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408933321699172355/Q0YuGf9e_normal.jpg",
      "profile_link_color": "848048",
      "profile_sidebar_border_color": "3E4B4F",
      "profile_sidebar_fill_color": "5C0027",
      "profile_text_color": "862631",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 30,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @frko_48: @bettervsl @larissaroso exato. eu fiquei c sequela de memoria e concentracao mesmo tendo covid leve (sem precisar ir no hospit...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @frko_48: @bettervsl @larissaroso exact. I was left with memory and concentration sequels even though I had mild covid (without having to go to the hospital..."
}