{
  "created_at": "Fri May 13 15:00:20 +0000 2022",
  "id": 1525128817982984198,
  "id_str": "1525128817982984198",
  "full_text": "Prorroga\u00e7\u00e3o das normas editadas pela Anvisa para o combate \u00e0 pandemia de Covid-19, durante a situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN). \n\nA decis\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia a partir do pr\u00f3ximo dia 22 de maio.\n\nLeia a \u00edntegra: https://t.co/TKwLvwSz40 https://t.co/lXJVmysOnU",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    268
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/TKwLvwSz40",
        "expanded_url": "https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/noticias-anvisa/2022/o-que-muda-com-o-fim-da-emergencia-relacionada-a-covid-19",
        "display_url": "gov.br/anvisa/pt-br/a\u2026",
        "indices": [
          245,
          268
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1525128815390883840,
        "id_str": "1525128815390883840",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSpYk74WAAAw1_7.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSpYk74WAAAw1_7.jpg",
        "url": "https://t.co/lXJVmysOnU",
        "display_url": "pic.twitter.com/lXJVmysOnU",
        "expanded_url": "https://twitter.com/abcfarmabrasil/status/1525128817982984198/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1525128815390883840,
        "id_str": "1525128815390883840",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSpYk74WAAAw1_7.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSpYk74WAAAw1_7.jpg",
        "url": "https://t.co/lXJVmysOnU",
        "display_url": "pic.twitter.com/lXJVmysOnU",
        "expanded_url": "https://twitter.com/abcfarmabrasil/status/1525128817982984198/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 472223242,
    "id_str": "472223242",
    "name": "ABCFARMA",
    "screen_name": "abcfarmabrasil",
    "location": "",
    "description": "Somos uma associa\u00e7\u00e3o que visa defender os interesses de empresas e empreendedores do com\u00e9rcio farmac\u00eautico, em benef\u00edcio da sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o.",
    "url": "https://t.co/g1YfJeBU0y",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/g1YfJeBU0y",
            "expanded_url": "https://online.fliphtml5.com/svesx/xrac/",
            "display_url": "online.fliphtml5.com/svesx/xrac/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1076,
    "friends_count": 250,
    "listed_count": 29,
    "created_at": "Mon Jan 23 18:40:37 +0000 2012",
    "favourites_count": 248,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2331,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347579065142824961/VAjDHfsi_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347579065142824961/VAjDHfsi_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472223242/1543860277",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "prorrogacao das normas editadas pela anvisa para o combate a pandemia de covid , durante a situacao de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin). \n\na decisao tera vigencia a partir do proximo dia   de maio.\n\nleia a integra: https://t.co/  https://t.co/lxjvmysonu",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "extension of the rules edited by anvisa to combat the covid constant_numerica pandemic, during the emergency situation in public health of national importance (espin).\n\nthe decision will take effect from the next constant_numeric day of May.\n\nRead the full text: https://t.co/constant_alfanumerica https://t.co/lxjvmysonu",
  "texto_wordcloud": "prorrogacao das normas editadas pela anvisa para o combate a pandemia de covid , durante a situacao de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin). \n\na decisao tera vigencia a partir do proximo dia   de maio.\n\nleia a integra: https://t.co/  https://t.co/lxjvmysonu"
}