{
  "created_at": "Sat May 14 23:31:44 +0000 2022",
  "id": 1525619904778539013,
  "id_str": "1525619904778539013",
  "full_text": "RT @abcfarmabrasil: Prorroga\u00e7\u00e3o das normas editadas pela Anvisa para o combate \u00e0 pandemia de Covid-19, durante a situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "abcfarmabrasil",
        "name": "ABCFARMA",
        "id": 472223242,
        "id_str": "472223242",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 914123951114215426,
    "id_str": "914123951114215426",
    "name": "Ari Francisco Moreir",
    "screen_name": "ari_moreir",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 17,
    "friends_count": 316,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Sep 30 13:45:08 +0000 2017",
    "favourites_count": 3111,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3582,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 13 17:11:01 +0000 2022",
    "id": 1525161706275622913,
    "id_str": "1525161706275622913",
    "full_text": "Prorroga\u00e7\u00e3o das normas editadas pela Anvisa para o combate \u00e0 pandemia de Covid-19, durante a situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN). \n\nA decis\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia a partir do pr\u00f3ximo dia 22 de maio.\n\nLeia a \u00edntegra: https://t.co/0c4whs6qrJ https://t.co/aOR0yoTNNI",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      268
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/0c4whs6qrJ",
          "expanded_url": "https://site.abcfarma.org.br/o-que-muda-com-o-fim-da-emergencia-relacionada-a-covid-19/",
          "display_url": "site.abcfarma.org.br/o-que-muda-com\u2026",
          "indices": [
            245,
            268
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1525161703247323145,
          "id_str": "1525161703247323145",
          "indices": [
            269,
            292
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSp2fQsWIAkFeKk.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSp2fQsWIAkFeKk.jpg",
          "url": "https://t.co/aOR0yoTNNI",
          "display_url": "pic.twitter.com/aOR0yoTNNI",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abcfarmabrasil/status/1525161706275622913/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1525161703247323145,
          "id_str": "1525161703247323145",
          "indices": [
            269,
            292
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSp2fQsWIAkFeKk.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSp2fQsWIAkFeKk.jpg",
          "url": "https://t.co/aOR0yoTNNI",
          "display_url": "pic.twitter.com/aOR0yoTNNI",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abcfarmabrasil/status/1525161706275622913/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 472223242,
      "id_str": "472223242",
      "name": "ABCFARMA",
      "screen_name": "abcfarmabrasil",
      "location": "",
      "description": "Somos uma associa\u00e7\u00e3o que visa defender os interesses de empresas e empreendedores do com\u00e9rcio farmac\u00eautico, em benef\u00edcio da sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o.",
      "url": "https://t.co/g1YfJeBU0y",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/g1YfJeBU0y",
              "expanded_url": "https://online.fliphtml5.com/svesx/xrac/",
              "display_url": "online.fliphtml5.com/svesx/xrac/",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1076,
      "friends_count": 250,
      "listed_count": 30,
      "created_at": "Mon Jan 23 18:40:37 +0000 2012",
      "favourites_count": 248,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2332,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347579065142824961/VAjDHfsi_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347579065142824961/VAjDHfsi_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472223242/1543860277",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : prorrogacao das normas editadas pela anvisa para o combate a pandemia de covid-19, durante a situacao de emergencia em...",
  "idioma": "pt"
}