{
  "created_at": "Sat May 14 19:00:01 +0000 2022",
  "id": 1525551525623386113,
  "id_str": "1525551525623386113",
  "full_text": "#NewsFarma:\n\nAnvisa prorroga a validade de normas implementadas durante a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica para n\u00e3o causar impactos no combate \u00e0 pandemia.\n\n\ud83d\udcf2 Leia a mat\u00e9ria completa no site: https://t.co/rRtahAG3Qy https://t.co/MFAaKWrc2K",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    221
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "NewsFarma",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/rRtahAG3Qy",
        "expanded_url": "https://bit.ly/39m4bn1",
        "display_url": "bit.ly/39m4bn1",
        "indices": [
          198,
          221
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1525202369566457858,
        "id_str": "1525202369566457858",
        "indices": [
          222,
          245
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSqbeWiXwAIYPXM.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSqbeWiXwAIYPXM.jpg",
        "url": "https://t.co/MFAaKWrc2K",
        "display_url": "pic.twitter.com/MFAaKWrc2K",
        "expanded_url": "https://twitter.com/crfrs/status/1525551525623386113/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1525202369566457858,
        "id_str": "1525202369566457858",
        "indices": [
          222,
          245
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FSqbeWiXwAIYPXM.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FSqbeWiXwAIYPXM.jpg",
        "url": "https://t.co/MFAaKWrc2K",
        "display_url": "pic.twitter.com/MFAaKWrc2K",
        "expanded_url": "https://twitter.com/crfrs/status/1525551525623386113/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 217229720,
    "id_str": "217229720",
    "name": "CRFRS",
    "screen_name": "crfrs",
    "location": "Rio Grande do Sul",
    "description": "Este \u00e9 o Twitter do Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Rio Grande do Sul. Criado para tornar mais \u00e1gil a comunica\u00e7\u00e3o entre a entidade e os farmac\u00eauticos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1852,
    "friends_count": 173,
    "listed_count": 15,
    "created_at": "Thu Nov 18 23:06:00 +0000 2010",
    "favourites_count": 213,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2877,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "289599",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493286424581443591/lAKfT0Mw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493286424581443591/lAKfT0Mw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217229720/1644862175",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "#newsfarma:\n\nanvisa prorroga a validade de normas implementadas durante a situacao de emergencia em saude publica para nao causar impactos no combate a pandemia.\n\n leia a materia completa no site: https://t.co/  https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "#newsfarma:\n\nAnvisa extends the validity of rules implemented during the emergency situation in public health so as not to impact the fight against the pandemic.\n\n(cell phone with arrow) read the full article on the website: https://t.co/constant_alfanumerica https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": " : anvisa proroga a validade de normas implementadas durante a situacao de emergencia em saude publica para nao causar impactos no combate a pandemia. leia a materia completa no site:",
  "texto_tratado": " hashtag_constante : anvisa proroga a validade de normas implementadas durante a situacao de emergencia em saude publica para nao causar impactos no combate a pandemia. leia a materia completa no site:"
}