{
  "created_at": "Sun May 15 19:53:10 +0000 2022",
  "id": 1525927289548062721,
  "id_str": "1525927289548062721",
  "full_text": "Desconsiderar crit\u00e9rios t\u00e9cnicos \u00e9 a marca desse DESGoverno. Que o digam as fam\u00edlias dos mais de 600 mil brasileiros que morreram na pandemia ou j\u00e1 esqueceram?!?\ud83e\udd14\nOnde tem desvio tem pol\u00edtico do Centrao no meio e ainda sim eles s\u00e3o reeleitos\ud83d\ude0f\nhttps://t.co/isMZ9leGKs",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    266
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/isMZ9leGKs",
        "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/politica/recurso-destinado-ao-sus-usado-para-beneficiar-aliados-do-governo-no-congresso-1-25509981?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar",
        "display_url": "oglobo.globo.com/politica/recur\u2026",
        "indices": [
          243,
          266
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 783983588840792064,
    "id_str": "783983588840792064",
    "name": "LilianGamba",
    "screen_name": "GambaLilian",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "M\u00e3e e av\u00f3, Banc\u00e1ria aposentada, agn\u00f3stica",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 725,
    "friends_count": 728,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Oct 06 10:53:48 +0000 2016",
    "favourites_count": 43541,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 17627,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1340843007805968384/v0TfcJul_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340843007805968384/v0TfcJul_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783983588840792064/1608516860",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Desconsiderar crit\u00e9rios t\u00e9cnicos \u00e9 a marca desse DESGoverno. Que o digam as fam\u00edlias dos mais de 600 mil brasileiros que morreram na pandemia ou j\u00e1 esqueceram?!?(rosto pensante)\nOnde tem desvio tem pol\u00edtico do Centrao no meio e ainda sim eles s\u00e3o reeleitos(rosto sorridente)",
  "idioma": "pt"
}