{
  "created_at": "Sat May 14 15:33:09 +0000 2022",
  "id": 1525499464269586432,
  "id_str": "1525499464269586432",
  "full_text": "RT @tnbrasiloficial: Medicamentos aprovados pela FDA para Covid-19 causam danos nos \u00f3rg\u00e3os, c\u00e2ncer e morte \nMedicamentos que causam altas t\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tnbrasiloficial",
        "name": "Tribuna Nacional",
        "id": 1262927075532509185,
        "id_str": "1262927075532509185",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 78191663,
    "id_str": "78191663",
    "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "Anousca65",
    "location": "RJ Brasil",
    "description": "Sou algu\u00e9m que sonha com um pa\u00eds melhor, mas que s\u00f3 via as coisas andando pra tr\u00e1s infelizmente. Agora a esperan\u00e7a voltou.  N\u00e3o me coloquem em lista SDV,obrigad",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5434,
    "friends_count": 5679,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue Sep 29 02:23:07 +0000 2009",
    "favourites_count": 419570,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 315177,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374488440817938433/qgFa-jbo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374488440817938433/qgFa-jbo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78191663/1587747221",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 14 15:26:38 +0000 2022",
    "id": 1525497825508970496,
    "id_str": "1525497825508970496",
    "full_text": "Medicamentos aprovados pela FDA para Covid-19 causam danos nos \u00f3rg\u00e3os, c\u00e2ncer e morte \nMedicamentos que causam altas taxas de fal\u00eancia de \u00f3rg\u00e3os, como o remdesivir, e o Paxlovid, n\u00e3o parecem ser do melhor interesse da sa\u00fade p\u00fablica.\nhttps://t.co/Z73titYu13",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      256
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Z73titYu13",
          "expanded_url": "https://tribunanacional.com.br/noticia/3686/medicamentos-aprovados-pela-fda-para-covid-19-causam-danos-nos-orgaos-cancer-e-morte#.Yn_J2dfE83Q.twitter",
          "display_url": "tribunanacional.com.br/noticia/3686/m\u2026",
          "indices": [
            233,
            256
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1262927075532509185,
      "id_str": "1262927075532509185",
      "name": "Tribuna Nacional",
      "screen_name": "tnbrasiloficial",
      "location": "",
      "description": "O Jornal Tribuna Nacional \u00e9 um portal de informa\u00e7\u00f5es que traz not\u00edcias para que o leitor esteja sempre bem informado e atualizado sobre os fatos mais relevantes",
      "url": "https://t.co/oklkaZggYW",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/oklkaZggYW",
              "expanded_url": "http://www.tribunanacional.com.br/",
              "display_url": "tribunanacional.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8864,
      "friends_count": 370,
      "listed_count": 25,
      "created_at": "Wed May 20 02:04:26 +0000 2020",
      "favourites_count": 4560,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 4666,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1284321488657686533/7xEv7puW_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284321488657686533/7xEv7puW_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1262927075532509185/1594832535",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @tnbrasiloficial: Medicamentos aprovados pela FDA para Covid-19 causam danos nos \u00f3rg\u00e3os, c\u00e2ncer e morte \nMedicamentos que causam altas t\u2026"
}