{
  "created_at": "Mon May 16 22:15:27 +0000 2022",
  "id": 1526325484656680970,
  "id_str": "1526325484656680970",
  "full_text": "RT @OcorrenciasJF: A PJF decretou o fim do Programa Juiz de Fora Viva e da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica em decorr\u00eancia da infec\u00e7\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OcorrenciasJF",
        "name": "Plant\u00e3o JF",
        "id": 1212059398899527681,
        "id_str": "1212059398899527681",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 997665153503105026,
    "id_str": "997665153503105026",
    "name": "Mateus do H \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
    "screen_name": "MateusdaGama2",
    "location": "",
    "description": "\u2720Eu j\u00e1 lutei por negros e oper\u00e1rios, te enfrentei, venci, fiz S\u00e3o Janu\u00e1rio\u2720               \n                                 \n\nCat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano\ud83d\ude4f",
    "url": "https://t.co/TZF1chpFak",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/TZF1chpFak",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BtuCCzhles1Wk4uool2XbfqfL90vF7YMr1R3tU0/?igshid=1dlbjyywfc5ci",
            "display_url": "instagram.com/p/BtuCCzhles1W\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 484,
    "friends_count": 1706,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat May 19 02:28:03 +0000 2018",
    "favourites_count": 67802,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9626,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1437936333838856197/mxbK_x44_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437936333838856197/mxbK_x44_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/997665153503105026/1603682105",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 16 20:15:19 +0000 2022",
    "id": 1526295251350179840,
    "id_str": "1526295251350179840",
    "full_text": "A PJF decretou o fim do Programa Juiz de Fora Viva e da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica em decorr\u00eancia da infec\u00e7\u00e3o humana pelo Coronavirus em Juiz de Fora e tornou facultativoo uso de m\u00e1scaras dentro de \u00f4nibus e outros ve\u00edculosdetransporte. Com o fim do programa e https://t.co/UaRgJAiqXH",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      272
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1526295239631286274,
          "id_str": "1526295239631286274",
          "indices": [
            273,
            296
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS59bwyXsAIiQDl.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS59bwyXsAIiQDl.jpg",
          "url": "https://t.co/UaRgJAiqXH",
          "display_url": "pic.twitter.com/UaRgJAiqXH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/OcorrenciasJF/status/1526295251350179840/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 536,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1613,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 945,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1526295239631286274,
          "id_str": "1526295239631286274",
          "indices": [
            273,
            296
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS59bwyXsAIiQDl.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS59bwyXsAIiQDl.jpg",
          "url": "https://t.co/UaRgJAiqXH",
          "display_url": "pic.twitter.com/UaRgJAiqXH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/OcorrenciasJF/status/1526295251350179840/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 536,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1613,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 945,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1212059398899527681,
      "id_str": "1212059398899527681",
      "name": "Plant\u00e3o JF",
      "screen_name": "OcorrenciasJF",
      "location": "Juiz de Fora, Brasil",
      "description": "\ud83d\udcf0Not\u00edcias de Tudo \ud83c\udf24Previs\u00e3o do Tempo \ud83d\ude94Pol\u00edcia \u26bd\ufe0f Esportes \ud83d\udcb8Economia.\n\nPIX do Plant\u00e3o: ocorrenciasjf@gmail.com",
      "url": "https://t.co/IE98DqRyJl",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/IE98DqRyJl",
              "expanded_url": "https://instagram.com/plantaojf_oficial?igshid=YmMyMTA2M2Y=",
              "display_url": "instagram.com/plantaojf_ofic\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 32376,
      "friends_count": 26564,
      "listed_count": 17,
      "created_at": "Tue Dec 31 17:14:22 +0000 2019",
      "favourites_count": 8192,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 30780,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1348785848217698304/T3vK2fxR_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348785848217698304/T3vK2fxR_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1212059398899527681/1636034951",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 156,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : a pjf decretou o fim do programa juiz de fora viva e da situacao de emergencia em saude publica em decorrencia da infecc...",
  "idioma": "pt"
}