{
  "created_at": "Tue May 17 23:16:56 +0000 2022",
  "id": 1526703344835780619,
  "id_str": "1526703344835780619",
  "full_text": "RT @simaopedro_SP: Hoje o #SUS completa 34 anos! O Brasil \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds  com mais de 100 milh\u00f5es de hab. que tem um sistema p\u00fablico univer\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          26,
          30
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "simaopedro_SP",
        "name": "Sim\u00e3o Pedro",
        "id": 55366483,
        "id_str": "55366483",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1491489054688518145,
    "id_str": "1491489054688518145",
    "name": "Jacqueline Aguiar Thery",
    "screen_name": "YuccaJackie",
    "location": "",
    "description": "#Brasil #Povosoriginarios #Riquezasnacionais #Amaz\u00f4nia #Na\u00e7\u00e3o #Soberania #Petrobras #Estadoforte #reindustrializa\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 233,
    "friends_count": 768,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Feb 09 19:08:53 +0000 2022",
    "favourites_count": 4343,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2309,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513124731469369347/bJyd4Ke7_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513124731469369347/bJyd4Ke7_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1491489054688518145/1649592034",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 17 23:15:10 +0000 2022",
    "id": 1526702900189310978,
    "id_str": "1526702900189310978",
    "full_text": "Hoje o #SUS completa 34 anos! O Brasil \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds  com mais de 100 milh\u00f5es de hab. que tem um sistema p\u00fablico universal da sa\u00fade. O SUS foi o contraponto ao genocida que pregava a morte durante a pandemia. Com Lula, o SUS ser\u00e1 reconstruido para garantir sa\u00fade digna para todos https://t.co/GmeWrwl4Xx",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            7,
            11
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1526702538967375874,
          "id_str": "1526702538967375874",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS_v3tDWYAIFxlX.png",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS_v3tDWYAIFxlX.png",
          "url": "https://t.co/GmeWrwl4Xx",
          "display_url": "pic.twitter.com/GmeWrwl4Xx",
          "expanded_url": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1526702900189310978/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 750,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 750,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1526702538967375874,
          "id_str": "1526702538967375874",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS_v3tDWYAIFxlX.png",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS_v3tDWYAIFxlX.png",
          "url": "https://t.co/GmeWrwl4Xx",
          "display_url": "pic.twitter.com/GmeWrwl4Xx",
          "expanded_url": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1526702900189310978/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 750,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 750,
              "h": 500,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 55366483,
      "id_str": "55366483",
      "name": "Sim\u00e3o Pedro",
      "screen_name": "simaopedro_SP",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Deputado estadual (PT-SP) tr\u00eas vezes, Secret\u00e1rio de Servi\u00e7os de SP na gest\u00e3o de Fernando Haddad. Professor de Sociologia Pol\u00edtica e jogador de futebol de v\u00e1rzea",
      "url": "https://t.co/Fch6kNbknM",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Fch6kNbknM",
              "expanded_url": "http://www.simaopedro.com.br",
              "display_url": "simaopedro.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 9761,
      "friends_count": 3357,
      "listed_count": 166,
      "created_at": "Thu Jul 09 21:21:44 +0000 2009",
      "favourites_count": 6735,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 17564,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EEEEEE",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021410312199827456/K_Fqx-Qc_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021410312199827456/K_Fqx-Qc_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55366483/1539866175",
      "profile_link_color": "830707",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
      "profile_text_color": "0C3E53",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 6,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @simaopedro_sp: hoje o #sus completa  constante_numerica  anos! o brasil e o unico pais  com mais de  constante_numerica  milhoes de hab. que tem um sistema publico univer...",
  "idioma": "pt"
}