{
  "created_at": "Wed May 18 17:00:02 +0000 2022",
  "id": 1526970879682310144,
  "id_str": "1526970879682310144",
  "full_text": "\u2744\ufe0f A @saudeprefsp intensificou a vacina\u00e7\u00e3o contra gripe e Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua no per\u00edodo de baixas temperaturas. Desde a \u00faltima sexta-feira (13), 817 doses de vacina contra influenza foram aplicadas.\nSaiba mais: https://t.co/5s6PJcSA6f\n\n#SaudePrefSP #SUS https://t.co/aZjGE2me3S",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    275
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SaudePrefSP",
        "indices": [
          258,
          270
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          271,
          275
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "saudeprefsp",
        "name": "Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo",
        "id": 4560229815,
        "id_str": "4560229815",
        "indices": [
          5,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/5s6PJcSA6f",
        "expanded_url": "https://rebrand.ly/baixastemperaturas",
        "display_url": "rebrand.ly/baixastemperat\u2026",
        "indices": [
          233,
          256
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1526954824390131715,
        "id_str": "1526954824390131715",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTDVUpfXwAMAWII.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTDVUpfXwAMAWII.jpg",
        "url": "https://t.co/aZjGE2me3S",
        "display_url": "pic.twitter.com/aZjGE2me3S",
        "expanded_url": "https://twitter.com/saudeprefsp/status/1526970879682310144/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1526954824390131715,
        "id_str": "1526954824390131715",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTDVUpfXwAMAWII.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTDVUpfXwAMAWII.jpg",
        "url": "https://t.co/aZjGE2me3S",
        "display_url": "pic.twitter.com/aZjGE2me3S",
        "expanded_url": "https://twitter.com/saudeprefsp/status/1526970879682310144/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1526954848817668096,
        "id_str": "1526954848817668096",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTDVWEfWYAA7I-E.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTDVWEfWYAA7I-E.jpg",
        "url": "https://t.co/aZjGE2me3S",
        "display_url": "pic.twitter.com/aZjGE2me3S",
        "expanded_url": "https://twitter.com/saudeprefsp/status/1526970879682310144/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1526954849073512452,
        "id_str": "1526954849073512452",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTDVWFcWQAQk3kq.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTDVWFcWQAQk3kq.jpg",
        "url": "https://t.co/aZjGE2me3S",
        "display_url": "pic.twitter.com/aZjGE2me3S",
        "expanded_url": "https://twitter.com/saudeprefsp/status/1526970879682310144/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1526954849669107712,
        "id_str": "1526954849669107712",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTDVWHqWUAAZTZ2.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTDVWHqWUAAZTZ2.jpg",
        "url": "https://t.co/aZjGE2me3S",
        "display_url": "pic.twitter.com/aZjGE2me3S",
        "expanded_url": "https://twitter.com/saudeprefsp/status/1526970879682310144/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 4560229815,
    "id_str": "4560229815",
    "name": "Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo",
    "screen_name": "saudeprefsp",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Perfil oficial da Secretaria Municipal da Sa\u00fade da cidade de S\u00e3o Paulo.",
    "url": "https://t.co/9uzHHEiXjL",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9uzHHEiXjL",
            "expanded_url": "http://prefeitura.sp.gov.br/cidade/secretarias/saude/",
            "display_url": "prefeitura.sp.gov.br/cidade/secreta\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 12590,
    "friends_count": 63,
    "listed_count": 88,
    "created_at": "Mon Dec 21 20:02:53 +0000 2015",
    "favourites_count": 1126,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 14340,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115370688645406722/wyMyL3p7_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115370688645406722/wyMyL3p7_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4560229815/1606748953",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(floco de neve) A @saudeprefsp intensificou a vacina\u00e7\u00e3o contra gripe e Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua no per\u00edodo de baixas temperaturas. Desde a \u00faltima sexta-feira (13), 817 doses de vacina contra influenza foram aplicadas.\nSaiba mais: \n#SaudePrefSP #SUS",
  "idioma": "pt"
}