{
  "created_at": "Mon May 16 05:32:44 +0000 2022",
  "id": 1526073141004746754,
  "id_str": "1526073141004746754",
  "full_text": "#Fant\u00e1stico, se n\u00e3o fosse a pandemia o #Guedes tinha acabado com o #SUS... com apoio da #Globo.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    95
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Fant\u00e1stico",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "text": "Guedes",
        "indices": [
          39,
          46
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          67,
          71
        ]
      },
      {
        "text": "Globo",
        "indices": [
          88,
          94
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 924076535426048000,
    "id_str": "924076535426048000",
    "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Santos",
    "screen_name": "lasantosfc",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
    "description": "Analista agr\u00e1rio, gest\u00e3o territorial, geoprocessamento, modelagem matem\u00e1tica.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 80,
    "friends_count": 490,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Oct 28 00:53:09 +0000 2017",
    "favourites_count": 5713,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1745,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524232975990374401/qzM8_9oF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524232975990374401/qzM8_9oF_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/924076535426048000/1652415809",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "#fantastico, se nao fosse a pandemia o #guedes tinha acabado com o #sus... com apoio da #globo.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "#fantastic, if it wasn't for the pandemic, #guedes would have ended the #sus... with the support of #globo.",
  "texto_wordcloud": "#fantastico, se nao fosse a pandemia o #guedes tinha acabado com o #sus... com apoio da #globo."
}