{
  "created_at": "Tue May 17 19:38:40 +0000 2022",
  "id": 1526648414972399616,
  "id_str": "1526648414972399616",
  "full_text": "Por anos a fio, o SUS foi alvo de ataques e campanhas de difama\u00e7\u00e3o, incentivados por defensores de privatiza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Precisou surgir uma pandemia da dimens\u00e3o da covid-19 para que se compreendesse a import\u00e2ncia do SUS para os brasileiros, especialmente para os mais pobres.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 58065771,
    "id_str": "58065771",
    "name": "Alexandre Padilha",
    "screen_name": "padilhando",
    "location": "S\u00e3o Paulo/ SP",
    "description": "Deputado federal (PT-SP), ministro de Lula e Dilma, m\u00e9dico e prof. da Uninove e Mandic/Campinas, Doutorando da Unicamp. Vivendo feliz com Thassia e pai da Mel.",
    "url": "https://t.co/9khP6YS5cH",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9khP6YS5cH",
            "expanded_url": "http://www.padilhando.com.br",
            "display_url": "padilhando.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 209778,
    "friends_count": 5180,
    "listed_count": 1034,
    "created_at": "Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009",
    "favourites_count": 6498,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 50370,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "A4E9F5",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58065771/1589941699",
    "profile_link_color": "B30000",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 15,
  "favorite_count": 88,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "por anos a fio, o sus foi alvo de ataques e campanhas de difamacao, incentivados por defensores de privatizacao da saude. precisou surgir uma pandemia da dimensao da covid-19 para que se compreendesse a importancia do sus para os brasileiros, especialmente para os mais pobres.",
  "idioma": "pt"
}