{
  "created_at": "Mon May 16 11:22:38 +0000 2022",
  "id": 1526161195601997825,
  "id_str": "1526161195601997825",
  "full_text": "RT @Maierovitch: Fundamental que o mundo todo tenha acesso \u00e0s tecnologias importantes para a sa\u00fade p\u00fablica!\nhttps://t.co/L4dytPT0oh",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    131
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maierovitch",
        "name": "Claudio Maierovitch",
        "id": 86718933,
        "id_str": "86718933",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/L4dytPT0oh",
        "expanded_url": "https://www.science.org/content/article/pretty-big-deal-u-s-makes-covid-19-technologies-available-use-developing-countries",
        "display_url": "science.org/content/articl\u2026",
        "indices": [
          108,
          131
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3092412299,
    "id_str": "3092412299",
    "name": "jose david u brito MD MSc-VACINA NO SUS J\u00c1",
    "screen_name": "davidbsb1",
    "location": "",
    "description": "Infectologista.Hepatites Virais, VIH, Infec\u00e7\u00f5es hospitalares. \u00c9tica, pensamento e sentimentos. Defensor do SUS. ANTI-FASCISTA. Opini\u00f5es pessoais",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 703,
    "friends_count": 977,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Mon Mar 16 14:34:46 +0000 2015",
    "favourites_count": 7932,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8904,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352971135604772864/AVS7PgOe_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352971135604772864/AVS7PgOe_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3092412299/1611400419",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 16 10:53:16 +0000 2022",
    "id": 1526153806328868864,
    "id_str": "1526153806328868864",
    "full_text": "Fundamental que o mundo todo tenha acesso \u00e0s tecnologias importantes para a sa\u00fade p\u00fablica!\nhttps://t.co/L4dytPT0oh",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      114
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/L4dytPT0oh",
          "expanded_url": "https://www.science.org/content/article/pretty-big-deal-u-s-makes-covid-19-technologies-available-use-developing-countries",
          "display_url": "science.org/content/articl\u2026",
          "indices": [
            91,
            114
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 86718933,
      "id_str": "86718933",
      "name": "Claudio Maierovitch",
      "screen_name": "Maierovitch",
      "location": "",
      "description": "direitos humanos, ci\u00eancia, sa\u00fade p\u00fablica, equidade",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 9273,
      "friends_count": 480,
      "listed_count": 24,
      "created_at": "Sun Nov 01 13:10:59 +0000 2009",
      "favourites_count": 11492,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 9246,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399163635289702416/4QeU9t2F_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399163635289702416/4QeU9t2F_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @maierovitch: fundamental que o mundo todo tenha acesso as tecnologias importantes para a saude publica!\nhttps://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}