{
  "created_at": "Wed May 18 03:25:51 +0000 2022",
  "id": 1526765986669543425,
  "id_str": "1526765986669543425",
  "full_text": "RT @uelton_2217: Imagina essa pandemia com o Lula presidente? Dilma e Haddad Ministros, bilh\u00f5es desviados da Sa\u00fade P\u00fablica, contratos sem l\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "uelton_2217",
        "name": "Uelton Costa",
        "id": 1429150061796204551,
        "id_str": "1429150061796204551",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 55986398,
    "id_str": "55986398",
    "name": "Jos\u00e9 Wagner \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49 GETTR",
    "screen_name": "jwmirisola",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Crist\u00e3o,Patriota,Piloto,Prof TI. @jairbolsonaro  @GeneralMourao @tarcisiogdf @GeneralGirao\ud83d\udc49 https://t.co/Bce6BG8rhw GETTR",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Bce6BG8rhw",
            "expanded_url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.gettr.gettr",
            "display_url": "play.google.com/store/apps/det\u2026",
            "indices": [
              92,
              115
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 13862,
    "friends_count": 15146,
    "listed_count": 27,
    "created_at": "Sun Jul 12 01:46:13 +0000 2009",
    "favourites_count": 70357,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 231828,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1522004690749333509/Plkc7EeJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522004690749333509/Plkc7EeJ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55986398/1651709119",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 17 02:35:23 +0000 2022",
    "id": 1526390897184755714,
    "id_str": "1526390897184755714",
    "full_text": "Imagina essa pandemia com o Lula presidente? Dilma e Haddad Ministros, bilh\u00f5es desviados da Sa\u00fade P\u00fablica, contratos sem licita\u00e7\u00f5es, parcerias com ditadores socialistas, j\u00e1 agradeceu a Deus pelo livramento hoje?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      211
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1429150061796204551,
      "id_str": "1429150061796204551",
      "name": "Uelton Costa",
      "screen_name": "uelton_2217",
      "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
      "description": "Crist\u00e3o \u271e . Patriota. Jurista. Anticomunista. Pr\u00e9-candidato a Dep Federal por Goi\u00e1s",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 10671,
      "friends_count": 3166,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Aug 21 18:35:16 +0000 2021",
      "favourites_count": 1009,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 431,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1429152045026709509/MtbbTNhj_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429152045026709509/MtbbTNhj_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1429150061796204551/1631908725",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 125,
    "favorite_count": 890,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 125,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @uelton_2217: Imagina essa pandemia com o Lula presidente? Dilma e Haddad Ministros, bilh\u00f5es desviados da Sa\u00fade P\u00fablica, contratos sem l\u2026"
}