{
  "created_at": "Mon May 16 21:55:36 +0000 2022",
  "id": 1526320485277081602,
  "id_str": "1526320485277081602",
  "full_text": "@LeSarturiP Mas quando eles dizeram: A pandemia acabou, o uso da mascara - que tem uma fun\u00e7\u00e3o semi\u00f3tica pois lembra: a pandemia existe! - foi abolido. Assim, os politicos, cultores da Normalidade, s\u00e3o os respons\u00e1veis pela desgra\u00e7a da sa\u00fade p\u00fablica.  Todos - esquerda ou direita.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    12,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeSarturiP",
        "name": "Let\u00edcia Sarturi",
        "id": 305078898,
        "id_str": "305078898",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1526256320332062721,
  "in_reply_to_status_id_str": "1526256320332062721",
  "in_reply_to_user_id": 305078898,
  "in_reply_to_user_id_str": "305078898",
  "in_reply_to_screen_name": "LeSarturiP",
  "user": {
    "id": 100836561,
    "id_str": "100836561",
    "name": "Giovanni Alves",
    "screen_name": "alvesgiovanni",
    "location": "40.215144,-8.413772",
    "description": "Professor livre-docente de sociologia (UNESP-Marilia) - BRASIL",
    "url": "http://t.co/xPtGfYnztc",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/xPtGfYnztc",
            "expanded_url": "http://www.giovannialves.org",
            "display_url": "giovannialves.org",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 338,
    "friends_count": 442,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Thu Dec 31 20:11:58 +0000 2009",
    "favourites_count": 168,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 687,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738737989946380288/pbulZlFL_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738737989946380288/pbulZlFL_normal.jpg",
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@lesarturip mas quando eles dizeram: a pandemia acabou, o uso da mascara - que tem uma funcao semiotica pois lembra: a pandemia existe! - foi abolido. assim, os politicos, cultores da normalidade, sao os responsaveis pela desgraca da saude publica.  todos - esquerda ou direita.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@lesarturip but when they said: the pandemic is over, the use of the mask - which has a semiotic function because it remembers: the pandemic exists! - was abolished. thus, politicians, worshipers of normality, are responsible for the disgrace of public health. all - left or right."
}