{
  "created_at": "Wed May 18 13:19:19 +0000 2022",
  "id": 1526915334015426561,
  "id_str": "1526915334015426561",
  "full_text": "RT @danielvalencapt: Mais um genoc\u00eddio promovido por um supremacista branco, mais de um milh\u00e3o de mortes por Covid-19 e a aus\u00eancia de um si\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "danielvalencapt",
        "name": "Daniel Valen\u00e7a",
        "id": 318019551,
        "id_str": "318019551",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 51256164,
    "id_str": "51256164",
    "name": "ShirleyMaclaine",
    "screen_name": "Roxy_queen",
    "location": "Natal",
    "description": "Barbie Lixeira Nem de Esquerda nem de Direita, eu sou LULA",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 988,
    "friends_count": 2059,
    "listed_count": 19,
    "created_at": "Fri Jun 26 22:32:31 +0000 2009",
    "favourites_count": 198962,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 170061,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FF6699",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1522688304084357123/ASgz2J0Y_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522688304084357123/ASgz2J0Y_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51256164/1616700294",
    "profile_link_color": "B40B43",
    "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 18 13:18:40 +0000 2022",
    "id": 1526915172962549760,
    "id_str": "1526915172962549760",
    "full_text": "Mais um genoc\u00eddio promovido por um supremacista branco, mais de um milh\u00e3o de mortes por Covid-19 e a aus\u00eancia de um sistema p\u00fablico de sa\u00fade, enquanto o pa\u00eds torra bilh\u00f5es de d\u00f3lares com a guerra na Ucr\u00e2nia, demonstram o verdadeiro car\u00e1ter do projeto imperialista dos EUA",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 318019551,
      "id_str": "318019551",
      "name": "Daniel Valen\u00e7a",
      "screen_name": "danielvalencapt",
      "location": "",
      "description": "Professor da gradua\u00e7\u00e3o e mestrado em Direito da UFERSA. Vice-Presidente do PT/RN \nhttps://t.co/LaHnipCS46",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/LaHnipCS46",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/danielvalencapt",
              "display_url": "linktr.ee/danielvalencapt",
              "indices": [
                82,
                105
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3075,
      "friends_count": 1964,
      "listed_count": 12,
      "created_at": "Wed Jun 15 20:51:22 +0000 2011",
      "favourites_count": 4123,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 3557,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1310014505989083138/zYgzfo9f_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310014505989083138/zYgzfo9f_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/318019551/1648754446",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 9,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @danielvalencapt: mais um genocidio promovido por um supremacista branco, mais de um milhao de mortes por covid  e a ausencia de um si...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @danielvalencapt: another genocide promoted by a white supremacist, more than a million deaths by covid constant_numerica and the absence of a si...",
  "texto_wordcloud": "rt @danielvalencapt: mais um genocidio promovido por um supremacista branco, mais de um milhao de mortes por covid  e a ausencia de um si..."
}