{
  "created_at": "Mon May 16 15:17:27 +0000 2022",
  "id": 1526220290748989443,
  "id_str": "1526220290748989443",
  "full_text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O!\nLista Nacional de Notifica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria de doen\u00e7as, agravos e eventos de sa\u00fade p\u00fablica \nPortaria N\u00ba 1.102/2022\nInclui o Sars-CoV-2 no item da S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave (SRAG) associada a coronav\u00edrus &gt;&gt;",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    230
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1264467079874387968,
    "id_str": "1264467079874387968",
    "name": "Prof. R\u00f4mulo Passos",
    "screen_name": "romulopassos_",
    "location": "",
    "description": "Professor R\u00f4mulo Passos",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1599,
    "friends_count": 4,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun May 24 08:03:56 +0000 2020",
    "favourites_count": 13,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1144,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1386824611187367939/SIboTVdJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386824611187367939/SIboTVdJ_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 26,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O!\nLista Nacional de Notifica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria de doen\u00e7as, agravos e eventos de sa\u00fade p\u00fablica \nPortaria N\u00ba 1.102/2022\nInclui o Sars-CoV-2 no item da S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave (SRAG) associada a coronav\u00edrus &gt;&gt;"
}