{
  "created_at": "Tue May 17 20:48:02 +0000 2022",
  "id": 1526665872848437249,
  "id_str": "1526665872848437249",
  "full_text": "SUS completa 34 anos e \u00e9 posto \u00e0 prova na pandemia. Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u00e9 um dos \u00fanicos no mundo a oferecer atendimento m\u00e9dico de gra\u00e7a a todos. Assista, ao vivo, \u00e0s 19h, no #JornalDaGazeta https://t.co/LUjYr48r9h",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    192
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "JornalDaGazeta",
        "indices": [
          177,
          192
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1526665793013948416,
        "id_str": "1526665793013948416",
        "indices": [
          193,
          216
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS_OcztWIAARZCZ.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS_OcztWIAARZCZ.jpg",
        "url": "https://t.co/LUjYr48r9h",
        "display_url": "pic.twitter.com/LUjYr48r9h",
        "expanded_url": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1526665872848437249/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1920,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1526665793013948416,
        "id_str": "1526665793013948416",
        "indices": [
          193,
          216
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS_OcztWIAARZCZ.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS_OcztWIAARZCZ.jpg",
        "url": "https://t.co/LUjYr48r9h",
        "display_url": "pic.twitter.com/LUjYr48r9h",
        "expanded_url": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1526665872848437249/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1920,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 35005785,
    "id_str": "35005785",
    "name": "Jornal da Gazeta",
    "screen_name": "JornalDaGazeta",
    "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
    "description": "Jornal da Gazeta. De segunda a sexta, \u00e0s 19h, ao vivo na TV Gazeta.",
    "url": "https://t.co/EinuQSYKTr",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/EinuQSYKTr",
            "expanded_url": "http://www.tvgazeta.com.br/jornaldagazeta",
            "display_url": "tvgazeta.com.br/jornaldagazeta",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 13810,
    "friends_count": 69,
    "listed_count": 175,
    "created_at": "Fri Apr 24 18:57:17 +0000 2009",
    "favourites_count": 375,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 19435,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "8C91A6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1237007250377621505/jTkI_qs3_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237007250377621505/jTkI_qs3_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35005785/1638378784",
    "profile_link_color": "000066",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "C9C9C9",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}