{
  "created_at": "Wed May 18 16:00:18 +0000 2022",
  "id": 1526955846999101440,
  "id_str": "1526955846999101440",
  "full_text": "[Anvisa] O que muda com o fim da emerg\u00eancia relacionada \u00e0 Covid-19\n\nAnvisa prorroga validade de normas implementadas durante a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica para n\u00e3o causar impactos no combate \u00e0 pandemia. https://t.co/8ZU5RgPkH1",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    238
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/8ZU5RgPkH1",
        "expanded_url": "https://mla.bs/5319c783",
        "display_url": "mla.bs/5319c783",
        "indices": [
          215,
          238
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 271961034,
    "id_str": "271961034",
    "name": "Grupo IAG Sa\u00fade",
    "screen_name": "grupoiagsaude",
    "location": "Belo Horizonte",
    "description": "Existimos para compartilhar conhecimento e empoderar as organiza\u00e7\u00f5es de sa\u00fade brasileiras para a real #entregadevalor. #valoremsa\u00fade #sa\u00fadebaseadaemvalor",
    "url": "https://t.co/GCH95lGSi4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/GCH95lGSi4",
            "expanded_url": "http://www.grupoiagsaude.com.br",
            "display_url": "grupoiagsaude.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 693,
    "friends_count": 266,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Fri Mar 25 14:43:45 +0000 2011",
    "favourites_count": 149,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6380,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163876225699536896/JIc15g22_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163876225699536896/JIc15g22_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271961034/1639576327",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "[anvisa] o que muda com o fim da emergencia relacionada a covid \n\nanvisa prorroga validade de normas implementadas durante a situacao de emergencia em saude publica para nao causar impactos no combate a pandemia. https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "[anvisa] what changes with the end of the emergency related to covid constant_numerica\n\nAnvisa extends the validity of rules implemented during the emergency situation in public health so as not to impact the fight against the pandemic. https://t.co/constant_alfanumerica"
}