{
  "created_at": "Tue May 17 13:22:53 +0000 2022",
  "id": 1526553847262547968,
  "id_str": "1526553847262547968",
  "full_text": "RT @editora_fiocruz: \ud83d\udcc5 Nos meses de junho e julho, outros t\u00edtulos da Editora Fiocruz ser\u00e3o objetos do programa, com diversos assuntos de #S\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "editora_fiocruz",
        "name": "Editora Fiocruz",
        "id": 545651780,
        "id_str": "545651780",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 53447675,
    "id_str": "53447675",
    "name": "CanalSa\u00fade / Fiocruz",
    "screen_name": "CanalSaude",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "Aqui voc\u00ea acompanha tudo que o Canal Sa\u00fade faz para enriquecer as discuss\u00f5es sobre a sa\u00fade do brasileiro e a Sa\u00fade P\u00fablica no Brasil.",
    "url": "https://t.co/okx62rsohi",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/okx62rsohi",
            "expanded_url": "http://www.canalsaude.fiocruz.br",
            "display_url": "canalsaude.fiocruz.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 33349,
    "friends_count": 739,
    "listed_count": 260,
    "created_at": "Fri Jul 03 17:42:43 +0000 2009",
    "favourites_count": 5482,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22064,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FA743E",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480902381172895747/sd48kuiU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480902381172895747/sd48kuiU_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53447675/1634309900",
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 16 23:28:38 +0000 2022",
    "id": 1526343898305548291,
    "id_str": "1526343898305548291",
    "full_text": "\ud83d\udcc5 Nos meses de junho e julho, outros t\u00edtulos da Editora Fiocruz ser\u00e3o objetos do programa, com diversos assuntos de #Sa\u00fadeP\u00fablica e #Sa\u00fadeColetiva.\n\ud83c\udd93 Os #ebooks sobre a pandemia est\u00e3o dispon\u00edveis para download gratuito no @SciELOBooks.\n\ud83d\udcf1 Acesse: https://t.co/6NPrREfW2A https://t.co/hti8ASq44m",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Sa\u00fadeP\u00fablica",
          "indices": [
            116,
            129
          ]
        },
        {
          "text": "Sa\u00fadeColetiva",
          "indices": [
            132,
            146
          ]
        },
        {
          "text": "ebooks",
          "indices": [
            153,
            160
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "SciELOBooks",
          "name": "SciELO Books",
          "id": 400223382,
          "id_str": "400223382",
          "indices": [
            222,
            234
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/6NPrREfW2A",
          "expanded_url": "http://books.scielo.org/informacaoparaacaonacovid19",
          "display_url": "books.scielo.org/informacaopara\u2026",
          "indices": [
            246,
            269
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1526343896137089028,
          "id_str": "1526343896137089028",
          "indices": [
            270,
            293
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS6pr8ZWQAQ11Ng.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS6pr8ZWQAQ11Ng.jpg",
          "url": "https://t.co/hti8ASq44m",
          "display_url": "pic.twitter.com/hti8ASq44m",
          "expanded_url": "https://twitter.com/editora_fiocruz/status/1526343898305548291/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 718,
              "h": 796,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 718,
              "h": 796,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 613,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1526343896137089028,
          "id_str": "1526343896137089028",
          "indices": [
            270,
            293
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FS6pr8ZWQAQ11Ng.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FS6pr8ZWQAQ11Ng.jpg",
          "url": "https://t.co/hti8ASq44m",
          "display_url": "pic.twitter.com/hti8ASq44m",
          "expanded_url": "https://twitter.com/editora_fiocruz/status/1526343898305548291/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 718,
              "h": 796,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 718,
              "h": 796,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 613,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1526343893133967360,
    "in_reply_to_status_id_str": "1526343893133967360",
    "in_reply_to_user_id": 545651780,
    "in_reply_to_user_id_str": "545651780",
    "in_reply_to_screen_name": "editora_fiocruz",
    "user": {
      "id": 545651780,
      "id_str": "545651780",
      "name": "Editora Fiocruz",
      "screen_name": "editora_fiocruz",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "\ud83d\udcd5\ud83d\udcda Desde 1993, a Editora Fiocruz divulga e amplia o acesso ao conhecimento cient\u00edfico produzido nas diversas \u00e1reas da sa\u00fade. \ud83d\udcda\ud83d\udcd6",
      "url": "https://t.co/j9E5zeZfr8",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/j9E5zeZfr8",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/editorafiocruz",
              "display_url": "linktr.ee/editorafiocruz",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 9678,
      "friends_count": 2674,
      "listed_count": 92,
      "created_at": "Thu Apr 05 03:25:57 +0000 2012",
      "favourites_count": 3280,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2618,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124349690835816448/xzH7oD1h_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124349690835816448/xzH7oD1h_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/545651780/1652825625",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
      "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 9,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @editora_fiocruz: (calend\u00e1rio) Nos meses de junho e julho, outros t\u00edtulos da Editora Fiocruz ser\u00e3o objetos do programa, com diversos assuntos de #S\u2026",
  "idioma": "pt"
}