{
  "created_at": "Wed May 18 10:05:26 +0000 2022",
  "id": 1526866544835416067,
  "id_str": "1526866544835416067",
  "full_text": "RT @Be_neviani: Atila Iamarino: Brasil x EUA na pandemia. Enquanto os americanos n\u00e3o t\u00eam uma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade como o SUS, foi just\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Be_neviani",
        "name": "B\u00ea Neviani",
        "id": 18550598,
        "id_str": "18550598",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 17547306,
    "id_str": "17547306",
    "name": "Claudio (aglioeolio)",
    "screen_name": "clauqio",
    "location": "Sao Paulo - Brasil",
    "description": "Perfil pessoal de Claudio Costa steam:claudiopvt \u2014  Games, Humor, Design. Memorabilia=Link",
    "url": "https://t.co/r84RcCjUqD",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/r84RcCjUqD",
            "expanded_url": "http://bit.ly/pesbrasilorg",
            "display_url": "bit.ly/pesbrasilorg",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1811,
    "friends_count": 544,
    "listed_count": 112,
    "created_at": "Fri Nov 21 22:18:23 +0000 2008",
    "favourites_count": 273630,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 171077,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": true,
    "profile_background_color": "7798AF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1432849587325255680/EBtAM7li_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432849587325255680/EBtAM7li_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17547306/1398294351",
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 18 09:37:18 +0000 2022",
    "id": 1526859464892112897,
    "id_str": "1526859464892112897",
    "full_text": "Atila Iamarino: Brasil x EUA na pandemia. Enquanto os americanos n\u00e3o t\u00eam uma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade como o SUS, foi justamente essa infraestrutura que salvou milhares de brasileiros \nhttps://t.co/ybAQNUfvRq+\nOU \nhttps://t.co/ScVCKZTAHd \ncc @Conteudo_Livre",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      258
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Conteudo_Livre",
          "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
          "id": 38432405,
          "id_str": "38432405",
          "indices": [
            243,
            258
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ybAQNUfvRq",
          "expanded_url": "https://12ft.io/proxy?q=https%3A%2F%2Fwww1.folha.uol.com.br%2Fcolunas%2Fatila-iamarino%2F2022%2F05%2Fbrasil-x-eua-na-pandemia.shtml%3Futm_source%3Dtwitter%26utm_medium%3Dsocial%26utm_campaign%3Dcomptw",
          "display_url": "12ft.io/proxy?q=https%\u2026",
          "indices": [
            186,
            209
          ]
        },
        {
          "url": "https://t.co/ScVCKZTAHd",
          "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/atila-iamarino/2022/05/brasil-x-eua-na-pandemia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw",
          "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/atila-\u2026",
          "indices": [
            215,
            238
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 18550598,
      "id_str": "18550598",
      "name": "B\u00ea Neviani",
      "screen_name": "Be_neviani",
      "location": "SJRP ",
      "description": "Deficiente auditiva oralizada, fa\u00e7o leitura labial. closed captions e/ou legendas em videos s\u00e3o absolutamente necess\u00e1rias\n(flamboyant foto de Fabr\u00edcio Arias)",
      "url": "https://t.co/AHveCA6ZzU",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/AHveCA6ZzU",
              "expanded_url": "https://www.facebook.com/helena.neviani",
              "display_url": "facebook.com/helena.neviani",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 9423,
      "friends_count": 2370,
      "listed_count": 458,
      "created_at": "Fri Jan 02 11:45:20 +0000 2009",
      "favourites_count": 134508,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 281268,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "4B43E6",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1379443504015941633/S6rUIyiE_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379443504015941633/S6rUIyiE_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18550598/1630604653",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @be_neviani: atila iamarino: brasil x eua na pandemia. enquanto os americanos nao tem uma politica publica de saude como o sus, foi just...",
  "idioma": "pt"
}