{
  "created_at": "Tue May 17 21:49:21 +0000 2022",
  "id": 1526681303168557056,
  "id_str": "1526681303168557056",
  "full_text": "RT @folha: #Opini\u00e3o \n\n@oatila | Brasil x EUA na pandemia. Enquanto os americanos n\u00e3o t\u00eam uma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade como o SUS, foi just\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Opini\u00e3o",
        "indices": [
          11,
          19
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "folha",
        "name": "Folha de S.Paulo",
        "id": 14594813,
        "id_str": "14594813",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "oatila",
        "name": "Atila Iamarino *ainda de licen\u00e7a paternidade",
        "id": 13769472,
        "id_str": "13769472",
        "indices": [
          22,
          29
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 45571910,
    "id_str": "45571910",
    "name": "MARCELO COSTA \u2605\u5f61\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f",
    "screen_name": "zumbynf",
    "location": "Bras\u00edlia- \u00c1guas Claras - DF",
    "description": "Estat\u00edstico - Rocker - Botafoguense - Atleta - SF49ers -",
    "url": "https://t.co/WkuIDbTfvz",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WkuIDbTfvz",
            "expanded_url": "http://www.facebook.com/nomesfeios",
            "display_url": "facebook.com/nomesfeios",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 167,
    "friends_count": 436,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Jun 08 14:09:29 +0000 2009",
    "favourites_count": 10542,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9779,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269656058672353280/LqxQn8cC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269656058672353280/LqxQn8cC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45571910/1591544608",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 17 21:45:00 +0000 2022",
    "id": 1526680206752198656,
    "id_str": "1526680206752198656",
    "full_text": "#Opini\u00e3o \n\n@oatila | Brasil x EUA na pandemia. Enquanto os americanos n\u00e3o t\u00eam uma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade como o SUS, foi justamente essa infraestrutura que salvou milhares de brasileiros\n\nhttps://t.co/Vtp6mdu0P0",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      214
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Opini\u00e3o",
          "indices": [
            0,
            8
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "oatila",
          "name": "Atila Iamarino *ainda de licen\u00e7a paternidade",
          "id": 13769472,
          "id_str": "13769472",
          "indices": [
            11,
            18
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Vtp6mdu0P0",
          "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/atila-iamarino/2022/05/brasil-x-eua-na-pandemia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha",
          "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/atila-\u2026",
          "indices": [
            191,
            214
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 14594813,
      "id_str": "14594813",
      "name": "Folha de S.Paulo",
      "screen_name": "folha",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
      "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/0c23Z00SIr",
      "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
              "expanded_url": "http://www.folha.com.br",
              "display_url": "folha.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gJfvNuf8me",
              "expanded_url": "http://instagram.com/folhadespaulo",
              "display_url": "instagram.com/folhadespaulo",
              "indices": [
                45,
                68
              ]
            },
            {
              "url": "https://t.co/hAmN2lKJtS",
              "expanded_url": "http://t.me/folha",
              "display_url": "t.me/folha",
              "indices": [
                83,
                106
              ]
            },
            {
              "url": "https://t.co/0c23Z00SIr",
              "expanded_url": "http://assinaturas.folha.com.br/410827",
              "display_url": "assinaturas.folha.com.br/410827",
              "indices": [
                124,
                147
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8301679,
      "friends_count": 172741,
      "listed_count": 13657,
      "created_at": "Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008",
      "favourites_count": 18,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 576278,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": true,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594813/1651254420",
      "profile_link_color": "0078A4",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 129,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @folha: #opiniao \n\n@oatila | brasil x eua na pandemia. enquanto os americanos nao tem uma politica publica de saude como o sus, foi just...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @folha: #opinion\n\n@oatila | Brazil vs USA in the pandemic. while Americans don't have a public health policy like sus, it was just..."
}