{
  "created_at": "Tue May 17 20:30:09 +0000 2022",
  "id": 1526661371026358277,
  "id_str": "1526661371026358277",
  "full_text": "O Biroliro diz que a economia est\u00e1 ruim por causa das pol\u00edticas de sa\u00fade p\u00fablica implementadas pelas autoridades subnacionais durante a pandemia. Mas eu gostaria que ele demonstrasse UM \u00daNICO CASO de pa\u00eds que seguiu o que ele falou e est\u00e1 bem na economia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    255
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 23378865,
    "id_str": "23378865",
    "name": "Junio Magela #ESG",
    "screen_name": "juniomagela",
    "location": "Belo Horizonte, Brasil",
    "description": "Law + Python + Sustainability #legalhack",
    "url": "https://t.co/xIYLl0V2Wp",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/xIYLl0V2Wp",
            "expanded_url": "http://automato.online",
            "display_url": "automato.online",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 864,
    "friends_count": 2767,
    "listed_count": 10,
    "created_at": "Mon Mar 09 00:45:49 +0000 2009",
    "favourites_count": 77786,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22260,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346505664944812032/IIkja_99_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346505664944812032/IIkja_99_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23378865/1604449415",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "7142eb97ae21e839",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7142eb97ae21e839.json",
    "place_type": "admin",
    "name": "Georgia",
    "full_name": "Georgia, USA",
    "country_code": "US",
    "country": "United States",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -85.605166,
            30.355644
          ],
          [
            -80.742567,
            30.355644
          ],
          [
            -80.742567,
            35.000771
          ],
          [
            -85.605166,
            35.000771
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "O Biroliro diz que a economia est\u00e1 ruim por causa das pol\u00edticas de sa\u00fade p\u00fablica implementadas pelas autoridades subnacionais durante a pandemia. Mas eu gostaria que ele demonstrasse UM \u00daNICO CASO de pa\u00eds que seguiu o que ele falou e est\u00e1 bem na economia.",
  "idioma": "pt"
}