{
  "created_at": "Fri May 20 05:22:45 +0000 2022",
  "id": 1527520178594058252,
  "id_str": "1527520178594058252",
  "full_text": "RT @fredaelisacosta: Quantas vidas esse dinheiro poderia ter salvo se usado corretamente na  pandemia? R$ 7,4 bilh\u00f5es do Fundo Nacional de\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fredaelisacosta",
        "name": "Freda \u2b50\u2764\ufe0f\ud83c\udf31",
        "id": 210577280,
        "id_str": "210577280",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1350044297438126080,
    "id_str": "1350044297438126080",
    "name": "Prates",
    "screen_name": "Prates97659626",
    "location": "",
    "description": "M\u00fasico, compositor, produtor musical, socialista, esquerdista, comunista, ativista. na luta por um mundo melhor.",
    "url": "https://t.co/UKgKgfUoVS",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/UKgKgfUoVS",
            "expanded_url": "https://youtu.be/Be8vi9ooKSc",
            "display_url": "youtu.be/Be8vi9ooKSc",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3991,
    "friends_count": 5005,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Fri Jan 15 11:37:33 +0000 2021",
    "favourites_count": 1333,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 16451,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350044922494275584/55Ebp4Dn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350044922494275584/55Ebp4Dn_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 20:12:28 +0000 2022",
    "id": 1527381697914109952,
    "id_str": "1527381697914109952",
    "full_text": "Quantas vidas esse dinheiro poderia ter salvo se usado corretamente na  pandemia? R$ 7,4 bilh\u00f5es do Fundo Nacional de Sa\u00fade viraram emendas de relator dos caciques do Centr\u00e3o. Nessas elei\u00e7\u00f5es, vote PT e aliados. #BOLSOL\u00c3ODOSUS https://t.co/Lv0EKeSgOC",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      250
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "BOLSOL\u00c3ODOSUS",
          "indices": [
            212,
            226
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Lv0EKeSgOC",
          "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/politica/dinheiro-destinado-ao-sus-usado-para-beneficiar-aliados-do-governo-no-congresso-1-25509943",
          "display_url": "oglobo.globo.com/politica/dinhe\u2026",
          "indices": [
            227,
            250
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 210577280,
      "id_str": "210577280",
      "name": "Freda \u2b50\u2764\ufe0f\ud83c\udf31",
      "screen_name": "fredaelisacosta",
      "location": "Belo Horizonte",
      "description": "A diversidade de ideias \u00e9 terreno f\u00e9rtil para a evolu\u00e7\u00e3o humana. LULA J\u00c1!",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3845,
      "friends_count": 3452,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Sun Oct 31 19:36:51 +0000 2010",
      "favourites_count": 5556,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 8325,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "9AE4E8",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526311411927986176/thR2woO1_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526311411927986176/thR2woO1_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210577280/1641777373",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 63,
    "favorite_count": 117,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 63,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @fredaelisacosta: Quantas vidas esse dinheiro poderia ter salvo se usado corretamente na  pandemia? R$ 7,4 bilh\u00f5es do Fundo Nacional de\u2026"
}