{
  "created_at": "Wed May 18 21:45:28 +0000 2022",
  "id": 1527042711580180482,
  "id_str": "1527042711580180482",
  "full_text": "RT @Veruska98348728: 1)Grupo de m\u00e9dicos: \"Ag\u00eancia de Sa\u00fade Sueca adulterou 900 mortes por vacinas3. https://t.co/Zs05Athw4c \nA autoridade d\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Veruska98348728",
        "name": "Veruska- come\u00e7ando de novo",
        "id": 1516813691571818497,
        "id_str": "1516813691571818497",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Zs05Athw4c",
        "expanded_url": "https://www.friatider.se/lakargrupp-fhm-har-morkat-om-over-900-vaccindoda",
        "display_url": "friatider.se/lakargrupp-fhm\u2026",
        "indices": [
          100,
          123
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1134924664659206144,
    "id_str": "1134924664659206144",
    "name": "Jubela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "Jubela9",
    "location": "Sampa \u2764",
    "description": "Eu n\u00e3o mudo por ningu\u00e9m... Mas melhoro por quem merece!\n1 Cor\u00edntios 2:9 \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\nSeguida pelo amor da minha vida, Lucas Viana em  05/03/2020 \u2764\ufe0f",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 444,
    "friends_count": 291,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 01 20:48:20 +0000 2019",
    "favourites_count": 45035,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 23759,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261146596923883520/8j5UMPBv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261146596923883520/8j5UMPBv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1134924664659206144/1562992872",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 18 18:45:10 +0000 2022",
    "id": 1526997339470237698,
    "id_str": "1526997339470237698",
    "full_text": "1)Grupo de m\u00e9dicos: \"Ag\u00eancia de Sa\u00fade Sueca adulterou 900 mortes por vacinas3. https://t.co/Zs05Athw4c \nA autoridade de sa\u00fade p\u00fablica \" adulterou\u201d as estat\u00edsticas de mortes por corona e apresentou incorretamente mais de 900 mortos vacinados como",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      245
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Zs05Athw4c",
          "expanded_url": "https://www.friatider.se/lakargrupp-fhm-har-morkat-om-over-900-vaccindoda",
          "display_url": "friatider.se/lakargrupp-fhm\u2026",
          "indices": [
            79,
            102
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1516813691571818497,
      "id_str": "1516813691571818497",
      "name": "Veruska- come\u00e7ando de novo",
      "screen_name": "Veruska98348728",
      "location": "",
      "description": "A censura \u00e9 a venda da consci\u00eancia.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1586,
      "friends_count": 2066,
      "listed_count": 4,
      "created_at": "Wed Apr 20 16:19:18 +0000 2022",
      "favourites_count": 517,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 4146,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516815592736661504/yF4Eb0uV_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516815592736661504/yF4Eb0uV_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516813691571818497/1650472011",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 33,
    "favorite_count": 49,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 33,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica :  constante_numerica )grupo de medicos: \"agencia de saude sueca adulterou  constante_numerica  mortes por  constante_alfanumerica . https://t.co/ constante_alfanumerica  \na autoridade d...",
  "idioma": "pt"
}