{
  "created_at": "Thu May 19 09:26:10 +0000 2022",
  "id": 1527219049473576960,
  "id_str": "1527219049473576960",
  "full_text": "RT @MaSerafini: Hj \u00e9 anivers\u00e1rio do SUS! S\u00e3o 34 anos de uma imensa rede de atendimento de sa\u00fade p\u00fablica que est\u00e1 presente em cada cantinho\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MaSerafini",
        "name": "mariana serafini",
        "id": 55344732,
        "id_str": "55344732",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 67139814,
    "id_str": "67139814",
    "name": "D\u00e9a_B_\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udea9",
    "screen_name": "deabmorgana",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "Brasileira, Paulistana da Zona leste, m\u00e3e e escritora. T\u00e3o \u00e0 esquerda que sou canhota. Imunizada. Ele nunca me representou \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#Lula2022",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 368,
    "friends_count": 1504,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Aug 19 22:15:32 +0000 2009",
    "favourites_count": 94378,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8922,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1451957062167060482/hTABqgxB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451957062167060482/hTABqgxB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67139814/1652804003",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 17 16:59:27 +0000 2022",
    "id": 1526608348220731392,
    "id_str": "1526608348220731392",
    "full_text": "Hj \u00e9 anivers\u00e1rio do SUS! S\u00e3o 34 anos de uma imensa rede de atendimento de sa\u00fade p\u00fablica que est\u00e1 presente em cada cantinho do Brasil. mais de 190 milhoes de pessoas sao atendidas. \nnao quero imaginar o que teria sido da gente sem o SUS na pandemia. \nVida longa ao SUS! &lt;3",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 55344732,
      "id_str": "55344732",
      "name": "mariana serafini",
      "screen_name": "MaSerafini",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "jornalista | freela independente | penso e escrevo sobre a Am\u00e9rica Latina - y ya est\u00e1. se quiser apoiar meu trabalho, manda um caf\u00e9 https://t.co/yFVazKFAai",
      "url": "https://t.co/IJfTYy4vGR",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/IJfTYy4vGR",
              "expanded_url": "https://ayupora.wordpress.com/",
              "display_url": "ayupora.wordpress.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/yFVazKFAai",
              "expanded_url": "http://ko-fi.com/maserafini",
              "display_url": "ko-fi.com/maserafini",
              "indices": [
                132,
                155
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 10818,
      "friends_count": 1430,
      "listed_count": 33,
      "created_at": "Thu Jul 09 20:03:31 +0000 2009",
      "favourites_count": 35220,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 28255,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "8B542B",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507187872977330179/YBWw0N1y_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507187872977330179/YBWw0N1y_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55344732/1619168034",
      "profile_link_color": "9D582E",
      "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
      "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 25,
    "favorite_count": 107,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 25,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @maserafini: hj e aniversario do sus! sao   anos de uma imensa rede de atendimento de saude publica que esta presente em cada cantinho...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @maserafini: today is sus's birthday! there are constant numerical years of an immense network of public health care that is present in every corner...",
  "texto_wordcloud": "rt @maserafini: hj e aniversario do sus! sao   anos de uma imensa rede de atendimento de saude publica que esta presente em cada cantinho..."
}