{
  "created_at": "Fri May 20 16:21:13 +0000 2022",
  "id": 1527685888251240448,
  "id_str": "1527685888251240448",
  "full_text": "A rede de sa\u00fade p\u00fablica do Cear\u00e1 tem alguma estrat\u00e9gia pra tratar da covid longa, como as sequelas que ficaram no cora\u00e7\u00e3o, na cabe\u00e7a e outros problemas? N li sobre. Desculpe se j\u00e1 tiverem dado.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    193
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 180100338,
    "id_str": "180100338",
    "name": "Italo Cosme",
    "screen_name": "oitalindo",
    "location": "Fortaleza",
    "description": "Rep\u00f3rter freelancer no @Estadao e social media na @jeducaeduca | Textos no @opovoonline e  @sitenegre | cria da @ufcinforma",
    "url": "https://t.co/6YVZmZq8KL",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/6YVZmZq8KL",
            "expanded_url": "http://Instagram.com/oitalindo",
            "display_url": "Instagram.com/oitalindo",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2604,
    "friends_count": 2595,
    "listed_count": 43,
    "created_at": "Wed Aug 18 20:59:09 +0000 2010",
    "favourites_count": 223738,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 35571,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514451095808098307/sZCgZpk6_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514451095808098307/sZCgZpk6_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180100338/1591366077",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCD",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a rede de saude publica do ceara tem alguma estrategia pra tratar da covid longa, como as sequelas que ficaram no coracao, na cabeca e outros problemas? n li sobre. desculpe se ja tiverem dado.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Does the public health network in ceara have a strategy to deal with long-term covid, such as the sequelae that were left in the heart, in the head and other problems? I haven't read about. sorry if you already have.",
  "texto_wordcloud": "a rede de saude publica do ceara tem alguma estrategia pra tratar da covid longa, como as sequelas que ficaram no coracao, na cabeca e outros problemas? n li sobre. desculpe se ja tiverem dado.",
  "texto_tratado": "a rede de saude publica do ceara tem alguma estrategia pra tratar da covid longa, como as sequelas que ficaram no coracao, na cabeca e outros problemas? n li sobre. desculpe se ja tiverem dado."
}