{
  "created_at": "Thu May 19 15:37:43 +0000 2022",
  "id": 1527312555328548864,
  "id_str": "1527312555328548864",
  "full_text": "RT @psol50: Dinheiro da sa\u00fade foi usado pelo governo Bolsonaro para beneficiar seu aliados do Centr\u00e3o no Congresso. O Fundo Nacional de Sa\u00fa\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "psol50",
        "name": "PSOL 50",
        "id": 1202130601,
        "id_str": "1202130601",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1107142942345609216,
    "id_str": "1107142942345609216",
    "name": "Hugo Freitas",
    "screen_name": "hugo_quimica9",
    "location": "Brasil",
    "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Professor de Ci\u00eancias. Trabalho duro, Determina\u00e7\u00e3o, Entusiasmo\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Justi\u00e7a social, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Evid\u00eancias cient\u00edficas\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Di\u00e1logo democr\u00e1tico",
    "url": "https://t.co/K1S0EDGmWT",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/K1S0EDGmWT",
            "expanded_url": "https://youtu.be/l8IlwgsgsfQ",
            "display_url": "youtu.be/l8IlwgsgsfQ",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 207,
    "friends_count": 1228,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Mar 17 04:53:41 +0000 2019",
    "favourites_count": 73022,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 61771,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107971391704522752/r3pez8iv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107971391704522752/r3pez8iv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107142942345609216/1586748191",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 13:08:56 +0000 2022",
    "id": 1527275110377603072,
    "id_str": "1527275110377603072",
    "full_text": "Dinheiro da sa\u00fade foi usado pelo governo Bolsonaro para beneficiar seu aliados do Centr\u00e3o no Congresso. O Fundo Nacional de Sa\u00fade distribuiu boa parte de seus R$ 7,4 BILH\u00d5ES para as m\u00e3os de parlamentares comprados pelo governo. Em plena pandemia. Escandaloso! \u00c9 o BOLSOL\u00c3O DO SUS.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1202130601,
      "id_str": "1202130601",
      "name": "PSOL 50",
      "screen_name": "psol50",
      "location": "Bras\u00edlia-DF",
      "description": "Perfil oficial do Partido Socialismo e Liberdade.",
      "url": "https://t.co/hrN6v9ydCD",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/hrN6v9ydCD",
              "expanded_url": "http://www.psol50.org.br",
              "display_url": "psol50.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 474332,
      "friends_count": 317,
      "listed_count": 991,
      "created_at": "Wed Feb 20 20:49:04 +0000 2013",
      "favourites_count": 4414,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 34166,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025350519886422016/jIuGnRRn_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202130601/1651345103",
      "profile_link_color": "FAB81E",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "regular",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 90,
    "favorite_count": 324,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 90,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : dinheiro da saude foi usado pelo governo bolsonaro para beneficiar seu aliados do centrao no congresso. o fundo nacional de sau...",
  "idioma": "pt"
}