{
  "created_at": "Thu May 19 15:34:32 +0000 2022",
  "id": 1527311751246905344,
  "id_str": "1527311751246905344",
  "full_text": "Primeiro voc\u00ea precisa ter o App Conecta SUS, e logo ap\u00f3s voc\u00ea faz login com sua conta GOV \u00e9 essa vai ser a tela inicial. Voc\u00ea clica na carteirinha azul e seleciona a op\u00e7\u00e3o vacina COVID. https://t.co/a3EWCtvF11",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    185
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1527311743919091717,
        "id_str": "1527311743919091717",
        "indices": [
          186,
          209
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTIZ8GWUcAU7p-Q.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTIZ8GWUcAU7p-Q.jpg",
        "url": "https://t.co/a3EWCtvF11",
        "display_url": "pic.twitter.com/a3EWCtvF11",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MeGustaVinhos/status/1527311751246905344/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 675,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 750,
            "h": 1334,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 382,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1527311743919091717,
        "id_str": "1527311743919091717",
        "indices": [
          186,
          209
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTIZ8GWUcAU7p-Q.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTIZ8GWUcAU7p-Q.jpg",
        "url": "https://t.co/a3EWCtvF11",
        "display_url": "pic.twitter.com/a3EWCtvF11",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MeGustaVinhos/status/1527311751246905344/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 675,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 750,
            "h": 1334,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 382,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1527311739003408386,
  "in_reply_to_status_id_str": "1527311739003408386",
  "in_reply_to_user_id": 1026971248163794949,
  "in_reply_to_user_id_str": "1026971248163794949",
  "in_reply_to_screen_name": "MeGustaVinhos",
  "user": {
    "id": 1026971248163794949,
    "id_str": "1026971248163794949",
    "name": "Blogueira Grammy-nominated",
    "screen_name": "MeGustaVinhos",
    "location": "Worldwide",
    "description": "cocadinha de sal",
    "url": "https://t.co/9ibGAlhv3h",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9ibGAlhv3h",
            "expanded_url": "http://instagram.com/gustavomontiero",
            "display_url": "instagram.com/gustavomontiero",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 26932,
    "friends_count": 9862,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Tue Aug 07 23:20:00 +0000 2018",
    "favourites_count": 14980,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 18794,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1395125733886922756/CajXpoXB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395125733886922756/CajXpoXB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026971248163794949/1602447501",
    "profile_link_color": "116655",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 6,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Primeiro voc\u00ea precisa ter o App Conecta SUS, e logo ap\u00f3s voc\u00ea faz login com sua conta GOV \u00e9 essa vai ser a tela inicial. Voc\u00ea clica na carteirinha azul e seleciona a op\u00e7\u00e3o vacina COVID."
}