{
  "created_at": "Thu May 19 20:53:51 +0000 2022",
  "id": 1527392112765026307,
  "id_str": "1527392112765026307",
  "full_text": "RT @HenriqueFontana: Depois do bolsol\u00e3o da vacina, bolsol\u00e3o do bus\u00e3o, bolsol\u00e3o do MEC, agora \u00e9 a vez do Bolsol\u00e3o do SUS. Durante a maior pa\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HenriqueFontana",
        "name": "Henrique Fontana",
        "id": 62804559,
        "id_str": "62804559",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 54158987,
    "id_str": "54158987",
    "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente",
    "screen_name": "blimadelima",
    "location": "",
    "description": "Chico Buarque, Walter Benjamin & Fernando Pessoa. Aqui tem Resist\u00eancia!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5898,
    "friends_count": 5891,
    "listed_count": 15,
    "created_at": "Mon Jul 06 08:56:25 +0000 2009",
    "favourites_count": 154156,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 335372,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499528895468552200/Bo050xK4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499528895468552200/Bo050xK4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54158987/1559394833",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 14:28:15 +0000 2022",
    "id": 1527295070994436097,
    "id_str": "1527295070994436097",
    "full_text": "Depois do bolsol\u00e3o da vacina, bolsol\u00e3o do bus\u00e3o, bolsol\u00e3o do MEC, agora \u00e9 a vez do Bolsol\u00e3o do SUS. Durante a maior pandemia da nossa hist\u00f3ria, Bolsonaro usou dinheiro da sa\u00fade para comprar apoio de deputados. O Brasil n\u00e3o passa um dia sem esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o! #BOLSOL\u00c3ODOSUS",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "BOLSOL\u00c3ODOSUS",
          "indices": [
            264,
            278
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 62804559,
      "id_str": "62804559",
      "name": "Henrique Fontana",
      "screen_name": "HenriqueFontana",
      "location": "Porto Alegre, RS, Brasil",
      "description": "\ud83e\ude7a M\u00e9dico \ud83e\uddd4\ud83c\udffdDeputado federal.\u00a0Tem coragem para lutar por um Rio Grande e um Brasil justo, \u00e9tico e solid\u00e1rio!",
      "url": "https://t.co/q26UfbYUWV",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/q26UfbYUWV",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/HenriqueFontana",
              "display_url": "linktr.ee/HenriqueFontana",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 76854,
      "friends_count": 3208,
      "listed_count": 477,
      "created_at": "Tue Aug 04 12:31:50 +0000 2009",
      "favourites_count": 2168,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 19952,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "6E0000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1284122507059003392/C4bE9nxh_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284122507059003392/C4bE9nxh_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62804559/1637627547",
      "profile_link_color": "084B40",
      "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 389,
    "favorite_count": 1265,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 389,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @henriquefontana: depois do bolsolao da vacina, bolsolao do busao, bolsolao do mec, agora e a vez do bolsolao do sus. durante a maior pa...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @henriquefontana: after the vaccination pocket, the bus pocket, the mec pocket, now it's the sus pocket. during the longest...",
  "texto_wordcloud": "  : depois do bolsolao da vacina, bolsolao do busao, bolsolao do mec, agora e a vez do bolsolao do sus. durante a maior pa..."
}