{
  "created_at": "Fri May 20 14:31:37 +0000 2022",
  "id": 1527658307749662722,
  "id_str": "1527658307749662722",
  "full_text": "\u270d\ud83c\udffc Conv\u00eanio fortalece a rede de sa\u00fade mental do DF, o acordo assinado com a @secsaudedf busca a qualifica\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o em sa\u00fade mental e o fortalecimento da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS), no \u00e2mbito do SUS e no contexto do enfrentamento da Covid-19. https://t.co/4h911TJbn0 https://t.co/6N7BxOQB1D",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "secsaudedf",
        "name": "Secretaria de Sa\u00fade do DF",
        "id": 248646240,
        "id_str": "248646240",
        "indices": [
          76,
          87
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/4h911TJbn0",
        "expanded_url": "http://bit.ly/convenio-saudementalDF",
        "display_url": "bit.ly/convenio-saude\u2026",
        "indices": [
          256,
          279
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1527658122160087040,
        "id_str": "1527658122160087040",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTNU992XoAA5byu.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTNU992XoAA5byu.jpg",
        "url": "https://t.co/6N7BxOQB1D",
        "display_url": "pic.twitter.com/6N7BxOQB1D",
        "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1527658307749662722/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1280,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1527658122160087040,
        "id_str": "1527658122160087040",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTNU992XoAA5byu.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTNU992XoAA5byu.jpg",
        "url": "https://t.co/6N7BxOQB1D",
        "display_url": "pic.twitter.com/6N7BxOQB1D",
        "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1527658307749662722/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1280,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 182067143,
    "id_str": "182067143",
    "name": "fiocruzbrasilia",
    "screen_name": "fiocruzbrasilia",
    "location": "Bras\u00edlia",
    "description": "Perfil oficial da Fiocruz Bras\u00edlia. Ensino, pesquisa, informa\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em sa\u00fade. #Fiocruz\u00e9SUS",
    "url": "https://t.co/8BBv2R1ytN",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/8BBv2R1ytN",
            "expanded_url": "http://www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br",
            "display_url": "fiocruzbrasilia.fiocruz.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 760,
    "friends_count": 68,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Mon Aug 23 19:10:14 +0000 2010",
    "favourites_count": 517,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2671,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520536126792032256/govXOFL2_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520536126792032256/govXOFL2_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182067143/1649854016",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(m\u00e3o para escrever: pele morena clara) Conv\u00eanio fortalece a rede de sa\u00fade mental do DF, o acordo assinado com a @secsaudedf busca a qualifica\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o em sa\u00fade mental e o fortalecimento da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS), no \u00e2mbito do SUS e no contexto do enfrentamento da Covid-19. https://t.co/4h911TJbn0"
}