{
  "created_at": "Sat May 21 02:55:55 +0000 2022",
  "id": 1527845615320825857,
  "id_str": "1527845615320825857",
  "full_text": "RT @ciencia_sou: As universidades p\u00fablicas federais (articuladas com o SUS) tornaram-se protagonistas da produ\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia em tempo real\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ciencia_sou",
        "name": "SOU_CI\u00caNCIA",
        "id": 1406069600375263234,
        "id_str": "1406069600375263234",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1401021011571757058,
    "id_str": "1401021011571757058",
    "name": "pedro",
    "screen_name": "pedro17271823",
    "location": "",
    "description": "Sou nordestino e persistente; Mestre em Gest\u00e3o P\u00fablica/UnB",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 12,
    "friends_count": 142,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 05 03:41:03 +0000 2021",
    "favourites_count": 4554,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 194,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 20 21:41:27 +0000 2022",
    "id": 1527766478346493953,
    "id_str": "1527766478346493953",
    "full_text": "As universidades p\u00fablicas federais (articuladas com o SUS) tornaram-se protagonistas da produ\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia em tempo real e refer\u00eancias no cuidado e acolhimento da popula\u00e7\u00e3o. Durante a pandemia, merece destaque a expans\u00e3o das a\u00e7\u00f5es em telessa\u00fade. https://t.co/WhiPYRnoil",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      246
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1527765633575821318,
          "id_str": "1527765633575821318",
          "indices": [
            247,
            270
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTO2v9FWIAYYTy9.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTO2v9FWIAYYTy9.jpg",
          "url": "https://t.co/WhiPYRnoil",
          "display_url": "pic.twitter.com/WhiPYRnoil",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ciencia_sou/status/1527766478346493953/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 630,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 357,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 630,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1527765633575821318,
          "id_str": "1527765633575821318",
          "indices": [
            247,
            270
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTO2v9FWIAYYTy9.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTO2v9FWIAYYTy9.jpg",
          "url": "https://t.co/WhiPYRnoil",
          "display_url": "pic.twitter.com/WhiPYRnoil",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ciencia_sou/status/1527766478346493953/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 630,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 357,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 630,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1406069600375263234,
      "id_str": "1406069600375263234",
      "name": "SOU_CI\u00caNCIA",
      "screen_name": "ciencia_sou",
      "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
      "description": "SOU_CI\u00caNCIA \u00e9 um Centro de Estudos e Think Tank sobre Sociedade, Universidade e Ci\u00eancia. \u00c9 um Grupo de Pesquisa multidisciplinar do CNPq, sediado na Unifesp.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 569,
      "friends_count": 921,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Jun 19 02:02:50 +0000 2021",
      "favourites_count": 247,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1163,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1406070081298239488/atUNpKWv_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406070081298239488/atUNpKWv_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1406069600375263234/1624069451",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ciencia_sou: as universidades publicas federais (articuladas com o sus) tornaram-se protagonistas da producao de ciencia em tempo real...",
  "idioma": "pt"
}