{
  "created_at": "Thu May 19 12:14:43 +0000 2022",
  "id": 1527261466243522561,
  "id_str": "1527261466243522561",
  "full_text": "RT @todospelasaude: Em entrevista ao @Estadao, o diretor-presidente do @todospelasaude, Jorge Kalil, falou sobre a import\u00e2ncia de o SUS pla\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "todospelasaude",
        "name": "Instituto Todos pela Sa\u00fade (ITpS)",
        "id": 1252949781313458176,
        "id_str": "1252949781313458176",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Estadao",
        "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
        "id": 9317502,
        "id_str": "9317502",
        "indices": [
          37,
          45
        ]
      },
      {
        "screen_name": "todospelasaude",
        "name": "Instituto Todos pela Sa\u00fade (ITpS)",
        "id": 1252949781313458176,
        "id_str": "1252949781313458176",
        "indices": [
          71,
          86
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 49193045,
    "id_str": "49193045",
    "name": "Vanderson Sampaio",
    "screen_name": "vandersons",
    "location": "Manaus / Brasil",
    "description": "Pesquisador em Sa\u00fade - Instituto Todos Pela Sa\u00fade - ITpS",
    "url": "https://t.co/Frz8pAzDVN",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Frz8pAzDVN",
            "expanded_url": "http://lattes.cnpq.br/0039836167659650",
            "display_url": "lattes.cnpq.br/00398361676596\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 129,
    "friends_count": 237,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Jun 21 01:57:19 +0000 2009",
    "favourites_count": 286,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 549,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514264842991022088/PNdMZ-ak_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514264842991022088/PNdMZ-ak_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 18 16:48:22 +0000 2022",
    "id": 1526967944273600515,
    "id_str": "1526967944273600515",
    "full_text": "Em entrevista ao @Estadao, o diretor-presidente do @todospelasaude, Jorge Kalil, falou sobre a import\u00e2ncia de o SUS planejar os atendimentos: a pandemia deixar\u00e1 pacientes cr\u00f4nicos com complica\u00e7\u00f5es neuropsiqui\u00e1tricas, respirat\u00f3rias e cardiol\u00f3gicas. \ud83d\ude2a\ud83d\ude37\nhttps://t.co/EsF8BowKHV",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Estadao",
          "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
          "id": 9317502,
          "id_str": "9317502",
          "indices": [
            17,
            25
          ]
        },
        {
          "screen_name": "todospelasaude",
          "name": "Instituto Todos pela Sa\u00fade (ITpS)",
          "id": 1252949781313458176,
          "id_str": "1252949781313458176",
          "indices": [
            51,
            66
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/EsF8BowKHV",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3lnQabq",
          "display_url": "bit.ly/3lnQabq",
          "indices": [
            251,
            274
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1252949781313458176,
      "id_str": "1252949781313458176",
      "name": "Instituto Todos pela Sa\u00fade (ITpS)",
      "screen_name": "todospelasaude",
      "location": "Brasil",
      "description": "O Instituto Todos pela Sa\u00fade \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos criada para ajudar o Brasil a se preparar para o enfrentamento de futuras pandemias",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 7848,
      "friends_count": 75,
      "listed_count": 39,
      "created_at": "Wed Apr 22 13:18:39 +0000 2020",
      "favourites_count": 218,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 4064,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253710995131895808/HbLhXXrH_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253710995131895808/HbLhXXrH_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252949781313458176/1650899231",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : em entrevista ao  constantenaomencaodamarca , o diretor-presidente do  constantenaomencaodamarca , jorge kalil, falou sobre a importancia de o sus pla...",
  "idioma": "pt"
}