{
  "created_at": "Thu May 19 13:33:10 +0000 2022",
  "id": 1527281211436982279,
  "id_str": "1527281211436982279",
  "full_text": "RT @fpabramo: Brasil da Gente 18/05 | O que seria do Brasil sem o SUS e a ci\u00eancia brasileira durante a pandemia? https://t.co/tLJC8uwhQr",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    136
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fpabramo",
        "name": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo",
        "id": 55632005,
        "id_str": "55632005",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/tLJC8uwhQr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vOGwyZEQOoxB",
        "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
        "indices": [
          113,
          136
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 19617146,
    "id_str": "19617146",
    "name": "Rubinho Divin\u00e9ia \u00e9 #FavelaFederal! Pr\u00e9-candidato.",
    "screen_name": "RubinhoDivi",
    "location": "Brasil",
    "description": "Advogado; Especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o; Mestre em Estado, Governo e Pol\u00edticas P\u00fablicas; Membro do Setorial Comunit\u00e1rio do PTRJ.",
    "url": "https://t.co/deSrQ0BRDM",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/deSrQ0BRDM",
            "expanded_url": "http://rubinhodadivineia.blogspot.com",
            "display_url": "rubinhodadivineia.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3850,
    "friends_count": 5000,
    "listed_count": 18,
    "created_at": "Tue Jan 27 21:19:27 +0000 2009",
    "favourites_count": 199286,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 232847,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049404109789548544/dNGAgEb-_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049404109789548544/dNGAgEb-_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19617146/1539032410",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 18 20:00:42 +0000 2022",
    "id": 1527016349486026754,
    "id_str": "1527016349486026754",
    "full_text": "Brasil da Gente 18/05 | O que seria do Brasil sem o SUS e a ci\u00eancia brasileira durante a pandemia? https://t.co/tLJC8uwhQr",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      122
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/tLJC8uwhQr",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vOGwyZEQOoxB",
          "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
          "indices": [
            99,
            122
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 55632005,
      "id_str": "55632005",
      "name": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo",
      "screen_name": "fpabramo",
      "location": "Brasil",
      "description": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo - Twitter Oficial",
      "url": "http://t.co/JJn3pzQNWk",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "http://t.co/JJn3pzQNWk",
              "expanded_url": "http://www.fpabramo.org.br",
              "display_url": "fpabramo.org.br",
              "indices": [
                0,
                22
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 24680,
      "friends_count": 1052,
      "listed_count": 219,
      "created_at": "Fri Jul 10 18:38:43 +0000 2009",
      "favourites_count": 623,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 13250,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1117872066756317185/8ZjY4gwq_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117872066756317185/8ZjY4gwq_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55632005/1614128832",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}