{
  "created_at": "Sat May 21 05:11:54 +0000 2022",
  "id": 1527879839050522625,
  "id_str": "1527879839050522625",
  "full_text": "RT @DosBoanerges: @MiguelNicolelis Pq a Pandemia n\u00e3o acabou, tudo por aus\u00eancia de uma pol\u00edtica de sa\u00fade p\u00fablica minimamente s\u00e9ria. Minha vi\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DosBoanerges",
        "name": "Boni",
        "id": 2478356706,
        "id_str": "2478356706",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MiguelNicolelis",
        "name": "Miguel Nicolelis",
        "id": 237432120,
        "id_str": "237432120",
        "indices": [
          18,
          34
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 25400661,
    "id_str": "25400661",
    "name": "E da\u00ed? Tou cansada disso",
    "screen_name": "PEC32_NAO",
    "location": "Brasil",
    "description": "Uma brasileira realmente cansada...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1862,
    "friends_count": 4694,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Mar 19 22:36:50 +0000 2009",
    "favourites_count": 83886,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 52343,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "D5CC95",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1302977492999958528/bBwi0ZXu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302977492999958528/bBwi0ZXu_normal.jpg",
    "profile_link_color": "D3BC8A",
    "profile_sidebar_border_color": "9BBB96",
    "profile_sidebar_fill_color": "634C3C",
    "profile_text_color": "C58663",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 20 16:55:32 +0000 2022",
    "id": 1527694523849183232,
    "id_str": "1527694523849183232",
    "full_text": "@MiguelNicolelis Pq a Pandemia n\u00e3o acabou, tudo por aus\u00eancia de uma pol\u00edtica de sa\u00fade p\u00fablica minimamente s\u00e9ria. Minha vida e a da minha fam\u00edlia, j\u00e1 perdi tantos, amea\u00e7ada por idiotas.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      17,
      184
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "MiguelNicolelis",
          "name": "Miguel Nicolelis",
          "id": 237432120,
          "id_str": "237432120",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1527693957291028480,
    "in_reply_to_status_id_str": "1527693957291028480",
    "in_reply_to_user_id": 2478356706,
    "in_reply_to_user_id_str": "2478356706",
    "in_reply_to_screen_name": "DosBoanerges",
    "user": {
      "id": 2478356706,
      "id_str": "2478356706",
      "name": "Boni",
      "screen_name": "DosBoanerges",
      "location": "",
      "description": "O amor deve ser o foco de tudo. Sem ele nada faz sentido",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 55,
      "friends_count": 203,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Mon May 05 13:25:49 +0000 2014",
      "favourites_count": 8849,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 3813,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1438000303094259714/44GrfWt9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438000303094259714/44GrfWt9_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 78,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @dosboanerges: @miguelnicolelis pq a pandemia nao acabou, tudo por ausencia de uma politica de saude publica minimamente seria. minha vi...",
  "idioma": "pt"
}