{
  "created_at": "Wed May 18 23:39:16 +0000 2022",
  "id": 1527071350447390723,
  "id_str": "1527071350447390723",
  "full_text": "RT @anatuitaeluta: Viva a ci\u00eancia, a vacina, o SUS! Usem m\u00e1scara, meus amigos. Usem a m\u00e1scara! Hoje estou curada, mas a tosse da Covid \u00e9 in\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "anatuitaeluta",
        "name": "ninatuitabrasil 2.0\ud83c\udf40",
        "id": 1113869411134394368,
        "id_str": "1113869411134394368",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1434945744587399172,
    "id_str": "1434945744587399172",
    "name": "\ud83d\udea9Gato Conectado \u00e9 Resist\u00eancia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "screen_name": "GatoConectadoPT",
    "location": "Florian\u00f3polis",
    "description": "\u201cA pessoa ing\u00eanua acredita em qualquer palavra, mas quem \u00e9 sensato pensa bem antes de cada passo.\u201d\n#VamosJuntosPeloBrasil #LulaEoPTdemocraciaJ\u00e1 #oPTeiLula",
    "url": "https://t.co/1LzSbKh52n",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/1LzSbKh52n",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/gatoconectado",
            "display_url": "linktr.ee/gatoconectado",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 15476,
    "friends_count": 13684,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Mon Sep 06 18:25:37 +0000 2021",
    "favourites_count": 23169,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13900,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1506565670703710209/a5XY3RAe_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506565670703710209/a5XY3RAe_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1434945744587399172/1647012797",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 18 21:23:27 +0000 2022",
    "id": 1527037171303170050,
    "id_str": "1527037171303170050",
    "full_text": "Viva a ci\u00eancia, a vacina, o SUS! Usem m\u00e1scara, meus amigos. Usem a m\u00e1scara! Hoje estou curada, mas a tosse da Covid \u00e9 insuport\u00e1vel! Foram 3 doses da vacina e imagino o que eu sofreria se n\u00e3o tivesse tomado! Usem a m\u00e1scara! Bicho t\u00e1 pegando! #COVID19",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      249
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            241,
            249
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1113869411134394368,
      "id_str": "1113869411134394368",
      "name": "ninatuitabrasil 2.0\ud83c\udf40",
      "screen_name": "anatuitaeluta",
      "location": "Sou do mundo, sou Minas Gerais",
      "description": "Professora de Hist\u00f3ria, mestra em administra\u00e7\u00e3o. Sou tb graduada em est\u00e9tica e cosmetologia\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fatuo em sa\u00fade e bem estar\ud83d\udc9c\ud83c\udf37\u2665\ufe0f",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 6874,
      "friends_count": 6989,
      "listed_count": 7,
      "created_at": "Thu Apr 04 18:22:17 +0000 2019",
      "favourites_count": 45699,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 19772,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401702257826189313/BzhIOr7D_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401702257826189313/BzhIOr7D_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1113869411134394368/1652292376",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 10,
    "favorite_count": 28,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 10,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}