{
  "created_at": "Thu May 19 16:16:46 +0000 2022",
  "id": 1527322382272061444,
  "id_str": "1527322382272061444",
  "full_text": "RT @ocolunista_: Mesmo depois de tudo que passamos com a covid, o gov est\u00e1 usando dinheiro do SUS pra comprar apoio via or\u00e7amento secreto.\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ocolunista_",
        "name": "Cleber Louren\u00e7o",
        "id": 705560912078438402,
        "id_str": "705560912078438402",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 351649930,
    "id_str": "351649930",
    "name": "Anna -Vamos Juntos Pelo Brasil 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
    "screen_name": "onlynahh",
    "location": "Lula Presidente 2022.",
    "description": "Pare o avi\u00e3o, seu comandante, por favor, o anjo da poltrona 7 na janela \u00e9 meu amor...\n#MariliaMendon\u00e7a \u2764\ufe0f\n\nEla/Dela.\n\n#LulaPresidente2022",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1369,
    "friends_count": 1382,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Aug 09 15:11:01 +0000 2011",
    "favourites_count": 29756,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 282344,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523024926072004608/xiTgn3vu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523024926072004608/xiTgn3vu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351649930/1641145969",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 12:12:18 +0000 2022",
    "id": 1527260857301970944,
    "id_str": "1527260857301970944",
    "full_text": "Mesmo depois de tudo que passamos com a covid, o gov est\u00e1 usando dinheiro do SUS pra comprar apoio via or\u00e7amento secreto. \n\nMas o importante era o vinho e o buffet no casamento do Lula.\n\nSim, gasto de dinheiro privado repercutiu mais do que dinheiro p\u00fablico.\n\nBOLSOL\u00c3O DO SUS",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 705560912078438402,
      "id_str": "705560912078438402",
      "name": "Cleber Louren\u00e7o",
      "screen_name": "ocolunista_",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Neste perfil defende-se a pol\u00edtica, o Estado Democr\u00e1tico de Direito e a Constitui\u00e7\u00e3o. | Semanalmente no @congressoemfoco.",
      "url": "https://t.co/DvYXPDLHJO",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DvYXPDLHJO",
              "expanded_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/author/cleber-lourenco/",
              "display_url": "congressoemfoco.uol.com.br/author/cleber-\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 14280,
      "friends_count": 2505,
      "listed_count": 73,
      "created_at": "Fri Mar 04 01:10:04 +0000 2016",
      "favourites_count": 22959,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 29946,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513846464493072392/D2J_xIit_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513846464493072392/D2J_xIit_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/705560912078438402/1650076270",
      "profile_link_color": "19CF86",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 339,
    "favorite_count": 1505,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 339,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ocolunista_: mesmo depois de tudo que passamos com a covid, o gov esta usando dinheiro do sus pra comprar apoio via orcamento secreto....",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ocolunista_: even after everything we've been through with covid, the gov is using SUS money to buy support via secret budget...."
}