{
  "created_at": "Thu May 19 21:33:54 +0000 2022",
  "id": 1527402191736160257,
  "id_str": "1527402191736160257",
  "full_text": "Teresina vai intensificar vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 \n\nPara receber a vacina \u00e9 necess\u00e1rio apresentar um documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, CPF ou cart\u00e3o do SUS e o cart\u00e3o de vacina.\n\n#Covid-19 #Lupa1 #Piau\u00ed #Teresina #jornalismo #lupa1 #piaui\n\nhttps://t.co/qCvpImHGhd https://t.co/rgcJG6EgSB",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    270
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Covid",
        "indices": [
          186,
          192
        ]
      },
      {
        "text": "Lupa1",
        "indices": [
          196,
          202
        ]
      },
      {
        "text": "Piau\u00ed",
        "indices": [
          203,
          209
        ]
      },
      {
        "text": "Teresina",
        "indices": [
          210,
          219
        ]
      },
      {
        "text": "jornalismo",
        "indices": [
          220,
          231
        ]
      },
      {
        "text": "lupa1",
        "indices": [
          232,
          238
        ]
      },
      {
        "text": "piaui",
        "indices": [
          239,
          245
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/qCvpImHGhd",
        "expanded_url": "https://ift.tt/tNBQIk5",
        "display_url": "ift.tt/tNBQIk5",
        "indices": [
          247,
          270
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1527402190368821251,
        "id_str": "1527402190368821251",
        "indices": [
          271,
          294
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTJsMxoWUAM80Or.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTJsMxoWUAM80Or.jpg",
        "url": "https://t.co/rgcJG6EgSB",
        "display_url": "pic.twitter.com/rgcJG6EgSB",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Lupa1Brasil/status/1527402191736160257/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 740,
            "h": 493,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 740,
            "h": 493,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1527402190368821251,
        "id_str": "1527402190368821251",
        "indices": [
          271,
          294
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTJsMxoWUAM80Or.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTJsMxoWUAM80Or.jpg",
        "url": "https://t.co/rgcJG6EgSB",
        "display_url": "pic.twitter.com/rgcJG6EgSB",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Lupa1Brasil/status/1527402191736160257/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 740,
            "h": 493,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 740,
            "h": 493,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1097202318251081728,
    "id_str": "1097202318251081728",
    "name": "Lupa1",
    "screen_name": "Lupa1Brasil",
    "location": "Brasil",
    "description": "Os bastidores do poder no Piaui\u0301 e Brasil. A noti\u0301cia sem rodeios. Lupa1 e\u0301 jornalismo imparcial com conteu\u0301do exclusivo e dia\u0301rio \ud83d\udd0e",
    "url": "https://t.co/c72SpRhWNR",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/c72SpRhWNR",
            "expanded_url": "https://www.lupa1.com.br",
            "display_url": "lupa1.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 190,
    "friends_count": 246,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Feb 17 18:33:12 +0000 2019",
    "favourites_count": 66,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5860,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1436658878335291402/mzv69Edx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436658878335291402/mzv69Edx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1097202318251081728/1636119956",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Teresina vai intensificar vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 \n\nPara receber a vacina \u00e9 necess\u00e1rio apresentar um documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, CPF ou cart\u00e3o do SUS e o cart\u00e3o de vacina.\n\n#Covid-19 #Lupa1 #Piau\u00ed #Teresina #jornalismo #lupa1 #piaui\n",
  "idioma": "pt"
}