{
  "created_at": "Thu May 19 11:43:49 +0000 2022",
  "id": 1527253690121347072,
  "id_str": "1527253690121347072",
  "full_text": "Pobre a falar de privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma coisa muito contradit\u00f3ria. Quando esquecerem que o SUS salvou a vida das pessoas durante a pandemia, v\u00e3o voltar a defender a privatiza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e defender os planos de sa\u00fade, esses mesmos que hoje ningu\u00e9m suporta pagar. https://t.co/QZmUnur2LG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    258
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1527253683007901696,
        "id_str": "1527253683007901696",
        "indices": [
          259,
          282
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTHlIgmX0AARDUo.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTHlIgmX0AARDUo.jpg",
        "url": "https://t.co/QZmUnur2LG",
        "display_url": "pic.twitter.com/QZmUnur2LG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/c_quaresma/status/1527253690121347072/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 960,
            "h": 725,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 960,
            "h": 725,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 514,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1527253683007901696,
        "id_str": "1527253683007901696",
        "indices": [
          259,
          282
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTHlIgmX0AARDUo.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTHlIgmX0AARDUo.jpg",
        "url": "https://t.co/QZmUnur2LG",
        "display_url": "pic.twitter.com/QZmUnur2LG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/c_quaresma/status/1527253690121347072/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 960,
            "h": 725,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 960,
            "h": 725,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 514,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 205889712,
    "id_str": "205889712",
    "name": "Educa\u00e7\u00e3o Insurgente \ud83e\udd89\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a",
    "screen_name": "c_quaresma",
    "location": "Lugar Nenhum Al\u00e9m do Quebramar",
    "description": "Professor de hist\u00f3ria, funcion\u00e1rio p\u00fablico, militante de esquerda e ativista social.\u270a",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 767,
    "friends_count": 976,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Oct 21 20:44:31 +0000 2010",
    "favourites_count": 1966,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 24847,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1167991705229901824/CkU76CaN_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167991705229901824/CkU76CaN_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/205889712/1353257036",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "pobre a falar de privatizacao e uma coisa muito contraditoria. quando esquecerem que o sus salvou a vida das pessoas durante a pandemia, vao voltar a defender a privatizacao da saude e defender os planos de saude, esses mesmos que hoje ninguem suporta pagar. https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "poor talking about privatization is a very contradictory thing. When they forget that SUS saved people's lives during the pandemic, they will go back to defending the privatization of health and defending health plans, the same ones that no one can afford to pay today. https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "pobre a falar de privatizacao e uma coisa muito contraditoria. quando esquecerem que o sus salvou a vida das pesoas durante a pandemia, vao voltar a defender a privatizacao da saude e defender os planos de saude, eses mesmos que hoje ninguem suporta pagar."
}