{
  "created_at": "Thu May 19 22:12:33 +0000 2022",
  "id": 1527411914778759175,
  "id_str": "1527411914778759175",
  "full_text": "@NielsendoBrasil @blogdosakamoto Sou m\u00e9dico, trabalhei na rede p\u00fablica durante toda a pandemia. Nunca houve tanta aten\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio da sa\u00fade e do governo federal, como neste governo. Na minha cidade, os recursos foram aplicados corretamente e ainda sobrou . N\u00e3o falou vacinas. E o governador n\u00e3o fechou nada.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    33,
    312
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NielsendoBrasil",
        "name": "Nielsen",
        "id": 1442888463058145286,
        "id_str": "1442888463058145286",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "blogdosakamoto",
        "name": "Leonardo Sakamoto",
        "id": 58668131,
        "id_str": "58668131",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1523713777539055617,
  "in_reply_to_status_id_str": "1523713777539055617",
  "in_reply_to_user_id": 1442888463058145286,
  "in_reply_to_user_id_str": "1442888463058145286",
  "in_reply_to_screen_name": "NielsendoBrasil",
  "user": {
    "id": 1484711710418259971,
    "id_str": "1484711710418259971",
    "name": "Francisco Domingues",
    "screen_name": "Francis17043297",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 0,
    "friends_count": 22,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jan 22 02:18:19 +0000 2022",
    "favourites_count": 90,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 156,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@NielsendoBrasil @blogdosakamoto Sou m\u00e9dico, trabalhei na rede p\u00fablica durante toda a pandemia. Nunca houve tanta aten\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio da sa\u00fade e do governo federal, como neste governo. Na minha cidade, os recursos foram aplicados corretamente e ainda sobrou . N\u00e3o falou vacinas. E o governador n\u00e3o fechou nada."
}