{
  "created_at": "Fri May 20 02:16:55 +0000 2022",
  "id": 1527473414746800134,
  "id_str": "1527473414746800134",
  "full_text": "RT @jandira_feghali: Diante da portaria que acaba com a Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica pela covid-19 no dia 22/5, apresentei requerimento de c\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jandira_feghali",
        "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
        "id": 39116717,
        "id_str": "39116717",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 39921272,
    "id_str": "39921272",
    "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fPIRATA \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udea9",
    "screen_name": "marciopirata",
    "location": "Furnas,  Minas  Gerais",
    "description": "#LULAPRESIDENTE2022,  #ForaBolsonaro \n#Flamengo\n#Vacinasim\n#Fascistasn\u00e3opassar\u00e3o\n#BrasilFelizdeNovo\n#Carioca\n#Mineiro",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1615,
    "friends_count": 3163,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu May 14 03:52:58 +0000 2009",
    "favourites_count": 21000,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8331,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523442761415938049/utq3p-9q_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523442761415938049/utq3p-9q_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39921272/1629170923",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 16:00:59 +0000 2022",
    "id": 1527318407313379329,
    "id_str": "1527318407313379329",
    "full_text": "Diante da portaria que acaba com a Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica pela covid-19 no dia 22/5, apresentei requerimento de convite ao ministro da Sa\u00fade para ida \u00e0 Comiss\u00e3o de Seguridade da C\u00e2mara. Ele alegou problema de agenda e n\u00e3o topou ir dentro deste prazo. Ent\u00e3o fomos ao Min.+",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 39116717,
      "id_str": "39116717",
      "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
      "screen_name": "jandira_feghali",
      "location": "Rio de Janeiro",
      "description": "M\u00e9dica, baterista, dep. federal (PCdoB/RJ) e defensora da Democracia! \ud83d\udc89\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1",
      "url": "https://t.co/FxD2UHJn0e",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/FxD2UHJn0e",
              "expanded_url": "http://www.youtube.com/sigajandira",
              "display_url": "youtube.com/sigajandira",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 556840,
      "friends_count": 1288,
      "listed_count": 1236,
      "created_at": "Sun May 10 21:37:19 +0000 2009",
      "favourites_count": 8447,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 32649,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508405791975432206/vPSWV0FL_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508405791975432206/vPSWV0FL_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39116717/1642446774",
      "profile_link_color": "FF0000",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FA4D14",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 35,
    "favorite_count": 312,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 35,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : diante da portaria que acaba com a emergencia de saude publica pela covid-19 no dia 22/5, apresentei requerimento de c...",
  "idioma": "pt"
}