{
  "created_at": "Thu May 19 18:37:52 +0000 2022",
  "id": 1527357888821612544,
  "id_str": "1527357888821612544",
  "full_text": "RT @PCdoB_Oficial: \ud83d\udde3\ufe0fDiante da portaria que acaba com a Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica pela covid-19 no dia 22/5, apresentei requerimento de c\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PCdoB_Oficial",
        "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 54312869,
        "id_str": "54312869",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 76826187,
    "id_str": "76826187",
    "name": "Mauricio Brand\u00e3o",
    "screen_name": "mbrandao1956",
    "location": "Niter\u00f3i, RJ, Brasil",
    "description": "Brasileiro",
    "url": "https://t.co/BDr6uW08qY",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BDr6uW08qY",
            "expanded_url": "http://vermelho.org.br",
            "display_url": "vermelho.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 717,
    "friends_count": 1747,
    "listed_count": 15,
    "created_at": "Thu Sep 24 02:01:23 +0000 2009",
    "favourites_count": 75260,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 25559,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269809175405776897/rKk9J1QR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269809175405776897/rKk9J1QR_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 16:31:45 +0000 2022",
    "id": 1527326151491801088,
    "id_str": "1527326151491801088",
    "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0fDiante da portaria que acaba com a Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica pela covid-19 no dia 22/5, apresentei requerimento de convite ao ministro da Sa\u00fade para ida \u00e0 Comiss\u00e3o de Seguridade da C\u00e2mara. Ele alegou problema de agenda e n\u00e3o topou ir dentro deste prazo. Ent\u00e3o fomos ao Min.\ud83e\uddf6",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 54312869,
      "id_str": "54312869",
      "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "PCdoB_Oficial",
      "location": "Brasil",
      "description": "O Partido Comunista do Brasil luta por um Brasil soberano, democr\u00e1tico e socialista.",
      "url": "https://t.co/Zep650iImI",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Zep650iImI",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/PCdoB",
              "display_url": "linktr.ee/PCdoB",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 278103,
      "friends_count": 1978,
      "listed_count": 722,
      "created_at": "Mon Jul 06 19:55:08 +0000 2009",
      "favourites_count": 17696,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 94983,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525175767809802243/HT8aUVJf_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525175767809802243/HT8aUVJf_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54312869/1652465215",
      "profile_link_color": "120202",
      "profile_sidebar_border_color": "EB1C23",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
      "profile_text_color": "EB1C23",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 21,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @pcdob_oficial: (cabeca falante)diante da portaria que acaba com a emergencia de saude publica pela covid constante_numerica  no dia  constante_numerica / constante_numerica , apresentei requerimento de c...",
  "idioma": "pt"
}