{
  "created_at": "Thu May 19 12:59:10 +0000 2022",
  "id": 1527272651827384325,
  "id_str": "1527272651827384325",
  "full_text": "Preconceito, Pandemia E Divis\u00f5es Pol\u00edticas: a Diferen\u00e7a De G\u00eanero Continua a Aumentar Para as Mulheres Dos Eua? (Bias, the Pandemic, and Political Divisions: Will the Gender Gap Continue to Increase for U.S. Women?) in Humanidades &amp; Inova\u00e7\u00e3o. https://t.co/9uYuxApBye",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    270
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/9uYuxApBye",
        "expanded_url": "https://revista.unitins.br/index.php/humanidadeseinovacao/article/download/7202/3866",
        "display_url": "revista.unitins.br/index.php/huma\u2026",
        "indices": [
          247,
          270
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 139479285,
    "id_str": "139479285",
    "name": "Corey J. Benson",
    "screen_name": "bensoncorey",
    "location": "",
    "description": "Input \u2022 Learner \u2022 Context \u2022 Competition \u2022 Achiever \u2022 he/him/his \u2022 \ud83e\udd18\ud83e\udd19",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 812,
    "friends_count": 494,
    "listed_count": 34,
    "created_at": "Sun May 02 19:06:01 +0000 2010",
    "favourites_count": 3647,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4616,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "59BEE4",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1396089677367611394/HTF5_p3b_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396089677367611394/HTF5_p3b_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139479285/1556501402",
    "profile_link_color": "4BB7DF",
    "profile_sidebar_border_color": "4BB7DF",
    "profile_sidebar_fill_color": "191F22",
    "profile_text_color": "8FCAE0",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "2c0346ba4b733e24",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2c0346ba4b733e24.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Odessa",
    "full_name": "Odessa, TX",
    "country_code": "US",
    "country": "United States",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -102.434966,
            31.792563
          ],
          [
            -102.253208,
            31.792563
          ],
          [
            -102.253208,
            31.955114
          ],
          [
            -102.434966,
            31.955114
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Preconceito, Pandemia E Divis\u00f5es Pol\u00edticas: a Diferen\u00e7a De G\u00eanero Continua a Aumentar Para as Mulheres Dos Eua? (Bias, the Pandemic, and Political Divisions: Will the Gender Gap Continue to Increase for U.S. Women?) in Humanidades & Inova\u00e7\u00e3o.",
  "idioma": "pt"
}