{
  "created_at": "Wed May 18 20:12:55 +0000 2022",
  "id": 1527019423793561600,
  "id_str": "1527019423793561600",
  "full_text": "@otempo O fetiche pela ditadura est\u00e1 na ess\u00eancia dos imbecis. Sa\u00fade p\u00fablica continua uma bosta, hospitais lotados e sem recursos, NADA foi desenvolvido nessa pandemia. As mesmas t\u00e1ticas usadas no in\u00edcio, est\u00e3o sendo mantidas depois de 2 anos.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    8,
    242
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "otempo",
        "name": "O Tempo",
        "id": 29274419,
        "id_str": "29274419",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1527011208112623616,
  "in_reply_to_status_id_str": "1527011208112623616",
  "in_reply_to_user_id": 29274419,
  "in_reply_to_user_id_str": "29274419",
  "in_reply_to_screen_name": "otempo",
  "user": {
    "id": 1271639161125175296,
    "id_str": "1271639161125175296",
    "name": "Edson",
    "screen_name": "EdsonAquino76",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 411,
    "friends_count": 1047,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 13 03:03:12 +0000 2020",
    "favourites_count": 110549,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6110,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518733282736807936/DRH0pWa4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518733282736807936/DRH0pWa4_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}