{
  "created_at": "Thu May 19 15:45:18 +0000 2022",
  "id": 1527314460851187712,
  "id_str": "1527314460851187712",
  "full_text": "RT @pauloeneas: (1/2) O Tratado Internacional sobre Pandemia da OMS ir\u00e1 retirar a soberania nacional dos pa\u00edses sobre assuntos de emerg\u00eanci\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pauloeneas",
        "name": "Paulo Eneas",
        "id": 73303613,
        "id_str": "73303613",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1358202170,
    "id_str": "1358202170",
    "name": "L\u00eada Cidonio",
    "screen_name": "LedaCidonio",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "Cat\u00f3lica.Professora. Formada no curso de Letras. Trabalha nas redes estadual e municipal.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 91,
    "friends_count": 162,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Apr 17 00:38:22 +0000 2013",
    "favourites_count": 23191,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 54701,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308315164328984576/a8x06wNm_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308315164328984576/a8x06wNm_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 17 14:47:06 +0000 2022",
    "id": 1526575040963174401,
    "id_str": "1526575040963174401",
    "full_text": "(1/2) O Tratado Internacional sobre Pandemia da OMS ir\u00e1 retirar a soberania nacional dos pa\u00edses sobre assuntos de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica. Pres. Bolsonaro afirmou que o Brasil \"est\u00e1 fora disso\". Seu Min da Sa\u00fade informou que ir\u00e1 participar da reuni\u00e3o da OMS sobre o tema. \u2b07\ufe0f",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 73303613,
      "id_str": "73303613",
      "name": "Paulo Eneas",
      "screen_name": "pauloeneas",
      "location": "sao paulo - brazil",
      "description": "Editor do Cr\u00edtica Nacional",
      "url": "https://t.co/2xgIaGh0y2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/2xgIaGh0y2",
              "expanded_url": "https://criticanacional.com.br/",
              "display_url": "criticanacional.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 72736,
      "friends_count": 575,
      "listed_count": 186,
      "created_at": "Fri Sep 11 03:55:12 +0000 2009",
      "favourites_count": 15651,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 16787,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493364223166103567/QQgqYoVE_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493364223166103567/QQgqYoVE_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73303613/1643119340",
      "profile_link_color": "222222",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 77,
    "favorite_count": 343,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 77,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @pauloeneas: ( constante_numerica / constante_numerica ) o tratado internacional sobre pandemia da oms ira retirar a soberania nacional dos paises sobre assuntos de emergenci...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @pauloeneas: (constant_numerica / constant_numerica) the international treaty on the WHO pandemic will remove the national sovereignty of countries over emergency matters..."
}