{
  "created_at": "Fri May 20 21:07:22 +0000 2022",
  "id": 1527757898994130945,
  "id_str": "1527757898994130945",
  "full_text": "@idodecio @alexand70101409 @UOLNoticias Sai da\u00ed seu imbecil. S\u00e3o mais de 660 mil mortos na pandemia, infla\u00e7\u00e3o, sal\u00e1rio m\u00ednimo desvalorizada, Bolsol\u00e3o do MEC e SUS,gente comendo catando osso pra sobreviver ,aumento geral da mis\u00e9ria e da fome,tudo isso por culpa desse genocida fdp",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    40,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "idodecio",
        "name": "Ido",
        "id": 762791275,
        "id_str": "762791275",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "alexand70101409",
        "name": "Alexandre Emanuel",
        "id": 719525218818093056,
        "id_str": "719525218818093056",
        "indices": [
          10,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "UOLNoticias",
        "name": "UOL Not\u00edcias",
        "id": 14594698,
        "id_str": "14594698",
        "indices": [
          27,
          39
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1527753807454785536,
  "in_reply_to_status_id_str": "1527753807454785536",
  "in_reply_to_user_id": 762791275,
  "in_reply_to_user_id_str": "762791275",
  "in_reply_to_screen_name": "idodecio",
  "user": {
    "id": 1421283415039619074,
    "id_str": "1421283415039619074",
    "name": "Markin ramon",
    "screen_name": "markinramon3",
    "location": "Fortaleza, Brasil",
    "description": "Eu sou normal e n\u00e3o estou cansado.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 175,
    "friends_count": 405,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jul 31 01:35:57 +0000 2021",
    "favourites_count": 23900,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7182,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1421285997606756353/bT127B9S_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421285997606756353/bT127B9S_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1421283415039619074/1645399914",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@idodecio @ constante_alfanumerica  @uolnoticias sai dai seu imbecil. sao mais de  constante_numerica  mil mortos na pandemia, inflacao, salario minimo desvalorizada, bolsolao do mec e sus,gente comendo catando osso pra sobreviver ,aumento geral da miseria e da fome,tudo isso por culpa desse genocida fdp",
  "idioma": "pt"
}