{
  "created_at": "Sun May 22 19:00:52 +0000 2022",
  "id": 1528450842885558276,
  "id_str": "1528450842885558276",
  "full_text": "Covid-19 | Segundo o governo, nenhuma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade ser\u00e1 interrompida. https://t.co/s565TKa7I3",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    106
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/s565TKa7I3",
        "expanded_url": "https://blogdaamazonia.com/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil/",
        "display_url": "blogdaamazonia.com/covid-19-chega\u2026",
        "indices": [
          83,
          106
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 884066356299264000,
    "id_str": "884066356299264000",
    "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
    "screen_name": "blogdaamazonia",
    "location": "Manaus",
    "description": "Com sede em Manaus, Amazonas, o Blog da Amaz\u00f4nia iniciou suas atividades em maio de 2017, com a proposta de levar informa\u00e7\u00e3o e divulgar a Amaz\u00f4nia legal.",
    "url": "https://t.co/nwnqKwQCr7",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/nwnqKwQCr7",
            "expanded_url": "http://www.blogdaamazonia.com",
            "display_url": "blogdaamazonia.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 189,
    "friends_count": 105,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Jul 09 15:06:59 +0000 2017",
    "favourites_count": 0,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10819,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884067110686777345/3C6PDTQl_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884067110686777345/3C6PDTQl_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/884066356299264000/1577469222",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "covid-19 | segundo o governo, nenhuma politica publica de saude sera interrompida.",
  "idioma": "pt"
}