{
  "created_at": "Mon May 23 23:05:24 +0000 2022",
  "id": 1528874768065241089,
  "id_str": "1528874768065241089",
  "full_text": "@luciana63749139 @traumann No caso, com o PT, foi a vacina\u00e7\u00e3o da H1N1. N\u00e3o foi t\u00e3o severa quanto COVID e, ainda assim, 80 milh\u00f5es de vacinas em 3 meses. Viva o SUS!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    27,
    164
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "luciana63749139",
        "name": "Lekah",
        "id": 1365769759678152706,
        "id_str": "1365769759678152706",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "traumann",
        "name": "thomas traumann",
        "id": 48070448,
        "id_str": "48070448",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1528869573851611136,
  "in_reply_to_status_id_str": "1528869573851611136",
  "in_reply_to_user_id": 1365769759678152706,
  "in_reply_to_user_id_str": "1365769759678152706",
  "in_reply_to_screen_name": "luciana63749139",
  "user": {
    "id": 190244187,
    "id_str": "190244187",
    "name": "gusprista #UseCamisinha",
    "screen_name": "gusprista",
    "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "description": "TransformA\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta nas esferas pessoal, grupal, social e pol\u00edtica\nEle/dele, bi, n\u00e3o-bin\u00e1rio. Amor e p\u00f3s-monogamia tamb\u00e9m s\u00e3o temas gostosos de se falar.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 438,
    "friends_count": 975,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Mon Sep 13 13:19:23 +0000 2010",
    "favourites_count": 79662,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 19738,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878351735269597184/DoCzfYZn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878351735269597184/DoCzfYZn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190244187/1498250422",
    "profile_link_color": "F56200",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ constante_alfanumerica  @traumann no caso, com o pt, foi a vacinacao da  constante_alfanumerica . nao foi tao severa quanto covid e, ainda assim,  constante_numerica  milhoes de vacinas em  constante_numerica  meses. viva o sus!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@constant_alfanumerica @traumann in this case, with pt, it was the vaccination of constant_alfanumerica . it wasn't as severe as covid and still constant_numbers millions of vaccines in constant_numbers months. long live sus!"
}