{
  "created_at": "Sun May 22 22:48:12 +0000 2022",
  "id": 1528508051203948544,
  "id_str": "1528508051203948544",
  "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil.\n\nVem ver: https://t.co/HgE4F7Ft7R https://t.co/XaAxsqxqpH",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    105
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HgE4F7Ft7R",
        "expanded_url": "https://aloalobahia.com/notas/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil",
        "display_url": "aloalobahia.com/notas/covid-19\u2026",
        "indices": [
          82,
          105
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1528507940843528198,
        "id_str": "1528507940843528198",
        "indices": [
          106,
          129
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTZZ37JXoAYWE-T.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTZZ37JXoAYWE-T.jpg",
        "url": "https://t.co/XaAxsqxqpH",
        "display_url": "pic.twitter.com/XaAxsqxqpH",
        "expanded_url": "https://twitter.com/AloAlo_Bahia/status/1528508051203948544/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 700,
            "h": 418,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 406,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 700,
            "h": 418,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1528507940843528198,
        "id_str": "1528507940843528198",
        "indices": [
          106,
          129
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTZZ37JXoAYWE-T.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTZZ37JXoAYWE-T.jpg",
        "url": "https://t.co/XaAxsqxqpH",
        "display_url": "pic.twitter.com/XaAxsqxqpH",
        "expanded_url": "https://twitter.com/AloAlo_Bahia/status/1528508051203948544/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 700,
            "h": 418,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 406,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 700,
            "h": 418,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1334701301532389376,
    "id_str": "1334701301532389376",
    "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Bahia",
    "screen_name": "AloAlo_Bahia",
    "location": "Salvador, Bahia, Brasil",
    "description": "Site baiano de not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica, neg\u00f3cios, atualidades, moda, cultura e celebridades. Acompanhe tamb\u00e9m o Insta @sitealoalobahia",
    "url": "https://t.co/gSrElcbrjf",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/gSrElcbrjf",
            "expanded_url": "http://aloalobahia.com",
            "display_url": "aloalobahia.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3384,
    "friends_count": 2720,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Fri Dec 04 03:29:44 +0000 2020",
    "favourites_count": 6779,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6831,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334701767230156801/J8A8BuGe_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334701767230156801/J8A8BuGe_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1334701301532389376/1647577639",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil.\n\nVem ver: https://t.co/HgE4F7Ft7R https://t.co/XaAxsqxqpH"
}