{
  "created_at": "Mon May 23 12:07:54 +0000 2022",
  "id": 1528709301174423554,
  "id_str": "1528709301174423554",
  "full_text": "A Anvisa aprovou uma resolu\u00e7\u00e3o que define medidas de transi\u00e7\u00e3o no que diz respeito \u00e0s normas editadas especificamente para o combate \u00e0 pandemia de Covid-19, durante a situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN). + https://t.co/pl1GUlIlG3",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    241
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1528709191854063617,
        "id_str": "1528709191854063617",
        "indices": [
          242,
          265
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTcQ6RlWAAEn9Eh.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTcQ6RlWAAEn9Eh.jpg",
        "url": "https://t.co/pl1GUlIlG3",
        "display_url": "pic.twitter.com/pl1GUlIlG3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/CRFMinas/status/1528709301174423554/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1528709191854063617,
        "id_str": "1528709191854063617",
        "indices": [
          242,
          265
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTcQ6RlWAAEn9Eh.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTcQ6RlWAAEn9Eh.jpg",
        "url": "https://t.co/pl1GUlIlG3",
        "display_url": "pic.twitter.com/pl1GUlIlG3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/CRFMinas/status/1528709301174423554/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 744862819103965184,
    "id_str": "744862819103965184",
    "name": "Conselho Regional de Farm\u00e1cia de Minas Gerais",
    "screen_name": "CRFMinas",
    "location": "Belo Horizonte, Brasil",
    "description": "\u00d3rg\u00e3o fiscalizador que visa os princ\u00edpios da \u00e9tica e disciplina dos farmac\u00eauticos em Minas Gerais.",
    "url": "https://t.co/EqaVWNKKgJ",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/EqaVWNKKgJ",
            "expanded_url": "http://www.crfmg.org.br",
            "display_url": "crfmg.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 328,
    "friends_count": 188,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jun 20 12:01:49 +0000 2016",
    "favourites_count": 9,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2395,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509931575282180099/sW9THLQS_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509931575282180099/sW9THLQS_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/744862819103965184/1648830446",
    "profile_link_color": "949699",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a anvisa aprovou uma resolucao que define medidas de transicao no que diz respeito as normas editadas especificamente para o combate a pandemia de covid , durante a situacao de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin). + https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Anvisa approved a resolution that defines transitional measures with regard to the rules edited specifically to combat the constant_numerica covid pandemic, during the emergency situation in public health of national importance (espin). + https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "a anvisa aprovou uma resolucao que define medidas de transicao no que diz respeito as normas editadas especificamente para o combate a pandemia de covid , durante a situacao de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin). +",
  "texto_tratado": "a anvisa aprovou uma resolucao que define medidas de transicao no que diz respeito as normas editadas especificamente para o combate a pandemia de covid constante_numerica , durante a situacao de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin). +"
}