{
  "created_at": "Sun May 22 14:21:37 +0000 2022",
  "id": 1528380566399336448,
  "id_str": "1528380566399336448",
  "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil\nhttps://t.co/58hqyV0zS9",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    94
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/58hqyV0zS9",
        "expanded_url": "https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2022/05/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil.html",
        "display_url": "epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia\u2026",
        "indices": [
          71,
          94
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 8189252,
    "id_str": "8189252",
    "name": "epocanegocios",
    "screen_name": "epocanegocios",
    "location": "Brasil",
    "description": "Nosso foco s\u00e3o pessoas inovadoras, grandes marcas, sustentabilidade e tecnologia. Quer ter acesso a conte\u00fados exclusivos? Assine! https://t.co/UMeYVY4mwi",
    "url": "https://t.co/TLF3ckUzLk",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/TLF3ckUzLk",
            "expanded_url": "http://epocanegocios.globo.com/",
            "display_url": "epocanegocios.globo.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/UMeYVY4mwi",
            "expanded_url": "http://bit.ly/3GQBYjx",
            "display_url": "bit.ly/3GQBYjx",
            "indices": [
              130,
              153
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 230341,
    "friends_count": 402,
    "listed_count": 1594,
    "created_at": "Tue Aug 14 19:58:46 +0000 2007",
    "favourites_count": 219,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 139544,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/497031207872241665/EIYi4apN_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497031207872241665/EIYi4apN_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8189252/1652096236",
    "profile_link_color": "0F93FF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "F09B13",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil"
}