{
  "created_at": "Sun May 22 17:04:59 +0000 2022",
  "id": 1528421680237912064,
  "id_str": "1528421680237912064",
  "full_text": "RT @RevistaISTOE: Chegou ao fim, neste domingo (22), o estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin), decretado em\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RevistaISTOE",
        "name": "Revista ISTO\u00c9",
        "id": 29913589,
        "id_str": "29913589",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2628650152,
    "id_str": "2628650152",
    "name": "Sintya Gastao",
    "screen_name": "Sintya_Gaston",
    "location": "",
    "description": "Brasil surreal",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1429,
    "friends_count": 1530,
    "listed_count": 46,
    "created_at": "Sat Jun 21 14:23:25 +0000 2014",
    "favourites_count": 91867,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 66165,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/674725887095500804/cApMOTtm_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674725887095500804/cApMOTtm_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2628650152/1449702302",
    "profile_link_color": "B30089",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun May 22 16:30:02 +0000 2022",
    "id": 1528412882827984896,
    "id_str": "1528412882827984896",
    "full_text": "Chegou ao fim, neste domingo (22), o estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin), decretado em fun\u00e7\u00e3o da pandemia de Covid-19 no Brasil https://t.co/ZjWPa9BMXs",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      185
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ZjWPa9BMXs",
          "expanded_url": "https://istoe.com.br/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil/",
          "display_url": "istoe.com.br/covid-19-chega\u2026",
          "indices": [
            162,
            185
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 29913589,
      "id_str": "29913589",
      "name": "Revista ISTO\u00c9",
      "screen_name": "RevistaISTOE",
      "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
      "description": "A mais combativa revista semanal do Brasil. Acompanhe tamb\u00e9m no Facebook (https://t.co/n7sQDB6nBY)",
      "url": "https://t.co/oB79w69ihR",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/oB79w69ihR",
              "expanded_url": "http://www.istoe.com.br/",
              "display_url": "istoe.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/n7sQDB6nBY",
              "expanded_url": "http://facebook.com/revistaISTOE",
              "display_url": "facebook.com/revistaISTOE",
              "indices": [
                74,
                97
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1875905,
      "friends_count": 432,
      "listed_count": 4718,
      "created_at": "Thu Apr 09 03:49:20 +0000 2009",
      "favourites_count": 14,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 142975,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "D8D8D8",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000021862196/7ae7b27f77e17cd5b23929f5575df1d5_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000021862196/7ae7b27f77e17cd5b23929f5575df1d5_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29913589/1653057444",
      "profile_link_color": "CC0000",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "E6E6E6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 12,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @RevistaISTOE: Chegou ao fim, neste domingo (22), o estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin), decretado em\u2026",
  "idioma": "pt"
}