{
  "created_at": "Mon May 23 13:20:55 +0000 2022",
  "id": 1528727677942878210,
  "id_str": "1528727677942878210",
  "full_text": "#Sa\u00fadeNaM\u00eddia\n\nAp\u00f3s dois anos, chega ao fim estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica por conta da Covid-19 no Brasil --&gt; https://t.co/OCnqtgLhQa https://t.co/PHEzu9pe7d",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    144
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Sa\u00fadeNaM\u00eddia",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/OCnqtgLhQa",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3GaHPkW",
        "display_url": "bit.ly/3GaHPkW",
        "indices": [
          121,
          144
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1528727666987347969,
        "id_str": "1528727666987347969",
        "indices": [
          145,
          168
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTchtq0XsAEqjjC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTchtq0XsAEqjjC.jpg",
        "url": "https://t.co/PHEzu9pe7d",
        "display_url": "pic.twitter.com/PHEzu9pe7d",
        "expanded_url": "https://twitter.com/sindmedce/status/1528727677942878210/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 800,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 1366,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1528727666987347969,
        "id_str": "1528727666987347969",
        "indices": [
          145,
          168
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTchtq0XsAEqjjC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTchtq0XsAEqjjC.jpg",
        "url": "https://t.co/PHEzu9pe7d",
        "display_url": "pic.twitter.com/PHEzu9pe7d",
        "expanded_url": "https://twitter.com/sindmedce/status/1528727677942878210/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 800,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 1366,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 80406458,
    "id_str": "80406458",
    "name": "Sindicato dos M\u00e9dicos do Cear\u00e1",
    "screen_name": "sindmedce",
    "location": "Cear\u00e1",
    "description": "Um Sindicato forte faz toda a diferen\u00e7a!\nEntidade que trabalha na defesa dos direitos da categoria m\u00e9dica e pela valoriza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade do Estado\nhttps://t.co/8BphFNYwq1",
    "url": "https://t.co/WyK0LaS1xo",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WyK0LaS1xo",
            "expanded_url": "http://sindicatodosmedicosdoceara.org.br",
            "display_url": "sindicatodosmedicosdoceara.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/8BphFNYwq1",
            "expanded_url": "http://linktr.ee/Sindi",
            "display_url": "linktr.ee/Sindi",
            "indices": [
              144,
              167
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1903,
    "friends_count": 256,
    "listed_count": 30,
    "created_at": "Tue Oct 06 21:22:46 +0000 2009",
    "favourites_count": 8,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5517,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466100678917607438/n78BCcBx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466100678917607438/n78BCcBx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80406458/1642016600",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "profile_text_color": "634047",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "#Sa\u00fadeNaM\u00eddia\n\nAp\u00f3s dois anos, chega ao fim estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica por conta da Covid-19 no Brasil --> https://t.co/OCnqtgLhQa https://t.co/PHEzu9pe7d"
}