{
  "created_at": "Sat May 21 21:19:17 +0000 2022",
  "id": 1528123288064516096,
  "id_str": "1528123288064516096",
  "full_text": "RT @secsaudedf: #VacinaDF | A parceria da #Sa\u00fadeDF com a #Educa\u00e7\u00e3o segue para alcan\u00e7ar quem est\u00e1 com o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o pendente. \u2705Al\u00e9m\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "VacinaDF",
        "indices": [
          16,
          25
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fadeDF",
        "indices": [
          42,
          50
        ]
      },
      {
        "text": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          57,
          66
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "secsaudedf",
        "name": "Secretaria de Sa\u00fade do DF",
        "id": 248646240,
        "id_str": "248646240",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Fala Ceilandia</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1312566147221422080,
    "id_str": "1312566147221422080",
    "name": "Fala Ceil\u00e2ndia \ud83d\udef8",
    "screen_name": "FalaCeilandia",
    "location": "Ceil\u00e2ndia-DF",
    "description": "Este perfil compartilha automaticamente o que est\u00e3o falando sobre Ceil\u00e2ndia no Twitter \ud83d\udde3\ufe0f Siga e acompanhe! Criado por @bettercallvitor/@ogudacei \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udd1e",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1511,
    "friends_count": 2,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Oct 04 01:32:21 +0000 2020",
    "favourites_count": 12,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 141219,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1312566864946622466/_Vjg19gt_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312566864946622466/_Vjg19gt_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1312566147221422080/1601775547",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 21 21:19:12 +0000 2022",
    "id": 1528123265604104200,
    "id_str": "1528123265604104200",
    "full_text": "#VacinaDF | A parceria da #Sa\u00fadeDF com a #Educa\u00e7\u00e3o segue para alcan\u00e7ar quem est\u00e1 com o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o pendente. \u2705Al\u00e9m da Escola Classe 1 de Sobradinho, teve ponto aberto na Asa Sul, Ceil\u00e2ndia e Gama.\n\ud83d\udcf1https://t.co/TnwWdnDQIk\n\n#Sa\u00fadeDF #Sa\u00fade #SUS #Covid19 #Coronav\u00edrus https://t.co/nGrxGDWFUa",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      273
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "VacinaDF",
          "indices": [
            0,
            9
          ]
        },
        {
          "text": "Sa\u00fadeDF",
          "indices": [
            26,
            34
          ]
        },
        {
          "text": "Educa\u00e7\u00e3o",
          "indices": [
            41,
            50
          ]
        },
        {
          "text": "Sa\u00fadeDF",
          "indices": [
            231,
            239
          ]
        },
        {
          "text": "Sa\u00fade",
          "indices": [
            240,
            246
          ]
        },
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            247,
            251
          ]
        },
        {
          "text": "Covid19",
          "indices": [
            252,
            260
          ]
        },
        {
          "text": "Coronav\u00edrus",
          "indices": [
            261,
            273
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/TnwWdnDQIk",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3yLqxt0",
          "display_url": "bit.ly/3yLqxt0",
          "indices": [
            206,
            229
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1528123263523725312,
          "id_str": "1528123263523725312",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTT8AwdXoAAz_jG.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTT8AwdXoAAz_jG.jpg",
          "url": "https://t.co/nGrxGDWFUa",
          "display_url": "pic.twitter.com/nGrxGDWFUa",
          "expanded_url": "https://twitter.com/secsaudedf/status/1528123265604104200/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1528123263523725312,
          "id_str": "1528123263523725312",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTT8AwdXoAAz_jG.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTT8AwdXoAAz_jG.jpg",
          "url": "https://t.co/nGrxGDWFUa",
          "display_url": "pic.twitter.com/nGrxGDWFUa",
          "expanded_url": "https://twitter.com/secsaudedf/status/1528123265604104200/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 248646240,
      "id_str": "248646240",
      "name": "Secretaria de Sa\u00fade do DF",
      "screen_name": "secsaudedf",
      "location": "Bras\u00edlia - DF",
      "description": "\ud83d\udc26 Servi\u00e7o p\u00fablico de promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade do DF.",
      "url": "https://t.co/BR5cUNMwvX",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/BR5cUNMwvX",
              "expanded_url": "http://www.saude.df.gov.br",
              "display_url": "saude.df.gov.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 18826,
      "friends_count": 274,
      "listed_count": 140,
      "created_at": "Mon Feb 07 12:44:39 +0000 2011",
      "favourites_count": 1658,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 14724,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EBECF0",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478480682536079362/FXQ1X2m5_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478480682536079362/FXQ1X2m5_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248646240/1649679825",
      "profile_link_color": "7FDBB6",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @secsaudedf: #vacinadf | a parceria da #saudedf com a #educacao segue para alcancar quem esta com o cartao de vacinacao pendente. alem...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @secsaudedf: #vaccinadf | #saudedf's partnership with #education continues to reach those with a pending vaccination card. (checkmark button) in addition...",
  "texto_wordcloud": "rt @secsaudedf: #vacinadf | a parceria da #saudedf com a #educacao segue para alcancar quem esta com o cartao de vacinacao pendente. alem..."
}