{
  "created_at": "Mon May 23 04:44:33 +0000 2022",
  "id": 1528597730389532676,
  "id_str": "1528597730389532676",
  "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no\u00a0Brasil https://t.co/LXulGUTuRQ",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    94
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/LXulGUTuRQ",
        "expanded_url": "https://dfsoberano.com.br/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil/",
        "display_url": "dfsoberano.com.br/covid-19-chega\u2026",
        "indices": [
          71,
          94
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 842177005,
    "id_str": "842177005",
    "name": "Cl\u00e1udio Ulhoa",
    "screen_name": "DFSOBERANO",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil ",
    "description": "Jornalista com registro n\u00b0 0011776/DF desde 2015.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\nLevando sempre o melhor da informa\u00e7\u00e3o de forma \u00edntegra e sincera.",
    "url": "https://t.co/JuzR7a8ttf",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/JuzR7a8ttf",
            "expanded_url": "http://dfsoberano.com.br",
            "display_url": "dfsoberano.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 234,
    "friends_count": 99,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Sep 23 18:22:18 +0000 2012",
    "favourites_count": 1736,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7760,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344834849727770624/v4M55AYV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344834849727770624/v4M55AYV_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842177005/1609468588",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "covid : chega ao fim estado de emergencia em saude publica no brasil https://t.co/lxulguturq",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "covid constant_numerica: state of emergency in public health comes to an end in Brazil https://t.co/lxulguturq",
  "texto_wordcloud": "covid : chega ao fim estado de emergencia em saude publica no brasil https://t.co/lxulguturq"
}