{
  "created_at": "Mon May 23 23:10:24 +0000 2022",
  "id": 1528876028357058560,
  "id_str": "1528876028357058560",
  "full_text": "Imagina ser a institui\u00e7\u00e3o que mais perdeu credibilidade nos \u00faltimos tr\u00eas anos e ter como projeto pol\u00edtico o fim do SUS revalorizado pela pandemia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    146
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 27772505,
    "id_str": "27772505",
    "name": "Gustavo Frade",
    "screen_name": "ghmfrade",
    "location": "",
    "description": "Dei aula de Literatura Grega e Grego Antigo (e de Estudos Liter\u00e1rios tamb\u00e9m) na UFJF. Agora fa\u00e7o isso na UFMG.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 418,
    "friends_count": 888,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Tue Mar 31 00:41:21 +0000 2009",
    "favourites_count": 2995,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5028,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153737579512127488/RVhE1bqK_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153737579512127488/RVhE1bqK_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 6,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "imagina ser a instituicao que mais perdeu credibilidade nos ultimos tres anos e ter como projeto politico o fim do sus revalorizado pela pandemia.",
  "idioma": "pt"
}