{
  "created_at": "Tue May 24 04:37:21 +0000 2022",
  "id": 1528958308178075649,
  "id_str": "1528958308178075649",
  "full_text": "RT @edwardmadureira: O #SUS completa hoje 34 anos de hist\u00f3ria! Precisamos defender nosso  sistema de sa\u00fade p\u00fablica, reconhecido como um dos\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          23,
          27
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "edwardmadureira",
        "name": "Professor Edward",
        "id": 2645448373,
        "id_str": "2645448373",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1105051559493292032,
    "id_str": "1105051559493292032",
    "name": "fada da ilha",
    "screen_name": "FadaIlha",
    "location": "",
    "description": "\u201cO que me preocupa n\u00e3o \u00e9 o Grito dos Maus, mas o SIL\u00caNCIO dos BONS\u201d\nMartin L. King.\nPedg. Bi\u00f3loga, Inconformada com o que fazem com Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Ambiente...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8176,
    "friends_count": 8987,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Mon Mar 11 10:23:17 +0000 2019",
    "favourites_count": 198703,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 90968,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477765833732542465/_LAHKGTC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477765833732542465/_LAHKGTC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1105051559493292032/1625369696",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 17 13:58:09 +0000 2022",
    "id": 1526562720316809217,
    "id_str": "1526562720316809217",
    "full_text": "O #SUS completa hoje 34 anos de hist\u00f3ria! Precisamos defender nosso  sistema de sa\u00fade p\u00fablica, reconhecido como um dos maiores do mundo. Ele garante o atendimento democr\u00e1tico a 190 milh\u00f5es  de brasileiros.\ud83d\udc4f\n\nDurante a pandemia ficou mais do que claro que: O SUS SALVA VIDAS!\u2764\ufe0f",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            2,
            6
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2645448373,
      "id_str": "2645448373",
      "name": "Professor Edward",
      "screen_name": "edwardmadureira",
      "location": "Goi\u00e2nia",
      "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebProfessor 3x Reitor da @ufg_oficial \u2b50\ufe0f Ex-presidente da Andifes \ud83d\udea9Pr\u00e9-candidato a Deputado Federal (GO) \ud83d\udde3Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia para reconstruir o Brasil",
      "url": "https://t.co/28DIN8SJB1",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/28DIN8SJB1",
              "expanded_url": "https://flow.page/professoredward",
              "display_url": "flow.page/professoredward",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 632,
      "friends_count": 544,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Mon Jul 14 13:12:38 +0000 2014",
      "favourites_count": 160,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 360,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": true,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526562909106626562/4KYrzDf9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526562909106626562/4KYrzDf9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2645448373/1644519741",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 20,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @edwardmadureira: O #SUS completa hoje 34 anos de hist\u00f3ria! Precisamos defender nosso  sistema de sa\u00fade p\u00fablica, reconhecido como um dos\u2026",
  "idioma": "pt"
}