{
  "created_at": "Mon May 23 14:40:50 +0000 2022",
  "id": 1528747788007350274,
  "id_str": "1528747788007350274",
  "full_text": "RT @BolsoflixReal: \u2022 BOLSOL\u00c3O DO SUS: \ud83d\udc89\nInjeta boa parte dos R$ 7,4 bilh\u00f5es destinados ao SUS direto no bolso dos pol\u00edticos do Centr\u00e3o, (\u00e9\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BolsoflixReal",
        "name": "Bolsoflix",
        "id": 1393558588921163778,
        "id_str": "1393558588921163778",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 213049395,
    "id_str": "213049395",
    "name": "@Tom_olii \ud83d\udea9#VacinaPraTodos #Lula2022",
    "screen_name": "TomOliveiraAZ",
    "location": "Bela Vista, S\u00e3o Paulo",
    "description": "28 anos, Ativista,Dom, Apaixonado por pol\u00edtica, filiado ao PSOL e Vocalista e Compositor da Banda de Hardcore AZ.\n#elenao #antifa",
    "url": "https://t.co/m4qJZyHQf8",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/m4qJZyHQf8",
            "expanded_url": "http://Instagram.com/tom_olii",
            "display_url": "Instagram.com/tom_olii",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 388,
    "friends_count": 667,
    "listed_count": 32,
    "created_at": "Sun Nov 07 20:37:12 +0000 2010",
    "favourites_count": 56980,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 24472,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331579648384389121/l81xgSKK_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331579648384389121/l81xgSKK_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213049395/1591326116",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 19 20:53:33 +0000 2022",
    "id": 1527392035484758016,
    "id_str": "1527392035484758016",
    "full_text": "\u2022 BOLSOL\u00c3O DO SUS: \ud83d\udc89\nInjeta boa parte dos R$ 7,4 bilh\u00f5es destinados ao SUS direto no bolso dos pol\u00edticos do Centr\u00e3o, (\u00e9 isso mesmo que voc\u00ea leu, tiraram BILH\u00d5ES DO SUS EM UMA PANDEMIA pra enriquecer corruptos) \ud83e\udd42\ud83e\udd73",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      212
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1527391959878451202,
    "in_reply_to_status_id_str": "1527391959878451202",
    "in_reply_to_user_id": 1393558588921163778,
    "in_reply_to_user_id_str": "1393558588921163778",
    "in_reply_to_screen_name": "BolsoflixReal",
    "user": {
      "id": 1393558588921163778,
      "id_str": "1393558588921163778",
      "name": "Bolsoflix",
      "screen_name": "BolsoflixReal",
      "location": "",
      "description": "Os melhores conte\u00fados antibolsonaro para voc\u00ea disparar nas suas redes\n\nAcesse: https://t.co/x0u1feqpTt\nTelegram: https://t.co/pu215Wi2zE",
      "url": "https://t.co/x0u1feqpTt",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/x0u1feqpTt",
              "expanded_url": "https://www.bolsoflix.com",
              "display_url": "bolsoflix.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/x0u1feqpTt",
              "expanded_url": "https://www.bolsoflix.com",
              "display_url": "bolsoflix.com",
              "indices": [
                79,
                102
              ]
            },
            {
              "url": "https://t.co/pu215Wi2zE",
              "expanded_url": "https://t.me/BolsoflixOficial",
              "display_url": "t.me/BolsoflixOfici\u2026",
              "indices": [
                113,
                136
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 16189,
      "friends_count": 174,
      "listed_count": 55,
      "created_at": "Sat May 15 13:32:14 +0000 2021",
      "favourites_count": 1219,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1814,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1458900387734376453/5COrPOTi_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458900387734376453/5COrPOTi_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1393558588921163778/1638548596",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 35,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : * bolsolao do sus: (seringa)\ninjeta boa parte dos r$ 7,4 bilhoes destinados ao sus direto no bolso dos politicos do centrao, (e...",
  "idioma": "pt"
}