{
  "created_at": "Sun May 22 18:40:05 +0000 2022",
  "id": 1528445609203552256,
  "id_str": "1528445609203552256",
  "full_text": "Pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade ? Que pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade ? Vacina\u00e7\u00e3o infantil muito abaixo do hist\u00f3rico. Terceira dose da COVID um fiasco e nenhuma campanha do governo. Dengue explodindo. COVID voltando com for\u00e7a. Governo o irrespons\u00e1vel e inconsequente. Cad\u00ea o @mqueiroga2 ??? https://t.co/uhn9K06w1X",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mqueiroga2",
        "name": "Marcelo Queiroga",
        "id": 2823869072,
        "id_str": "2823869072",
        "indices": [
          263,
          274
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/uhn9K06w1X",
        "expanded_url": "https://twitter.com/RedeTV/status/1528402339048173569",
        "display_url": "twitter.com/RedeTV/status/\u2026",
        "indices": [
          279,
          302
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1332835978239741959,
    "id_str": "1332835978239741959",
    "name": "#D\u00d3RIAPRESIDENTE \ud83d\udc56\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #TMJJO\u00c2O \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
    "screen_name": "CHCadinha",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "QUERO UM BRASIL SEM BOLSONARO, SEM LULA E SEM COVID.\nSOU DOADOR DE \u00d3RG\u00c3OS E A MINHA FAM\u00cdLIA SABE DISSO. DISQUE 136. FLAMENGO #FORAHAVAN ! #JO\u00c3O2022 \ud83d\udc56\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 528,
    "friends_count": 3215,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Nov 28 23:57:40 +0000 2020",
    "favourites_count": 21939,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 46384,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528496551580016640/B2qNToJb_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528496551580016640/B2qNToJb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1332835978239741959/1653256949",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1528402339048173569,
  "quoted_status_id_str": "1528402339048173569",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sun May 22 15:48:08 +0000 2022",
    "id": 1528402339048173569,
    "id_str": "1528402339048173569",
    "full_text": "Segundo o governo, nenhuma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade ser\u00e1 interrompida.\n\nhttps://t.co/mqHiPiGtAE",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      96
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/mqHiPiGtAE",
          "expanded_url": "http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/ciencia/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil?cmpid=twitter",
          "display_url": "redetv.uol.com.br/jornalismo/cie\u2026",
          "indices": [
            73,
            96
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 17850880,
      "id_str": "17850880",
      "name": "RedeTV!",
      "screen_name": "RedeTV",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Team RedeTV!",
      "url": "https://t.co/ZskqtSWzAO",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ZskqtSWzAO",
              "expanded_url": "http://www.redetv.uol.com.br",
              "display_url": "redetv.uol.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 478574,
      "friends_count": 157,
      "listed_count": 999,
      "created_at": "Wed Dec 03 22:12:42 +0000 2008",
      "favourites_count": 8423,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 637967,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323267007643635712/1wBYlyh__normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323267007643635712/1wBYlyh__normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17850880/1608849453",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 13,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "politica publica de saude ? que politica publica de saude ? vacinacao infantil muito abaixo do historico. terceira dose da covid um fiasco e nenhuma campanha do governo. dengue explodindo. covid voltando com forca. governo o irresponsavel e inconsequente. cade o @  ??? https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "public health policy? what public health policy? childhood vaccination far below history. third dose of covid a fiasco and no government campaign. dengue exploding. covid coming back with force. government the irresponsible and inconsequential. where is the @ constant_alfanumerica ??? https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "politica publica de saude ? que politica publica de saude ? vacinacao infantil muito abaixo do historico. terceira dose da covid um fiasco e nenhuma campanha do governo. dengue explodindo. covid voltando com forca. governo o iresponsavel e inconsequente. cade o   ?",
  "texto_tratado": "politica publica de saude ? que politica publica de saude ? vacinacao infantil muito abaixo do historico. terceira dose da covid um fiasco e nenhuma campanha do governo. dengue explodindo. covid voltando com forca. governo o iresponsavel e inconsequente. cade o  constante_nao_mencao_da_marca  ?"
}