{
  "created_at": "Mon May 23 16:25:52 +0000 2022",
  "id": 1528774221094174720,
  "id_str": "1528774221094174720",
  "full_text": "RT @FumacaSinal: Ele tentou acabar com o SUS antes da Pandemia,\n\nEle se esfor\u00e7ou em negar a exist\u00eancia Covid-19 e atrapalhar a vacina\u00e7\u00e3o\n\nE\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FumacaSinal",
        "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
        "id": 1308821032749486080,
        "id_str": "1308821032749486080",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1445093805720489997,
    "id_str": "1445093805720489997",
    "name": "i6o dasmk",
    "screen_name": "i6odasmk",
    "location": "",
    "description": "f*ck NATO",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 13,
    "friends_count": 212,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Oct 04 18:30:13 +0000 2021",
    "favourites_count": 6788,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3824,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519829172796932098/OtVvi1bZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519829172796932098/OtVvi1bZ_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Mar 15 17:15:56 +0000 2022",
    "id": 1503782057251524614,
    "id_str": "1503782057251524614",
    "full_text": "Ele tentou acabar com o SUS antes da Pandemia,\n\nEle se esfor\u00e7ou em negar a exist\u00eancia Covid-19 e atrapalhar a vacina\u00e7\u00e3o\n\nE agora ele quer aprovar a minera\u00e7\u00e3o em Terras Ind\u00edgenas\n\nQuem \u00e9 Ricardo Barros, o l\u00edder do governo Bolsonaro da C\u00e2mara dos Deputados? #PuxadaDeCapivara https://t.co/ZklRw9izsU",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      273
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "PuxadaDeCapivara",
          "indices": [
            256,
            273
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1503782051903795202,
          "id_str": "1503782051903795202",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FN6Bzw9VcAImj4C.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FN6Bzw9VcAImj4C.jpg",
          "url": "https://t.co/ZklRw9izsU",
          "display_url": "pic.twitter.com/ZklRw9izsU",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FumacaSinal/status/1503782057251524614/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 408,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1503782051903795202,
          "id_str": "1503782051903795202",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FN6Bzw9VcAImj4C.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FN6Bzw9VcAImj4C.jpg",
          "url": "https://t.co/ZklRw9izsU",
          "display_url": "pic.twitter.com/ZklRw9izsU",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FumacaSinal/status/1503782057251524614/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 408,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://typefully.com/\" rel=\"nofollow\">Typefully</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1308821032749486080,
      "id_str": "1308821032749486080",
      "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
      "screen_name": "FumacaSinal",
      "location": "",
      "description": "Uma linha do tempo interativa com foco na atua\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico e respostas da sociedade civil \u00e0 crise socioambiental brasileira. In English @SmokeSignalBR",
      "url": "https://t.co/s4pG5usiZ1",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/s4pG5usiZ1",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/sinaldefumaca",
              "display_url": "linktr.ee/sinaldefumaca",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 6658,
      "friends_count": 391,
      "listed_count": 45,
      "created_at": "Wed Sep 23 17:30:50 +0000 2020",
      "favourites_count": 2104,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 3034,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1318985789976576003/QJQSzx3T_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318985789976576003/QJQSzx3T_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1308821032749486080/1603833223",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 481,
    "favorite_count": 1828,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 481,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @FumacaSinal: Ele tentou acabar com o SUS antes da Pandemia,\n\nEle se esfor\u00e7ou em negar a exist\u00eancia Covid-19 e atrapalhar a vacina\u00e7\u00e3o\n\nE\u2026"
}