{
  "created_at": "Sun May 22 16:24:52 +0000 2022",
  "id": 1528411584636366850,
  "id_str": "1528411584636366850",
  "full_text": "RT @sbtnointerior: Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil https://t.co/L2rYqWUm2g",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    113
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sbtnointerior",
        "name": "SBT no interior",
        "id": 177667002,
        "id_str": "177667002",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/L2rYqWUm2g",
        "expanded_url": "https://sbtinterior.com/noticia/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil,4682041323161.html",
        "display_url": "sbtinterior.com/noticia/covid-\u2026",
        "indices": [
          90,
          113
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.teste.com/\" rel=\"nofollow\">rose_d</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1496558678299885579,
    "id_str": "1496558678299885579",
    "name": "Saturn moon",
    "screen_name": "power_girl2611",
    "location": "Brazil",
    "description": "N\u00e3o me siga, independente! Retweet bot \ud83e\udd16",
    "url": "https://t.co/vXQVQwgxel",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/vXQVQwgxel",
            "expanded_url": "http://pegabot.com.br",
            "display_url": "pegabot.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 99,
    "friends_count": 1,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Feb 23 18:53:13 +0000 2022",
    "favourites_count": 9194,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9572,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1496563229761454082/m_ecWTh6_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496563229761454082/m_ecWTh6_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1496558678299885579/1648838901",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun May 22 16:24:13 +0000 2022",
    "id": 1528411418273390592,
    "id_str": "1528411418273390592",
    "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil https://t.co/L2rYqWUm2g",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      94
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/L2rYqWUm2g",
          "expanded_url": "https://sbtinterior.com/noticia/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil,4682041323161.html",
          "display_url": "sbtinterior.com/noticia/covid-\u2026",
          "indices": [
            71,
            94
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 177667002,
      "id_str": "177667002",
      "name": "SBT no interior",
      "screen_name": "sbtnointerior",
      "location": "Ara\u00e7atuba",
      "description": "Somos o SBT e cobrimos tr\u00eas regi\u00f5es do interior do Estado de SP: Ara\u00e7atuba, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto e de Presidente Prudente. Seja bem-vindo!",
      "url": "https://t.co/kXo1N8oZsu",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kXo1N8oZsu",
              "expanded_url": "http://www.sbtinterior.com",
              "display_url": "sbtinterior.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3216,
      "friends_count": 108,
      "listed_count": 7,
      "created_at": "Thu Aug 12 19:15:42 +0000 2010",
      "favourites_count": 109,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 43218,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "9AE4E8",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514214407156518916/eYG20t_j_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514214407156518916/eYG20t_j_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177667002/1649851725",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @sbtnointerior: Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil https://t.co/L2rYqWUm2g"
}