{
  "created_at": "Mon May 23 21:51:57 +0000 2022",
  "id": 1528856281981005824,
  "id_str": "1528856281981005824",
  "full_text": "2 anos de pandemia e minha fam\u00edlia continua guardando segredo sobre ter covid\n\nn\u00e3o \u00e9 vergonha vc contar, \u00e9 quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica seu bando de idiota",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    151
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1376557284113969152,
    "id_str": "1376557284113969152",
    "name": "catarina",
    "screen_name": "savejoui",
    "location": "ela/dela/-a",
    "description": "livin' in a gangsta's paradise",
    "url": "https://t.co/3gaIFmaKeB",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/3gaIFmaKeB",
            "expanded_url": "http://twitch.tv/fusioncz1",
            "display_url": "twitch.tv/fusioncz1",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1208,
    "friends_count": 730,
    "listed_count": 16,
    "created_at": "Mon Mar 29 15:30:16 +0000 2021",
    "favourites_count": 4300,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 21871,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527099721654972423/NCmcgitU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527099721654972423/NCmcgitU_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1376557284113969152/1652715917",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 13,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "2 anos de pandemia e minha fam\u00edlia continua guardando segredo sobre ter covid\n\nn\u00e3o \u00e9 vergonha vc contar, \u00e9 quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica seu bando de idiota",
  "idioma": "pt"
}