{
  "created_at": "Sun May 22 17:00:01 +0000 2022",
  "id": 1528420429085528066,
  "id_str": "1528420429085528066",
  "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil. \n\nhttps://t.co/qWmNf7CpP2",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    97
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/qWmNf7CpP2",
        "expanded_url": "https://www.opovo.com.br/noticias/saude/2022/05/22/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil.html?utm_source=twitter&utm_medium=opovo",
        "display_url": "opovo.com.br/noticias/saude\u2026",
        "indices": [
          74,
          97
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 19351269,
    "id_str": "19351269",
    "name": "O POVO",
    "screen_name": "opovo",
    "location": "Fortaleza, Cear\u00e1",
    "description": "Not\u00edcias em tempo real sobre o Cear\u00e1, o Brasil e o Mundo. Facebook (https://t.co/N2r9QFSnGp) Instagram (https://t.co/MdbGJewitE)",
    "url": "https://t.co/4CE3HruJs8",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/4CE3HruJs8",
            "expanded_url": "http://opovo.com.br",
            "display_url": "opovo.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/N2r9QFSnGp",
            "expanded_url": "http://fb.com/OPOVO",
            "display_url": "fb.com/OPOVO",
            "indices": [
              68,
              91
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/MdbGJewitE",
            "expanded_url": "http://instagram.com/opovoonline",
            "display_url": "instagram.com/opovoonline",
            "indices": [
              104,
              127
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 975969,
    "friends_count": 100,
    "listed_count": 1210,
    "created_at": "Thu Jan 22 18:03:47 +0000 2009",
    "favourites_count": 624,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 310412,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "BFDEFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480374221163450371/H9r5iVEO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480374221163450371/H9r5iVEO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19351269/1652821334",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 36,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil. \n"
}