{
  "created_at": "Sun May 22 15:37:15 +0000 2022",
  "id": 1528399598544375808,
  "id_str": "1528399598544375808",
  "full_text": "Chega ao fim o estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil decretado devido \u00e0 Covid:\n\nSintonize na R\u00e1dio Pampa em 97,5 FM para acompanhar essa e outras not\u00edcias.\u2800\u2800\n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #r\u00e1dio #Informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcia #portoalegre #riograndedosul https://t.co/2nKoPh7YQn",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    255
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "R\u00e1dioPampa",
        "indices": [
          169,
          180
        ]
      },
      {
        "text": "RedePampa",
        "indices": [
          181,
          191
        ]
      },
      {
        "text": "Pampa",
        "indices": [
          192,
          198
        ]
      },
      {
        "text": "r\u00e1dio",
        "indices": [
          199,
          205
        ]
      },
      {
        "text": "Informa\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          206,
          217
        ]
      },
      {
        "text": "not\u00edcia",
        "indices": [
          218,
          226
        ]
      },
      {
        "text": "portoalegre",
        "indices": [
          227,
          239
        ]
      },
      {
        "text": "riograndedosul",
        "indices": [
          240,
          255
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1528399595977551872,
        "id_str": "1528399595977551872",
        "indices": [
          256,
          279
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTX3VbEXsAAEASl.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTX3VbEXsAAEASl.jpg",
        "url": "https://t.co/2nKoPh7YQn",
        "display_url": "pic.twitter.com/2nKoPh7YQn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/radiopampapoa/status/1528399598544375808/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1528399595977551872,
        "id_str": "1528399595977551872",
        "indices": [
          256,
          279
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTX3VbEXsAAEASl.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTX3VbEXsAAEASl.jpg",
        "url": "https://t.co/2nKoPh7YQn",
        "display_url": "pic.twitter.com/2nKoPh7YQn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/radiopampapoa/status/1528399598544375808/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 217443476,
    "id_str": "217443476",
    "name": "R\u00e1dio Pampa",
    "screen_name": "radiopampapoa",
    "location": "Porto Alegre/RS",
    "description": "FM 97,5 -  R\u00e1dio Pampa, a r\u00e1dio das not\u00edcias.",
    "url": "https://t.co/OKRK5f0H3o",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/OKRK5f0H3o",
            "expanded_url": "http://www.radiopampa.com.br",
            "display_url": "radiopampa.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8222,
    "friends_count": 129,
    "listed_count": 46,
    "created_at": "Fri Nov 19 15:03:52 +0000 2010",
    "favourites_count": 5999,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 50278,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C7A540",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039492238101893121/guBg3Dgk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039492238101893121/guBg3Dgk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217443476/1479318574",
    "profile_link_color": "735009",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "chega ao fim o estado de emergencia em saude publica no brasil decretado devido a covid:\n\nsintonize na radio pampa em  constantenumerica  fm para acompanhar essa e outras noticias.  \n\n hashtagconstante   hashtagconstante   hashtagconstante   hashtagconstante   hashtagconstante   hashtagconstante   hashtagconstante   hashtagconstante ",
  "idioma": "pt"
}