{
  "created_at": "Tue May 24 01:26:09 +0000 2022",
  "id": 1528910189117771776,
  "id_str": "1528910189117771776",
  "full_text": "@Lemorak Inaceit\u00e1vel um projeto destes! O SUS \u00e9 refer\u00eancia mundial em plano de sa\u00fade deveria ter mais investimentos por parte do governo. O controle da pandemia s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as ao SUS e maior parte do povo \u00e9 dependente de seus recursos. Inaceit\u00e1vel!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    9,
    256
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Lemorak",
        "name": "Patr\u00edcia Fonseca",
        "id": 1139532280714727424,
        "id_str": "1139532280714727424",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1528867172897783808,
  "in_reply_to_status_id_str": "1528867172897783808",
  "in_reply_to_user_id": 1139532280714727424,
  "in_reply_to_user_id_str": "1139532280714727424",
  "in_reply_to_screen_name": "Lemorak",
  "user": {
    "id": 1042064308568567808,
    "id_str": "1042064308568567808",
    "name": "Claudio Otavio Vieira",
    "screen_name": "ClaudioOtavioV1",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2217,
    "friends_count": 5000,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Sep 18 14:54:26 +0000 2018",
    "favourites_count": 16,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 32778,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@lemorak inaceitavel um projeto destes! o sus e referencia mundial em plano de saude deveria ter mais investimentos por parte do governo. o controle da pandemia so foi possivel gracas ao sus e maior parte do povo e dependente de seus recursos. inaceitavel!",
  "idioma": "pt"
}