{
  "created_at": "Mon May 23 15:59:26 +0000 2022",
  "id": 1528767568927936512,
  "id_str": "1528767568927936512",
  "full_text": "RT @FabioTalhari: Depois de mais de 2 anos em p\u00e2nico e histeria, com direito a marketing do v\u00edrus chin\u00eas, #CPIdoCirco  e tudo que foi sabot\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "CPIdoCirco",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FabioTalhari",
        "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u264c",
        "id": 1037152208754823168,
        "id_str": "1037152208754823168",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1268336550699466752,
    "id_str": "1268336550699466752",
    "name": "Ilci Gotardo",
    "screen_name": "GotardoIlci",
    "location": "",
    "description": "Cidad\u00e3o brasileiro, cidad\u00e3o americano, patriota, casado,   crist\u00e3o, flamenguista e fechado com Bolsonaro at\u00e9 2026",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1115,
    "friends_count": 1751,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Jun 04 00:19:48 +0000 2020",
    "favourites_count": 51951,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 32823,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268337715633938435/RuasRnfh_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268337715633938435/RuasRnfh_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 23 09:14:58 +0000 2022",
    "id": 1528665784783863808,
    "id_str": "1528665784783863808",
    "full_text": "Depois de mais de 2 anos em p\u00e2nico e histeria, com direito a marketing do v\u00edrus chin\u00eas, #CPIdoCirco  e tudo que foi sabotagem, chega ao fim a mais est\u00fapida \"pol\u00edtica sanit\u00e1ria\" da Hist\u00f3ria do Brasil. https://t.co/H78QGOaFCV",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      223
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "CPIdoCirco",
          "indices": [
            88,
            99
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/H78QGOaFCV",
          "expanded_url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2022-05/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil",
          "display_url": "agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/\u2026",
          "indices": [
            200,
            223
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1037152208754823168,
      "id_str": "1037152208754823168",
      "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u264c",
      "screen_name": "FabioTalhari",
      "location": "S\u00e3o Paulo ",
      "description": "Advogado desde 1992, professor em Direito Privado e Economia, articulista e comentarista.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 114344,
      "friends_count": 108701,
      "listed_count": 145,
      "created_at": "Wed Sep 05 01:35:30 +0000 2018",
      "favourites_count": 223226,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 249796,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089271905637597185/UJ0nSZcY_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089271905637597185/UJ0nSZcY_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1037152208754823168/1650018461",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 120,
    "favorite_count": 435,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 120,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt  constantenaomencaodamarca : depois de mais de  constantenumerica  anos em panico e histeria, com direito a marketing do virus chines,  hashtagconstante   e tudo que foi sabot...",
  "idioma": "pt"
}