{
  "created_at": "Mon May 23 18:11:51 +0000 2022",
  "id": 1528800893302349824,
  "id_str": "1528800893302349824",
  "full_text": "\ud83d\ude37 No s\u00e1bado, v\u00e9spera da entrada em vigor da medida, o Brasil registrou 16.194 novos casos de covid.\n\nChegou ao fim,neste domingo, o estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin).\n\nhttps://t.co/XTm3nmxqfe",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    227
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/XTm3nmxqfe",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3PH8YAu",
        "display_url": "bit.ly/3PH8YAu",
        "indices": [
          204,
          227
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 92037820,
    "id_str": "92037820",
    "name": "SindBanc\u00e1rios POA",
    "screen_name": "sindbancarios",
    "location": "Porto Alegre/RS",
    "description": "Perfil oficial do Sindicato dos Banc\u00e1rios de Porto Alegre e Regi\u00e3o.",
    "url": "https://t.co/Z0QE4Y9VzB",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Z0QE4Y9VzB",
            "expanded_url": "https://sindbancarios.org.br",
            "display_url": "sindbancarios.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4334,
    "friends_count": 476,
    "listed_count": 45,
    "created_at": "Mon Nov 23 15:09:26 +0000 2009",
    "favourites_count": 1284,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9415,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "AD1B18",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511412006380875782/LMbJwfAI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511412006380875782/LMbJwfAI_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92037820/1630590711",
    "profile_link_color": "AB071A",
    "profile_sidebar_border_color": "0D0C0C",
    "profile_sidebar_fill_color": "BF9396",
    "profile_text_color": "0A0808",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(rosto com mascara medica) no sabado, vespera da entrada em vigor da medida, o brasil registrou 16.194 novos casos de covid.\n\nchegou ao fim,neste domingo, o estado de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin).\n",
  "idioma": "pt"
}