{
  "created_at": "Mon May 23 09:45:52 +0000 2022",
  "id": 1528673560092352512,
  "id_str": "1528673560092352512",
  "full_text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37 #Covid_19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no #Brasil\n\nDecis\u00e3o foi tomada com base no cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico e no avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds; apesar da medida, nenhuma pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade ser\u00e1 interrompida",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    235
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Covid_19",
        "indices": [
          4,
          13
        ]
      },
      {
        "text": "Brasil",
        "indices": [
          69,
          76
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 50668125,
    "id_str": "50668125",
    "name": "Beto Kavalcante",
    "screen_name": "BetoKavalcante",
    "location": "Lisboa / PT",
    "description": "Im\u00f3veis para morar ou investir em Portugal. \nProperty to live or invest in Portugal.\nPropri\u00e9t\u00e9 pour vivre ou investir au Portugal.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 422,
    "friends_count": 46,
    "listed_count": 10,
    "created_at": "Thu Jun 25 14:59:17 +0000 2009",
    "favourites_count": 1187,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 19774,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517467908984778757/_VPJABP1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517467908984778757/_VPJABP1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50668125/1581631686",
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": " #covid_19: chega ao fim estado de emergencia em saude publica no #brasil\n\ndecisao foi tomada com base no cenario epidemiologico e no avanco da vacinacao no pais; apesar da medida, nenhuma politica publica de saude sera interrompida",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "(flag: brazil) (face with medical mask) #covid_19: state of emergency in public health in #brazil comes to an end\n\ndecision was made based on the epidemiological scenario and on the progress of vaccination in the country; despite the measure, no public health policy will be interrupted",
  "texto_wordcloud": " : chega ao fim estado de emergencia em saude publica no   decisao foi tomada com base no cenario epidemiologico e no avanco da vacinacao no pais; apesar da medida, nenhuma politica publica de saude sera interompida",
  "texto_tratado": " hashtag_constante : chega ao fim estado de emergencia em saude publica no  hashtag_constante  decisao foi tomada com base no cenario epidemiologico e no avanco da vacinacao no pais; apesar da medida, nenhuma politica publica de saude sera interompida"
}