{
  "created_at": "Sun May 22 12:51:59 +0000 2022",
  "id": 1528358008589275136,
  "id_str": "1528358008589275136",
  "full_text": "RT @tekaalves1958: @tinho_zinho estou c gripe e fui at\u00e9 a UBS do bairro. antes da consulta, fiz o teste de Covid (o do nariz), exig\u00eancia p\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tekaalves1958",
        "name": "Teka Lula da Silva Alves",
        "id": 907201058,
        "id_str": "907201058",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "tinho_zinho",
        "name": "triste gozo",
        "id": 186654004,
        "id_str": "186654004",
        "indices": [
          19,
          31
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 760557686,
    "id_str": "760557686",
    "name": "OvelhaSonhadora",
    "screen_name": "OvelhaVermelha7",
    "location": "BH(MG)",
    "description": "A cultura \u00e9 uma coisa apavorante para os ditadores. Um povo que l\u00ea nunca ser\u00e1 um povo escravizado- Antonio Lobo Antunes",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7978,
    "friends_count": 7258,
    "listed_count": 46,
    "created_at": "Thu Aug 16 01:37:56 +0000 2012",
    "favourites_count": 109772,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 350477,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DD2E44",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000464409124/2bb3f666b94082e0e967602455191961_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000464409124/2bb3f666b94082e0e967602455191961_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/760557686/1651499360",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri May 20 22:04:54 +0000 2022",
    "id": 1527772378025033729,
    "id_str": "1527772378025033729",
    "full_text": "@tinho_zinho estou c gripe e fui at\u00e9 a UBS do bairro. antes da consulta, fiz o teste de Covid (o do nariz), exig\u00eancia p todos com sintomas de gripe e q v\u00e3o ao Posto. O resultado saiu em 15 m. Negativo. Passei pelo cl\u00ednico. Ele receitou  2 rem\u00e9dios. Peguei na farm\u00e1cia do Posto. Obrigada SUS!!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      13,
      292
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "tinho_zinho",
          "name": "triste gozo",
          "id": 186654004,
          "id_str": "186654004",
          "indices": [
            0,
            12
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1527635009816895488,
    "in_reply_to_status_id_str": "1527635009816895488",
    "in_reply_to_user_id": 186654004,
    "in_reply_to_user_id_str": "186654004",
    "in_reply_to_screen_name": "tinho_zinho",
    "user": {
      "id": 907201058,
      "id_str": "907201058",
      "name": "Teka Lula da Silva Alves",
      "screen_name": "tekaalves1958",
      "location": "Brasil",
      "description": "jornalista, esquerdista, petista de cora\u00e7\u00e3o. defendo uma sociedade mais justa. #LulaLivre #LulaGigante.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1406,
      "friends_count": 2838,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Oct 27 02:22:38 +0000 2012",
      "favourites_count": 50332,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 63308,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1400605713999749126/rijJsjaS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400605713999749126/rijJsjaS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907201058/1635282505",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 1240,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @tekaalves1958: @tinho_zinho estou c gripe e fui at\u00e9 a UBS do bairro. antes da consulta, fiz o teste de Covid (o do nariz), exig\u00eancia p\u2026",
  "idioma": "pt"
}