{
  "created_at": "Sun May 22 12:10:18 +0000 2022",
  "id": 1528347519331319809,
  "id_str": "1528347519331319809",
  "full_text": "Sobre os riscos de uma dupla pandemia e a in\u00e9rcia do nosso pa\u00eds. #variole #variola #saudepublica #Domingo #Brasil #epidemiologia #epidemiology https://t.co/sv4QmTMlzG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    142
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "variole",
        "indices": [
          65,
          73
        ]
      },
      {
        "text": "variola",
        "indices": [
          74,
          82
        ]
      },
      {
        "text": "saudepublica",
        "indices": [
          83,
          96
        ]
      },
      {
        "text": "Domingo",
        "indices": [
          97,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "Brasil",
        "indices": [
          106,
          113
        ]
      },
      {
        "text": "epidemiologia",
        "indices": [
          114,
          128
        ]
      },
      {
        "text": "epidemiology",
        "indices": [
          129,
          142
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/sv4QmTMlzG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/ethelmaciel/status/1528339114034176002",
        "display_url": "twitter.com/ethelmaciel/st\u2026",
        "indices": [
          143,
          166
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 81229419,
    "id_str": "81229419",
    "name": "DenizeVicente",
    "screen_name": "denizevicente",
    "location": "Rio, Cidade Maravilhosa",
    "description": "Minha ideia \u00e9 sorrir. O meu jeito \u00e9 sorrir. O meu grito \u00e9 sorrir...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 303,
    "friends_count": 762,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Fri Oct 09 23:27:26 +0000 2009",
    "favourites_count": 17916,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9294,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975475474053959681/2tEGUObj_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975475474053959681/2tEGUObj_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81229419/1461182247",
    "profile_link_color": "985616",
    "profile_sidebar_border_color": "985616",
    "profile_sidebar_fill_color": "FDE4C3",
    "profile_text_color": "4D2A0B",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1528339114034176002,
  "quoted_status_id_str": "1528339114034176002",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sun May 22 11:36:54 +0000 2022",
    "id": 1528339114034176002,
    "id_str": "1528339114034176002",
    "full_text": "O Brasil n\u00e3o tem um Instituto independente para resposta \u00e0s emerg\u00eancias de Sa\u00fade p\u00fablica. J\u00e1 temos o b\u00e1sico para a a\u00e7\u00e3o, mas estamos na ina\u00e7\u00e3o. \u00c9 o b\u00e1sico em Epidemiologia:\nAmea\u00e7a: v\u00edrus da var\u00edola do macaco\nVulnerabilidade: pessoas suscet\u00edveis (os que nasceram a partir de 1971)",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2761075536,
      "id_str": "2761075536",
      "name": "Ethel Maciel, PhD",
      "screen_name": "EthelMaciel",
      "location": "Vit\u00f3ria, ES, Brasil",
      "description": "Professora da @ufesoficial. Enfermeira. Epidemiologista. P\u00f3s-doutorado em Epidemiologia @JohnsHopkinsSPH. \nPesquisadora do CNPq e\nPresidente da @redetuberculose",
      "url": "https://t.co/gUVrZrC6hj",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gUVrZrC6hj",
              "expanded_url": "http://lattes.cnpq.br/3761398932271892",
              "display_url": "lattes.cnpq.br/37613989322718\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 59728,
      "friends_count": 1620,
      "listed_count": 270,
      "created_at": "Sun Aug 24 01:46:05 +0000 2014",
      "favourites_count": 5217,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 5378,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514579761321984001/oPkJBzrB_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514579761321984001/oPkJBzrB_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2761075536/1591712038",
      "profile_link_color": "8600B3",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 310,
    "favorite_count": 2183,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "sobre os riscos de uma dupla pandemia e a inercia do nosso pais. #variole #variola #saudepublica #domingo #brasil #epidemiologia #epidemiology https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}