{
  "created_at": "Sat May 21 14:40:25 +0000 2022",
  "id": 1528022907502436353,
  "id_str": "1528022907502436353",
  "full_text": "Uso de verba da sa\u00fade, em tempos de pandemia! Mas ao que parece, para imprensa, isso s\u00f3 seria um problema se fosse com algum partido progressista.  \nBOLSOL\u00c3O DO SUS https://t.co/hHr6v6hb3v",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    164
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/hHr6v6hb3v",
        "expanded_url": "https://twitter.com/dadourado/status/1528014403920084995",
        "display_url": "twitter.com/dadourado/stat\u2026",
        "indices": [
          165,
          188
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 85946938,
    "id_str": "85946938",
    "name": "Gabriela Gon\u00e7alves",
    "screen_name": "gabigoncalves04",
    "location": "Brasil",
    "description": "Professora universit\u00e1ria. Curadora & organizadora do TEDxUnisinos. Adoro trocar ideias.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 282,
    "friends_count": 1558,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Wed Oct 28 23:53:38 +0000 2009",
    "favourites_count": 18051,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3613,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526265133474926595/UfiuZFwo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526265133474926595/UfiuZFwo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85946938/1588906431",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1528014403920084995,
  "quoted_status_id_str": "1528014403920084995",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sat May 21 14:06:37 +0000 2022",
    "id": 1528014403920084995,
    "id_str": "1528014403920084995",
    "full_text": "Vou continuar repetindo: o governo Bolsonaro est\u00e1 usando DINHEIRO DA SA\u00daDE pra bancar apoio do centr\u00e3o comandado por Arthur Lira e Ciro Nogueira.\n\nE pelo OR\u00c7AMENTO SECRETO, que j\u00e1 \u00e9 um absurdo em si mesmo.\n\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que isso n\u00e3o ganhe as capas dos jornais.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      262
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 58390909,
      "id_str": "58390909",
      "name": "Daniel A. Dourado",
      "screen_name": "dadourado",
      "location": "BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | EU \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
      "description": "m\u00e9dico/advogado sanitarista | public health doctor/lawyer\n\u2022 health law & policy, bioethics, human rights, social justice",
      "url": "https://t.co/6Xyg3yEfqA",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6Xyg3yEfqA",
              "expanded_url": "http://dadourado.com",
              "display_url": "dadourado.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 116509,
      "friends_count": 1893,
      "listed_count": 455,
      "created_at": "Mon Jul 20 04:38:06 +0000 2009",
      "favourites_count": 84010,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 2125,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507764628629114881/Mev2j9Ti_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507764628629114881/Mev2j9Ti_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58390909/1625921453",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1085,
    "favorite_count": 6041,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}