{
  "created_at": "Mon May 23 13:21:13 +0000 2022",
  "id": 1528727754891575297,
  "id_str": "1528727754891575297",
  "full_text": "A mat\u00e9ria de ontem do fant\u00e1stico mostra a import\u00e2ncia do SUS. Ele pode parecer ruim e prec\u00e1rio, mas \u00e9 porque est\u00e1 sucateado. A solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 privatizar, e sim valorizar!\nhttps://t.co/NaRGjnnrxq",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    193
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/NaRGjnnrxq",
        "expanded_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2022/05/22/mulher-que-teve-covid-passou-por-cesariana-de-emergencia-e-fez-transplante-de-pulmao-conta-ao-fantastico-sua-historia-de-luta-pela-vida.ghtml",
        "display_url": "g1.globo.com/fantastico/not\u2026",
        "indices": [
          170,
          193
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2576407937,
    "id_str": "2576407937",
    "name": "\u2606\ud835\udcaa\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2606",
    "screen_name": "al_alanaaa",
    "location": "Macei\u00f3, Brasil",
    "description": "perfil sem gra\u00e7a, ordin\u00e1rio\n| pan\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | CSA\u00b9\u2079\u00b9\u00b3 \ud835\udd8a SCCP\u00b9\u2079\u00b9\u2070\n                                                                             (ela/dela) \ud83c\udf3a 22y",
    "url": "https://t.co/XHR52L3nOH",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/XHR52L3nOH",
            "expanded_url": "https://instagram.com/al.alana?igshid=YmMyMTA2M2Y=",
            "display_url": "instagram.com/al.alana?igshi\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 590,
    "friends_count": 736,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Jun 02 02:12:43 +0000 2014",
    "favourites_count": 177690,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 32842,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527797979201126400/8QuOzNSO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527797979201126400/8QuOzNSO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2576407937/1653090921",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A mat\u00e9ria de ontem do fant\u00e1stico mostra a import\u00e2ncia do SUS. Ele pode parecer ruim e prec\u00e1rio, mas \u00e9 porque est\u00e1 sucateado. A solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 privatizar, e sim valorizar!"
}