{
  "created_at": "Sun May 22 11:38:04 +0000 2022",
  "id": 1528339409145315331,
  "id_str": "1528339409145315331",
  "full_text": "@LucimarLemes2 @CarlaZambelli38 PT roubou o pa\u00eds por 16 anos, deixou educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a p\u00fablica, sa\u00fade, tudo no caos\u2026 agora estamos come\u00e7ando a nos reerguer, mesmo na pandemia!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    32,
    177
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LucimarLemes2",
        "name": "Lucimar Lemes",
        "id": 1098223397132267523,
        "id_str": "1098223397132267523",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CarlaZambelli38",
        "name": "Carla Zambelli",
        "id": 975127727501185025,
        "id_str": "975127727501185025",
        "indices": [
          15,
          31
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1528053077860831235,
  "in_reply_to_status_id_str": "1528053077860831235",
  "in_reply_to_user_id": 1098223397132267523,
  "in_reply_to_user_id_str": "1098223397132267523",
  "in_reply_to_screen_name": "LucimarLemes2",
  "user": {
    "id": 1518704777303150592,
    "id_str": "1518704777303150592",
    "name": "Gl\u00e1ucia Michels",
    "screen_name": "glauciamichelss",
    "location": "",
    "description": "Sou casada, m\u00e3e de um filho de 21 anos que \u00e9 minha inspira\u00e7\u00e3o em todos os sentidos e psic\u00f3loga! Amo compartilhar com amigos e fam\u00edlia! Sou feliz no processo!!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1,
    "friends_count": 13,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Apr 25 21:33:46 +0000 2022",
    "favourites_count": 18,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518705471649107968/iz_KAxgV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518705471649107968/iz_KAxgV_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ constante_alfanumerica  @ constante_alfanumerica  pt roubou o pais por  constante_numerica  anos, deixou educacao, seguranca publica, saude, tudo no caos... agora estamos comecando a nos reerguer, mesmo na pandemia!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@constant_alfanumerica @constant_alfanumerica en stole the country for constant_numerica years, left education, public safety, health, everything in chaos... now we are starting to get back on our feet, even in the pandemic!"
}