{
  "created_at": "Sun May 22 18:05:55 +0000 2022",
  "id": 1528437013778771970,
  "id_str": "1528437013778771970",
  "full_text": "Em vigor desde fevereiro de 2020, o estado de emerg\u00eancia sanit\u00e1ria de Covid termina hoje, domingo.\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade afirmou que, o governo federal considerou a capacidade de resposta do SUS, \u201ca melhora no cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico no pa\u00eds e o avan\u00e7o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o\u201d. https://t.co/cD6PcNrVS2",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1528436823919407108,
        "id_str": "1528436823919407108",
        "indices": [
          279,
          302
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTYZMX9XsAQOr3F.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTYZMX9XsAQOr3F.jpg",
        "url": "https://t.co/cD6PcNrVS2",
        "display_url": "pic.twitter.com/cD6PcNrVS2",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Fantasmajr51/status/1528437013778771970/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1000,
            "h": 568,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1000,
            "h": 568,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 386,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1528436823919407108,
        "id_str": "1528436823919407108",
        "indices": [
          279,
          302
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTYZMX9XsAQOr3F.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTYZMX9XsAQOr3F.jpg",
        "url": "https://t.co/cD6PcNrVS2",
        "display_url": "pic.twitter.com/cD6PcNrVS2",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Fantasmajr51/status/1528437013778771970/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "medium": {
            "w": 1000,
            "h": 568,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1000,
            "h": 568,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 386,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1383646619745148930,
    "id_str": "1383646619745148930",
    "name": "Fantasma.'.",
    "screen_name": "Fantasmajr51",
    "location": "Caverna da caveira, Bangalla",
    "description": "A ess\u00eancia est\u00e1 na alma.\nSempre de p\u00e9 e a ordem, trabalhando do meio dia a meia noite.\nAnti comunista, conservador e defensor da liberdade e bons costumes.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5357,
    "friends_count": 5807,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Apr 18 05:01:02 +0000 2021",
    "favourites_count": 4474,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7311,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383648575951757319/f4ud90hD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383648575951757319/f4ud90hD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383646619745148930/1618804254",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "em vigor desde fevereiro de  , o estado de emergencia sanitaria de covid termina hoje, domingo.\no ministerio da saude afirmou que, o governo federal considerou a capacidade de resposta do sus, \"a melhora no cenario epidemiologico no pais e o avanco da campanha de vacinacao\". https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "In effect since February, constant_numerica, the state of health emergency for covid ends today, Sunday.\nthe health ministry stated that the federal government considered the SUS response capacity, \"the improvement in the epidemiological scenario in the country and the advance of the vaccination campaign\". https://t.co/constant_alfanumerica"
}