{
  "created_at": "Sun May 22 18:00:30 +0000 2022",
  "id": 1528435648008441861,
  "id_str": "1528435648008441861",
  "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil - https://t.co/OSpV9EDfzI",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    96
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/OSpV9EDfzI",
        "expanded_url": "https://midianewscampogrande.com.br/covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil/",
        "display_url": "midianewscampogrande.com.br/covid-19-chega\u2026",
        "indices": [
          73,
          96
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://midianewsbrasil.com.br\" rel=\"nofollow\">Mida News</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1125479023847583745,
    "id_str": "1125479023847583745",
    "name": "Midia News Brasil",
    "screen_name": "MidiaNewsBR",
    "location": "Campo Grande, Mato Grosso do S",
    "description": "A equipe do portal M\u00eddia News \u00e9 formada por jornalistas, colunistas, parceiros e colaboradores escolhidos pelo crit\u00e9rio da compet\u00eancia e da isen\u00e7\u00e3o",
    "url": "https://t.co/ZOpmZA3PwN",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ZOpmZA3PwN",
            "expanded_url": "http://www.midianewscampogrande.com.br",
            "display_url": "midianewscampogrande.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1174,
    "friends_count": 251,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon May 06 19:14:44 +0000 2019",
    "favourites_count": 1454,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 37068,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1125479158002454529/AOe9ldpI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125479158002454529/AOe9ldpI_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1125479023847583745/1557171233",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "covid-19: chega ao fim estado de emergencia em saude publica no brasil -",
  "idioma": "pt"
}