{
  "created_at": "Mon May 23 13:19:05 +0000 2022",
  "id": 1528727218465165312,
  "id_str": "1528727218465165312",
  "full_text": "Entrou em vigor ontem o fim da emerg\u00eancia p\u00fablica decretada em 2020 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade devido \u00e0 pandemia de covid-19. A medida vem num momento de interrup\u00e7\u00e3o na queda de novos casos e mortes e estagna\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o, que mostram que a doen\u00e7a ainda preocupa no pa\u00eds",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    271
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 54961699,
    "id_str": "54961699",
    "name": "Edson Gallo",
    "screen_name": "edsongalo",
    "location": "Tocantins, Brasil",
    "description": "Advogado, professor, escritor, banc\u00e1rio, e mais coisas por a\u00ed....",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5392,
    "friends_count": 5593,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Wed Jul 08 17:21:39 +0000 2009",
    "favourites_count": 5709,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 41990,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1359923718101880834/dw2B8lJ4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359923718101880834/dw2B8lJ4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54961699/1612993328",
    "profile_link_color": "E06C28",
    "profile_sidebar_border_color": "B06C19",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "profile_text_color": "2B1A2B",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}