{
  "created_at": "Sun May 22 02:18:49 +0000 2022",
  "id": 1528198668217729033,
  "id_str": "1528198668217729033",
  "full_text": "RT @camarotedacpi: \u201cA ades\u00e3o ao refor\u00e7o vacinal foi baixa, deixamos de lado medidas de prote\u00e7\u00e3o e, agora, com a chegada do inverno, o impac\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camarotedacpi",
        "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
        "id": 1383891189418528768,
        "id_str": "1383891189418528768",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 720903366235332609,
    "id_str": "720903366235332609",
    "name": "Rose = @spiritweaver_ + @odiariomagicko",
    "screen_name": "catandobads",
    "location": "Ela/dela/she/her/they/them",
    "description": "Agent of karma by means of aggressive retweeting. \u2651 \u2600 | \u2653 \ud83c\udf19 | \u264f \u2b06\ufe0f. \ud83c\udf08. BLM. @spiritweaver_ for witchy business. @odiariomagicko para capirotagens.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 604,
    "friends_count": 4926,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Fri Apr 15 09:15:31 +0000 2016",
    "favourites_count": 365666,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 203177,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/772792433138659328/5jg0-Ty7_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/772792433138659328/5jg0-Ty7_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720903366235332609/1473083047",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat May 21 21:28:35 +0000 2022",
    "id": 1528125627479560196,
    "id_str": "1528125627479560196",
    "full_text": "\u201cA ades\u00e3o ao refor\u00e7o vacinal foi baixa, deixamos de lado medidas de prote\u00e7\u00e3o e, agora, com a chegada do inverno, o impacto deve ser maior (...)\u201d, afirmou Chrystina Barros, especialista em sa\u00fade p\u00fablica do Comit\u00ea de Combate ao Coronav\u00edrus da UFRJ.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      246
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1528125071633616903,
    "in_reply_to_status_id_str": "1528125071633616903",
    "in_reply_to_user_id": 1383891189418528768,
    "in_reply_to_user_id_str": "1383891189418528768",
    "in_reply_to_screen_name": "camarotedacpi",
    "user": {
      "id": 1383891189418528768,
      "id_str": "1383891189418528768",
      "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
      "screen_name": "camarotedacpi",
      "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica brasileira de forma descomplicada.\nPega a pipoca e vem se atualizar com a gente! Um dia fomos o Camarote da CPI.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 104987,
      "friends_count": 803,
      "listed_count": 335,
      "created_at": "Sun Apr 18 21:12:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8678,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 32802,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383891189418528768/1635776768",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 66,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}