{
  "created_at": "Mon May 23 09:51:58 +0000 2022",
  "id": 1528675092770717702,
  "id_str": "1528675092770717702",
  "full_text": "Covid-19: chega ao fim estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no Brasil  https://t.co/i2kagxfafb via @portalbueno",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    112
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/i2kagxfafb",
        "expanded_url": "https://www.portalbueno.com.br/post.php?id=22823&t=covid-19-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-no-brasil",
        "display_url": "portalbueno.com.br/post.php?id=22\u2026",
        "indices": [
          72,
          95
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 65386427,
    "id_str": "65386427",
    "name": "PORTAL BUENO",
    "screen_name": "Wagner_Bueno",
    "location": "Presidente Venceslau, Brasil",
    "description": "Site de not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es de Presidente Venceslau e regi\u00e3o. Uma empresa do Grupo WB Comunica\u00e7\u00e3o com dire\u00e7\u00e3o do jornalista Wagner Bueno.",
    "url": "https://t.co/fPEJvIIvIm",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/fPEJvIIvIm",
            "expanded_url": "https://www.portalbueno.com.br",
            "display_url": "portalbueno.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 905,
    "friends_count": 96,
    "listed_count": 15,
    "created_at": "Thu Aug 13 15:19:51 +0000 2009",
    "favourites_count": 5,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 72366,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1337788452994244611/tWKgtJ_e_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337788452994244611/tWKgtJ_e_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65386427/1607788597",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "covid constantenumerica : chega ao fim estado de emergencia em saude publica no brasil  via  constantenaomencaodamarca ",
  "idioma": "pt"
}