{
  "created_at": "Tue May 24 00:50:10 +0000 2022",
  "id": 1528901133913268225,
  "id_str": "1528901133913268225",
  "full_text": "No servi\u00e7o p\u00fablico exite muita gente que trabalha. Perceba os her\u00f3is da #sa\u00fade no Brasil e no mundo desde o in\u00edcio da pandemia. As equipes do #Samu que nunca param. Os homens e mulheres da #Seguran\u00e7a P\u00fablica que igualmente nunca param. Se revezam. Os trab\u2026https://t.co/wxylyygUKf",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "sa\u00fade",
        "indices": [
          72,
          78
        ]
      },
      {
        "text": "Samu",
        "indices": [
          142,
          147
        ]
      },
      {
        "text": "Seguran\u00e7a",
        "indices": [
          189,
          199
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wxylyygUKf",
        "expanded_url": "https://lnkd.in/esknQ2rx",
        "display_url": "lnkd.in/esknQ2rx",
        "indices": [
          256,
          279
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1055029833644810240,
    "id_str": "1055029833644810240",
    "name": "Jefferson Souza",
    "screen_name": "Jeffers82827384",
    "location": "Blumenau SC",
    "description": "Radialista profissional formado em Marketing e Propaganda. Coord. Art\u00edstico e de Conte\u00fado de Sensa\u00e7\u00f5es Web. Baixe nosso app em https://t.co/zwue8riW8W - sensacoes web radio",
    "url": "https://t.co/6HKIyo8it8",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/6HKIyo8it8",
            "expanded_url": "https://www.sensacoes.minharadio.fm",
            "display_url": "sensacoes.minharadio.fm",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zwue8riW8W",
            "expanded_url": "http://radios.com",
            "display_url": "radios.com",
            "indices": [
              127,
              150
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 199,
    "friends_count": 602,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Oct 24 09:34:48 +0000 2018",
    "favourites_count": 1977,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3566,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1359104930146050050/cX3jfAee_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359104930146050050/cX3jfAee_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "No servi\u00e7o p\u00fablico exite muita gente que trabalha. Perceba os her\u00f3is da #sa\u00fade no Brasil e no mundo desde o in\u00edcio da pandemia. As equipes do #Samu que nunca param. Os homens e mulheres da #Seguran\u00e7a P\u00fablica que igualmente nunca param. Se revezam. Os trab\u2026https://t.co/wxylyygUKf"
}