{
  "created_at": "Sun May 22 23:27:41 +0000 2022",
  "id": 1528517989389180930,
  "id_str": "1528517989389180930",
  "full_text": "Emerg\u00eancia da covid-19 no Brasil chega ao fim neste domingo (22)\nA portaria do governo federal que decreta o fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin) no Brasil....\nhttps://t.co/5L2jDbE3cT",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    213
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/5L2jDbE3cT",
        "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/especiais/coronavirus/2022/05/22/emergencia-da-covid-19-no-brasil-chega-ao-fim-neste-domingo-22/",
        "display_url": "gazetabrasil.com.br/especiais/coro\u2026",
        "indices": [
          190,
          213
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 34629513,
    "id_str": "34629513",
    "name": "Jos\u00e9  Mendes",
    "screen_name": "ZazaS_",
    "location": "Lat. 05\u00ba 05' Long. 42\u00ba 48'",
    "description": "No futuro, profetizou Andy Warhol, todo mundo ser\u00e1 uma celebridade durante 15 minutos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7123,
    "friends_count": 5898,
    "listed_count": 115,
    "created_at": "Thu Apr 23 14:44:38 +0000 2009",
    "favourites_count": 29617,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 328583,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1475607185870802950/GixNzDP1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475607185870802950/GixNzDP1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34629513/1495822282",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Emerg\u00eancia da covid-19 no Brasil chega ao fim neste domingo (22)\nA portaria do governo federal que decreta o fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (Espin) no Brasil....\nhttps://t.co/5L2jDbE3cT"
}