{
  "created_at": "Tue May 24 02:07:53 +0000 2022",
  "id": 1528920692628004865,
  "id_str": "1528920692628004865",
  "full_text": "RT @claudio_couto: Quem pensa que BolsoNero n\u00e3o tem plano de governo?\nTem sim. \u00c9 este aqui, que tem como objetivo, dentre outras perversida\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "claudio_couto",
        "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o",
        "id": 46565156,
        "id_str": "46565156",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1645736942,
    "id_str": "1645736942",
    "name": "Ivan Santos",
    "screen_name": "arte_prima",
    "location": "Brasil",
    "description": "D\u00eaem flores para os jovens que falharam...      A hipocrisia \u00e9 a homenagem que o vicio presta \u00e0 virtude...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 19422,
    "friends_count": 14061,
    "listed_count": 52,
    "created_at": "Sun Aug 04 17:34:50 +0000 2013",
    "favourites_count": 670550,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 734418,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779866396918448128/y0ovyIDg_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1645736942/1455975158",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon May 23 19:50:43 +0000 2022",
    "id": 1528825774651891714,
    "id_str": "1528825774651891714",
    "full_text": "Quem pensa que BolsoNero n\u00e3o tem plano de governo?\nTem sim. \u00c9 este aqui, que tem como objetivo, dentre outras perversidades, acabar com o SUS.\nComo se j\u00e1 n\u00e3o fosse suficiente a antigest\u00e3o militareca do bolsonarismo durante a pandemia.\nDestruir \u00e9 com eles!\nhttps://t.co/0UOZdoL7oZ",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/0UOZdoL7oZ",
          "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mathias-alencastro/2022/05/bolsonaro-quer-compensar-isolamento-com-trio-musk-trump-telegram.shtml",
          "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/mathia\u2026",
          "indices": [
            256,
            279
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 46565156,
      "id_str": "46565156",
      "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o",
      "screen_name": "claudio_couto",
      "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
      "description": "Cientista Pol\u00edtico na FGV EAESP. Liberal de esquerda, agn\u00f3stico, corinthiano. Canal @YouTube, podcast @Spotify, blog @CartaCapital. Aqui, posi\u00e7\u00f5es pessoais.",
      "url": "https://t.co/tckU8Ld4LZ",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/tckU8Ld4LZ",
              "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/foradapolitican\u00e3ohasalvacao",
              "display_url": "youtube.com/c/foradapoliti\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 35585,
      "friends_count": 2067,
      "listed_count": 205,
      "created_at": "Fri Jun 12 03:04:18 +0000 2009",
      "favourites_count": 58781,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 14728,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268317741011865601/oti22ysP_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268317741011865601/oti22ysP_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46565156/1585530589",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 11,
    "favorite_count": 55,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 11,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @claudio_couto: quem pensa que bolsonero nao tem plano de governo?\ntem sim. e este aqui, que tem como objetivo, dentre outras perversida...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @claudio_couto: who thinks that bolsonero doesn't have a government plan?\nyes he has. and this one, which aims, among other perversities..."
}