{
  "created_at": "Tue May 24 09:56:42 +0000 2022",
  "id": 1529038671323795456,
  "id_str": "1529038671323795456",
  "full_text": "RT @arthurcamargo: #PEC206nao A Universidade p\u00fablica \u00e9 um patrim\u00f4nio do povo brasileiro e o SUS tamb\u00e9m. Est\u00e3o entre as melhores do mundo e\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "PEC206nao",
        "indices": [
          19,
          29
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "arthurcamargo",
        "name": "Arthur Camargo",
        "id": 27773576,
        "id_str": "27773576",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1216734373472546816,
    "id_str": "1216734373472546816",
    "name": "\u2623\ud83c\udf79\ud83d\udd25 BACANTE \u2620\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26c8\ufe0f",
    "screen_name": "dovesavages2",
    "location": "",
    "description": "\ud83d\udc79\ud83c\udf6d\ud83d\udeac\u2620\ud83d\udc8b\ud83c\udf67\ud83c\udf08",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 689,
    "friends_count": 1859,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jan 13 14:51:50 +0000 2020",
    "favourites_count": 96070,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 46608,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509456176089550850/E0XogYE__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509456176089550850/E0XogYE__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1216734373472546816/1625869094",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 24 06:05:07 +0000 2022",
    "id": 1528980395106131970,
    "id_str": "1528980395106131970",
    "full_text": "#PEC206nao A Universidade p\u00fablica \u00e9 um patrim\u00f4nio do povo brasileiro e o SUS tamb\u00e9m. Est\u00e3o entre as melhores do mundo e o Sistema \u00danico de Sa\u00fade salvou o Brasil na pandemia. Vamos nos unir para evitar mais  esse retrocesso! https://t.co/tRXgjFcm29",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      223
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "PEC206nao",
          "indices": [
            0,
            10
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/tRXgjFcm29",
          "expanded_url": "https://twitter.com/maiconcardy/status/1528931698632806400",
          "display_url": "twitter.com/maiconcardy/st\u2026",
          "indices": [
            224,
            247
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 27773576,
      "id_str": "27773576",
      "name": "Arthur Camargo",
      "screen_name": "arthurcamargo",
      "location": "Rio de Janeiro",
      "description": "Um pseudo antrop\u00f3logo, fazendo trampo em TI, socialista e antes de tudo antifascista. #SDV \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffd",
      "url": "http://t.co/2jHGfzSrov",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "http://t.co/2jHGfzSrov",
              "expanded_url": "http://www.arthurcamargo.info",
              "display_url": "arthurcamargo.info",
              "indices": [
                0,
                22
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3293,
      "friends_count": 3746,
      "listed_count": 10,
      "created_at": "Tue Mar 31 00:47:04 +0000 2009",
      "favourites_count": 128251,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 5166,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "3B94D9",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1400609377560764417/wwDfzbca_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400609377560764417/wwDfzbca_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27773576/1614920507",
      "profile_link_color": "89C9FA",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "ABCCD1",
      "profile_text_color": "C5DCE2",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1528931698632806400,
    "quoted_status_id_str": "1528931698632806400",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Tue May 24 02:51:37 +0000 2022",
      "id": 1528931698632806400,
      "id_str": "1528931698632806400",
      "full_text": "Est\u00e1 na pauta da CCJ para amanh\u00e3 a vota\u00e7\u00e3o da PEC 206/2019 que permite universidades p\u00fablicas cobrarem mensalidade dos alunos.\n\nVamos nos unir e subir nas redes #PEC206N\u00c3O \n\nN\u00e3o a esse retrocesso! \n\n#PEC206N\u00c3O \n#PEC206N\u00c3O",
      "truncated": false,
      "display_text_range": [
        0,
        221
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "PEC206N\u00c3O",
            "indices": [
              161,
              171
            ]
          },
          {
            "text": "PEC206N\u00c3O",
            "indices": [
              199,
              209
            ]
          },
          {
            "text": "PEC206N\u00c3O",
            "indices": [
              211,
              221
            ]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
      },
      "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
      },
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1287475124959170561,
        "id_str": "1287475124959170561",
        "name": "Maicon Oficial \ud83d\udea9\u2790",
        "screen_name": "maiconcardy",
        "location": "Minas Gerais, Brasil",
        "description": "Tio | Mineiro | Esquerdista |Progressista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 \u201cA luta \u00e9 para devolver a dignidade do povo brasileiro\u201d #VamosJuntosPeloBrasil",
        "url": null,
        "entities": {
          "description": {
            "urls": []
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2764,
        "friends_count": 3728,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Jul 26 19:49:36 +0000 2020",
        "favourites_count": 2147,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2866,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1510890445731151877/gISHD7wg_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510890445731151877/gISHD7wg_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1287475124959170561/1652259191",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 6,
      "favorite_count": 11,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "lang": "pt"
    },
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1528931698632806400,
  "quoted_status_id_str": "1528931698632806400",
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @arthurcamargo: #pec206nao a universidade publica e um patrimonio do povo brasileiro e o sus tambem. estao entre as melhores do mundo e...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @arthurcamargo: #pec206n\u00e3o the public university is a heritage of the Brazilian people and so is sus. are among the best in the world and..."
}