{
  "created_at": "Wed May 25 03:58:29 +0000 2022",
  "id": 1529310912263471110,
  "id_str": "1529310912263471110",
  "full_text": "RT @CiceroDias0404: @GuilhermeBoulos @GuilhermeBoulos passa tanto tempo invadindo Propriedade alheia que n\u00e3o soube que j\u00e1 acabou a situa\u00e7\u00e3o\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CiceroDias0404",
        "name": "Cicero Dias Barbosa",
        "id": 1492611907177660419,
        "id_str": "1492611907177660419",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GuilhermeBoulos",
        "name": "Guilherme Boulos",
        "id": 762402774260875265,
        "id_str": "762402774260875265",
        "indices": [
          20,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GuilhermeBoulos",
        "name": "Guilherme Boulos",
        "id": 762402774260875265,
        "id_str": "762402774260875265",
        "indices": [
          37,
          53
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 633490533,
    "id_str": "633490533",
    "name": "soraia brum",
    "screen_name": "soraiabrum",
    "location": "onde o gr\u00eamio estiver",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2218,
    "friends_count": 1311,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Thu Jul 12 03:03:56 +0000 2012",
    "favourites_count": 89850,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 43208,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570733332288118784/-MJ1x-___normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570733332288118784/-MJ1x-___normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/633490533/1439579729",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 25 01:53:02 +0000 2022",
    "id": 1529279340319498240,
    "id_str": "1529279340319498240",
    "full_text": "@GuilhermeBoulos @GuilhermeBoulos passa tanto tempo invadindo Propriedade alheia que n\u00e3o soube que j\u00e1 acabou a situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade pela Pandemia\n\nhttps://t.co/YE7RkUJ7OR",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      17,
      181
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "GuilhermeBoulos",
          "name": "Guilherme Boulos",
          "id": 762402774260875265,
          "id_str": "762402774260875265",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        },
        {
          "screen_name": "GuilhermeBoulos",
          "name": "Guilherme Boulos",
          "id": 762402774260875265,
          "id_str": "762402774260875265",
          "indices": [
            17,
            33
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/YE7RkUJ7OR",
          "expanded_url": "https://www.gov.br/saude/pt-br/assuntos/noticias/2022/maio/apos-dois-anos-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-por-conta-da-covid-19-no-brasil",
          "display_url": "gov.br/saude/pt-br/as\u2026",
          "indices": [
            158,
            181
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1529260037302063104,
    "in_reply_to_status_id_str": "1529260037302063104",
    "in_reply_to_user_id": 762402774260875265,
    "in_reply_to_user_id_str": "762402774260875265",
    "in_reply_to_screen_name": "GuilhermeBoulos",
    "user": {
      "id": 1492611907177660419,
      "id_str": "1492611907177660419",
      "name": "Cicero Dias Barbosa",
      "screen_name": "CiceroDias0404",
      "location": "",
      "description": "For\u00e7a, foco e f\u00e9",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 14,
      "friends_count": 46,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Sat Feb 12 21:30:04 +0000 2022",
      "favourites_count": 50,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 266,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1492613067225640967/CsjwqrIA_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492613067225640967/CsjwqrIA_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @CiceroDias0404: @GuilhermeBoulos @GuilhermeBoulos passa tanto tempo invadindo Propriedade alheia que n\u00e3o soube que j\u00e1 acabou a situa\u00e7\u00e3o\u2026",
  "idioma": "pt"
}