{
  "created_at": "Wed May 25 21:55:58 +0000 2022",
  "id": 1529582068698685451,
  "id_str": "1529582068698685451",
  "full_text": "RT @V32Eduardo: Se o SUS cobrar pelos servi\u00e7os que hoje s\u00e3o \"gratuitos\" imagine o n\u00famero de mortes que ter\u00edamos nessa pandemia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    127
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "V32Eduardo",
        "name": "Eduardo Vergueiro \ud83e\udd80\ud83e\udd88\u2708\ufe0f\ud83c\udf29\ud83d\udd34",
        "id": 1425610436062363648,
        "id_str": "1425610436062363648",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1493582855565451264,
    "id_str": "1493582855565451264",
    "name": "Ana Paula Bronca",
    "screen_name": "bronca_paula",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Sou PT\nSou de S\u00e3o Bernardo do Campo \nSou LuLa!!!!!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 929,
    "friends_count": 1049,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Feb 15 13:48:42 +0000 2022",
    "favourites_count": 13331,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3713,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1500274012508798976/iaExL3lW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500274012508798976/iaExL3lW_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 25 21:49:53 +0000 2022",
    "id": 1529580537962184708,
    "id_str": "1529580537962184708",
    "full_text": "Se o SUS cobrar pelos servi\u00e7os que hoje s\u00e3o \"gratuitos\" imagine o n\u00famero de mortes que ter\u00edamos nessa pandemia.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      111
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1425610436062363648,
      "id_str": "1425610436062363648",
      "name": "Eduardo Vergueiro \ud83e\udd80\ud83e\udd88\u2708\ufe0f\ud83c\udf29\ud83d\udd34",
      "screen_name": "V32Eduardo",
      "location": "",
      "description": "Sem etiqueta digital, advogado, ci\u00eancias pol\u00edticas, caf\u00e9, PE, SP, direito eleitoral, liberdade, jura ser inteligente e n\u00e3o sou rob\u00f4. eduardovergueiro88@gmail",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1486,
      "friends_count": 4067,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Thu Aug 12 00:10:14 +0000 2021",
      "favourites_count": 233,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 5041,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512566996696715267/teRD4RaW_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512566996696715267/teRD4RaW_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1425610436062363648/1648084600",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 14,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : se o sus cobrar pelos servicos que hoje sao \"gratuitos\" imagine o numero de mortes que teriamos nessa pandemia.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @constant_alfanumerica: if sus charges for services that are \"free\" today, imagine the number of deaths we would have in this pandemic."
}