{
  "created_at": "Tue May 24 18:29:34 +0000 2022",
  "id": 1529167739763724290,
  "id_str": "1529167739763724290",
  "full_text": "Os brasileiros devem se lembrar que a Covid-19 s\u00f3 est\u00e1 sendo controlada gra\u00e7as \u00e0s vacinas e ao SUS. Procure saber o pre\u00e7o da di\u00e1ria de UTI-COVID e veja se voc\u00ea poderia pagar caso necessitasse.\nNessa hora vemos o valor do SUS.\nACORDEM BRASILEIROS!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    246
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1503388890270519307,
    "id_str": "1503388890270519307",
    "name": "Eduardo Francisco de Assis Cotta",
    "screen_name": "Eduardocotta7l",
    "location": "Sete Lagoas, Brasil",
    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08, \ud83c\udde8\ud83c\uddf5, Esquerdista, Petista e Lulista.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 308,
    "friends_count": 419,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Mar 14 15:14:37 +0000 2022",
    "favourites_count": 10076,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4611,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527053685246803975/gNzicmsv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527053685246803975/gNzicmsv_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 8,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Os brasileiros devem se lembrar que a Covid-19 s\u00f3 est\u00e1 sendo controlada gra\u00e7as \u00e0s vacinas e ao SUS. Procure saber o pre\u00e7o da di\u00e1ria de UTI-COVID e veja se voc\u00ea poderia pagar caso necessitasse.\nNessa hora vemos o valor do SUS.\nACORDEM BRASILEIROS!"
}