{
  "created_at": "Tue May 24 21:55:32 +0000 2022",
  "id": 1529219572498309120,
  "id_str": "1529219572498309120",
  "full_text": "RT @mpaulaguedes: Fim do SUS e das Universidades P\u00fablicas gente?\nCom sal\u00e1rio m\u00ednimo congelado h\u00e1 d\u00e9cadas, empresas multinacionais saindo do\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mpaulaguedes",
        "name": "Paulinha Guedes",
        "id": 86190003,
        "id_str": "86190003",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1450396446,
    "id_str": "1450396446",
    "name": "Matt",
    "screen_name": "Mateus_Matoos",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Estou disposto a ouvir sua ideia \ud83d\udca1",
    "url": "https://t.co/doy5ntmkUR",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/doy5ntmkUR",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/iammatteus/",
            "display_url": "instagram.com/iammatteus/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1262,
    "friends_count": 1715,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Thu May 23 03:04:45 +0000 2013",
    "favourites_count": 51190,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 45544,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371194707989172233/vHGKEECN_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371194707989172233/vHGKEECN_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1450396446/1644979639",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 24 21:39:08 +0000 2022",
    "id": 1529215445999419398,
    "id_str": "1529215445999419398",
    "full_text": "Fim do SUS e das Universidades P\u00fablicas gente?\nCom sal\u00e1rio m\u00ednimo congelado h\u00e1 d\u00e9cadas, empresas multinacionais saindo do Brasil, falta de planejamento pol\u00edtico para gerar novos empregos e destravar o com\u00e9rcio p\u00f3s pandemia.\nIsso sem citar o turismo e  commodities.\n#ForaBolsonaro",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "ForaBolsonaro",
          "indices": [
            265,
            279
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 86190003,
      "id_str": "86190003",
      "name": "Paulinha Guedes",
      "screen_name": "mpaulaguedes",
      "location": "Brasil",
      "description": "\ud83c\udf93DENTISTA. M\u00c3E de 2 Rapazes e 3 gat\u00edneos\nSou do Rio, atualmente morando em SP\n\u26bdSCCP #Democracia\n \ud83d\udc44Instagram Comercial\u23e9 https://t.co/LHyqhakJao",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/LHyqhakJao",
              "expanded_url": "http://Instagram.com/miriampaulaguedes",
              "display_url": "Instagram.com/miriampaulague\u2026",
              "indices": [
                119,
                142
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 9682,
      "friends_count": 10048,
      "listed_count": 37,
      "created_at": "Thu Oct 29 23:24:36 +0000 2009",
      "favourites_count": 64728,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 57940,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1506284151921684490/Yt3gqJhT_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506284151921684490/Yt3gqJhT_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86190003/1647961305",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @mpaulaguedes: Fim do SUS e das Universidades P\u00fablicas gente?\nCom sal\u00e1rio m\u00ednimo congelado h\u00e1 d\u00e9cadas, empresas multinacionais saindo do\u2026"
}