{
  "created_at": "Wed May 25 23:08:08 +0000 2022",
  "id": 1529600230089441291,
  "id_str": "1529600230089441291",
  "full_text": "Parab\u00e9ns @fiocruz pelo seu anivers\u00e1rio! S\u00e3o 122 anos de compromisso com a ci\u00eancia e com a sa\u00fade p\u00fablica. Tenho orgulho em fazer parte dessa trajet\u00f3ria atrav\u00e9s do PL que destinou 20 milh\u00f5es da Alerj p/a Fiocruz enfrentar a covid nas favelas e periferias do estado. Viva a Fiocruz! https://t.co/DtWCvkH7ZG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fiocruz",
        "name": "Fiocruz",
        "id": 20045580,
        "id_str": "20045580",
        "indices": [
          9,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1529600221008875520,
        "id_str": "1529600221008875520",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
        "url": "https://t.co/DtWCvkH7ZG",
        "display_url": "pic.twitter.com/DtWCvkH7ZG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/renatasouzario/status/1529600230089441291/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 478,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 796,
            "h": 560,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 796,
            "h": 560,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1529600221008875520,
        "id_str": "1529600221008875520",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
        "url": "https://t.co/DtWCvkH7ZG",
        "display_url": "pic.twitter.com/DtWCvkH7ZG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/renatasouzario/status/1529600230089441291/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 478,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 796,
            "h": 560,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 796,
            "h": 560,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 44195955,
    "id_str": "44195955",
    "name": "Renata Souza",
    "screen_name": "renatasouzario",
    "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "description": "Cria da Mar\u00e9, feminista, negra e defensora de direitos humanos. Deputada Estadual e L\u00edder do PSOL na Alerj.",
    "url": "https://t.co/T8DxstBsV8",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/T8DxstBsV8",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/RenataSouzaRio",
            "display_url": "linktr.ee/RenataSouzaRio",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 66024,
    "friends_count": 1955,
    "listed_count": 243,
    "created_at": "Tue Jun 02 20:10:45 +0000 2009",
    "favourites_count": 24187,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 14612,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462987933326139398/IGmDJT9G_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462987933326139398/IGmDJT9G_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44195955/1626271774",
    "profile_link_color": "9D582E",
    "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 7,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Parab\u00e9ns @fiocruz pelo seu anivers\u00e1rio! S\u00e3o 122 anos de compromisso com a ci\u00eancia e com a sa\u00fade p\u00fablica. Tenho orgulho em fazer parte dessa trajet\u00f3ria atrav\u00e9s do PL que destinou 20 milh\u00f5es da Alerj p/a Fiocruz enfrentar a covid nas favelas e periferias do estado. Viva a Fiocruz! https://t.co/DtWCvkH7ZG"
}