{
  "created_at": "Thu May 26 21:43:40 +0000 2022",
  "id": 1529941361641898007,
  "id_str": "1529941361641898007",
  "full_text": "@JeunesseArena o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o da covid pode ser aquele pelo conect sus ou tem que ser s\u00f3 o f\u00edsico mesmo?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    116
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JeunesseArena",
        "name": "Jeunesse Arena",
        "id": 1428778144585195526,
        "id_str": "1428778144585195526",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1529936003938525184,
  "in_reply_to_status_id_str": "1529936003938525184",
  "in_reply_to_user_id": 1428778144585195526,
  "in_reply_to_user_id_str": "1428778144585195526",
  "in_reply_to_screen_name": "JeunesseArena",
  "user": {
    "id": 1140356288347541504,
    "id_str": "1140356288347541504",
    "name": "karen",
    "screen_name": "btsxpride",
    "location": "",
    "description": "i purple you \ud83d\udc9c",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5144,
    "friends_count": 4805,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Jun 16 20:31:40 +0000 2019",
    "favourites_count": 1170,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5847,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1239047237839343617/IQT_7zKS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239047237839343617/IQT_7zKS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1140356288347541504/1584246856",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@JeunesseArena o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o da covid pode ser aquele pelo conect sus ou tem que ser s\u00f3 o f\u00edsico mesmo?"
}