{
  "created_at": "Tue May 24 20:56:48 +0000 2022",
  "id": 1529204793876553731,
  "id_str": "1529204793876553731",
  "full_text": "RT @SaudeGovRS: \ud83d\udcd7 Curso sobre aten\u00e7\u00e3o a pacientes p\u00f3s-covid prepara profissionais das Unidades de Sa\u00fade do SUS.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Ele \u00e9 oferecido totalm\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SaudeGovRS",
        "name": "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do RS",
        "id": 240193622,
        "id_str": "240193622",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1024207836,
    "id_str": "1024207836",
    "name": "LucasCardosoOliveira",
    "screen_name": "LCOBRMISSOESRS",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "F\u00e9 e Atitude Construtiva Acima de Tudo! Constructive Attitude and faith above all!La fe y la actitud constructiva es el Camino!skype:lucasalf19@hotmail.com",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1253,
    "friends_count": 4998,
    "listed_count": 58,
    "created_at": "Thu Dec 20 13:04:32 +0000 2012",
    "favourites_count": 59476,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 78680,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529102554361208832/vigLg4h0_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529102554361208832/vigLg4h0_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024207836/1653339470",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 24 20:55:58 +0000 2022",
    "id": 1529204583578345473,
    "id_str": "1529204583578345473",
    "full_text": "\ud83d\udcd7 Curso sobre aten\u00e7\u00e3o a pacientes p\u00f3s-covid prepara profissionais das Unidades de Sa\u00fade do SUS.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Ele \u00e9 oferecido totalmente na modalidade \u00e0 dist\u00e2ncia (EAD) pelo Telessa\u00fadeRS-UFRGS e estar\u00e1 completamente dispon\u00edvel a partir de agosto.\nSaiba mais em: https://t.co/jLetXDKMIC https://t.co/16WiHkPd4z",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/jLetXDKMIC",
          "expanded_url": "http://bit.ly/39TpUDn",
          "display_url": "bit.ly/39TpUDn",
          "indices": [
            253,
            276
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1529204369488494593,
          "id_str": "1529204369488494593",
          "indices": [
            277,
            300
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTjTRaBWQAEHXsU.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTjTRaBWQAEHXsU.jpg",
          "url": "https://t.co/16WiHkPd4z",
          "display_url": "pic.twitter.com/16WiHkPd4z",
          "expanded_url": "https://twitter.com/SaudeGovRS/status/1529204583578345473/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 287,
              "h": 273,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 287,
              "h": 273,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 287,
              "h": 273,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1529204369488494593,
          "id_str": "1529204369488494593",
          "indices": [
            277,
            300
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTjTRaBWQAEHXsU.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTjTRaBWQAEHXsU.jpg",
          "url": "https://t.co/16WiHkPd4z",
          "display_url": "pic.twitter.com/16WiHkPd4z",
          "expanded_url": "https://twitter.com/SaudeGovRS/status/1529204583578345473/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 287,
              "h": 273,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 287,
              "h": 273,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 287,
              "h": 273,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 240193622,
      "id_str": "240193622",
      "name": "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do RS",
      "screen_name": "SaudeGovRS",
      "location": "Rio Grande do Sul",
      "description": "Secretaria Estadual da Sa\u00fade do Rio Grande do Sul.\nEndere\u00e7o: Avenida Borges de Medeiros, n\u00ba 1501.",
      "url": "https://t.co/qlreeNPj1d",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qlreeNPj1d",
              "expanded_url": "http://www.saude.rs.gov.br",
              "display_url": "saude.rs.gov.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 52633,
      "friends_count": 68,
      "listed_count": 189,
      "created_at": "Wed Jan 19 11:02:59 +0000 2011",
      "favourites_count": 467,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 16761,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523713724451860480/MTeYgLoD_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523713724451860480/MTeYgLoD_normal.jpg",
      "profile_link_color": "4A913C",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @saudegovrs: (livro verde) curso sobre atencao a pacientes pos-covid prepara profissionais das unidades de saude do sus.\n\n(mulher tecnologa) ele e oferecido totalm...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @saudegovrs: (green book) course on post-covid patient care prepares professionals from SUS health units.\n\n(woman technologist) he is offered fully..."
}