{
  "created_at": "Thu May 26 00:40:06 +0000 2022",
  "id": 1529623377891184643,
  "id_str": "1529623377891184643",
  "full_text": "RT @renatasouzario: Parab\u00e9ns @fiocruz pelo seu anivers\u00e1rio! S\u00e3o 122 anos de compromisso com a ci\u00eancia e com a sa\u00fade p\u00fablica. Tenho orgulho\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "renatasouzario",
        "name": "Renata Souza",
        "id": 44195955,
        "id_str": "44195955",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fiocruz",
        "name": "Fiocruz",
        "id": 20045580,
        "id_str": "20045580",
        "indices": [
          29,
          37
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1377331503655440399,
    "id_str": "1377331503655440399",
    "name": "Cleide Assun\u00e7\u00e3o \ud83d\udea9\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0d\ud83d\udea9",
    "screen_name": "CleideAssuno2",
    "location": "Atr\u00e1s de voc\u00ea",
    "description": "Petista, lulista, comunista, anti-fascista",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2205,
    "friends_count": 2207,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Mar 31 18:46:52 +0000 2021",
    "favourites_count": 5911,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7910,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1377363733803110412/YufLppmD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377363733803110412/YufLppmD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1377331503655440399/1617224080",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 25 23:08:08 +0000 2022",
    "id": 1529600230089441291,
    "id_str": "1529600230089441291",
    "full_text": "Parab\u00e9ns @fiocruz pelo seu anivers\u00e1rio! S\u00e3o 122 anos de compromisso com a ci\u00eancia e com a sa\u00fade p\u00fablica. Tenho orgulho em fazer parte dessa trajet\u00f3ria atrav\u00e9s do PL que destinou 20 milh\u00f5es da Alerj p/a Fiocruz enfrentar a covid nas favelas e periferias do estado. Viva a Fiocruz! https://t.co/DtWCvkH7ZG",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "fiocruz",
          "name": "Fiocruz",
          "id": 20045580,
          "id_str": "20045580",
          "indices": [
            9,
            17
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1529600221008875520,
          "id_str": "1529600221008875520",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
          "url": "https://t.co/DtWCvkH7ZG",
          "display_url": "pic.twitter.com/DtWCvkH7ZG",
          "expanded_url": "https://twitter.com/renatasouzario/status/1529600230089441291/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 478,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 796,
              "h": 560,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 796,
              "h": 560,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1529600221008875520,
          "id_str": "1529600221008875520",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTo7S_2X0AAVhCS.jpg",
          "url": "https://t.co/DtWCvkH7ZG",
          "display_url": "pic.twitter.com/DtWCvkH7ZG",
          "expanded_url": "https://twitter.com/renatasouzario/status/1529600230089441291/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 478,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 796,
              "h": 560,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 796,
              "h": 560,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 44195955,
      "id_str": "44195955",
      "name": "Renata Souza",
      "screen_name": "renatasouzario",
      "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
      "description": "Cria da Mar\u00e9, feminista, negra e defensora de direitos humanos. Deputada Estadual e L\u00edder do PSOL na Alerj.",
      "url": "https://t.co/T8DxstBsV8",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/T8DxstBsV8",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/RenataSouzaRio",
              "display_url": "linktr.ee/RenataSouzaRio",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 66047,
      "friends_count": 1955,
      "listed_count": 243,
      "created_at": "Tue Jun 02 20:10:45 +0000 2009",
      "favourites_count": 24194,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 14621,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "8B542B",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462987933326139398/IGmDJT9G_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462987933326139398/IGmDJT9G_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44195955/1626271774",
      "profile_link_color": "9D582E",
      "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
      "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 9,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @renatasouzario: parabens @fiocruz pelo seu aniversario! sao   anos de compromisso com a ciencia e com a saude publica. tenho orgulho...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @renatasouzario: congratulations @fiocruz on your birthday! there are constant_numeric years of commitment to science and public health. I have proud...",
  "texto_wordcloud": "  : parabens   pelo seu aniversario! sao   anos de compromiso com a ciencia e com a saude publica. tenho orgulho..."
}