{
  "created_at": "Wed May 25 12:58:23 +0000 2022",
  "id": 1529446784610729990,
  "id_str": "1529446784610729990",
  "full_text": "Anivers\u00e1rio da Fiocruz, 122 anos de pesquisa, ensino e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Na pandemia, e antes dela, a Fiocruz salva vidas e \u00e9 fundamental para a sa\u00fade p\u00fablica! Resistindo aos desmontes liberais e neofascistas, defendemos ci\u00eancia, tecnologia e o SUS p\u00fablicos!\n@pcbpartidao_rj https://t.co/v3tY7gWAMr",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pcbpartidao_rj",
        "name": "PCB Partid\u00e3o RJ (oficial)",
        "id": 1244299494151290881,
        "id_str": "1244299494151290881",
        "indices": [
          262,
          277
        ]
      }
    ],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1529446760074076161,
        "id_str": "1529446760074076161",
        "indices": [
          278,
          301
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTmvuZUWYAESpdP.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTmvuZUWYAESpdP.jpg",
        "url": "https://t.co/v3tY7gWAMr",
        "display_url": "pic.twitter.com/v3tY7gWAMr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MariNogueira___/status/1529446784610729990/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 793,
            "h": 1122,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 481,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 793,
            "h": 1122,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1529446760074076161,
        "id_str": "1529446760074076161",
        "indices": [
          278,
          301
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTmvuZUWYAESpdP.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTmvuZUWYAESpdP.jpg",
        "url": "https://t.co/v3tY7gWAMr",
        "display_url": "pic.twitter.com/v3tY7gWAMr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MariNogueira___/status/1529446784610729990/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 793,
            "h": 1122,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 481,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 793,
            "h": 1122,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1279490893372960769,
    "id_str": "1279490893372960769",
    "name": "Mari Nogueira_PCB",
    "screen_name": "MariNogueira___",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Professora e pesquisadora (Fiocruz). Pr\u00e9-candidata a dep.federal PCB-RJ, Conselho Comunit\u00e1rio de Manguinhos. Em defesa do SUS, do poder popular e do socialismo!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1457,
    "friends_count": 236,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Sat Jul 04 19:03:03 +0000 2020",
    "favourites_count": 705,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 411,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524779253375590402/QUromsDr_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524779253375590402/QUromsDr_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1279490893372960769/1644943560",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "97bcdfca1a2dca59",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Rio de Janeiro",
    "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.795449,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          [
            -43.795449,
            -22.7398234
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 7,
  "favorite_count": 21,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Anivers\u00e1rio da Fiocruz, 122 anos de pesquisa, ensino e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Na pandemia, e antes dela, a Fiocruz salva vidas e \u00e9 fundamental para a sa\u00fade p\u00fablica! Resistindo aos desmontes liberais e neofascistas, defendemos ci\u00eancia, tecnologia e o SUS p\u00fablicos!\n@pcbpartidao_rj",
  "idioma": "pt"
}