{
  "created_at": "Fri May 27 00:44:51 +0000 2022",
  "id": 1529986957966721025,
  "id_str": "1529986957966721025",
  "full_text": "\u00c9 a economia, est\u00fapido! A subida de Lula tem tudo a ver com o tudo caro. N\u00e3o h\u00e1 milagre que reverta um governo inexistente + pandemia + crise econ\u00f4mica. Fome, desemprego, infla\u00e7\u00e3o, SUS n\u00e3o dando conta, aumento da viol\u00eancia\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    223
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 70763116,
    "id_str": "70763116",
    "name": "Regina Terraz",
    "screen_name": "Reginaterraz",
    "location": "",
    "description": "Jornalista sempre, RP no momento e propriet\u00e1ria da Alquimia Comunica\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 285,
    "friends_count": 1864,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue Sep 01 19:28:58 +0000 2009",
    "favourites_count": 3919,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1031,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1391758331182727170/TqigfkHo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391758331182727170/TqigfkHo_normal.jpg",
    "profile_link_color": "7FDBB6",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "\u00c9 a economia, est\u00fapido! A subida de Lula tem tudo a ver com o tudo caro. N\u00e3o h\u00e1 milagre que reverta um governo inexistente + pandemia + crise econ\u00f4mica. Fome, desemprego, infla\u00e7\u00e3o, SUS n\u00e3o dando conta, aumento da viol\u00eancia\u2026"
}