{
  "created_at": "Wed May 25 07:54:35 +0000 2022",
  "id": 1529370330841628672,
  "id_str": "1529370330841628672",
  "full_text": "RT @reinaldo13br: Quando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servi\u00e7o da humanidade, pautando minhas a\u00e7\u00f5es na \u00e9tica e na boa\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "reinaldo13br",
        "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9reinaldo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9\ud83d\udea9sou LULA sou PT",
        "id": 1122156705092128771,
        "id_str": "1122156705092128771",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1265651569434992642,
    "id_str": "1265651569434992642",
    "name": "Marina aidar aidar",
    "screen_name": "AidarMarina",
    "location": "",
    "description": "Maturidade",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2688,
    "friends_count": 2942,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed May 27 14:30:42 +0000 2020",
    "favourites_count": 65856,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11998,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1265651784732880897/e5GZXvpY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265651784732880897/e5GZXvpY_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 25 07:50:53 +0000 2022",
    "id": 1529369398632382464,
    "id_str": "1529369398632382464",
    "full_text": "Quando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servi\u00e7o da humanidade, pautando minhas a\u00e7\u00f5es na \u00e9tica e na boa moral. S\u00e3o quatro anos de atua\u00e7\u00e3o na sa\u00fade p\u00fablica paranaense, sendo dois na linha de frente do combate \u00e0 pandemia. @evelinmoreiraPV \n#VamosJuntosPeloBrasil https://t.co/ZdS1Jw3r2I",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "VamosJuntosPeloBrasil",
          "indices": [
            255,
            277
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "evelinmoreiraPV",
          "name": "Enfermeira Evelin \ud83e\ude7a",
          "id": 1355636491310010370,
          "id_str": "1355636491310010370",
          "indices": [
            237,
            253
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1529369397005111296,
          "id_str": "1529369397005111296",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTlpXRbX0AA839I.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTlpXRbX0AA839I.jpg",
          "url": "https://t.co/ZdS1Jw3r2I",
          "display_url": "pic.twitter.com/ZdS1Jw3r2I",
          "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldo13br/status/1529369398632382464/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 360,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 227,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 360,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1529369397005111296,
          "id_str": "1529369397005111296",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTlpXRbX0AA839I.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTlpXRbX0AA839I.jpg",
          "url": "https://t.co/ZdS1Jw3r2I",
          "display_url": "pic.twitter.com/ZdS1Jw3r2I",
          "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldo13br/status/1529369398632382464/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 360,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 227,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 360,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1122156705092128771,
      "id_str": "1122156705092128771",
      "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9reinaldo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9\ud83d\udea9sou LULA sou PT",
      "screen_name": "reinaldo13br",
      "location": "LulaLand",
      "description": "duas coisas definem voc\u00ea: sua paci\u00eancia quando voc\u00ea n\u00e3o tem nada e sua atitude quando voc\u00ea tem tudo - reinaldo",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 9036,
      "friends_count": 8763,
      "listed_count": 3,
      "created_at": "Sat Apr 27 15:13:01 +0000 2019",
      "favourites_count": 28923,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 15990,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528672966921408512/UOY-cTob_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528672966921408512/UOY-cTob_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1122156705092128771/1653197460",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : quando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servico da humanidade, pautando minhas acoes na etica e na boa...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ alphanumeric constant: when I became a nurse, I swore to dedicate my life to the service of humanity, basing my actions on ethics and good..."
}