{
  "created_at": "Wed May 25 20:45:07 +0000 2022",
  "id": 1529564238527795200,
  "id_str": "1529564238527795200",
  "full_text": "RT @renancalheiros: Se o SUS cobrasse \u201cde quem pode pagar\u201d, a Covid mataria milh\u00f5es, porque s\u00f3 \u201cquem pode\u201d seria atendido. A sa\u00fade n\u00e3o seri\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "renancalheiros",
        "name": "Renan Calheiros",
        "id": 1650330319,
        "id_str": "1650330319",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 278617390,
    "id_str": "278617390",
    "name": "Eterno isolamento social",
    "screen_name": "kssvanessa",
    "location": "Aracaju, Brasil",
    "description": "eee",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 285,
    "friends_count": 312,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Apr 07 16:36:56 +0000 2011",
    "favourites_count": 30751,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 40920,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352167021761462275/SOf4PfA4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352167021761462275/SOf4PfA4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278617390/1445834965",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 25 15:04:39 +0000 2022",
    "id": 1529478560146128896,
    "id_str": "1529478560146128896",
    "full_text": "Se o SUS cobrasse \u201cde quem pode pagar\u201d, a Covid mataria milh\u00f5es, porque s\u00f3 \u201cquem pode\u201d seria atendido. A sa\u00fade n\u00e3o seria direito de todos, como diz a Constitui\u00e7\u00e3o. Pois \u00e9 isso que agora querem fazer com as universidades p\u00fablicas: barrar os pobres. Eu digo N\u00c3O! #PEC206n\u00e3o",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "PEC206n\u00e3o",
          "indices": [
            261,
            271
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1650330319,
      "id_str": "1650330319",
      "name": "Renan Calheiros",
      "screen_name": "renancalheiros",
      "location": "",
      "description": "Senador da Rep\u00fablica por Alagoas.",
      "url": "https://t.co/vQFYku2ox1",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/vQFYku2ox1",
              "expanded_url": "http://www.renancalheiros.com.br",
              "display_url": "renancalheiros.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 270292,
      "friends_count": 9020,
      "listed_count": 778,
      "created_at": "Tue Aug 06 13:07:15 +0000 2013",
      "favourites_count": 1609,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 2123,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385304920375676936/yNH7roa9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385304920375676936/yNH7roa9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1650330319/1563303943",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 794,
    "favorite_count": 6523,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 794,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @renancalheiros: se o sus cobrasse \"de quem pode pagar\", a covid mataria milhoes, porque so \"quem pode\" seria atendido. a saude nao seri...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @renancalheiros: if sus charged \"from those who can pay\", covid would kill millions, because only \"who can\" would be answered. health will not be...",
  "texto_wordcloud": "rt @renancalheiros: se o sus cobrasse \"de quem pode pagar\", a covid mataria milhoes, porque so \"quem pode\" seria atendido. a saude nao seri..."
}