{
  "created_at": "Tue May 24 19:43:23 +0000 2022",
  "id": 1529186316713398273,
  "id_str": "1529186316713398273",
  "full_text": "RT @oatila: Cobrar mensalidade do SUS? Depois do pa\u00eds ter como pol\u00edtica negar vacinas e enganar as pessoas para se infectarem em uma pandem\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "oatila",
        "name": "Atila Iamarino *ainda de licen\u00e7a paternidade",
        "id": 13769472,
        "id_str": "13769472",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1523639385387851778,
    "id_str": "1523639385387851778",
    "name": "@inbbokitty",
    "screen_name": "random__goddess",
    "location": "",
    "description": "\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude04 \ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 \uad1c\uc2dc\ub9ac \ub9d8\uc774 \uc6b8\uc801\ud560 \ub54c \ud604\uc2e4\uc740 \uc7a0\uc2dc \uc78a\uace0 \ub180\ub7ec \uc640 \ub110 \ud0dc\uc6b0\uace0 \ub09c \ub2ec\ub824\uac08 \ub298 \ube44\uc6cc \ub454 \ub0b4 \uc606\uc790\ub9b0 for you \ud83e\udd88\ud83d\uddef\ufe0f \u2014 chenle",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 0,
    "friends_count": 8,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon May 09 12:22:00 +0000 2022",
    "favourites_count": 134,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 37,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529115892520566785/tCUw01uW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529115892520566785/tCUw01uW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1523639385387851778/1653404613",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 24 16:52:29 +0000 2022",
    "id": 1529143308135677953,
    "id_str": "1529143308135677953",
    "full_text": "Cobrar mensalidade do SUS? Depois do pa\u00eds ter como pol\u00edtica negar vacinas e enganar as pessoas para se infectarem em uma pandemia que deixou milh\u00f5es com sequelas?\n\nQue tal quem prop\u00f5e isso dar exemplo e come\u00e7ar a pagar pelo pr\u00f3prio rem\u00e9dio para ere\u00e7\u00e3o?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      252
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 13769472,
      "id_str": "13769472",
      "name": "Atila Iamarino *ainda de licen\u00e7a paternidade",
      "screen_name": "oatila",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Divulgador cient\u00edfico e explicador do mundo por op\u00e7\u00e3o contato@atilaiamarino.com.br Tenho um livro did\u00e1tico sobre COVID! https://t.co/1HXMgyX6rr",
      "url": "https://t.co/pCGWuLXfxL",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/pCGWuLXfxL",
              "expanded_url": "http://youtube.com/atilaiamarino",
              "display_url": "youtube.com/atilaiamarino",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/1HXMgyX6rr",
              "expanded_url": "http://amazon.com.br/dp/655779471X",
              "display_url": "amazon.com.br/dp/655779471X",
              "indices": [
                120,
                143
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1304206,
      "friends_count": 1087,
      "listed_count": 2389,
      "created_at": "Thu Feb 21 13:22:52 +0000 2008",
      "favourites_count": 6510,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 67365,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "172E18",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508632656212369411/mFbkCA6o_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508632656212369411/mFbkCA6o_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13769472/1592415304",
      "profile_link_color": "395700",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3712,
    "favorite_count": 21729,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3712,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @oatila: cobrar mensalidade do sus? depois do pais ter como politica negar vacinas e enganar as pessoas para se infectarem em uma pandem...",
  "idioma": "pt"
}