{
  "created_at": "Wed May 25 20:09:58 +0000 2022",
  "id": 1529555393097216001,
  "id_str": "1529555393097216001",
  "full_text": "RT @taliriapetrone: Hoje a Fiocruz completa 122 anos! A institui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a sa\u00fade p\u00fablica brasileira, evidenciando sua relev\u00e2n\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "taliriapetrone",
        "name": "Tal\u00edria Petrone",
        "id": 103704608,
        "id_str": "103704608",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 88944340,
    "id_str": "88944340",
    "name": "Loreninha das leis \u2605\u5f61\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "nena_martins",
    "location": "",
    "description": "M\u00e3e, advogada e ativista dos direitos humanos. TamoJuntas/RJ, OABMulher/RJ, Coletes Rosas, RAAP. Muito botafoguense, pouco cineasta.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 493,
    "friends_count": 591,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Tue Nov 10 14:58:19 +0000 2009",
    "favourites_count": 33914,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13696,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102050215010467841/BVgVE189_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102050215010467841/BVgVE189_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88944340/1615741781",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "FF3300",
    "profile_sidebar_fill_color": "FF3300",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed May 25 20:09:02 +0000 2022",
    "id": 1529555160464343040,
    "id_str": "1529555160464343040",
    "full_text": "Hoje a Fiocruz completa 122 anos! A institui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a sa\u00fade p\u00fablica brasileira, evidenciando sua relev\u00e2ncia no combate \u00e0 pandemia de Covid-19. Al\u00e9m disso, \u00e9 refer\u00eancia nacional e internacional na produ\u00e7\u00e3o de pesquisas, vacinas e rem\u00e9dios. + https://t.co/vwm3ttoAu5",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      255
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1529554964883841024,
          "id_str": "1529554964883841024",
          "indices": [
            256,
            279
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FToSIvpWIAAz7-X.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FToSIvpWIAAz7-X.jpg",
          "url": "https://t.co/vwm3ttoAu5",
          "display_url": "pic.twitter.com/vwm3ttoAu5",
          "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1529555160464343040/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1529554964883841024,
          "id_str": "1529554964883841024",
          "indices": [
            256,
            279
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FToSIvpWIAAz7-X.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FToSIvpWIAAz7-X.jpg",
          "url": "https://t.co/vwm3ttoAu5",
          "display_url": "pic.twitter.com/vwm3ttoAu5",
          "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1529555160464343040/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 103704608,
      "id_str": "103704608",
      "name": "Tal\u00edria Petrone",
      "screen_name": "taliriapetrone",
      "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
      "description": "Professora de Hist\u00f3ria, negra, feminista. \nM\u00e3e da Moana Mayal\u00fa e deputada federal (PSOL-RJ)\nLeia: https://t.co/2TfCsTtQQs",
      "url": "https://t.co/tJl9WGuBQk",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/tJl9WGuBQk",
              "expanded_url": "http://taliriapetrone.com.br",
              "display_url": "taliriapetrone.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/2TfCsTtQQs",
              "expanded_url": "http://bit.ly/termos-taliria",
              "display_url": "bit.ly/termos-taliria",
              "indices": [
                98,
                121
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 287610,
      "friends_count": 1383,
      "listed_count": 851,
      "created_at": "Mon Jan 11 00:16:13 +0000 2010",
      "favourites_count": 13490,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 17601,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103704608/1645208157",
      "profile_link_color": "981CEB",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 36,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @taliriapetrone: hoje a fiocruz completa   anos! a instituicao e fundamental para a saude publica brasileira, evidenciando sua relevan...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @taliriapetrone: today fiocruz completes numerical constant years! The institution is fundamental for Brazilian public health, evidencing its relevance..."
}