{
  "created_at": "Thu May 26 21:12:07 +0000 2022",
  "id": 1529933424299065371,
  "id_str": "1529933424299065371",
  "full_text": "RT @CebesBR: Em entrevista ao @Oaps_saude, a sanitarista L\u00facia Souto, presidenta do Cebes, comentou o cen\u00e1rio atual de luta contra a\u00e7\u00f5es de\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CebesBR",
        "name": "Cebes",
        "id": 402880959,
        "id_str": "402880959",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Oaps_saude",
        "name": "Observat\u00f3riodeAn\u00e1lisePol\u00edticaemSa\u00fade",
        "id": 1091345414769520640,
        "id_str": "1091345414769520640",
        "indices": [
          30,
          41
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1035947281198067713,
    "id_str": "1035947281198067713",
    "name": "Ana Lima",
    "screen_name": "Analima_alef",
    "location": "Brasil",
    "description": "M\u00e9dica, psic\u00f3loga junguiana, artista pl\u00e1stica",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 940,
    "friends_count": 998,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Sep 01 17:47:33 +0000 2018",
    "favourites_count": 388930,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 325798,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1035952239028969473/OBGoNfSZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035952239028969473/OBGoNfSZ_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu May 26 21:00:00 +0000 2022",
    "id": 1529930374935105538,
    "id_str": "1529930374935105538",
    "full_text": "Em entrevista ao @Oaps_saude, a sanitarista L\u00facia Souto, presidenta do Cebes, comentou o cen\u00e1rio atual de luta contra a\u00e7\u00f5es de privatiza\u00e7\u00f5es do SUS, a pandemia de Covid-19, a Frente pela Vida, o Plano Nacional de Enfrentamento \u00e0 Pandemia de Covid-19, entre outros assuntos.\n\ud83d\udc47 https://t.co/JcLeqMNauo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Oaps_saude",
          "name": "Observat\u00f3riodeAn\u00e1lisePol\u00edticaemSa\u00fade",
          "id": 1091345414769520640,
          "id_str": "1091345414769520640",
          "indices": [
            17,
            28
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/JcLeqMNauo",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Oaps_saude/status/1529829300018585600",
          "display_url": "twitter.com/Oaps_saude/sta\u2026",
          "indices": [
            276,
            299
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 402880959,
      "id_str": "402880959",
      "name": "Cebes",
      "screen_name": "CebesBR",
      "location": "RJ/BSB",
      "description": "Fundado em 1976, o Centro Brasileiro de Estudos de Sa\u00fade (CEBES) \u00e9 uma entidade civil com prop\u00f3sitos de fomentar debates no campo da sa\u00fade.",
      "url": "https://t.co/5Ted1tkX4g",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/5Ted1tkX4g",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/Cebes",
              "display_url": "linktr.ee/Cebes",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4278,
      "friends_count": 370,
      "listed_count": 52,
      "created_at": "Tue Nov 01 18:16:31 +0000 2011",
      "favourites_count": 3471,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 9415,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1433431322345705489/iq0d__UV_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433431322345705489/iq0d__UV_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/402880959/1615844847",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1529829300018585600,
    "quoted_status_id_str": "1529829300018585600",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Thu May 26 14:18:22 +0000 2022",
      "id": 1529829300018585600,
      "id_str": "1529829300018585600",
      "full_text": "\u201cN\u00f3s estamos disputando qual Brasil queremos, essa \u00e9 a realidade\u201d, afirma @luciafsouto, presidenta do @CebesBR, em entrevista ao Observat\u00f3rio de An\u00e1lise Pol\u00edtica em Sa\u00fade: https://t.co/qM314da0ZA\ud83e\uddf6 https://t.co/55dzRN0cf9",
      "truncated": false,
      "display_text_range": [
        0,
        196
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "luciafsouto",
            "name": "lucia souto",
            "id": 172970728,
            "id_str": "172970728",
            "indices": [
              74,
              86
            ]
          },
          {
            "screen_name": "CebesBR",
            "name": "Cebes",
            "id": 402880959,
            "id_str": "402880959",
            "indices": [
              102,
              110
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/qM314da0ZA",
            "expanded_url": "https://bit.ly/38ozDRG",
            "display_url": "bit.ly/38ozDRG",
            "indices": [
              172,
              195
            ]
          }
        ],
        "media": [
          {
            "id": 1529828311823785988,
            "id_str": "1529828311823785988",
            "indices": [
              197,
              220
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTsKvoWXoAQYcsg.png",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTsKvoWXoAQYcsg.png",
            "url": "https://t.co/55dzRN0cf9",
            "display_url": "pic.twitter.com/55dzRN0cf9",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Oaps_saude/status/1529829300018585600/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 586,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 332,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 1280,
                "h": 625,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1529828311823785988,
            "id_str": "1529828311823785988",
            "indices": [
              197,
              220
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTsKvoWXoAQYcsg.png",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTsKvoWXoAQYcsg.png",
            "url": "https://t.co/55dzRN0cf9",
            "display_url": "pic.twitter.com/55dzRN0cf9",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Oaps_saude/status/1529829300018585600/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 586,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 332,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 1280,
                "h": 625,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
      },
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1091345414769520640,
        "id_str": "1091345414769520640",
        "name": "Observat\u00f3riodeAn\u00e1lisePol\u00edticaemSa\u00fade",
        "screen_name": "Oaps_saude",
        "location": "",
        "description": "O Observat\u00f3rio de An\u00e1lise Pol\u00edtica em Sa\u00fade (OAPS) re\u00fane pesquisadores/as envolvidos com a produ\u00e7\u00e3o de conhecimento cr\u00edtico na \u00e1rea de Pol\u00edticas de Sa\u00fade.",
        "url": "https://t.co/YMizusg0sC",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "url": "https://t.co/YMizusg0sC",
                "expanded_url": "https://observatorio.analisepoliticaemsaude.org/",
                "display_url": "\u2026servatorio.analisepoliticaemsaude.org",
                "indices": [
                  0,
                  23
                ]
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": []
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 684,
        "friends_count": 411,
        "listed_count": 9,
        "created_at": "Fri Feb 01 14:39:57 +0000 2019",
        "favourites_count": 2345,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1308,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091346286392033280/vJ1B6y_b_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091346286392033280/vJ1B6y_b_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1091345414769520640/1653315022",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "pt"
    },
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1529829300018585600,
  "quoted_status_id_str": "1529829300018585600",
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @cebesbr: em entrevista ao @oaps_saude, a sanitarista lucia souto, presidenta do cebes, comentou o cenario atual de luta contra acoes de...",
  "idioma": "pt"
}