{
  "created_at": "Tue May 24 14:55:57 +0000 2022",
  "id": 1529113980219936769,
  "id_str": "1529113980219936769",
  "full_text": "Benedito, da CNTSS: A gente saia de jaleco, \u00e9ramos discriminados na rua. A pandemia n\u00e3o serviu para valorizar as trabalhadoras e trabalhadores. Eu sou um oper\u00e1rio do SUS. \n\nA imprensa nos tratava como her\u00f3i. Mas n\u00f3s n\u00e3o temos super poderes e muitos de n\u00f3s morreram. https://t.co/62It3wYCMv",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    265
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1529113952713580544,
        "id_str": "1529113952713580544",
        "indices": [
          266,
          289
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTiBCdSWIAAFEwd.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTiBCdSWIAAFEwd.jpg",
        "url": "https://t.co/62It3wYCMv",
        "display_url": "pic.twitter.com/62It3wYCMv",
        "expanded_url": "https://twitter.com/villardi_p/status/1529113980219936769/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 900,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1536,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 510,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1529113952713580544,
        "id_str": "1529113952713580544",
        "indices": [
          266,
          289
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTiBCdSWIAAFEwd.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTiBCdSWIAAFEwd.jpg",
        "url": "https://t.co/62It3wYCMv",
        "display_url": "pic.twitter.com/62It3wYCMv",
        "expanded_url": "https://twitter.com/villardi_p/status/1529113980219936769/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 900,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1536,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 510,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1529112991777570816,
  "in_reply_to_status_id_str": "1529112991777570816",
  "in_reply_to_user_id": 1283095396772917250,
  "in_reply_to_user_id_str": "1283095396772917250",
  "in_reply_to_screen_name": "villardi_p",
  "user": {
    "id": 1283095396772917250,
    "id_str": "1283095396772917250",
    "name": "Pedro Villardi",
    "screen_name": "villardi_p",
    "location": "Petr\u00f3polis, Brasil",
    "description": "Coordenador de Equidade em Sa\u00fade da @ISPInteramericas\nSenior Consultant at @MatahariGlobal\nf\u00e3 da vogal subt\u00f4nica. os pitacos s\u00e3o meus",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 394,
    "friends_count": 347,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue Jul 14 17:47:18 +0000 2020",
    "favourites_count": 1639,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1196,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519039796839993345/TfkZDeBG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519039796839993345/TfkZDeBG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1283095396772917250/1617789013",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 12,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "benedito, da cntss: a gente saia de jaleco, eramos discriminados na rua. a pandemia nao serviu para valorizar as trabalhadoras e trabalhadores. eu sou um operario do sus. \n\na imprensa nos tratava como heroi. mas nos nao temos super poderes e muitos de nos morreram. https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "benedito, from cntss: we went out in lab coats, we were discriminated against on the street. the pandemic did not serve to value workers and workers. I am a sus worker.\n\nthe press treated us like a hero. but we don't have super powers and many of us died. https://t.co/constant_alfanumerica"
}