{
  "created_at": "Tue May 24 20:49:47 +0000 2022",
  "id": 1529203027462193152,
  "id_str": "1529203027462193152",
  "full_text": "@reporterenato O Brasil \u00e9 muito rico , n\u00e3o tem pobres. Vamos privatizar tudo, acabar com a mamata de sistema de sa\u00fade p\u00fablica, universidades p\u00fablicas, luz, combust\u00edveis com pre\u00e7o justo\u2026 imaginem a pandemia sem Sus.. Enfim viva o lucro dos ricos e o povo que se ferre, viva a direita desse pa\u00eds",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    293
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "reporterenato",
        "name": "Renato Souza",
        "id": 59150875,
        "id_str": "59150875",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1529140001308655618,
  "in_reply_to_status_id_str": "1529140001308655618",
  "in_reply_to_user_id": 59150875,
  "in_reply_to_user_id_str": "59150875",
  "in_reply_to_screen_name": "reporterenato",
  "user": {
    "id": 1271154209795321856,
    "id_str": "1271154209795321856",
    "name": "carlos",
    "screen_name": "carlos12543727",
    "location": "",
    "description": "M\u00e9dico",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 0,
    "friends_count": 1,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Jun 11 18:56:15 +0000 2020",
    "favourites_count": 1,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@reporterenato O Brasil \u00e9 muito rico , n\u00e3o tem pobres. Vamos privatizar tudo, acabar com a mamata de sistema de sa\u00fade p\u00fablica, universidades p\u00fablicas, luz, combust\u00edveis com pre\u00e7o justo\u2026 imaginem a pandemia sem Sus.. Enfim viva o lucro dos ricos e o povo que se ferre, viva a direita desse pa\u00eds",
  "idioma": "pt"
}