{
  "created_at": "Tue May 24 14:25:37 +0000 2022",
  "id": 1529106348163710978,
  "id_str": "1529106348163710978",
  "full_text": "RT @comissaoarns: \"Verificamos uma estrat\u00e9gia federal na dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19\" Deisy Ventura, professora da Faculdade de Sa\u00fade p\u00fablica\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "comissaoarns",
        "name": "Comiss\u00e3o Arns",
        "id": 1096426786580324353,
        "id_str": "1096426786580324353",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1109140780508241920,
    "id_str": "1109140780508241920",
    "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o",
    "screen_name": "GracaMGalvao1",
    "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
    "description": "Dilma no comando. Uma mulher e os ministros de seu Governo\n\nQuanto a mim gosto de Cinema e Literatura\n\n#LulaLivre",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1110,
    "friends_count": 1524,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Mar 22 17:12:23 +0000 2019",
    "favourites_count": 150347,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 94865,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372011051148005377/CGy74fKH_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372011051148005377/CGy74fKH_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1109140780508241920/1553278982",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 24 14:10:48 +0000 2022",
    "id": 1529102620178120704,
    "id_str": "1529102620178120704",
    "full_text": "\"Verificamos uma estrat\u00e9gia federal na dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19\" Deisy Ventura, professora da Faculdade de Sa\u00fade p\u00fablica da USP, testemunha do #TRIBUNALDOSPOVOS https://t.co/0JgoIUTfZO",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      160
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "TRIBUNALDOSPOVOS",
          "indices": [
            143,
            160
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1529102611223396353,
          "id_str": "1529102611223396353",
          "indices": [
            161,
            184
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTh2uS8XwAESdsc.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTh2uS8XwAESdsc.jpg",
          "url": "https://t.co/0JgoIUTfZO",
          "display_url": "pic.twitter.com/0JgoIUTfZO",
          "expanded_url": "https://twitter.com/comissaoarns/status/1529102620178120704/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 900,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 1536,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1529102611223396353,
          "id_str": "1529102611223396353",
          "indices": [
            161,
            184
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTh2uS8XwAESdsc.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTh2uS8XwAESdsc.jpg",
          "url": "https://t.co/0JgoIUTfZO",
          "display_url": "pic.twitter.com/0JgoIUTfZO",
          "expanded_url": "https://twitter.com/comissaoarns/status/1529102620178120704/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 900,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 1536,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1096426786580324353,
      "id_str": "1096426786580324353",
      "name": "Comiss\u00e3o Arns",
      "screen_name": "comissaoarns",
      "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
      "description": "Ex-ministros, juristas, cientistas pol\u00edticos, jornalistas, entre outros ativistas com proje\u00e7\u00e3o nacional e internacional em defesa dos #direitoshumanos.",
      "url": "https://t.co/vywFNuBxhV",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/vywFNuBxhV",
              "expanded_url": "http://comissaoarns.org",
              "display_url": "comissaoarns.org",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4595,
      "friends_count": 1874,
      "listed_count": 29,
      "created_at": "Fri Feb 15 15:11:31 +0000 2019",
      "favourites_count": 2440,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 3206,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096428202094931969/Pr14ZV8b_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096428202094931969/Pr14ZV8b_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096426786580324353/1641835498",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 64,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}