{
  "created_at": "Wed May 25 05:47:32 +0000 2022",
  "id": 1529338357100204032,
  "id_str": "1529338357100204032",
  "full_text": "@deaschlosser @FelipeMQuintas O SUS \u00e9 motivo de elogios internacionais ao Brasil, desde 1988\u2026 A origem!!! Imaginem o agravamento hiperb\u00f3lico da CoVID-19 se n\u00e3o tiv\u00e9ssemos o SUS que, a come\u00e7ar de \u201cMandeta\u201d queriam fecha-lo\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    30,
    222
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "deaschlosser",
        "name": "Alfa Sierra",
        "id": 146265569,
        "id_str": "146265569",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FelipeMQuintas",
        "name": "Felipe Quintas",
        "id": 1433793280236572699,
        "id_str": "1433793280236572699",
        "indices": [
          14,
          29
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1529272398796754944,
  "in_reply_to_status_id_str": "1529272398796754944",
  "in_reply_to_user_id": 146265569,
  "in_reply_to_user_id_str": "146265569",
  "in_reply_to_screen_name": "deaschlosser",
  "user": {
    "id": 737425789445148673,
    "id_str": "737425789445148673",
    "name": "\u00c1lvaro Martins",
    "screen_name": "lvaro_martins",
    "location": "",
    "description": "Aquilo que os olhos v\u00eaem n\u00e3o \u00e9 a realidade... \u00c9 o que querem que se veja!  A reflex\u00e3o e o pensamento cr\u00edtico devem ser explorados ao m\u00e1ximo!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 129,
    "friends_count": 40,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon May 30 23:29:43 +0000 2016",
    "favourites_count": 35421,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 12452,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1490743759147085839/F89elxg5_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490743759147085839/F89elxg5_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/737425789445148673/1551758846",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@deaschlosser @felipemquintas o sus e motivo de elogios internacionais ao brasil, desde  constantenumerica ... a origem!!! imaginem o agravamento hiperbolico da covid constantenumerica  se nao tivessemos o sus que, a comecar de \"mandeta\" queriam fecha-lo...",
  "idioma": "pt"
}