{
  "created_at": "Sat May 28 21:44:09 +0000 2022",
  "id": 1530666262086434816,
  "id_str": "1530666262086434816",
  "full_text": "Apesar de o MS ter declarado o fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica para covid a @CasaCorRio est\u00e1 exigindo comprova\u00e7\u00e3o de vacina.Resta saber se o visitante poder\u00e1 ver o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de todos que trabalham no evento,inclu\u00eddo os profissionais participantes. https://t.co/RA2rX5qqNE",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    265
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CasaCorRio",
        "name": "Casa Cor Rio",
        "id": 77614622,
        "id_str": "77614622",
        "indices": [
          79,
          90
        ]
      }
    ],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1530666259880325122,
        "id_str": "1530666259880325122",
        "indices": [
          266,
          289
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FT4E2oHXsAIITWL.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FT4E2oHXsAIITWL.jpg",
        "url": "https://t.co/RA2rX5qqNE",
        "display_url": "pic.twitter.com/RA2rX5qqNE",
        "expanded_url": "https://twitter.com/marinabalem/status/1530666262086434816/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 954,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1278,
            "h": 1016,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 541,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1530666259880325122,
        "id_str": "1530666259880325122",
        "indices": [
          266,
          289
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FT4E2oHXsAIITWL.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FT4E2oHXsAIITWL.jpg",
        "url": "https://t.co/RA2rX5qqNE",
        "display_url": "pic.twitter.com/RA2rX5qqNE",
        "expanded_url": "https://twitter.com/marinabalem/status/1530666262086434816/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 954,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1278,
            "h": 1016,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 541,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1405102663,
    "id_str": "1405102663",
    "name": "Marina A\ud83c\udde7\ud83c\uddf7al\u00e9m",
    "screen_name": "marinabalem",
    "location": "Minas Gerais, Brasil",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 431,
    "friends_count": 1170,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun May 05 13:33:38 +0000 2013",
    "favourites_count": 17431,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5212,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1432884396705652737/6OgktiXp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432884396705652737/6OgktiXp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1405102663/1624827469",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Apesar de o MS ter declarado o fim da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica para covid a @CasaCorRio est\u00e1 exigindo comprova\u00e7\u00e3o de vacina.Resta saber se o visitante poder\u00e1 ver o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de todos que trabalham no evento,inclu\u00eddo os profissionais participantes. https://t.co/RA2rX5qqNE"
}