{
  "created_at": "Sun May 29 16:05:08 +0000 2022",
  "id": 1530943333647933446,
  "id_str": "1530943333647933446",
  "full_text": "RT @ptbrasil: Ap\u00f3s mais de dois anos enfrentando a pandemia de COVID, ficou mais do que provado a for\u00e7a do Sistema \u00danico de Sa\u00fade e a sua c\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ptbrasil",
        "name": "PT Brasil",
        "id": 39522911,
        "id_str": "39522911",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1618186314,
    "id_str": "1618186314",
    "name": "wender #soupedrinhobhgratidao",
    "screen_name": "wenderlima2",
    "location": "N\u00e1rnia",
    "description": "motociclista apaixonado\ncruzeirense fan\u00e1tico \npai\namante de pescaria \ud83c\udfa3 e natureza\ngosto do que fa\u00e7o..e minha opini\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a realidade em alguns assuntos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 443,
    "friends_count": 946,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jul 24 17:10:51 +0000 2013",
    "favourites_count": 42854,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 14213,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1503169441571524609/nIUAm8to_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503169441571524609/nIUAm8to_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1618186314/1553043249",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun May 29 16:00:00 +0000 2022",
    "id": 1530942041609347076,
    "id_str": "1530942041609347076",
    "full_text": "Ap\u00f3s mais de dois anos enfrentando a pandemia de COVID, ficou mais do que provado a for\u00e7a do Sistema \u00danico de Sa\u00fade e a sua capilaridade, ao atender cidad\u00e3s e cidad\u00e3os de todas as regi\u00f5es brasileiras, desde as grandes capitais, at\u00e9 as menores cidades no interior dos Estados. \u270a\ud83c\udffe https://t.co/AvScG2v5gs",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1530617922778955776,
          "id_str": "1530617922778955776",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FT3Y5CYWAAASpnh.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FT3Y5CYWAAASpnh.jpg",
          "url": "https://t.co/AvScG2v5gs",
          "display_url": "pic.twitter.com/AvScG2v5gs",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1530942041609347076/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 670,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 380,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 670,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1530617922778955776,
          "id_str": "1530617922778955776",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FT3Y5CYWAAASpnh.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FT3Y5CYWAAASpnh.jpg",
          "url": "https://t.co/AvScG2v5gs",
          "display_url": "pic.twitter.com/AvScG2v5gs",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1530942041609347076/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1200,
              "h": 670,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 380,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 670,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 39522911,
      "id_str": "39522911",
      "name": "PT Brasil",
      "screen_name": "ptbrasil",
      "location": "Bras\u00edlia / Brasil",
      "description": "Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores",
      "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/ptbrasil",
              "display_url": "linktr.ee/ptbrasil",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1146654,
      "friends_count": 1646,
      "listed_count": 2241,
      "created_at": "Tue May 12 15:31:40 +0000 2009",
      "favourites_count": 29397,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 128374,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F70519",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410721079383969795/28HNul1J_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410721079383969795/28HNul1J_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39522911/1651890215",
      "profile_link_color": "DF0101",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 100,
    "favorite_count": 418,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 100,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ptbrasil: apos mais de dois anos enfrentando a pandemia de covid, ficou mais do que provado a forca do sistema unico de saude e a sua c...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ptbrasil: after more than two years facing the covid pandemic, the strength of the single health system and its c..."
}