{
  "created_at": "Fri May 27 22:15:02 +0000 2022",
  "id": 1530311642805846017,
  "id_str": "1530311642805846017",
  "full_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade declara fim da Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional causada pela pandemia de covid-19 \u2014 apesar do recente aumento de casos da doen\u00e7a. Leia o #ResumoMedscapeCovid19 com as not\u00edcias da pandemia no Brasil e no mundo: https://t.co/SMb8q8Z6Cs https://t.co/6LPNz05utr",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    272
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "ResumoMedscapeCovid19",
        "indices": [
          176,
          198
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/SMb8q8Z6Cs",
        "expanded_url": "http://ms.spr.ly/6012bVrr4",
        "display_url": "ms.spr.ly/6012bVrr4",
        "indices": [
          249,
          272
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1530311640247320578,
        "id_str": "1530311640247320578",
        "indices": [
          273,
          296
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTzCVDCWQAIbybM.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTzCVDCWQAIbybM.jpg",
        "url": "https://t.co/6LPNz05utr",
        "display_url": "pic.twitter.com/6LPNz05utr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePT/status/1530311642805846017/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 800,
            "h": 450,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 800,
            "h": 450,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1530311640247320578,
        "id_str": "1530311640247320578",
        "indices": [
          273,
          296
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FTzCVDCWQAIbybM.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FTzCVDCWQAIbybM.jpg",
        "url": "https://t.co/6LPNz05utr",
        "display_url": "pic.twitter.com/6LPNz05utr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePT/status/1530311642805846017/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 800,
            "h": 450,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 800,
            "h": 450,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://prod1.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr Publishing</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1067460333609078790,
    "id_str": "1067460333609078790",
    "name": "Medscape PT",
    "screen_name": "MedscapePT",
    "location": "",
    "description": "Edi\u00e7\u00e3o em portugu\u00eas do @Medscape. Equipe de m\u00e9dicos e jornalistas trazendo os fatos mais recentes e relevantes da sa\u00fade para os profissionais da \u00e1rea.",
    "url": "https://t.co/1dKKbt1tdw",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/1dKKbt1tdw",
            "expanded_url": "https://portugues.medscape.com",
            "display_url": "portugues.medscape.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1981,
    "friends_count": 312,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Tue Nov 27 16:49:10 +0000 2018",
    "favourites_count": 51,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 3422,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067462143224758272/1y9uxtT6_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067462143224758272/1y9uxtT6_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1067460333609078790/1620752362",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "ministerio da saude declara fim da emergencia em saude publica de importancia nacional causada pela pandemia de covid constantenumerica  -- apesar do recente aumento de casos da doenca. leia o #resumomedscapecovid19 com as noticias da pandemia no brasil e no mundo:"
}