{
  "created_at": "Sun May 29 10:06:44 +0000 2022",
  "id": 1530853139439550464,
  "id_str": "1530853139439550464",
  "full_text": "RT @noronha_lina: Nesse governo da morte, s\u00f3 trag\u00e9dias. N\u00e3o d\u00e1 mais para aguentar. Cada dia a mais desse governo significa mais mortes. \u00c9 f\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "noronha_lina",
        "name": "Lina Noronha",
        "id": 1103140138530553856,
        "id_str": "1103140138530553856",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 136995707,
    "id_str": "136995707",
    "name": "Van",
    "screen_name": "Vanildafag",
    "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 213,
    "friends_count": 514,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Apr 25 13:46:14 +0000 2010",
    "favourites_count": 14645,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11291,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478893749082144768/XI0agKtE_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478893749082144768/XI0agKtE_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136995707/1592468953",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun May 29 03:43:57 +0000 2022",
    "id": 1530756804866711553,
    "id_str": "1530756804866711553",
    "full_text": "Nesse governo da morte, s\u00f3 trag\u00e9dias. N\u00e3o d\u00e1 mais para aguentar. Cada dia a mais desse governo significa mais mortes. \u00c9 fome, descaso com pandemia, mis\u00e9ria, sucateamento do SUS, destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente, pol\u00edcia com licen\u00e7a para torturar e matar... #VoltaLula, com urg\u00eancia.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "VoltaLula",
          "indices": [
            252,
            262
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1103140138530553856,
      "id_str": "1103140138530553856",
      "name": "Lina Noronha",
      "screen_name": "noronha_lina",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "M\u00fasica e pol\u00edtica, muita pol\u00edtica. Pode me mandar pra Cuba e me chamar de comunista \u2764\ufe0f #Lula #PT #Cubaesuncontinente",
      "url": "https://t.co/6GA0hHcD8t",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6GA0hHcD8t",
              "expanded_url": "https://www.facebook.com/Lina-e-as-cubanias-111724313808941/",
              "display_url": "facebook.com/Lina-e-as-cuba\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1742,
      "friends_count": 2485,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Wed Mar 06 03:47:59 +0000 2019",
      "favourites_count": 13921,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 6675,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521661531943055365/sbi--cN5_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521661531943055365/sbi--cN5_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103140138530553856/1651888102",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @noronha_lina: nesse governo da morte, so tragedias. nao da mais para aguentar. cada dia a mais desse governo significa mais mortes. e f...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @noronha_lina: in this government of death, there are only tragedies. can't bear it anymore. every day more of this government means more deaths. and f...",
  "texto_wordcloud": "rt @noronha_lina: nesse governo da morte, so tragedias. nao da mais para aguentar. cada dia a mais desse governo significa mais mortes. e f..."
}