{
  "created_at": "Fri May 27 20:49:05 +0000 2022",
  "id": 1530290014738849795,
  "id_str": "1530290014738849795",
  "full_text": "O Covid chegou aqui h\u00e1 tr\u00eas dias, e olha que, passadas tr\u00eas doses de vacina, t\u00e1 longe demais de ser uma gripezinha. Senti-lo na pele s\u00f3 me fez amar, respeitar e exaltar ainda mais o SUS e a ci\u00eancia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    198
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 10461852,
    "id_str": "10461852",
    "name": "Carlos A. Monteiro \u26a1\ufe0f",
    "screen_name": "CAMonteiro",
    "location": "\u00dcT: -25.463178,-49.273128",
    "description": "Humaitaner. Basquete, artes, pol\u00edtica, esportes. 2022 c/esperan\u00e7a, impaci\u00eancia e f\u00faria. Um aliado na luta antirracista. Opini\u00f5es 100% pessoais.",
    "url": "https://t.co/Otoy0ZRi3u",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Otoy0ZRi3u",
            "expanded_url": "http://naoparo.tumblr.com",
            "display_url": "naoparo.tumblr.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1683,
    "friends_count": 3098,
    "listed_count": 68,
    "created_at": "Thu Nov 22 07:10:46 +0000 2007",
    "favourites_count": 24108,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 16506,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ECD078",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528227576812036098/rYOJ-VBA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528227576812036098/rYOJ-VBA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/10461852/1584228961",
    "profile_link_color": "D95B43",
    "profile_sidebar_border_color": "53777A",
    "profile_sidebar_fill_color": "542437",
    "profile_text_color": "C02942",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "97bcdfca1a2dca59",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Rio de Janeiro",
    "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.795449,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          [
            -43.795449,
            -22.7398234
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 48,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o covid chegou aqui ha tres dias, e olha que, passadas tres doses de vacina, ta longe demais de ser uma gripezinha. senti-lo na pele so me fez amar, respeitar e exaltar ainda mais o sus e a ciencia.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Covid arrived here three days ago, and after three doses of vaccine, it's far from being a flu. feeling it on my skin only made me love, respect and exalt sus and science even more.",
  "texto_wordcloud": "o covid chegou aqui ha tres dias, e olha que, pasadas tres doses de vacina, ta longe demais de ser uma gripezinha. senti-lo na pele so me fez amar, respeitar e exaltar ainda mais o sus e a ciencia."
}