{
  "created_at": "Sun May 29 16:48:30 +0000 2022",
  "id": 1530954243519172609,
  "id_str": "1530954243519172609",
  "full_text": "RT @southaferreira: Ontem, 28 de maio, foi o Dia Nacional de Redu\u00e7\u00e3o da Mortalidade Materna, um grave problema de sa\u00fade p\u00fablica, que atinge\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "southaferreira",
        "name": "Thais Ferreira",
        "id": 995054095542177792,
        "id_str": "995054095542177792",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 878624718311522309,
    "id_str": "878624718311522309",
    "name": "Letralu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u2600\ufe0f",
    "screen_name": "Letralu76",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "WhatsApp 983547382.\nIdentifique-se quando chamar.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 452,
    "friends_count": 340,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 24 14:43:51 +0000 2017",
    "favourites_count": 20210,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 12113,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995342148806565897/BgSpmefX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995342148806565897/BgSpmefX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878624718311522309/1522058878",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun May 29 15:50:26 +0000 2022",
    "id": 1530939630866112517,
    "id_str": "1530939630866112517",
    "full_text": "Ontem, 28 de maio, foi o Dia Nacional de Redu\u00e7\u00e3o da Mortalidade Materna, um grave problema de sa\u00fade p\u00fablica, que atinge indicadores inaceit\u00e1veis p\u00f3s pandemia na nossa cidade e no nosso pa\u00eds!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      190
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 995054095542177792,
      "id_str": "995054095542177792",
      "name": "Thais Ferreira",
      "screen_name": "southaferreira",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Pr\u00e9-candidata \u00e0 Deputada Federal / Vereadora na cidade do Rio de Janeiro eleita pelo PSOL Carioca - Mulher, preta, m\u00e3e, cria da periferia, pol\u00edtica e artista.",
      "url": "https://t.co/nrgWQJnruM",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/nrgWQJnruM",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/southaisferreira",
              "display_url": "linktr.ee/southaisferrei\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 13388,
      "friends_count": 408,
      "listed_count": 83,
      "created_at": "Fri May 11 21:32:38 +0000 2018",
      "favourites_count": 7143,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 5296,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527425968306102272/C2j7sWcS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527425968306102272/C2j7sWcS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/995054095542177792/1652814782",
      "profile_link_color": "FAB81E",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 18,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @southaferreira: ontem,  constantenumerica  de maio, foi o dia nacional de reducao da mortalidade materna, um grave problema de saude publica, que atinge...",
  "idioma": "pt"
}