{
  "created_at": "Fri May 27 16:53:16 +0000 2022",
  "id": 1530230670378815488,
  "id_str": "1530230670378815488",
  "full_text": "Amigos, testei positivo pra covid. Estou bem, com sintomas leves/moderados, mas bem chatos. Imposs\u00edvel n\u00e3o pensar \"e se nao fosse a vacina?\". Viva o SUS!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    153
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 41667205,
    "id_str": "41667205",
    "name": "Mariana Gonzalez",
    "screen_name": "marianazalez",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Rep\u00f3rter de @universa_uol, do @uol. Falo de g\u00eanero, diversidade, direitos e pol\u00edticas p\u00fablicas. Ou\u00e7o hist\u00f3rias no e-mail: mgrsilva@uolinc.com | ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "url": "https://t.co/LgAVgQBLZn",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/LgAVgQBLZn",
            "expanded_url": "http://www.uol.com.br/",
            "display_url": "uol.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 866,
    "friends_count": 642,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Thu May 21 20:17:13 +0000 2009",
    "favourites_count": 14125,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4823,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479147099639984142/x6kCoDzS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479147099639984142/x6kCoDzS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41667205/1641045006",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "amigos, testei positivo pra covid. estou bem, com sintomas leves/moderados, mas bem chatos. impossivel nao pensar \"e se nao fosse a vacina?\". viva o sus!"
}