{
  "created_at": "Sat May 28 02:05:52 +0000 2022",
  "id": 1530369734289530881,
  "id_str": "1530369734289530881",
  "full_text": "O n\u00famero real de pacientes com diagn\u00f3stico ou suspeita de covid internados em leitos do SUS no Paran\u00e1 provavelmente \u00e9 maior que os do gr\u00e1fico.\nMotivo: h\u00e1 algumas semanas, o governo estadual deixou de informar os dados de pacientes internados em leitos n\u00e3o exclusivos para a doen\u00e7a",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1530367309109510144,
  "in_reply_to_status_id_str": "1530367309109510144",
  "in_reply_to_user_id": 16677849,
  "in_reply_to_user_id_str": "16677849",
  "in_reply_to_screen_name": "FernandoCesar",
  "user": {
    "id": 16677849,
    "id_str": "16677849",
    "name": "Fernando Oliveira",
    "screen_name": "FernandoCesar",
    "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil",
    "description": "Jornalista. Policial rodovi\u00e1rio federal.",
    "url": "https://t.co/GhB05Q0hgj",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/GhB05Q0hgj",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/fernando.cesaroliveira",
            "display_url": "instagram.com/fernando.cesar\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2103,
    "friends_count": 1300,
    "listed_count": 37,
    "created_at": "Fri Oct 10 02:08:39 +0000 2008",
    "favourites_count": 5377,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7166,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1329071610175782916/gcJfd6nt_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329071610175782916/gcJfd6nt_normal.jpg",
    "profile_link_color": "FF3300",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F1F2E6",
    "profile_text_color": "373922",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o numero real de pacientes com diagnostico ou suspeita de covid internados em leitos do sus no parana provavelmente e maior que os do grafico.\nmotivo: ha algumas semanas, o governo estadual deixou de informar os dados de pacientes internados em leitos nao exclusivos para a doenca",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "The real number of patients with diagnosis or suspicion of covid hospitalized in beds of sus in parana is probably greater than those in the graph.\nreason: a few weeks ago, the state government failed to inform the data of patients hospitalized in non-exclusive beds for the disease",
  "texto_wordcloud": "o numero real de pacientes com diagnostico ou suspeita de covid internados em leitos do sus no parana provavelmente e maior que os do grafico.\nmotivo: ha algumas semanas, o governo estadual deixou de informar os dados de pacientes internados em leitos nao exclusivos para a doenca"
}