{
  "created_at": "Sat May 28 00:31:08 +0000 2022",
  "id": 1530345893538455552,
  "id_str": "1530345893538455552",
  "full_text": "@de_salto Porque em muitos lugares os m\u00e9dicos est\u00e3o proibidos de solicitar exame pelo SUS, em algumas cidades a prefeitura at\u00e9 divulgou nota dizendo estar livre da doen\u00e7a e o ministro da sa\u00fade tbm divulgou nota rebaixando a pandemia para endemia e dizendo que s\u00f3 tem em certos locais",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    10,
    283
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "de_salto",
        "name": "de salto",
        "id": 65814635,
        "id_str": "65814635",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1530214052630241288,
  "in_reply_to_status_id_str": "1530214052630241288",
  "in_reply_to_user_id": 65814635,
  "in_reply_to_user_id_str": "65814635",
  "in_reply_to_screen_name": "de_salto",
  "user": {
    "id": 735598242,
    "id_str": "735598242",
    "name": "Cr\u00edticaDoSistemaMD",
    "screen_name": "Ecilia_Pereira",
    "location": "",
    "description": "M.D Pereira",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 72,
    "friends_count": 189,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Aug 03 21:50:02 +0000 2012",
    "favourites_count": 2577,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 671,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FCEBB6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1490414344248737793/L41CCWcS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490414344248737793/L41CCWcS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735598242/1410944206",
    "profile_link_color": "CE7834",
    "profile_sidebar_border_color": "F0A830",
    "profile_sidebar_fill_color": "78C0A8",
    "profile_text_color": "5E412F",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@de_salto porque em muitos lugares os medicos estao proibidos de solicitar exame pelo sus, em algumas cidades a prefeitura ate divulgou nota dizendo estar livre da doenca e o ministro da saude tbm divulgou nota rebaixando a pandemia para endemia e dizendo que so tem em certos locais"
}