{
  "created_at": "Sun May 29 12:32:17 +0000 2022",
  "id": 1530889766811623424,
  "id_str": "1530889766811623424",
  "full_text": "@fta018 @fgusmaof @vitordornelles Amigo, por diversas raz\u00f5es, planos de sa\u00fade encaminham pacientes pro SUS, aqui onde eu moro s\u00f3 o SUS tem UTI, adivinha o que a Unimed fez com os pacientes de covid dela? Quem n\u00e3o quis ir pro p\u00fablico teve que pagar pra sair do estado, meu consagrado. Nem elite vc \u00e9, te preserva.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    34,
    312
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fta018",
        "name": "Filipe",
        "id": 162819248,
        "id_str": "162819248",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fgusmaof",
        "name": "Fernando Gusm\u00e3o, filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
        "id": 11843682,
        "id_str": "11843682",
        "indices": [
          8,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "vitordornelles",
        "name": "Vitor \ud83c\udf55\ud83e\uddd0\ud83e\ude97\ud83d\uddff",
        "id": 16608807,
        "id_str": "16608807",
        "indices": [
          18,
          33
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1530785981443489793,
  "in_reply_to_status_id_str": "1530785981443489793",
  "in_reply_to_user_id": 162819248,
  "in_reply_to_user_id_str": "162819248",
  "in_reply_to_screen_name": "fta018",
  "user": {
    "id": 51454037,
    "id_str": "51454037",
    "name": "Ma\u00edra do bairro \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "mairamgm",
    "location": "",
    "description": "Carta  aberta aos bolsominions:                       \n                                                                  \nQuerido Bolsomion, n\u00e3o me siga.\nGrata.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 226,
    "friends_count": 373,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Sat Jun 27 14:38:48 +0000 2009",
    "favourites_count": 28718,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11069,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "642D8B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520860116970573824/lndcGdwO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520860116970573824/lndcGdwO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51454037/1651893692",
    "profile_link_color": "CC00FF",
    "profile_sidebar_border_color": "9C66D9",
    "profile_sidebar_fill_color": "C37CED",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ constante_alfanumerica  @fgusmaof @vitordornelles amigo, por diversas razoes, planos de saude encaminham pacientes pro sus, aqui onde eu moro so o sus tem uti, adivinha o que a unimed fez com os pacientes de covid dela? quem nao quis ir pro publico teve que pagar pra sair do estado, meu consagrado. nem elite vc e, te preserva.",
  "idioma": "pt"
}