{
  "created_at": "Sat May 28 01:31:48 +0000 2022",
  "id": 1530361162495295489,
  "id_str": "1530361162495295489",
  "full_text": "RT @ProfessorFilipe: N\u00e3o teve jeito... ontem testei positivo para Covid-19! Estou bem, apenas com sintomas gripais. Gra\u00e7as \u00e0 ci\u00eancia e ao S\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ProfessorFilipe",
        "name": "Filipe dos Santos",
        "id": 1334726358371606533,
        "id_str": "1334726358371606533",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 32418812,
    "id_str": "32418812",
    "name": "Paloma Piragibe - M\u00c1SCARAS SALVAM VIDAS!!",
    "screen_name": "PalomaPiragibe",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
    "description": "Amor e Gratid\u00e3o\u2728.CRIAR PARA ILUMINAR. Produtora de Conte\u00fado -Mais Voc\u00ea- TV Globo. Em busca de Hist\u00f3rias; Entretenimento \u2764\ufe0f",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9916,
    "friends_count": 968,
    "listed_count": 49,
    "created_at": "Fri Apr 17 14:12:34 +0000 2009",
    "favourites_count": 22131,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 54401,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1446858256496959490/qcEl-QKm_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446858256496959490/qcEl-QKm_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32418812/1624373118",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 24 20:37:56 +0000 2022",
    "id": 1529200045614055424,
    "id_str": "1529200045614055424",
    "full_text": "N\u00e3o teve jeito... ontem testei positivo para Covid-19! Estou bem, apenas com sintomas gripais. Gra\u00e7as \u00e0 ci\u00eancia e ao SUS, que permitiram tomar 3 doses da vacina, acredito que n\u00e3o haja maiores complica\u00e7\u00f5es. (Continua)\n#VacinasSalvamVidas\n#DefendaOSUS",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      249
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "VacinasSalvamVidas",
          "indices": [
            217,
            236
          ]
        },
        {
          "text": "DefendaOSUS",
          "indices": [
            237,
            249
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1334726358371606533,
      "id_str": "1334726358371606533",
      "name": "Filipe dos Santos",
      "screen_name": "ProfessorFilipe",
      "location": "Barbacena, MG",
      "description": "\ud83c\udf0e\ud83d\udcda Apaixonado por conhecimento e natureza!\n\n\ud83e\uddec Professor de Biologia\n\ud83d\udcbc Diretor sindical\n\ud83d\udea9 Vereador - PT\n\ud83e\udded Barbacena - MG",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 78,
      "friends_count": 55,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Fri Dec 04 05:09:12 +0000 2020",
      "favourites_count": 441,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 476,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334731521878601731/N094W8A3_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334731521878601731/N094W8A3_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1334726358371606533/1611196139",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "0edf8784e4a280b7",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0edf8784e4a280b7.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Barbacena",
      "full_name": "Barbacena, Brasil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -44.029602,
              -21.3760722
            ],
            [
              -43.553522,
              -21.3760722
            ],
            [
              -43.553522,
              -21.118972
            ],
            [
              -44.029602,
              -21.118972
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @professorfilipe: nao teve jeito... ontem testei positivo para covid ! estou bem, apenas com sintomas gripais. gracas a ciencia e ao s...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @professorfilipe: there was no way... yesterday I tested positive for covid constant_numerica! I'm fine, just flu-like symptoms. thanks to science and s...",
  "texto_wordcloud": "rt @professorfilipe: nao teve jeito... ontem testei positivo para covid ! estou bem, apenas com sintomas gripais. gracas a ciencia e ao s..."
}