{
  "created_at": "Mon May 30 22:14:13 +0000 2022",
  "id": 1531398602060447744,
  "id_str": "1531398602060447744",
  "full_text": "Isso \u00e9 mais um dos reflexos da precariza\u00e7\u00e3o do trabalho: se vc n\u00e3o \u00e9 CLT nem teste de covid vc faz pelo SUS j\u00e1 que vc nao precisa de atestado, claro que \u00e9 um desconhecimento de como funciona a vida.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    198
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531398600240021504,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531398600240021504",
  "in_reply_to_user_id": 55304703,
  "in_reply_to_user_id_str": "55304703",
  "in_reply_to_screen_name": "MartaCelestino",
  "user": {
    "id": 55304703,
    "id_str": "55304703",
    "name": "Yay\u00e1 da Tecnologia M\u00edstica",
    "screen_name": "MartaCelestino",
    "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
    "description": "Rap no cora\u00e7\u00e3o \u00e9 uma motiva\u00e7\u00e3o. Diversidade para a Liberdade. Escrita criativa. Mulher preta da Di\u00e1spora em constante movimento. M\u00e3e empreendedora e Iyalorisa.",
    "url": "https://t.co/EqF1aUH5iK",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/EqF1aUH5iK",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/martacelestino/",
            "display_url": "instagram.com/martacelestino/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1539,
    "friends_count": 2751,
    "listed_count": 34,
    "created_at": "Thu Jul 09 17:43:53 +0000 2009",
    "favourites_count": 84291,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 107129,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1367223523882729480/oXn2VSwz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367223523882729480/oXn2VSwz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55304703/1503282162",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "isso e mais um dos reflexos da precarizacao do trabalho: se vc nao e clt nem teste de covid vc faz pelo sus ja que vc nao precisa de atestado, claro que e um desconhecimento de como funciona a vida.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "this is another reflection of the precariousness of work: if you are not clt or covid test, you do it for sus since you don't need a certificate, of course it's a lack of knowledge of how life works.",
  "texto_wordcloud": "iso e mais um dos reflexos da precarizacao do trabalho: se vc nao e clt nem teste de covid vc faz pelo sus ja que vc nao precisa de atestado, claro que e um desconhecimento de como funciona a vida.",
  "texto_tratado": "iso e mais um dos reflexos da precarizacao do trabalho: se vc nao e clt nem teste de covid vc faz pelo sus ja que vc nao precisa de atestado, claro que e um desconhecimento de como funciona a vida."
}