{
  "created_at": "Tue May 31 11:34:05 +0000 2022",
  "id": 1531599893801975808,
  "id_str": "1531599893801975808",
  "full_text": "RT @probertoramos: Ent\u00e3o, pobre de direita que defende o fim do SUS, cl\u00ednicas particulares est\u00e3o autorizadas a ministrar vacinas anti COVID\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "probertoramos",
        "name": "Paulo Roberto Ramos\ud83e\udd81\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
        "id": 791060544,
        "id_str": "791060544",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 604725615,
    "id_str": "604725615",
    "name": "Fernando J L Sales",
    "screen_name": "FernandoJLSales",
    "location": "",
    "description": "Torcedor do Flamengo; Esp\u00edrita; Analista do TJERJ; Mineiro morador de Itaperuna-RJ; Casado com a S\u00edlvia e pai do Lucas, Fernanda e Dyego. Ah, e petralha tamb\u00e9m!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2673,
    "friends_count": 2655,
    "listed_count": 13,
    "created_at": "Sun Jun 10 16:28:32 +0000 2012",
    "favourites_count": 120492,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 133433,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468049013015449602/aBWskjr8_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468049013015449602/aBWskjr8_normal.jpeg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 31 08:04:42 +0000 2022",
    "id": 1531547200957865985,
    "id_str": "1531547200957865985",
    "full_text": "Ent\u00e3o, pobre de direita que defende o fim do SUS, cl\u00ednicas particulares est\u00e3o autorizadas a ministrar vacinas anti COVID no estado de SP. Os pre\u00e7os das doses variam entre R$ 300,00 a R$ 350,00, cada. Fonte: #Hora1\nVoc\u00eas t\u00eam esse dinheiro?\n#genteest\u00fapida",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      253
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Hora1",
          "indices": [
            207,
            213
          ]
        },
        {
          "text": "genteest\u00fapida",
          "indices": [
            239,
            253
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 791060544,
      "id_str": "791060544",
      "name": "Paulo Roberto Ramos\ud83e\udd81\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
      "screen_name": "probertoramos",
      "location": "Nil\u00f3polis, Brasil",
      "description": "Biografia em fase de produ\u00e7\u00e3o. Leonino, gay, torcedor do MENG\u00c3O, esperan\u00e7oso e oper\u00e1rio na constru\u00e7\u00e3o de um mundo em que respeito seja fundamental.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2430,
      "friends_count": 2683,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Thu Aug 30 07:40:52 +0000 2012",
      "favourites_count": 12124,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 12064,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1267736208383397888/9-6TwNe0_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267736208383397888/9-6TwNe0_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/791060544/1599095327",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 18,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}