{
  "created_at": "Tue May 31 20:07:32 +0000 2022",
  "id": 1531729107788173313,
  "id_str": "1531729107788173313",
  "full_text": "RT @naosouarutinha: As vezes a gente leva uns tapas na cara dos dados que analisamos:\nHip\u00f3tese: as doen\u00e7as cr\u00f4nicas s\u00e3o um fator mediador e\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "naosouarutinha",
        "name": "Raquel Canuto",
        "id": 735677804096917504,
        "id_str": "735677804096917504",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 55110771,
    "id_str": "55110771",
    "name": "Daniel Abs",
    "screen_name": "absdacruz",
    "location": "Brasil",
    "description": "Professor e pesquisador @ufrgs / Psic\u00f3logo / Coordenador @cd2h_ufrgs",
    "url": "https://t.co/ZFVJXm3x51",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ZFVJXm3x51",
            "expanded_url": "https://www.ufrgs.br/escoladeadministracao/professor/daniel-viana-abs-da-cruz/",
            "display_url": "ufrgs.br/escoladeadmini\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 259,
    "friends_count": 544,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Thu Jul 09 02:17:26 +0000 2009",
    "favourites_count": 1228,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 513,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478001880915709956/RXAuBsCn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478001880915709956/RXAuBsCn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55110771/1547869261",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 31 18:51:28 +0000 2022",
    "id": 1531709967849365505,
    "id_str": "1531709967849365505",
    "full_text": "As vezes a gente leva uns tapas na cara dos dados que analisamos:\nHip\u00f3tese: as doen\u00e7as cr\u00f4nicas s\u00e3o um fator mediador entre posi\u00e7\u00e3o social e mortalidade por COVID. \nDados: n\u00e3o faz diferen\u00e7a nenhuma, o que importa mesmo \u00e9 o acesso ao tratamento. \n\nO SUS n est\u00e1 bastando.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 735677804096917504,
      "id_str": "735677804096917504",
      "name": "Raquel Canuto",
      "screen_name": "naosouarutinha",
      "location": "Porto Alegre",
      "description": "Professora na @ufrgsnoticias e na @ufpeoficial, tentando entender como as injusti\u00e7as sociais moldam a nossa alimenta\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4364,
      "friends_count": 1499,
      "listed_count": 14,
      "created_at": "Thu May 26 03:43:51 +0000 2016",
      "favourites_count": 35713,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 14070,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1496606303313186821/Ow9mA30M_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496606303313186821/Ow9mA30M_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735677804096917504/1647567819",
      "profile_link_color": "ABB8C2",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 121,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @naosouarutinha: as vezes a gente leva uns tapas na cara dos dados que analisamos:\nhipotese: as doencas cronicas sao um fator mediador e..."
}