{
  "created_at": "Sun May 29 23:41:01 +0000 2022",
  "id": 1531058056594866177,
  "id_str": "1531058056594866177",
  "full_text": "Quando eu digo que o problema do SUS vem beeeeem antes da pandemia \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/f0HB4e6TOT",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    71
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/f0HB4e6TOT",
        "expanded_url": "https://twitter.com/mab_sp125/status/1531021753740365825",
        "display_url": "twitter.com/mab_sp125/stat\u2026",
        "indices": [
          72,
          95
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1062973409070628864,
    "id_str": "1062973409070628864",
    "name": "Joan Amato",
    "screen_name": "JoanEAmato",
    "location": "Brasil",
    "description": "Intensive care MD, ongoing Masters in Health Technology Assessment #HTA #ATS #HealthEconomics",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 92,
    "friends_count": 290,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Nov 15 07:39:44 +0000 2018",
    "favourites_count": 4322,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 884,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1353258765127208960/2fjTLAH4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353258765127208960/2fjTLAH4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062973409070628864/1560607544",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1531021753740365825,
  "quoted_status_id_str": "1531021753740365825",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sun May 29 21:16:45 +0000 2022",
    "id": 1531021753740365825,
    "id_str": "1531021753740365825",
    "full_text": "N\u00e3o h\u00e1 metade das m\u00e1quinas de radioterapia no pa\u00eds p/ que o SUS cumprisse a sua obriga\u00e7\u00e3o em tratamento oncol\u00f3gico\n\nTrata-se c\u00e2ncer pelo SUS como se estiv\u00e9ssemos em 1999 (quando tem vaga)\n\nE sou tosco porque sou contra o governo pagar cach\u00ea pra sertanejo ou cantora de ax\u00e9. \ud83d\udc4d",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 756487927849422848,
      "id_str": "756487927849422848",
      "name": "Bruno Filardi",
      "screen_name": "mab_sp125",
      "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
      "description": "Oncologia. PhD medicina (oncologia). P\u00f3s-doc imunopatologia molecular. \u00c1reas atua\u00e7\u00e3o: oncologia, imuno e onco-gen\u00e9tica.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 66179,
      "friends_count": 2273,
      "listed_count": 356,
      "created_at": "Fri Jul 22 13:55:51 +0000 2016",
      "favourites_count": 39988,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 16966,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241485091773329409/gR9GPwvq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241485091773329409/gR9GPwvq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756487927849422848/1584827975",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 148,
    "favorite_count": 2333,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "quando eu digo que o problema do sus vem beeeeem antes da pandemia  https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "when I say that the sus problem comes right before the pandemic (woman shrugging her shoulders) https://t.co/constant_alfanumerica"
}