{
  "created_at": "Wed Jun 01 00:17:09 +0000 2022",
  "id": 1531791926667640834,
  "id_str": "1531791926667640834",
  "full_text": "RT @rflns: Tomei todas as vacinas dispon\u00edveis no SUS e todas elas (exceto as de covid) foi preciso m\u00e1scara pra barrar a transmiss\u00e3o de doen\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rflns",
        "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcd8\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8",
        "id": 52560164,
        "id_str": "52560164",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2395442294,
    "id_str": "2395442294",
    "name": "Chin\u00eas com Acentos",
    "screen_name": "Geannzg",
    "location": "Recife, Brasil",
    "description": "\u597d\u9ad8\u8208\u8a8d\u8b58\u4f60",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 660,
    "friends_count": 849,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Mar 18 01:59:04 +0000 2014",
    "favourites_count": 95325,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 96148,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147667410784280587/SkSMx36K_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147667410784280587/SkSMx36K_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2395442294/1580568196",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue May 31 22:00:43 +0000 2022",
    "id": 1531757593097641986,
    "id_str": "1531757593097641986",
    "full_text": "Tomei todas as vacinas dispon\u00edveis no SUS e todas elas (exceto as de covid) foi preciso m\u00e1scara pra barrar a transmiss\u00e3o de doen\u00e7as. \n\nEssa do covid n\u00e3o est\u00e1 fazendo o b\u00e1sico: barrar a transmiss\u00e3o\n\nMas se questionar \u00e9 nazi pra baixo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      232
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 52560164,
      "id_str": "52560164",
      "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcd8\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8",
      "screen_name": "rflns",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Portador da s\u00edndrome de S\u00e3o Tom\u00e9 e desconfio at\u00e9 de boas inten\u00e7\u00f5es.  Flectere si nequeo superos, Acheronta Movebo.",
      "url": "https://t.co/qM54PPlDBZ",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qM54PPlDBZ",
              "expanded_url": "http://www.instagram.com/preteritoimperfeito",
              "display_url": "instagram.com/preteritoimper\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1193,
      "friends_count": 2742,
      "listed_count": 80,
      "created_at": "Tue Jun 30 23:32:47 +0000 2009",
      "favourites_count": 24620,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 98478,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1498423334299701260/p5phzMei_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498423334299701260/p5phzMei_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52560164/1522426373",
      "profile_link_color": "91D2FA",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "regular",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @rflns: tomei todas as vacinas disponiveis no sus e todas elas (exceto as de covid) foi preciso mascara pra barrar a transmissao de doen..."
}