{
  "created_at": "Tue May 31 11:42:50 +0000 2022",
  "id": 1531602095819960325,
  "id_str": "1531602095819960325",
  "full_text": "@tha_meitling Minha irm\u00e3 e meu cunhado estavam com Covid at\u00e9 a semana passada. Um amigo se reinfectou. Ainda bem que a vacina impediu o agravamento das infec\u00e7\u00f5es.\nO uso de m\u00e1scara foi abolido mais por uma quest\u00e3o pol\u00edtica do que de sa\u00fade p\u00fablica...",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    14,
    248
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tha_meitling",
        "name": "Thah Meitling",
        "id": 3359514838,
        "id_str": "3359514838",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531387353843085312,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531387353843085312",
  "in_reply_to_user_id": 3359514838,
  "in_reply_to_user_id_str": "3359514838",
  "in_reply_to_screen_name": "tha_meitling",
  "user": {
    "id": 1219803409198592001,
    "id_str": "1219803409198592001",
    "name": "Ricardo",
    "screen_name": "Ricardo66851331",
    "location": "",
    "description": "Diz-me com quem andas e te direi se vou contigo",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 256,
    "friends_count": 550,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jan 22 02:06:29 +0000 2020",
    "favourites_count": 25025,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 18916,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487727335155580931/-ov8bKl1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487727335155580931/-ov8bKl1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219803409198592001/1600076915",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 9,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@tha_meitling minha irma e meu cunhado estavam com covid ate a semana passada. um amigo se reinfectou. ainda bem que a vacina impediu o agravamento das infeccoes.\no uso de mascara foi abolido mais por uma questao politica do que de saude publica...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@tha_meitling my sister and brother in law were with covid until last week. a friend got reinfected. Fortunately, the vaccine prevented the infections from getting worse.\nthe use of masks was abolished more for political reasons than for public health..."
}