{
  "created_at": "Tue May 31 23:39:27 +0000 2022",
  "id": 1531782441328947204,
  "id_str": "1531782441328947204",
  "full_text": "@AlessandroLoio2 @DFreitasAS @MDIconservative N\u00e3o entendo est\u00e1 tua declara\u00e7\u00e3o, totalmente incoerente.\nNa quest\u00e3o SARS-COV-2, a pior das vacinas, mandou categorizar todos os \u00f3bitos como sendo COVID 19, o que interfere diretamente nas decis\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica, pois os dados n\u00e3o refletem a realidade. O que foi melhor?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    46,
    317
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlessandroLoio2",
        "name": "Alessandro Loiola MD",
        "id": 1003301201285435392,
        "id_str": "1003301201285435392",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DFreitasAS",
        "name": "Anderson Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1009604421603426304,
        "id_str": "1009604421603426304",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MDIconservative",
        "name": "Deizel",
        "id": 1132642373194911745,
        "id_str": "1132642373194911745",
        "indices": [
          29,
          45
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531678796809748481,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531678796809748481",
  "in_reply_to_user_id": 1003301201285435392,
  "in_reply_to_user_id_str": "1003301201285435392",
  "in_reply_to_screen_name": "AlessandroLoio2",
  "user": {
    "id": 919993667850555393,
    "id_str": "919993667850555393",
    "name": "Carlos Alberto",
    "screen_name": "call_suporte",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "\" Pense por s\u00ed pr\u00f3prio, ou outros v\u00e3o pensar por voc\u00ea, sem pensar em voc\u00ea\"\n Henry David Thoreau",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3831,
    "friends_count": 4134,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Oct 16 18:29:17 +0000 2017",
    "favourites_count": 47297,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 53180,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1500842160375177222/6GLmHYZL_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500842160375177222/6GLmHYZL_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/919993667850555393/1617187234",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}