{
  "created_at": "Mon May 30 20:33:34 +0000 2022",
  "id": 1531373273791049730,
  "id_str": "1531373273791049730",
  "full_text": "@jaqueswagner O pessoal do SUS est\u00e1 de parab\u00e9ns pelos \u00f3timos servi\u00e7os prestados, se desdobram para atender a popula\u00e7\u00e3o, fazem muito com o pouco que tem. \nFoi o SUS que diagnosticou o COVID-19 ou foi uma cl\u00ednica particular?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    14,
    222
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jaqueswagner",
        "name": "Jaques Wagner",
        "id": 62501888,
        "id_str": "62501888",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531359597017038851,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531359597017038851",
  "in_reply_to_user_id": 62501888,
  "in_reply_to_user_id_str": "62501888",
  "in_reply_to_screen_name": "jaqueswagner",
  "user": {
    "id": 1253749823775420416,
    "id_str": "1253749823775420416",
    "name": "Dani10",
    "screen_name": "dani10faria",
    "location": "",
    "description": "Apaixonado por futebol, consumidor de not\u00edcias.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 11,
    "friends_count": 140,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Apr 24 18:17:25 +0000 2020",
    "favourites_count": 42,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 562,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254832413122977793/sNxORkfa_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254832413122977793/sNxORkfa_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@jaqueswagner o pessoal do sus esta de parabens pelos otimos servicos prestados, se desdobram para atender a populacao, fazem muito com o pouco que tem. \nfoi o sus que diagnosticou o covid  ou foi uma clinica particular?",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@jaqueswagner the SUS staff is to be congratulated for the great services provided, they do their best to serve the population, they do a lot with the little they have.\nWas it the SUS that diagnosed the constant covid_numerica or was it a private clinic?",
  "texto_wordcloud": "@jaqueswagner o pessoal do sus esta de parabens pelos otimos servicos prestados, se desdobram para atender a populacao, fazem muito com o pouco que tem. \nfoi o sus que diagnosticou o covid  ou foi uma clinica particular?"
}