{
  "created_at": "Mon May 30 11:29:08 +0000 2022",
  "id": 1531236261352116232,
  "id_str": "1531236261352116232",
  "full_text": "\ud83d\udc89 Hoje, disponibilizaremos dose de refor\u00e7o contra a Covid-19 para p\u00fablicos espec\u00edficos. Confira o cronograma!\n \n\u26a0\ufe0f Os usu\u00e1rios devem comparecer ao local de vacina\u00e7\u00e3o portando documento com foto, cart\u00e3o de vacina e cart\u00e3o do SUS. Fique atento a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria! https://t.co/8dJxQH9mtP",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    268
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1531236238132498432,
        "id_str": "1531236238132498432",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUALPukX0AAq6Dn.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUALPukX0AAq6Dn.jpg",
        "url": "https://t.co/8dJxQH9mtP",
        "display_url": "pic.twitter.com/8dJxQH9mtP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/PrefMariana/status/1531236261352116232/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1772,
            "h": 1772,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1531236238132498432,
        "id_str": "1531236238132498432",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUALPukX0AAq6Dn.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUALPukX0AAq6Dn.jpg",
        "url": "https://t.co/8dJxQH9mtP",
        "display_url": "pic.twitter.com/8dJxQH9mtP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/PrefMariana/status/1531236261352116232/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1772,
            "h": 1772,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1531236247456317440,
        "id_str": "1531236247456317440",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUALQRTWAAAiaiC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUALQRTWAAAiaiC.jpg",
        "url": "https://t.co/8dJxQH9mtP",
        "display_url": "pic.twitter.com/8dJxQH9mtP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/PrefMariana/status/1531236261352116232/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1772,
            "h": 1772,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1531236257241739264,
        "id_str": "1531236257241739264",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUALQ1wXsAAFDRF.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUALQ1wXsAAFDRF.jpg",
        "url": "https://t.co/8dJxQH9mtP",
        "display_url": "pic.twitter.com/8dJxQH9mtP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/PrefMariana/status/1531236261352116232/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1772,
            "h": 1772,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 245760918,
    "id_str": "245760918",
    "name": "Prefeitura Mariana",
    "screen_name": "PrefMariana",
    "location": "Mariana - MG",
    "description": "Prefeitura de Mariana. Pra\u00e7a JK, s/n\u00ba- Centro. (31) 3557-9006. comunicacao@mariana.mg.gv.br",
    "url": "https://t.co/xvjiyZijEw",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/xvjiyZijEw",
            "expanded_url": "http://www.mariana.mg.gov.br",
            "display_url": "mariana.mg.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1520,
    "friends_count": 59,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Feb 01 12:14:34 +0000 2011",
    "favourites_count": 40,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7794,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352671468073713664/UxAWv99n_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352671468073713664/UxAWv99n_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245760918/1619694925",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "CFBA8F",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "5C5C5C",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(seringa) Hoje, disponibilizaremos dose de refor\u00e7o contra a Covid-19 para p\u00fablicos espec\u00edficos. Confira o cronograma!\n \n(aviso) Os usu\u00e1rios devem comparecer ao local de vacina\u00e7\u00e3o portando documento com foto, cart\u00e3o de vacina e cart\u00e3o do SUS. Fique atento a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria! https://t.co/8dJxQH9mtP"
}