{
  "created_at": "Tue May 31 22:55:32 +0000 2022",
  "id": 1531771386083037185,
  "id_str": "1531771386083037185",
  "full_text": "@monicabergamo Eu testei positivo ap\u00f3s fazer um teste de farm\u00e1cia e n\u00e3o tenho como notificar. O app Coronav\u00edrus SUS, que deveria fazer isso, n\u00e3o est\u00e1 funcionando essa parte. Para a sa\u00fade, meu caso est\u00e1 invis\u00edvel, subnotificado.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    227
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "monicabergamo",
        "name": "M\u00f4nica Bergamo",
        "id": 58951368,
        "id_str": "58951368",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531749120074981376,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531749120074981376",
  "in_reply_to_user_id": 58951368,
  "in_reply_to_user_id_str": "58951368",
  "in_reply_to_screen_name": "monicabergamo",
  "user": {
    "id": 37704344,
    "id_str": "37704344",
    "name": "Flavonoide \ud83d\udc89",
    "screen_name": "OFlavonoide",
    "location": "",
    "description": "I don't follow back. Sigo assuntos e pessoas de interesse pessoal. N\u00e3o sigo de volta.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 119,
    "friends_count": 95,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon May 04 17:11:47 +0000 2009",
    "favourites_count": 61218,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11110,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486498332177473536/pGb7eeue_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486498332177473536/pGb7eeue_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37704344/1480893777",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@monicabergamo eu testei positivo apos fazer um teste de farmacia e nao tenho como notificar. o app coronavirus sus, que deveria fazer isso, nao esta funcionando essa parte. para a saude, meu caso esta invisivel, subnotificado.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@monicabergamo I tested positive after taking a pharmacy test and I have no way to notify. the coronavirus sus app, which should do this, is not working this part. for health, my case is invisible, underreported.",
  "texto_wordcloud": "@monicabergamo eu testei positivo apos fazer um teste de farmacia e nao tenho como notificar. o app coronavirus sus, que deveria fazer isso, nao esta funcionando essa parte. para a saude, meu caso esta invisivel, subnotificado."
}