{
  "created_at": "Tue May 31 12:57:30 +0000 2022",
  "id": 1531620886909964288,
  "id_str": "1531620886909964288",
  "full_text": "Esse neg\u00f3cio de: \"\u00e9 rinite? \u00e9 covid?* \u00e9 gripe forte?\" ainda vai me deixar doida.\n\n*Pelo menos dessa vez n\u00e3o \u00e9 covid, em nome de santo SUS",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    137
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 733437215100022784,
    "id_str": "733437215100022784",
    "name": "Thay Cruz",
    "screen_name": "thaycx",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Jornalista no @buscape | Rotaractiana d.4571 | Canceriana asc capric\u00f3rnio | Opini\u00f5es pessoais | ela/dela | she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 298,
    "friends_count": 608,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu May 19 23:20:33 +0000 2016",
    "favourites_count": 23283,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8114,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527836530206724096/wNcTAWRx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527836530206724096/wNcTAWRx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/733437215100022784/1651542960",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 8,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "esse negocio de: \"e rinite? e covid?* e gripe forte?\" ainda vai me deixar doida.\n\n*pelo menos dessa vez nao e covid, em nome de santo sus",
  "idioma": "pt"
}