{
  "created_at": "Wed Jun 01 11:28:42 +0000 2022",
  "id": 1531960930610847745,
  "id_str": "1531960930610847745",
  "full_text": "@pauloeneas \"FIM DA ESPIN\n\nAp\u00f3s dois anos, chega ao fim estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica por conta da Covid-19 no Brasil\nDecis\u00e3o leva em conta pareceres das \u00e1reas t\u00e9cnicas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e ampla discuss\u00e3o\"",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    12,
    218
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pauloeneas",
        "name": "Paulo Eneas",
        "id": 73303613,
        "id_str": "73303613",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531898843419365376,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531898843419365376",
  "in_reply_to_user_id": 73303613,
  "in_reply_to_user_id_str": "73303613",
  "in_reply_to_screen_name": "pauloeneas",
  "user": {
    "id": 2590563704,
    "id_str": "2590563704",
    "name": "C\u00edcero",
    "screen_name": "Ccero20",
    "location": "",
    "description": "Seguidor de Cristo!\ud83d\ude03",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 37,
    "friends_count": 55,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jun 27 01:41:07 +0000 2014",
    "favourites_count": 4249,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2085,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134100204725121024/XESuy4Pn_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134100204725121024/XESuy4Pn_normal.png",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@pauloeneas \"fim da espin\n\napos dois anos, chega ao fim estado de emergencia em saude publica por conta da covid constante_numerica  no brasil\ndecisao leva em conta pareceres das areas tecnicas do ministerio da saude e ampla discussao\"",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@pauloeneas \"end of spin\n\nAfter two years, the state of emergency in public health comes to an end due to the constant covid_numerica in Brazil\nThe decision takes into account opinions from the technical areas of the Ministry of Health and extensive discussion\""
}