{
  "created_at": "Tue May 31 11:07:00 +0000 2022",
  "id": 1531593080213733376,
  "id_str": "1531593080213733376",
  "full_text": "Quando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servi\u00e7o da humanidade, pautando minhas a\u00e7\u00f5es na \u00e9tica e na boa moral. S\u00e3o quatro anos de atua\u00e7\u00e3o na sa\u00fade p\u00fablica paranaense, sendo dois na linha de frente do combate \u00e0 pandemia.@evelinmoreiraPV \n#Lula13Presidente https://t.co/vPH6dn8ihY",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    271
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Lula13Presidente",
        "indices": [
          254,
          271
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "evelinmoreirapv",
        "name": "Evelin Moreira \ud83e\ude7a",
        "id": 1355636491310010370,
        "id_str": "1355636491310010370",
        "indices": [
          236,
          252
        ]
      }
    ],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1531593078485700608,
        "id_str": "1531593078485700608",
        "indices": [
          272,
          295
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUFPykeWUAAMjsw.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUFPykeWUAAMjsw.jpg",
        "url": "https://t.co/vPH6dn8ihY",
        "display_url": "pic.twitter.com/vPH6dn8ihY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldo13br/status/1531593080213733376/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 360,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 227,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 360,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1531593078485700608,
        "id_str": "1531593078485700608",
        "indices": [
          272,
          295
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUFPykeWUAAMjsw.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUFPykeWUAAMjsw.jpg",
        "url": "https://t.co/vPH6dn8ihY",
        "display_url": "pic.twitter.com/vPH6dn8ihY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldo13br/status/1531593080213733376/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 360,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 227,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 360,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1122156705092128771,
    "id_str": "1122156705092128771",
    "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9reinaldo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9\ud83d\udea9sou LULA sou PT",
    "screen_name": "reinaldo13br",
    "location": "LulaLand",
    "description": "duas coisas definem voc\u00ea: sua paci\u00eancia quando voc\u00ea n\u00e3o tem nada e sua atitude quando voc\u00ea tem tudo - reinaldo",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10053,
    "friends_count": 9943,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Sat Apr 27 15:13:01 +0000 2019",
    "favourites_count": 31118,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 16870,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528672966921408512/UOY-cTob_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528672966921408512/UOY-cTob_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1122156705092128771/1653835020",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "quando me tornei enfermeira, jurei dedicar a minha vida a servico da humanidade, pautando minhas acoes na etica e na boa moral. sao quatro anos de atuacao na saude publica paranaense, sendo dois na linha de frente do combate a pandemia.@evelinmoreirapv \n#lula13presidente"
}