{
  "created_at": "Tue May 31 18:40:03 +0000 2022",
  "id": 1531707093840977923,
  "id_str": "1531707093840977923",
  "full_text": "RT @cefmatta: Peter Doshi, Phd, Professor da Universidade de Maryland:\n\u201cInje\u00e7\u00f5es de tecnologia mRna n\u00e3o preenchem a defini\u00e7\u00e3o de vacinas.\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    138
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cefmatta",
        "name": "Carlos Eduardo Fonseca Da Matta",
        "id": 2793168808,
        "id_str": "2793168808",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1267491941920444417,
    "id_str": "1267491941920444417",
    "name": "CYNTHIA LOBATO",
    "screen_name": "CYNTHIALOBATO_",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Compositora, Arranjadora e Cantora \u266a\ud83c\udfa4",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 188,
    "friends_count": 474,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jun 01 16:23:34 +0000 2020",
    "favourites_count": 40253,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 38346,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1267492550950236160/tAQV7qXm_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267492550950236160/tAQV7qXm_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Nov 04 18:58:01 +0000 2021",
    "id": 1456334938798792710,
    "id_str": "1456334938798792710",
    "full_text": "Peter Doshi, Phd, Professor da Universidade de Maryland:\n\u201cInje\u00e7\u00f5es de tecnologia mRna n\u00e3o preenchem a defini\u00e7\u00e3o de vacinas.\n\nS\u00e3o drogas que n\u00e3o impedem nem infec\u00e7\u00e3o nem transmiss\u00e3o a terceiros.\u201d\n\nhttps://t.co/vFLaIQv5Gs https://t.co/PjPmfEE87B",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      219
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/vFLaIQv5Gs",
          "expanded_url": "https://brandnewtube.com/watch/peter-doshi-u-s-senator-ron-johnson-holds-panel-in-dc-on-covid-19-vaccine-mandates-and-injuries_LWTWpHPVdy2Ye6U.html",
          "display_url": "brandnewtube.com/watch/peter-do\u2026",
          "indices": [
            196,
            219
          ]
        },
        {
          "url": "https://t.co/PjPmfEE87B",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1447309398787989505",
          "display_url": "twitter.com/cefmatta/statu\u2026",
          "indices": [
            220,
            243
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2793168808,
      "id_str": "2793168808",
      "name": "Carlos Eduardo Fonseca Da Matta",
      "screen_name": "cefmatta",
      "location": "",
      "description": "Procurador de Justi\u00e7a. Mensagens representam exerc\u00edcio do direito fundamental individual de opini\u00e3o e express\u00e3o. Perfil pessoal.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4394,
      "friends_count": 446,
      "listed_count": 19,
      "created_at": "Mon Sep 29 23:42:19 +0000 2014",
      "favourites_count": 57001,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 4260,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1436049954712309761/Yhvi6PCf_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436049954712309761/Yhvi6PCf_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1447309398787989505,
    "quoted_status_id_str": "1447309398787989505",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Sun Oct 10 21:13:45 +0000 2021",
      "id": 1447309398787989505,
      "id_str": "1447309398787989505",
      "full_text": "A Lei 13.979/2020 permite \u2018vacina\u00e7\u00e3o\u2019.\n\u00c9 erro grosseiro de ci\u00eancia confundir inje\u00e7\u00e3o com vacina\u00e7\u00e3o.\nS\u00f3 porque a terapia gen\u00e9tica experimental Covid (mRna ou de vetor viral) \u00e9 injetada, isto N\u00c3O a transforma em vacina, e muito menos em imunizante.",
      "truncated": false,
      "display_text_range": [
        0,
        246
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
      },
      "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
      },
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "in_reply_to_status_id": 1447302961399570438,
      "in_reply_to_status_id_str": "1447302961399570438",
      "in_reply_to_user_id": 2793168808,
      "in_reply_to_user_id_str": "2793168808",
      "in_reply_to_screen_name": "cefmatta",
      "user": {
        "id": 2793168808,
        "id_str": "2793168808",
        "name": "Carlos Eduardo Fonseca Da Matta",
        "screen_name": "cefmatta",
        "location": "",
        "description": "Procurador de Justi\u00e7a. Mensagens representam exerc\u00edcio do direito fundamental individual de opini\u00e3o e express\u00e3o. Perfil pessoal.",
        "url": null,
        "entities": {
          "description": {
            "urls": []
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 4394,
        "friends_count": 446,
        "listed_count": 19,
        "created_at": "Mon Sep 29 23:42:19 +0000 2014",
        "favourites_count": 57001,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 4260,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1436049954712309761/Yhvi6PCf_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436049954712309761/Yhvi6PCf_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 38,
      "favorite_count": 112,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "lang": "pt"
    },
    "retweet_count": 39,
    "favorite_count": 79,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1447309398787989505,
  "quoted_status_id_str": "1447309398787989505",
  "retweet_count": 39,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @cefmatta: peter doshi, phd, professor da universidade de maryland:\n\"injecoes de tecnologia mrna nao preenchem a definicao de vacinas....",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @cefmatta: peter doshi, phd, professor at the university of maryland:\n\"mrna technology injections do not fulfill the definition of vaccines....",
  "texto_wordcloud": "rt @cefmatta: peter doshi, phd, professor da universidade de maryland:\n\"injecoes de tecnologia mrna nao preenchem a definicao de vacinas...."
}