{
  "created_at": "Sun May 29 23:13:47 +0000 2022",
  "id": 1531051206189191174,
  "id_str": "1531051206189191174",
  "full_text": "\"\u2019Diante do estado de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional, decorrente do coronavirus (Covid-19), informamos que as visitas ao Pal\u00e1cio do Planalto ficar\u00e3o suspensas enquanto perdurar o estado de emerg\u00eancia\u2019, diz um aviso\u201d\n\nU\u00e9? https://t.co/dhW1OjLPu1",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    270
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dhW1OjLPu1",
        "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/05/planalto-veta-visitas-por-causa-da-covid-mesmo-apos-fim-da-emergencia-sanitaria.shtml",
        "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026",
        "indices": [
          247,
          270
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 13769472,
    "id_str": "13769472",
    "name": "Atila Marinho *ainda de licen\u00e7a paternidade",
    "screen_name": "oatila",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "Divulgador cient\u00edfico e explicador do mundo por op\u00e7\u00e3o contato@atilaiamarino.com.br Tenho um livro did\u00e1tico sobre COVID! https://t.co/1HXMgyX6rr",
    "url": "https://t.co/pCGWuLXfxL",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/pCGWuLXfxL",
            "expanded_url": "http://youtube.com/atilaiamarino",
            "display_url": "youtube.com/atilaiamarino",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/1HXMgyX6rr",
            "expanded_url": "http://amazon.com.br/dp/655779471X",
            "display_url": "amazon.com.br/dp/655779471X",
            "indices": [
              120,
              143
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1304645,
    "friends_count": 1087,
    "listed_count": 2384,
    "created_at": "Thu Feb 21 13:22:52 +0000 2008",
    "favourites_count": 6545,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 67401,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "172E18",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530945021888823296/KzbLXXYx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530945021888823296/KzbLXXYx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13769472/1592415304",
    "profile_link_color": "395700",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 16,
  "favorite_count": 182,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "\"'diante do estado de emergencia de saude publica de importancia internacional, decorrente do coronavirus (covid constante_numerica ), informamos que as visitas ao palacio do planalto ficarao suspensas enquanto perdurar o estado de emergencia', diz um aviso\"\n\nue? https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "\"'In view of the state of public health emergency of international importance, resulting from the coronavirus (covid constant_numerica ), we inform you that visits to the plateau palace will be suspended while the state of emergency lasts', reads a notice\"\n\nhuh? https://t.co/constant_alfanumerica"
}