{
  "created_at": "Tue May 31 13:00:00 +0000 2022",
  "id": 1531621518702256128,
  "id_str": "1531621518702256128",
  "full_text": "Ap\u00f3s dois anos, chega ao fim estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica por conta da Covid-19 no Brasil https://t.co/UGvq38Ptmh\n\nMantenha-se atualizado com o Quia Lex.\nVenha nos conhecer em: https://t.co/PoVVnhvD2Q",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    209
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/UGvq38Ptmh",
        "expanded_url": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/saude-e-vigilancia-sanitaria/2022/05/apos-dois-anos-chega-ao-fim-estado-de-emergencia-em-saude-publica-por-conta-da-covid-19-no-brasil",
        "display_url": "gov.br/pt-br/noticias\u2026",
        "indices": [
          99,
          122
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/PoVVnhvD2Q",
        "expanded_url": "https://www.quialex.com.br",
        "display_url": "quialex.com.br",
        "indices": [
          186,
          209
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://quialex.com.br/\" rel=\"nofollow\">WEB SCRAPING - NODEJS</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1130555355149275143,
    "id_str": "1130555355149275143",
    "name": "Curso Quia Lex",
    "screen_name": "cursoquialex",
    "location": "Niter\u00f3i - RJ",
    "description": "Plataforma de Ensino EAD - Especializada em Direito",
    "url": "https://t.co/ybzbLDLuZJ",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ybzbLDLuZJ",
            "expanded_url": "http://quialex.com.br",
            "display_url": "quialex.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 808,
    "friends_count": 0,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon May 20 19:26:16 +0000 2019",
    "favourites_count": 0,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 495,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333513298189438985/BSoo5_8f_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333513298189438985/BSoo5_8f_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1130555355149275143/1607090842",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Ap\u00f3s dois anos, chega ao fim estado de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica por conta da Covid-19 no Brasil \nMantenha-se atualizado com o Quia Lex.\nVenha nos conhecer em:"
}