{
  "created_at": "Tue May 31 21:58:09 +0000 2022",
  "id": 1531756946906353665,
  "id_str": "1531756946906353665",
  "full_text": "https://t.co/CYwddOVY0W  Pra vender ,tem!  Pro SUS , n\u00e3o tem. #saude #covid #elei\u00e7\u00f5es2022 #pandemia",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    99
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "saude",
        "indices": [
          62,
          68
        ]
      },
      {
        "text": "covid",
        "indices": [
          69,
          75
        ]
      },
      {
        "text": "elei\u00e7\u00f5es2022",
        "indices": [
          76,
          89
        ]
      },
      {
        "text": "pandemia",
        "indices": [
          90,
          99
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/CYwddOVY0W",
        "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/vacina-contra-covid-em-clinicas-particulares-deve-custar-r-350/",
        "display_url": "poder360.com.br/coronavirus/va\u2026",
        "indices": [
          0,
          23
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 67167789,
    "id_str": "67167789",
    "name": "alex toledo",
    "screen_name": "lelete68",
    "location": "Mundo",
    "description": "Fora Bolsonaro",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 251,
    "friends_count": 954,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Aug 20 00:03:16 +0000 2009",
    "favourites_count": 26904,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 17698,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F3D3BA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996558999381196801/5Kg5X4Qy_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996558999381196801/5Kg5X4Qy_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67167789/1457832757",
    "profile_link_color": "EBC2BC",
    "profile_sidebar_border_color": "D0D4C3",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEBC8",
    "profile_text_color": "AE8E7F",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "https://t.co/CYwddOVY0W  Pra vender ,tem!  Pro SUS , n\u00e3o tem. #saude #covid #elei\u00e7\u00f5es2022 #pandemia"
}