{
  "created_at": "Wed Jun 01 11:39:07 +0000 2022",
  "id": 1531963548288663553,
  "id_str": "1531963548288663553",
  "full_text": "V\u00e3o come\u00e7ar a vacinar contra Covid-19 nas cl\u00ednicas particulares. A proje\u00e7\u00e3o \u00e9 que custe at\u00e9 R$ 350 a dose. P\u00fablico: maiores de idade que n\u00e3o tomaram a primeira dose ou n\u00e3o terminaram o esquema vacinal.\n\nUma vacina que estava DE GRA\u00c7A no aben\u00e7oado SUS. \n\nQuem n\u00e3o tomou \u00e9 burro.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 138804341,
    "id_str": "138804341",
    "name": "queria morar no meio do mato",
    "screen_name": "domenica_mendes",
    "location": "Brasil",
    "description": "Trabalho com podcast \ud83c\udf99\ufe0f Criadora do @opodcastedelas. Gerente de Projetos @centraltres. Edi\u00e7\u00e3o | Consultoria | Cursos. Ela/Dela \u2615\ud83d\udc36\n\ud83d\udc8c domenicamendes@gmail.com",
    "url": "https://t.co/WC0CUdO9hh",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WC0CUdO9hh",
            "expanded_url": "http://domenicamendes.com",
            "display_url": "domenicamendes.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3965,
    "friends_count": 455,
    "listed_count": 52,
    "created_at": "Fri Apr 30 16:58:59 +0000 2010",
    "favourites_count": 83043,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 89314,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "89C9FA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1471205198420926473/kpOdOtsh_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471205198420926473/kpOdOtsh_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138804341/1636802721",
    "profile_link_color": "AB82FF",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 9,
  "favorite_count": 74,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "vao comecar a vacinar contra covid constante_numerica  nas clinicas particulares. a projecao e que custe ate r$  constante_numerica  a dose. publico: maiores de idade que nao tomaram a primeira dose ou nao terminaram o esquema vacinal.\n\numa vacina que estava de graca no abencoado sus. \n\nquem nao tomou e burro.",
  "idioma": "pt"
}