{
  "created_at": "Wed Jun 01 14:54:21 +0000 2022",
  "id": 1532012680755781632,
  "id_str": "1532012680755781632",
  "full_text": "\ud83d\udc89Nossa juventude precisa completar o ciclo vacinal contra a covid-19. Entre a popula\u00e7\u00e3o entre 20 e 40 anos, apenas 35% est\u00e3o com o registro da dose de refor\u00e7o. (Dados do GDF)\n\n\ud83c\udfe3Procure o posto mais perto! \n\n#jex #institutocnpbrasil #vacinacao #SUS #Covid19 https://t.co/ckFwbPjCor",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    256
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "jex",
        "indices": [
          207,
          211
        ]
      },
      {
        "text": "institutocnpbrasil",
        "indices": [
          212,
          231
        ]
      },
      {
        "text": "vacinacao",
        "indices": [
          232,
          242
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          243,
          247
        ]
      },
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          248,
          256
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1532012678545293313,
        "id_str": "1532012678545293313",
        "indices": [
          257,
          280
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
        "url": "https://t.co/ckFwbPjCor",
        "display_url": "pic.twitter.com/ckFwbPjCor",
        "expanded_url": "https://twitter.com/jovemdeexpressa/status/1532012680755781632/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1600,
            "h": 1600,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1532012678545293313,
        "id_str": "1532012678545293313",
        "indices": [
          257,
          280
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
        "url": "https://t.co/ckFwbPjCor",
        "display_url": "pic.twitter.com/ckFwbPjCor",
        "expanded_url": "https://twitter.com/jovemdeexpressa/status/1532012680755781632/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1600,
            "h": 1600,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 935747492,
    "id_str": "935747492",
    "name": "Jovem de Express\u00e3o",
    "screen_name": "jovemdeexpressa",
    "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia",
    "description": "Promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade dos jovens brasileiros por meio de oficinas e trabalhos de arte, cultura e informa\u00e7\u00e3o com foco na redu\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia \ud83e\udd17",
    "url": "https://t.co/AdiTVbjr2w",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/AdiTVbjr2w",
            "expanded_url": "http://jovemdeexpressao.com.br/",
            "display_url": "jovemdeexpressao.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1330,
    "friends_count": 150,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Fri Nov 09 00:15:07 +0000 2012",
    "favourites_count": 368,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1152,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005135073665044481/6zTvfZD8_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005135073665044481/6zTvfZD8_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935747492/1532805997",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "nossa juventude precisa completar o ciclo vacinal contra a covid . entre a populacao entre   e   anos, apenas  % estao com o registro da dose de reforco. (dados do gdf)\n\nprocure o posto mais perto! \n\n#jex #institutocnpbrasil #vacinacao #sus #covid19 https://t.co/ckfwbpjcor",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "(syringe) our youth need to complete the vaccination cycle against constant covid_numerica . among the population between numerical_constant and numerical_constant years, only numerical_constant % are with the registration of the booster dose. (data from gdf)\n\n(Japanese Post) look for the nearest post!\n\n#jex #institutocnpbrasil #vaccination #sus #covid19 https://t.co/ckfwbpjcor"
}