{
  "created_at": "Wed Jun 01 15:05:22 +0000 2022",
  "id": 1532015452527988739,
  "id_str": "1532015452527988739",
  "full_text": "@rachelbcoelho @Mulenanelum @fernandaimamura O prefeito da cidade liberou o uso de m\u00e1scaras, dias antes de um feriad\u00e3o \ud83e\udd74 agora as pessoas reclamam que tem muitos casos de crian\u00e7as com covid e que as emerg\u00eancias est\u00e3o \"cheias\", tanto particular como Sus. Mas quem diria que isso iria acontecer n\u00e9? \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Ai v\u00e3o pro (+)",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    45,
    317
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rachelbcoelho",
        "name": "Rachel Marru\u00e1",
        "id": 34625314,
        "id_str": "34625314",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Mulenanelum",
        "name": "comadre bruaca \u2615\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc06\ud83e\uddec",
        "id": 1373952560885825536,
        "id_str": "1373952560885825536",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fernandaimamura",
        "name": "Fernanda Imamura",
        "id": 106100084,
        "id_str": "106100084",
        "indices": [
          28,
          44
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531983850863304704,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531983850863304704",
  "in_reply_to_user_id": 34625314,
  "in_reply_to_user_id_str": "34625314",
  "in_reply_to_screen_name": "rachelbcoelho",
  "user": {
    "id": 237433618,
    "id_str": "237433618",
    "name": "Any \ud83c\udf19",
    "screen_name": "tuyaluzmaite",
    "location": "Rio das Ostras / RJ",
    "description": "O \u00f4nibus que peguei em dire\u00e7\u00e3o a felicidade anda de r\u00e9\n\n- Fan Account -",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6657,
    "friends_count": 2788,
    "listed_count": 16,
    "created_at": "Wed Jan 12 20:54:30 +0000 2011",
    "favourites_count": 13145,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 173228,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533215297448050693/nf0fOFoR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533215297448050693/nf0fOFoR_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/237433618/1643569898",
    "profile_link_color": "848484",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFF9F9",
    "profile_text_color": "009855",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}