{
  "created_at": "Fri Jun 03 13:12:15 +0000 2022",
  "id": 1532711761840943104,
  "id_str": "1532711761840943104",
  "full_text": "Testei positivo pra Covid e ca\u00ed em um m\u00e9dico que em 5 minutos falou mal da m\u00eddia, do Mandetta, do Sus (atribuindo a letalidade da doen\u00e7a aqui ao Sus) e passou ivermectina na receita. Minha m\u00e3e t\u00e1 chocada.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    204
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 168468365,
    "id_str": "168468365",
    "name": "Murilo",
    "screen_name": "aaaSimaaao",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 63,
    "friends_count": 440,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jul 19 12:04:21 +0000 2010",
    "favourites_count": 26671,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3895,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DD2E44",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202056084489416704/UVWh28sF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202056084489416704/UVWh28sF_normal.jpg",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Testei positivo pra Covid e ca\u00ed em um m\u00e9dico que em 5 minutos falou mal da m\u00eddia, do Mandetta, do Sus (atribuindo a letalidade da doen\u00e7a aqui ao Sus) e passou ivermectina na receita. Minha m\u00e3e t\u00e1 chocada."
}