{
  "created_at": "Fri Jun 03 09:54:09 +0000 2022",
  "id": 1532661908528156673,
  "id_str": "1532661908528156673",
  "full_text": "RT @oscasosraros: \u201cCientistas, m\u00e9dicos e pais que pediram a reabertura das escolas com base nas evid\u00eancias dispon\u00edveis foram sistematicamen\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "oscasosraros",
        "name": "OsCasosRaros",
        "id": 1519023735138918400,
        "id_str": "1519023735138918400",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1518933243126599684,
    "id_str": "1518933243126599684",
    "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Forato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "ArielForato",
    "location": "",
    "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Como \u00e9 sublime, saber amar, com a alma adorar, a terra onde se nasce. \nAmor febril, pelo Brasil, do cora\u00e7\u00e3o, nosso que bate.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 252,
    "friends_count": 89,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Apr 26 12:41:41 +0000 2022",
    "favourites_count": 10880,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6663,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518933334566621184/taqfpbfY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518933334566621184/taqfpbfY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1518933243126599684/1650977763",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 03 09:16:21 +0000 2022",
    "id": 1532652395628470273,
    "id_str": "1532652395628470273",
    "full_text": "\u201cCientistas, m\u00e9dicos e pais que pediram a reabertura das escolas com base nas evid\u00eancias dispon\u00edveis foram sistematicamente ignorados e silenciados por pol\u00edticos, burocratas da sa\u00fade p\u00fablica e legi\u00f5es de ativistas on-line dedicados ao COVID-19,\u2026\u201d",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      246
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1532652393808158720,
    "in_reply_to_status_id_str": "1532652393808158720",
    "in_reply_to_user_id": 1519023735138918400,
    "in_reply_to_user_id_str": "1519023735138918400",
    "in_reply_to_screen_name": "oscasosraros",
    "user": {
      "id": 1519023735138918400,
      "id_str": "1519023735138918400",
      "name": "OsCasosRaros",
      "screen_name": "oscasosraros",
      "location": "",
      "description": "Grupo de apoio a vacinados com suspeitas de eventos adversos. Aguardamos investiga\u00e7\u00e3o das autoridades. Para relatar seu caso escreva: oscasosraros@gmail.com",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 12428,
      "friends_count": 306,
      "listed_count": 22,
      "created_at": "Tue Apr 26 18:41:15 +0000 2022",
      "favourites_count": 2361,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 578,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519030850666606598/RXA1Sv0-_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519030850666606598/RXA1Sv0-_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1519023735138918400/1650998945",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 7,
    "favorite_count": 56,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 7,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @oscasosraros: \"cientistas, medicos e pais que pediram a reabertura das escolas com base nas evidencias disponiveis foram sistematicamen...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @oscasosraros: \"scientists, doctors and parents who asked for the reopening of schools based on available evidence were systematically...",
  "texto_wordcloud": "  : \"cientistas, medicos e pais que pediram a reabertura das escolas com base nas evidencias disponiveis foram sistematicamen..."
}