{
  "created_at": "Fri Jun 03 12:27:27 +0000 2022",
  "id": 1532700489795743746,
  "id_str": "1532700489795743746",
  "full_text": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, disse ontem que o SUS vai passar a aplicar a segunda dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 em pessoas com 50 anos ou mais. A medida se d\u00e1 no momento em que o Brasil enfrenta aumento do n\u00famero de casos da doen\u00e7a.\nhttps://t.co/f2lK4xOsTr",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/f2lK4xOsTr",
        "expanded_url": "https://g1.globo.com/saude/coronavirus/vacinas/noticia/2022/06/02/quarta-dose-vacina-covid-50-anos-ministerio-da-saude.ghtml",
        "display_url": "g1.globo.com/saude/coronavi\u2026",
        "indices": [
          257,
          280
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 324384050,
    "id_str": "324384050",
    "name": "Lu\u00eds Fernando",
    "screen_name": "LuisFernOli",
    "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
    "description": "Policial Militar da Reserva, Agn\u00f3stico, Esportista, Metaleiro e Liberal cl\u00e1ssico.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1402,
    "friends_count": 784,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Sun Jun 26 14:30:37 +0000 2011",
    "favourites_count": 1049,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 27311,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968444376358809600/4RLFm8vJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968444376358809600/4RLFm8vJ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/324384050/1645101167",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o ministro da saude, marcelo queiroga, disse ontem que o sus vai passar a aplicar a segunda dose de reforco da vacina contra a covid constantenumerica  em pessoas com  constantenumerica  anos ou mais. a medida se da no momento em que o brasil enfrenta aumento do numero de casos da doenca.",
  "idioma": "pt"
}