{
  "created_at": "Wed Jun 01 14:06:55 +0000 2022",
  "id": 1532000744777428992,
  "id_str": "1532000744777428992",
  "full_text": "@Kidids Outro poss\u00edvel impacto futuro: Hoje as vacina de Covid p\u00fablica/privada s\u00e3o iguais.\nFuturamente a vacina pode ser atualizada com novas cepas e o privado j\u00e1 ter acesso a essa vers\u00e3o atualizada, enquanto o SUS n\u00e3o.\nDa gripe \u00e9 assim, na rede privada abrange mais cepas.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    8,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Kidids",
        "name": "Andr\u00e9 Czarnobai",
        "id": 20551722,
        "id_str": "20551722",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1531998778189914112,
  "in_reply_to_status_id_str": "1531998778189914112",
  "in_reply_to_user_id": 61226064,
  "in_reply_to_user_id_str": "61226064",
  "in_reply_to_screen_name": "GustavoSJ",
  "user": {
    "id": 61226064,
    "id_str": "61226064",
    "name": "Gustavo Jardim",
    "screen_name": "GustavoSJ",
    "location": "",
    "description": "Engenheiro, Gestor de Projetos, Fot\u00f3grafo, interessado em ci\u00eancia e tecnologia.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 125,
    "friends_count": 759,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Jul 29 15:52:14 +0000 2009",
    "favourites_count": 2808,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6833,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370890219772338179/u9qIuPTZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370890219772338179/u9qIuPTZ_normal.jpg",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@kidids outro possivel impacto futuro: hoje as vacina de covid publica/privada sao iguais.\nfuturamente a vacina pode ser atualizada com novas cepas e o privado ja ter acesso a essa versao atualizada, enquanto o sus nao.\nda gripe e assim, na rede privada abrange mais cepas.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@kidids another possible future impact: today the public/private covid vaccines are the same.\nin the future, the vaccine can be updated with new strains and the private sector will already have access to this updated version, while the sus does not.\nof the flu and thus, in the private network it covers more strains.",
  "texto_wordcloud": "@kidids outro possivel impacto futuro: hoje as vacina de covid publica/privada sao iguais.\nfuturamente a vacina pode ser atualizada com novas cepas e o privado ja ter acesso a essa versao atualizada, enquanto o sus nao.\nda gripe e assim, na rede privada abrange mais cepas."
}