{
  "created_at": "Fri Jun 03 09:18:40 +0000 2022",
  "id": 1532652981589422080,
  "id_str": "1532652981589422080",
  "full_text": "SUS Paul\u00ednia.\n\nNOTA T\u00c9CNICA DE RECOMENDA\u00c7\u00d5ES PARA RETORNO DE USO DE M\u00c1SCARAS NAS ESCOLAS.\n\nSauda\u00e7\u00f5es e at\u00e9 as pr\u00f3ximas VIT\u00d3RIAS!!!\n\u270c\ud83c\udffe \u270c\ud83c\udffe \u270c\ud83c\udffe \u270c\ud83c\udffe\n#SUSPaul\u00ednia \n\n#covid #pandemiacoronavirus #covidnasescolas https://t.co/QXGZHETwqg",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    226
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUSPaul\u00ednia",
        "indices": [
          143,
          155
        ]
      },
      {
        "text": "covid",
        "indices": [
          158,
          164
        ]
      },
      {
        "text": "pandemiacoronavirus",
        "indices": [
          165,
          185
        ]
      },
      {
        "text": "covidnasescolas",
        "indices": [
          186,
          202
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/QXGZHETwqg",
        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CeVnvhwOk3a/?igshid=YTgzYjQ4ZTY=",
        "display_url": "instagram.com/p/CeVnvhwOk3a/\u2026",
        "indices": [
          203,
          226
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 73725287,
    "id_str": "73725287",
    "name": "F\u00e1bio BH Alves",
    "screen_name": "fabiobhalves",
    "location": "Brasil",
    "description": "M\u00e9dico Sanitarista.\r\nSauda\u00e7\u00f5es, at\u00e9 a VIT\u00d3RIA!!! \u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 135,
    "friends_count": 257,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Sep 12 20:19:56 +0000 2009",
    "favourites_count": 306,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 826,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1287360639187509249/YLmDQEOV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287360639187509249/YLmDQEOV_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}