{
  "created_at": "Sat Jun 04 04:39:39 +0000 2022",
  "id": 1532945151596843008,
  "id_str": "1532945151596843008",
  "full_text": "Assim como na rede p\u00fablica, vacina\u00e7\u00e3o contra covid em cl\u00ednicas privadas deve seguir recomenda\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nhttps://t.co/SjcwTIi2Gx",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    144
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/SjcwTIi2Gx",
        "expanded_url": "https://bbc.in/3NiGYRY",
        "display_url": "bbc.in/3NiGYRY",
        "indices": [
          121,
          144
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 790680,
    "id_str": "790680",
    "name": "BBC News Brasil",
    "screen_name": "bbcbrasil",
    "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR",
    "description": "Eu sou a BBC News Brasil e tu\u00edto sobre not\u00edcias no Brasil e no mundo. Participe de um di\u00e1logo global aqui comigo!",
    "url": "https://t.co/PnlPk1tFwQ",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/PnlPk1tFwQ",
            "expanded_url": "http://bbcbrasil.com",
            "display_url": "bbcbrasil.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3208039,
    "friends_count": 827,
    "listed_count": 9610,
    "created_at": "Fri Feb 23 12:27:26 +0000 2007",
    "favourites_count": 618,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 261471,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/790680/1597166514",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "profile_sidebar_border_color": "A2B486",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 28,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Assim como na rede p\u00fablica, vacina\u00e7\u00e3o contra covid em cl\u00ednicas privadas deve seguir recomenda\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nhttps://t.co/SjcwTIi2Gx"
}