{
  "created_at": "Fri Jun 03 16:08:08 +0000 2022",
  "id": 1532756025853476864,
  "id_str": "1532756025853476864",
  "full_text": "sigo blindado contra a covid e contra a influenza\nin\u00fameros testes e at\u00e9 agora sempre negativo\n\n(mesmo tendo sido contactante esses dias e tendo dado aula pra v\u00e1rias turmas com casos da doen\u00e7a)\n\ndeus preserve &amp; viva a vacina &amp; viva o sus",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    244
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 33708165,
    "id_str": "33708165",
    "name": "ponce prof presencial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "screen_name": "poncedemoraes",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "poeta | professor | tradutor | escorpiano \n\n// falo de coisas aleat\u00f3rias aqui sem pontua\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 514,
    "friends_count": 537,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Mon Apr 20 23:13:08 +0000 2009",
    "favourites_count": 24297,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6287,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1495836256017829891/P8Bk5dgT_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495836256017829891/P8Bk5dgT_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/33708165/1556986345",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "sigo blindado contra a covid e contra a influenza\ninumeros testes e ate agora sempre negativo\n\n(mesmo tendo sido contactante esses dias e tendo dado aula pra varias turmas com casos da doenca)\n\ndeus preserve &amp; viva a vacina &amp; viva o sus",
  "idioma": "pt"
}