{
  "created_at": "Sat Jun 04 07:38:49 +0000 2022",
  "id": 1532990241941905408,
  "id_str": "1532990241941905408",
  "full_text": "RT @LuanRamos_F: @apaulaanaa Defendam o servi\u00e7o p\u00fablico. Defendam o SUS que foi um grande aliado dos brasileiros no combate \u00e0 pandemia. Nes\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LuanRamos_F",
        "name": "Luan \u00ae\ufe0famos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "id": 854069550048051200,
        "id_str": "854069550048051200",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "apaulaanaa",
        "name": "Ana paula",
        "id": 986449849842315264,
        "id_str": "986449849842315264",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1301975529789235201,
    "id_str": "1301975529789235201",
    "name": "\ud83d\udc1e joana dark \u2734\ufe0f",
    "screen_name": "joanaclv",
    "location": "sigo de volta",
    "description": "- psic\u00f3loga junguiana e redutora de danos, compromissada pelo amor aos psicod\u00e9licos, a loucura e \u00e0 liberdade.\nCRP 04/61306",
    "url": "https://t.co/vfcbP2vlQ8",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/vfcbP2vlQ8",
            "expanded_url": "https://instagram.com/psijoanalopes",
            "display_url": "instagram.com/psijoanalopes",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1505,
    "friends_count": 668,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Sep 04 20:08:58 +0000 2020",
    "favourites_count": 6017,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6482,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393735431741714435/ZxEVQLfJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393735431741714435/ZxEVQLfJ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1301975529789235201/1603914195",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 04 04:48:22 +0000 2022",
    "id": 1532947345825988609,
    "id_str": "1532947345825988609",
    "full_text": "@apaulaanaa Defendam o servi\u00e7o p\u00fablico. Defendam o SUS que foi um grande aliado dos brasileiros no combate \u00e0 pandemia. Neste ano de elei\u00e7\u00f5es, vamos votar em candidatos que defendam o servi\u00e7o p\u00fablico e o concurso p\u00fablico e que s\u00e3o contra a Reforma Administrativa. #PEC32Nao\n#NaoaReformaAdm",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      12,
      288
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "PEC32Nao",
          "indices": [
            263,
            272
          ]
        },
        {
          "text": "NaoaReformaAdm",
          "indices": [
            273,
            288
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "apaulaanaa",
          "name": "Ana paula",
          "id": 986449849842315264,
          "id_str": "986449849842315264",
          "indices": [
            0,
            11
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1532688177806381057,
    "in_reply_to_status_id_str": "1532688177806381057",
    "in_reply_to_user_id": 986449849842315264,
    "in_reply_to_user_id_str": "986449849842315264",
    "in_reply_to_screen_name": "apaulaanaa",
    "user": {
      "id": 854069550048051200,
      "id_str": "854069550048051200",
      "name": "Luan \u00ae\ufe0famos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
      "screen_name": "LuanRamos_F",
      "location": "Embu das Artes, Brasil",
      "description": "Tenho meus dias de lobo e meus dias de cordeirinho. N\u00e3o estranhe isso.\ud83d\udc3a\ud83d\ude07 \nBolsominion, por favor, n\u00e3o me siga.\n#ForaBolsonaro\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 177,
      "friends_count": 75,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Mon Apr 17 20:30:23 +0000 2017",
      "favourites_count": 98421,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 8438,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524794421966999553/Clkr3dRf_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524794421966999553/Clkr3dRf_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854069550048051200/1586409784",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 38,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @luanramos_f: @apaulaanaa defendam o servico publico. defendam o sus que foi um grande aliado dos brasileiros no combate a pandemia. nes...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @luanramos_f: @apaulaanaa defend the public service. defend the sus that was a great ally of Brazilians in the fight against the pandemic. ne...",
  "texto_wordcloud": "rt @luanramos_f: @apaulaanaa defendam o servico publico. defendam o sus que foi um grande aliado dos brasileiros no combate a pandemia. nes..."
}