{
  "created_at": "Fri Jun 03 17:54:20 +0000 2022",
  "id": 1532782751199465477,
  "id_str": "1532782751199465477",
  "full_text": "@reumalho Dentista do SUS, Sesc e algumas consultas particulares. Algo em torno de 60/62 horas semanais trabalhadas. Ap\u00f3s o retorno das atividades n\u00e3o estou mais conseguindo dar conta de tudo como no pr\u00e9 pandemia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    10,
    213
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "reumalho",
        "name": "Jo\u00e3o Alho",
        "id": 1137581080788307968,
        "id_str": "1137581080788307968",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1532448153840107522,
  "in_reply_to_status_id_str": "1532448153840107522",
  "in_reply_to_user_id": 1137581080788307968,
  "in_reply_to_user_id_str": "1137581080788307968",
  "in_reply_to_screen_name": "reumalho",
  "user": {
    "id": 77566995,
    "id_str": "77566995",
    "name": "Marcelo Brahemcha",
    "screen_name": "mbrahemcha",
    "location": "Brasil",
    "description": "Dentista, Especialista em Disfun\u00e7\u00e3o T\u00eamporo Mandibular e Dor Orofacial, Terrabolista, Jundiaiense, Torcedor do Galo da Japy.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 43,
    "friends_count": 268,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sat Sep 26 20:26:25 +0000 2009",
    "favourites_count": 1640,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 255,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1485244417292353543/KjItRW4J_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485244417292353543/KjItRW4J_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77566995/1642945208",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "04b990530ebe63a3",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/04b990530ebe63a3.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Jundia\u00ed",
    "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -47.0286798,
            -23.326241
          ],
          [
            -46.7880529,
            -23.326241
          ],
          [
            -46.7880529,
            -23.07595
          ],
          [
            -47.0286798,
            -23.07595
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@reumalho dentista do sus, sesc e algumas consultas particulares. algo em torno de  constantenumerica / constantenumerica  horas semanais trabalhadas. apos o retorno das atividades nao estou mais conseguindo dar conta de tudo como no pre pandemia.",
  "idioma": "pt"
}