{
  "created_at": "Fri Jun 03 07:46:34 +0000 2022",
  "id": 1532629802099871744,
  "id_str": "1532629802099871744",
  "full_text": "Instituto de Sa\u00fade P\u00fablica da Universidade do Porto concluiu que pandemia causou uma redu\u00e7\u00e3o dos rastreios oncol\u00f3gicos, falta de acesso aos cuidados de sa\u00fade prim\u00e1rios e o consequente impacto no diagn\u00f3stico e referencia\u00e7\u00e3o por parte dos m\u00e9di... https://t.co/ogVLx7d8uM",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    268
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ogVLx7d8uM",
        "expanded_url": "http://expresso.pt/sociedade/2022-06-03-Estudo-recomenda-plano-estruturado-para-recuperar-atividade-no-SNS-que-envolva-privados-c49f2d9c",
        "display_url": "expresso.pt/sociedade/2022\u2026",
        "indices": [
          245,
          268
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://swonkie.com\" rel=\"nofollow\">swonkie</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 8665852,
    "id_str": "8665852",
    "name": "Expresso",
    "screen_name": "expresso",
    "location": "Lisboa, Portugal",
    "description": "Liberdade para pensar.",
    "url": "https://t.co/JDO3ba8CdF",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/JDO3ba8CdF",
            "expanded_url": "https://expresso.pt",
            "display_url": "expresso.pt",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 551615,
    "friends_count": 465,
    "listed_count": 1904,
    "created_at": "Wed Sep 05 03:03:10 +0000 2007",
    "favourites_count": 232,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 499640,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "23577C",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408367175291781123/YDDEo1Fp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408367175291781123/YDDEo1Fp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8665852/1624882035",
    "profile_link_color": "23577C",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F1F1EE",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "instituto de saude publica da universidade do porto concluiu que pandemia causou uma reducao dos rastreios oncologicos, falta de acesso aos cuidados de saude primarios e o consequente impacto no diagnostico e referenciacao por parte dos medi... https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "public health institute of the university of porto concluded that the pandemic caused a reduction in cancer screenings, lack of access to primary health care and the consequent impact on diagnosis and referral by doctors... https://t.co/constant_alfanumerica"
}