{
  "created_at": "Fri Jun 03 05:08:22 +0000 2022",
  "id": 1532589991511179265,
  "id_str": "1532589991511179265",
  "full_text": "De 4 pacientes que eu testei hoje... 3 deram resultado positivo para covid-19 o curioso \u00e9 que 2 deles n\u00e3o est\u00e3o vacinados... \nPorra! 06/2022 com vacinas seguras, eficazes no SUS e a pessoa n\u00e3o est\u00e1 vacinada \ud83e\udd21 \nO paciente falou que viu o presidente dizendo uma vez que +",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    269
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 313517705,
    "id_str": "313517705",
    "name": "Matheus Almeida #VacinaSim \ud83d\udc89",
    "screen_name": "Mathevinicius1",
    "location": "",
    "description": "Fui brincar de lutinha com a vida...T\u00f4 apanhando at\u00e9 hoje! \nFarmac\u00eautico Cl\u00ednico\ud83d\udc8a \nDefensor do SUS e \nT\u00e9c. em Qu\u00edmica \u2697\ufe0f\n#FarmaTwitter",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1516,
    "friends_count": 3060,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Jun 08 19:41:28 +0000 2011",
    "favourites_count": 99868,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 29693,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1503120898756419598/sy5YeTaG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503120898756419598/sy5YeTaG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313517705/1623461910",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 37,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "de   pacientes que eu testei hoje...   deram resultado positivo para covid  o curioso e que   deles nao estao vacinados... \nporra!  /  com vacinas seguras, eficazes no sus e a pessoa nao esta vacinada  \no paciente falou que viu o presidente dizendo uma vez que +",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "of constant_numerica patients that I tested today... constant_numerica tested positive for covid constant_numerica the curious thing is that constant_numerica of them are not vaccinated...\nCum! numeric_constant / numeric_constant with safe vaccines, effective in SUS and the person is not vaccinated (clown face)\nthe patient said that he saw the president saying once that +",
  "texto_wordcloud": "de   pacientes que eu testei hoje.   deram resultado positivo para covid  o curioso e que   deles nao estao vacinados. pora!  /  com vacinas seguras, eficazes no sus e a pesoa nao esta vacinada o paciente falou que viu o presidente dizendo uma vez que +"
}