{
  "created_at": "Thu Jun 02 07:46:21 +0000 2022",
  "id": 1532267359871827968,
  "id_str": "1532267359871827968",
  "full_text": "Grupos no Facebook continuam a publicar de forma di\u00e1ria conte\u00fado negacionista sobre a covid-19 mas o foco tamb\u00e9m j\u00e1 se virou para a hepatite aguda ou para a guerra. Relat\u00f3rio se seguran\u00e7a interna avisa: estes movimentos \u201caumentaram as a\u00e7\u00f5es de ... https://t.co/iSSxt5EQB7",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    271
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/iSSxt5EQB7",
        "expanded_url": "https://tvi.iol.pt/noticias/negacionistas/covid-19/os-negacionistas-da-covid-tornaram-se-negacionistas-de-outras-coisas-radicalizaram-se-sao-um-risco-para-a-saude-publica/20220602/62975fa60cf2ea367d3f1dfa?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi",
        "display_url": "tvi.iol.pt/noticias/negac\u2026",
        "indices": [
          248,
          271
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://swonkie.com\" rel=\"nofollow\">swonkie</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 454395581,
    "id_str": "454395581",
    "name": "TVI Not\u00edcias",
    "screen_name": "tviultimas",
    "location": "",
    "description": "A informa\u00e7\u00e3o da TVI a toda a hora. Esta Manh\u00e3, Jornal da Uma e Jornal das 8",
    "url": "https://t.co/9qGOys0kn4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9qGOys0kn4",
            "expanded_url": "https://tvi.iol.pt/noticias/",
            "display_url": "tvi.iol.pt/noticias/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 95929,
    "friends_count": 1098,
    "listed_count": 406,
    "created_at": "Tue Jan 03 23:19:26 +0000 2012",
    "favourites_count": 16,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 211294,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": true,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1504879885373874176/k3IHeVWx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504879885373874176/k3IHeVWx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/454395581/1647623640",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}