{
  "created_at": "Wed Jun 01 22:14:18 +0000 2022",
  "id": 1532123398595289088,
  "id_str": "1532123398595289088",
  "full_text": "Minha irm\u00e3 teve depress\u00e3o p\u00f3s-parto depois do nascimento do meu sobrinho. Gra\u00e7as ao SUS, conseguiu atendimento psicol\u00f3gico gratuito durante a pandemia e sem precisar sair de casa. Viva o SUS!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    191
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1355636491310010370,
    "id_str": "1355636491310010370",
    "name": "Evelin Moreira \ud83e\ude7a",
    "screen_name": "evelinmoreirapv",
    "location": "Curitiba, Brasil",
    "description": "Jovem, negra, antifascista, profissional da enfermagem e defensora do nosso SUS. Pr\u00e9-candidata \u00e0 Dep. Estadual do Paran\u00e1. \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\u270a\ud83c\udffd",
    "url": "https://t.co/mBbN4zLiFW",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/mBbN4zLiFW",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/evelinmoreirapv/",
            "display_url": "instagram.com/evelinmoreirap\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2630,
    "friends_count": 1506,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sat Jan 30 21:58:33 +0000 2021",
    "favourites_count": 10263,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2103,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533333949350551552/Si2hQgs2_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533333949350551552/Si2hQgs2_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1355636491310010370/1654018143",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 61,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "minha irma teve depressao pos-parto depois do nascimento do meu sobrinho. gracas ao sus, conseguiu atendimento psicologico gratuito durante a pandemia e sem precisar sair de casa. viva o sus!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "my sister had postpartum depression after my nephew was born. thanks to sus, she got free psychological care during the pandemic and without leaving home. long live sus!",
  "texto_wordcloud": "minha irma teve depressao pos-parto depois do nascimento do meu sobrinho. gracas ao sus, conseguiu atendimento psicologico gratuito durante a pandemia e sem precisar sair de casa. viva o sus!"
}