{
  "created_at": "Thu Jun 02 14:58:57 +0000 2022",
  "id": 1532376226500907008,
  "id_str": "1532376226500907008",
  "full_text": "RT @obscovid19br: Pensamos que  reconhecer a exist\u00eancia e import\u00e2ncia de  covid longa \u00e9  fundamental nas tomadas de decis\u00e3o no enfrentament\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "obscovid19br",
        "name": "Observat\u00f3rio COVID 19 BR",
        "id": 1258887922897563649,
        "id_str": "1258887922897563649",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 287305701,
    "id_str": "287305701",
    "name": "Ana Louise",
    "screen_name": "ana_llouise",
    "location": "Bel\u00e9m-Pa",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 429,
    "friends_count": 397,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Apr 24 18:42:54 +0000 2011",
    "favourites_count": 22415,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 64867,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477314024379453445/Jwnt3fxo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477314024379453445/Jwnt3fxo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287305701/1405019580",
    "profile_link_color": "088253",
    "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "profile_text_color": "634047",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 01 22:29:41 +0000 2022",
    "id": 1532127269107507207,
    "id_str": "1532127269107507207",
    "full_text": "Pensamos que  reconhecer a exist\u00eancia e import\u00e2ncia de  covid longa \u00e9  fundamental nas tomadas de decis\u00e3o no enfrentamento da pandemia,  pelas pol\u00edticas de sa\u00fade  p\u00fablica.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      171
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1532126189657145344,
    "in_reply_to_status_id_str": "1532126189657145344",
    "in_reply_to_user_id": 1258887922897563649,
    "in_reply_to_user_id_str": "1258887922897563649",
    "in_reply_to_screen_name": "obscovid19br",
    "user": {
      "id": 1258887922897563649,
      "id_str": "1258887922897563649",
      "name": "Observat\u00f3rio COVID 19 BR",
      "screen_name": "obscovid19br",
      "location": "Brasil",
      "description": "Iniciativa independente, fruto da colabora\u00e7\u00e3o entre pesquisadores com o desejo de contribuir para a dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o de qualidade baseada em dados",
      "url": "https://t.co/dh4Q2VzO11",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/dh4Q2VzO11",
              "expanded_url": "https://covid19br.github.io/",
              "display_url": "covid19br.github.io",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 63605,
      "friends_count": 428,
      "listed_count": 423,
      "created_at": "Fri May 08 22:34:35 +0000 2020",
      "favourites_count": 5094,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 4353,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351187500929331200/77VhFE2m_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351187500929331200/77VhFE2m_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1258887922897563649/1603879821",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 22,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : pensamos que  reconhecer a existencia e importancia de  covid longa e  fundamental nas tomadas de decisao no enfrentament...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @constant_alfanumerica : we think that recognizing the existence and importance of covid is long and fundamental in decision-making in the face of...",
  "texto_wordcloud": "rt @ : pensamos que  reconhecer a existencia e importancia de  covid longa e  fundamental nas tomadas de decisao no enfrentament..."
}