{
  "created_at": "Wed Jun 01 17:03:25 +0000 2022",
  "id": 1532045161257222150,
  "id_str": "1532045161257222150",
  "full_text": "RT @domenica_mendes: V\u00e3o come\u00e7ar a vacinar contra Covid-19 nas cl\u00ednicas particulares. A proje\u00e7\u00e3o \u00e9 que custe at\u00e9 R$ 350 a dose. P\u00fablico: ma\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "domenica_mendes",
        "name": "Domenica Mendes \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa7",
        "id": 138804341,
        "id_str": "138804341",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 78767059,
    "id_str": "78767059",
    "name": "Priss Guerrero",
    "screen_name": "prissguerrero1",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "Pesquisadora.\nHost: @semfoco\nCharada de bicho todo dia, \u00e0s 11:25, revela\u00e7\u00e3o a partir das 21:30.\nPicpay: p.guerrero\nPix: pixpriss@gmail.com",
    "url": "https://t.co/uDNNIuHS6m",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/uDNNIuHS6m",
            "expanded_url": "http://www.rockmeon.com.br",
            "display_url": "rockmeon.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2933,
    "friends_count": 1683,
    "listed_count": 40,
    "created_at": "Thu Oct 01 01:37:05 +0000 2009",
    "favourites_count": 209937,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 354807,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530778474797047808/iKwEzrgd_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530778474797047808/iKwEzrgd_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78767059/1641151220",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 01 11:39:07 +0000 2022",
    "id": 1531963548288663553,
    "id_str": "1531963548288663553",
    "full_text": "V\u00e3o come\u00e7ar a vacinar contra Covid-19 nas cl\u00ednicas particulares. A proje\u00e7\u00e3o \u00e9 que custe at\u00e9 R$ 350 a dose. P\u00fablico: maiores de idade que n\u00e3o tomaram a primeira dose ou n\u00e3o terminaram o esquema vacinal.\n\nUma vacina que estava DE GRA\u00c7A no aben\u00e7oado SUS. \n\nQuem n\u00e3o tomou \u00e9 burro.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 138804341,
      "id_str": "138804341",
      "name": "queria morar no meio do mato",
      "screen_name": "domenica_mendes",
      "location": "Brasil",
      "description": "Trabalho com podcast \ud83c\udf99\ufe0f Criadora do @opodcastedelas. Gerente de Projetos @centraltres. Edi\u00e7\u00e3o | Consultoria | Cursos. Ela/Dela \u2615\ud83d\udc36\n\ud83d\udc8c domenicamendes@gmail.com",
      "url": "https://t.co/WC0CUdO9hh",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/WC0CUdO9hh",
              "expanded_url": "http://domenicamendes.com",
              "display_url": "domenicamendes.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3965,
      "friends_count": 455,
      "listed_count": 52,
      "created_at": "Fri Apr 30 16:58:59 +0000 2010",
      "favourites_count": 83043,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 89314,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "89C9FA",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1471205198420926473/kpOdOtsh_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471205198420926473/kpOdOtsh_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138804341/1636802721",
      "profile_link_color": "AB82FF",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 9,
    "favorite_count": 74,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 9,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @domenica_mendes: vao comecar a vacinar contra covid constantenumerica  nas clinicas particulares. a projecao e que custe ate r$  constantenumerica  a dose. publico: ma..."
}