{
  "created_at": "Thu Jun 02 11:57:07 +0000 2022",
  "id": 1532330465792868352,
  "id_str": "1532330465792868352",
  "full_text": "@RaulCosmo1 @ArlekinoDeIoio O governo Bolsonaro fez campanha anti vacinas e medidas sanit\u00e1rias durante a pandemia e o Brasil \u00e9 o 2\u00b0 pa\u00eds do mundo em n\u00b0 de mortes por 100mil habitantes. At\u00e9 hj expressiva porcentagem da popula\u00e7\u00e3o brasileira n\u00e3o se vacinou ou ficou c/ doses insuficientes. Sa\u00fade p\u00fablica no lixo",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    28,
    308
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RaulCosmo1",
        "name": "Fernando Almeida Prado \ud83d\udea9 Perfil Veryficado",
        "id": 1216448532212867074,
        "id_str": "1216448532212867074",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ArlekinoDeIoio",
        "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27",
        "id": 1054044958301274112,
        "id_str": "1054044958301274112",
        "indices": [
          12,
          27
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1532094385546006535,
  "in_reply_to_status_id_str": "1532094385546006535",
  "in_reply_to_user_id": 1216448532212867074,
  "in_reply_to_user_id_str": "1216448532212867074",
  "in_reply_to_screen_name": "RaulCosmo1",
  "user": {
    "id": 2743521,
    "id_str": "2743521",
    "name": "AbsintheSpirit",
    "screen_name": "AbsintheSpirit",
    "location": "Sao Paulo / Brazil",
    "description": "Psi UnB || PhD Semiotic Studies || elle occupe provisoirement un territoire-dans l'espace, le temps ou l'imaginaire fuit les espaces conc\u00e9d\u00e9s \u00e0 la libert\u00e9|",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 637,
    "friends_count": 558,
    "listed_count": 22,
    "created_at": "Wed Mar 28 23:39:12 +0000 2007",
    "favourites_count": 25691,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 23049,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "BEC5C6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2738599814/881dca81d7daf84eec81dbfc72aad0c2_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2738599814/881dca81d7daf84eec81dbfc72aad0c2_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2743521/1353538302",
    "profile_link_color": "78A1CF",
    "profile_sidebar_border_color": "00000F",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "5F83C2",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}