{
  "created_at": "Fri Jun 03 23:09:45 +0000 2022",
  "id": 1532862130126471169,
  "id_str": "1532862130126471169",
  "full_text": "Surto de covid no trampo. Mais de 10 casos facilmente s\u00f3 essa semana. Pelo visto o neg\u00f3cio voltou de vez. Vamos ver as consequ\u00eancias disso. Eventos voltar\u00e3o a ser cancelados? Vale lembrar que as mortes cairam drasticamente gra\u00e7as a vacina. E a vacina ta no seu bra\u00e7o gra\u00e7as ao sus",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1083175603233308677,
    "id_str": "1083175603233308677",
    "name": "Marcelo Jacob",
    "screen_name": "marcelojacob77",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Produtor audiovisual, colecionador de discos e torcedor do S\u00e3o Paulo Futebol Clube.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 31,
    "friends_count": 65,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Jan 10 01:36:03 +0000 2019",
    "favourites_count": 1184,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1495,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517878820065452032/mweO5JNs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517878820065452032/mweO5JNs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083175603233308677/1619445218",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "68e019afec7d0ba5",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Sao Paulo",
    "full_name": "Sao Paulo, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -46.826039,
            -24.008814
          ],
          [
            -46.365052,
            -24.008814
          ],
          [
            -46.365052,
            -23.356792
          ],
          [
            -46.826039,
            -23.356792
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "surto de covid no trampo. mais de  constantenumerica  casos facilmente so essa semana. pelo visto o negocio voltou de vez. vamos ver as consequencias disso. eventos voltarao a ser cancelados? vale lembrar que as mortes cairam drasticamente gracas a vacina. e a vacina ta no seu braco gracas ao sus"
}