{
  "created_at": "Wed Jun 01 14:58:50 +0000 2022",
  "id": 1532013810038542336,
  "id_str": "1532013810038542336",
  "full_text": "RT @jovemdeexpressa: \ud83d\udc89Nossa juventude precisa completar o ciclo vacinal contra a covid-19. Entre a popula\u00e7\u00e3o entre 20 e 40 anos, apenas 35%\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jovemdeexpressa",
        "name": "Jovem de Express\u00e3o",
        "id": 935747492,
        "id_str": "935747492",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1385364925,
    "id_str": "1385364925",
    "name": "ful\u00f4",
    "screen_name": "sofieviana",
    "location": "Bras\u00edlia",
    "description": "Nada a declarar",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 273,
    "friends_count": 344,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Apr 27 20:01:50 +0000 2013",
    "favourites_count": 36370,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 14092,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415831782042259456/u7f7HC3J_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415831782042259456/u7f7HC3J_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1385364925/1578744210",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 01 14:54:21 +0000 2022",
    "id": 1532012680755781632,
    "id_str": "1532012680755781632",
    "full_text": "\ud83d\udc89Nossa juventude precisa completar o ciclo vacinal contra a covid-19. Entre a popula\u00e7\u00e3o entre 20 e 40 anos, apenas 35% est\u00e3o com o registro da dose de refor\u00e7o. (Dados do GDF)\n\n\ud83c\udfe3Procure o posto mais perto! \n\n#jex #institutocnpbrasil #vacinacao #SUS #Covid19 https://t.co/ckFwbPjCor",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      256
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "jex",
          "indices": [
            207,
            211
          ]
        },
        {
          "text": "institutocnpbrasil",
          "indices": [
            212,
            231
          ]
        },
        {
          "text": "vacinacao",
          "indices": [
            232,
            242
          ]
        },
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            243,
            247
          ]
        },
        {
          "text": "Covid19",
          "indices": [
            248,
            256
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1532012678545293313,
          "id_str": "1532012678545293313",
          "indices": [
            257,
            280
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
          "url": "https://t.co/ckFwbPjCor",
          "display_url": "pic.twitter.com/ckFwbPjCor",
          "expanded_url": "https://twitter.com/jovemdeexpressa/status/1532012680755781632/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1600,
              "h": 1600,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1532012678545293313,
          "id_str": "1532012678545293313",
          "indices": [
            257,
            280
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FULNaggWQAE6gnQ.jpg",
          "url": "https://t.co/ckFwbPjCor",
          "display_url": "pic.twitter.com/ckFwbPjCor",
          "expanded_url": "https://twitter.com/jovemdeexpressa/status/1532012680755781632/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1600,
              "h": 1600,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 935747492,
      "id_str": "935747492",
      "name": "Jovem de Express\u00e3o",
      "screen_name": "jovemdeexpressa",
      "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia",
      "description": "Promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade dos jovens brasileiros por meio de oficinas e trabalhos de arte, cultura e informa\u00e7\u00e3o com foco na redu\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia \ud83e\udd17",
      "url": "https://t.co/AdiTVbjr2w",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/AdiTVbjr2w",
              "expanded_url": "http://jovemdeexpressao.com.br/",
              "display_url": "jovemdeexpressao.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1330,
      "friends_count": 150,
      "listed_count": 5,
      "created_at": "Fri Nov 09 00:15:07 +0000 2012",
      "favourites_count": 368,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1152,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005135073665044481/6zTvfZD8_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005135073665044481/6zTvfZD8_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935747492/1532805997",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @jovemdeexpressa: nossa juventude precisa completar o ciclo vacinal contra a covid . entre a populacao entre   e   anos, apenas  %...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @jovemdeexpressa: (syringe) our youth needs to complete the vaccine cycle against covid constant_numerica . between population between numeric_constant and numeric_constant years, only numeric_constant %...",
  "texto_wordcloud": "  : nosa juventude precisa completar o ciclo vacinal contra a covid . entre a populacao entre   e   anos, apenas  %..."
}