{
  "created_at": "Wed Jun 01 19:54:52 +0000 2022",
  "id": 1532088308968333317,
  "id_str": "1532088308968333317",
  "full_text": "A partir da pr\u00f3xima segunda-feira, 6, os pontos para fazer teste r\u00e1pido de Covid-19, na rede p\u00fablica de sa\u00fade de Gurupi, contar\u00e1 com mais seis locais, al\u00e9m da UPA24h. A amplia\u00e7\u00e3o da oferta de testagemgratuita visa prevenir a lota\u00e7\u00e3o da UPA24h, devido\n\nhttps://t.co/neET3LKok1 https://t.co/DGqKrV9Kec",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    275
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/neET3LKok1",
        "expanded_url": "https://tribunadotocantins.com.br/gurupi-amplia-locais-de-testagens-para-a-covid-19/",
        "display_url": "tribunadotocantins.com.br/gurupi-amplia-\u2026",
        "indices": [
          252,
          275
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1532088307240280064,
        "id_str": "1532088307240280064",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUMSMrWWIAAg6ZO.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUMSMrWWIAAg6ZO.jpg",
        "url": "https://t.co/DGqKrV9Kec",
        "display_url": "pic.twitter.com/DGqKrV9Kec",
        "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadoto/status/1532088308968333317/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1532088307240280064,
        "id_str": "1532088307240280064",
        "indices": [
          276,
          299
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUMSMrWWIAAg6ZO.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUMSMrWWIAAg6ZO.jpg",
        "url": "https://t.co/DGqKrV9Kec",
        "display_url": "pic.twitter.com/DGqKrV9Kec",
        "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadoto/status/1532088308968333317/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.blog2social.com\" rel=\"nofollow\">Blog2Social APP</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1519285893600841730,
    "id_str": "1519285893600841730",
    "name": "Tribuna do Tocantins",
    "screen_name": "tribunadoto",
    "location": "",
    "description": "Suas not\u00edcias do Tocantins em um s\u00f3 Lugar",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4,
    "friends_count": 0,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Apr 27 12:02:55 +0000 2022",
    "favourites_count": 0,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 55,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529097010896375810/Vmh_LwvA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529097010896375810/Vmh_LwvA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1519285893600841730/1653938636",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a partir da proxima segunda-feira,  constante_numerica , os pontos para fazer teste rapido de covid constante_numerica , na rede publica de saude de gurupi, contara com mais seis locais, alem da  constante_alfanumerica . a ampliacao da oferta de testagemgratuita visa prevenir a lotacao da  constante_alfanumerica , devido\n\nhttps://t.co/ constante_alfanumerica  https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}