{
  "created_at": "Fri Jun 03 12:18:22 +0000 2022",
  "id": 1532698201656016896,
  "id_str": "1532698201656016896",
  "full_text": "RT @ConassOficial: #ConassNaM\u00eddia  Presidente do conselho de secret\u00e1rios, @dr_nesio, afirma que cen\u00e1rio no #SUS \u00e9 de risco e pode se agrava\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "ConassNaM\u00eddia",
        "indices": [
          19,
          33
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          107,
          111
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ConassOficial",
        "name": "CONASS",
        "id": 215988798,
        "id_str": "215988798",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dr_nesio",
        "name": "N\u00e9sio Fernandes",
        "id": 1008361322,
        "id_str": "1008361322",
        "indices": [
          74,
          83
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1084525988250353664,
    "id_str": "1084525988250353664",
    "name": "Jose Claudio",
    "screen_name": "Joclau53",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Engenheiro . Carioca . PT-13 . \u201cA guerra \u00e9 uma estupidez\u201d Papa Francisco. LULA2022 . #LibertadAMilagroSala . #FreeAssangeNOW . #FreeAkexSaab . #FreeOcalan",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10214,
    "friends_count": 10664,
    "listed_count": 15,
    "created_at": "Sun Jan 13 19:01:59 +0000 2019",
    "favourites_count": 310235,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 494261,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527735305557639168/F-IyBPWh_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527735305557639168/F-IyBPWh_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1084525988250353664/1654343179",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 03 11:20:13 +0000 2022",
    "id": 1532683568048218113,
    "id_str": "1532683568048218113",
    "full_text": "#ConassNaM\u00eddia  Presidente do conselho de secret\u00e1rios, @dr_nesio, afirma que cen\u00e1rio no #SUS \u00e9 de risco e pode se agravar at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es https://t.co/HJ5sncyEFn",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      161
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "ConassNaM\u00eddia",
          "indices": [
            0,
            14
          ]
        },
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            88,
            92
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "dr_nesio",
          "name": "N\u00e9sio Fernandes",
          "id": 1008361322,
          "id_str": "1008361322",
          "indices": [
            55,
            64
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/HJ5sncyEFn",
          "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/06/alta-da-covid-mostra-que-emergencia-continua-diz-gestor-da-saude.shtml?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=compwa",
          "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026",
          "indices": [
            138,
            161
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 215988798,
      "id_str": "215988798",
      "name": "CONASS",
      "screen_name": "ConassOficial",
      "location": "Bras\u00edlia",
      "description": "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade. A for\u00e7a dos estados na garantia do direito \u00e0 Sa\u00fade! https://t.co/b8ITrVXfwH",
      "url": "https://t.co/9gwMBbPXlK",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/9gwMBbPXlK",
              "expanded_url": "http://www.conass.org.br",
              "display_url": "conass.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/b8ITrVXfwH",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/conassoficial",
              "display_url": "linktr.ee/conassoficial",
              "indices": [
                95,
                118
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 48594,
      "friends_count": 801,
      "listed_count": 276,
      "created_at": "Mon Nov 15 14:00:17 +0000 2010",
      "favourites_count": 732,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 15344,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1489275541328912388/Ori70QW9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489275541328912388/Ori70QW9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/215988798/1643905476",
      "profile_link_color": "078232",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "C4FFDE",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 18,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @ConassOficial: #ConassNaM\u00eddia  Presidente do conselho de secret\u00e1rios, @dr_nesio, afirma que cen\u00e1rio no #SUS \u00e9 de risco e pode se agrava\u2026"
}