{
  "created_at": "Fri Jun 03 14:15:48 +0000 2022",
  "id": 1532727754814267398,
  "id_str": "1532727754814267398",
  "full_text": "Com a participa\u00e7\u00e3o de dezenas de pesquisadores de diversas institui\u00e7\u00f5es, o estudo \u201cDesafios da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-19 no SUS\u201d acaba de divulgar os resultados da sua segunda onda. https://t.co/lqd5chzbr3",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    210
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1532727364114866179,
        "id_str": "1532727364114866179",
        "indices": [
          211,
          234
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUVXaruWYAM_6lC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUVXaruWYAM_6lC.jpg",
        "url": "https://t.co/lqd5chzbr3",
        "display_url": "pic.twitter.com/lqd5chzbr3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/fsp_usp/status/1532727754814267398/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1532727364114866179,
        "id_str": "1532727364114866179",
        "indices": [
          211,
          234
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FUVXaruWYAM_6lC.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FUVXaruWYAM_6lC.jpg",
        "url": "https://t.co/lqd5chzbr3",
        "display_url": "pic.twitter.com/lqd5chzbr3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/fsp_usp/status/1532727754814267398/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 202292275,
    "id_str": "202292275",
    "name": "Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica USP",
    "screen_name": "fsp_usp",
    "location": "Av. Dr. Arnaldo, 715 - SP",
    "description": "Fundada em 1918, tem como preocupa\u00e7\u00e3o a melhoria das condi\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o, o ensino e a formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas pela defesa da sa\u00fade como direito\ud83e\udd7c",
    "url": "http://t.co/HmjF616Ch8",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/HmjF616Ch8",
            "expanded_url": "http://www.fsp.usp.br",
            "display_url": "fsp.usp.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6499,
    "friends_count": 252,
    "listed_count": 76,
    "created_at": "Wed Oct 13 18:34:41 +0000 2010",
    "favourites_count": 2468,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 6059,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080852600080293888/FQCHB68C_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080852600080293888/FQCHB68C_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/202292275/1554314995",
    "profile_link_color": "0E94AB",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "com a participacao de dezenas de pesquisadores de diversas instituicoes, o estudo \"desafios da atencao basica no enfrentamento a pandemia de covid  no sus\" acaba de divulgar os resultados da sua segunda onda. https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "With the participation of dozens of researchers from different institutions, the study \"Challenges of primary care in facing the constant_numerica no sus covid pandemic\" has just released the results of its second wave. https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "com a participacao de dezenas de pesquisadores de diversas instituicoes, o estudo \"desafios da atencao basica no enfrentamento a pandemia de covid  no sus\" acaba de divulgar os resultados da sua segunda onda. https://t.co/ "
}