{
  "created_at": "Mon Jun 06 02:56:33 +0000 2022",
  "id": 1533643981850087424,
  "id_str": "1533643981850087424",
  "full_text": "RT @Andre17121979: Lula e \"Janja\" (imagina uma 1\u00b0 dama com esse nome) est\u00e3o com covid. Foram no SUS? Nunca (socialismo pra voc\u00eas).",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    130
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Andre17121979",
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Andr\u00e9 Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1476621210343686145,
        "id_str": "1476621210343686145",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 70587701,
    "id_str": "70587701",
    "name": "Carolina",
    "screen_name": "twingaaa",
    "location": "Brasil",
    "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a \ud83d\udc9bBRASIL ACIMA DE TUDO \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DEUS ACIMA DE TODOS\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 407,
    "friends_count": 579,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Sep 01 03:35:47 +0000 2009",
    "favourites_count": 23650,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2499,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C6E2EE",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042989028738396161/yFshGaTS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042989028738396161/yFshGaTS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70587701/1470002120",
    "profile_link_color": "1F98C7",
    "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
    "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
    "profile_text_color": "663B12",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 00:30:19 +0000 2022",
    "id": 1533607181513281537,
    "id_str": "1533607181513281537",
    "full_text": "Lula e \"Janja\" (imagina uma 1\u00b0 dama com esse nome) est\u00e3o com covid. Foram no SUS? Nunca (socialismo pra voc\u00eas).",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      111
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1476621210343686145,
      "id_str": "1476621210343686145",
      "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Andr\u00e9 Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "Andre17121979",
      "location": "Londrina, Brasil",
      "description": "Jornalista, p\u00f3s graduado em estrat\u00e9gias e ci\u00eancias pol\u00edticas (adesguiano), conservador e crist\u00e3o.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 5096,
      "friends_count": 5460,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Thu Dec 30 18:28:37 +0000 2021",
      "favourites_count": 938,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 579,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1535309687150755841/la6bFYng_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1535309687150755841/la6bFYng_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1476621210343686145/1654881329",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 20,
    "favorite_count": 127,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 20,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @Andre17121979: Lula e \"Janja\" (imagina uma 1\u00b0 dama com esse nome) est\u00e3o com covid. Foram no SUS? Nunca (socialismo pra voc\u00eas)."
}