{
  "created_at": "Mon Jun 06 23:17:52 +0000 2022",
  "id": 1533951334709338113,
  "id_str": "1533951334709338113",
  "full_text": "RT @Levi_de_melo: @Damadeferroofic @darcisio_becker AGENDA PR.HADDAD \n06.06\n\nS\u00cdRIO PARA MIM, SUS PARA VC\n\n9Fingers/MarisaAVON2 testam posit\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Levi_de_melo",
        "name": "LeviLevi_original",
        "id": 397614852,
        "id_str": "397614852",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Damadeferroofic",
        "name": "Dama de Ferro",
        "id": 1043615581973499904,
        "id_str": "1043615581973499904",
        "indices": [
          18,
          34
        ]
      },
      {
        "screen_name": "darcisio_becker",
        "name": "Darcisio Becker",
        "id": 1372876458348187650,
        "id_str": "1372876458348187650",
        "indices": [
          35,
          51
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1128832886692569088,
    "id_str": "1128832886692569088",
    "name": "Carlos Eduardo Braga",
    "screen_name": "Carlos_E_Braga",
    "location": "",
    "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1147,
    "friends_count": 1292,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu May 16 01:21:47 +0000 2019",
    "favourites_count": 294031,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 133301,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1128832886692569088/1593635292",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 23:16:56 +0000 2022",
    "id": 1533951099874553856,
    "id_str": "1533951099874553856",
    "full_text": "@Damadeferroofic @darcisio_becker AGENDA PR.HADDAD \n06.06\n\nS\u00cdRIO PARA MIM, SUS PARA VC\n\n9Fingers/MarisaAVON2 testam positivo p/covid e s\u00e3o atendidos n/S\u00edrio\n\n9Fingers usa rel\u00f3gio d/81mil\n9Fngers aluga mans\u00e3o d/20mil\n9Fingers s\u00f3 viaja c/jatinhos d/corruptos\n9Fingers comprava cacha\u00e7a d/800reais c/cart\u00e3o corporativo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      34,
      314
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Damadeferroofic",
          "name": "Dama de Ferro",
          "id": 1043615581973499904,
          "id_str": "1043615581973499904",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        },
        {
          "screen_name": "darcisio_becker",
          "name": "Darcisio Becker",
          "id": 1372876458348187650,
          "id_str": "1372876458348187650",
          "indices": [
            17,
            33
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1533892419904749569,
    "in_reply_to_status_id_str": "1533892419904749569",
    "in_reply_to_user_id": 1043615581973499904,
    "in_reply_to_user_id_str": "1043615581973499904",
    "in_reply_to_screen_name": "Damadeferroofic",
    "user": {
      "id": 397614852,
      "id_str": "397614852",
      "name": "LeviLevi_original",
      "screen_name": "Levi_de_melo",
      "location": "",
      "description": "Comunismo e socialismo s\u00f3 deram certo nas colm\u00e9ias e formigueiros.  Communism and socialism only worked in beehives and anthills.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8987,
      "friends_count": 8185,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Mon Oct 24 22:55:03 +0000 2011",
      "favourites_count": 83185,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 21597,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194024460053090306/TW1LnLHr_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194024460053090306/TW1LnLHr_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/397614852/1477659961",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @levi_de_melo: @damadeferroofic @darcisio_becker agenda pr.haddad \n \n\nsirio para mim, sus para vc\n\n /  testam posit...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @levi_de_melo: @damadeferroofic @darcisio_becker agenda pr.haddad\n numeric_constant\n\nSyrian for me, sus for you\n\n alphanumeric_constant / alphanumeric_constant test posit...",
  "texto_wordcloud": "rt @levi_de_melo: @damadeferroofic @darcisio_becker agenda pr.haddad \n \n\nsirio para mim, sus para vc\n\n /  testam posit..."
}