{
  "created_at": "Mon Jun 06 11:47:44 +0000 2022",
  "id": 1533777656365334528,
  "id_str": "1533777656365334528",
  "full_text": "RT @tonico_22: Lula criticou a classe m\u00e9dia brasileira por ostenta\u00e7\u00e3o, mas ele e a esposa Janja, foram fazer exames da covid no S\u00edrio Liban\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tonico_22",
        "name": "Tonico Fonseca-22",
        "id": 1509132516569010176,
        "id_str": "1509132516569010176",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1248219296926511109,
    "id_str": "1248219296926511109",
    "name": "Marcia Rosa",
    "screen_name": "MarciaR50506853",
    "location": "",
    "description": "Ao lado do direito. Da liberdade de express\u00e3o. Anticomunista ferrenha . Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 na alma .",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1733,
    "friends_count": 2479,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Apr 09 12:00:59 +0000 2020",
    "favourites_count": 28425,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11941,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1387942628549931009/7vceITOw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387942628549931009/7vceITOw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1248219296926511109/1608343248",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 11:06:04 +0000 2022",
    "id": 1533767173923123201,
    "id_str": "1533767173923123201",
    "full_text": "Lula criticou a classe m\u00e9dia brasileira por ostenta\u00e7\u00e3o, mas ele e a esposa Janja, foram fazer exames da covid no S\u00edrio Liban\u00eas.\nCad\u00ea aquela turma que gritava;\nVacina salva vidas;\nViva o SUS?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      190
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1509132516569010176,
      "id_str": "1509132516569010176",
      "name": "Tonico Fonseca-22",
      "screen_name": "tonico_22",
      "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
      "description": "Bolsonaro -22, direita, crist\u00e3o, fam\u00edlia, p\u00e1tria, liberdade e democracia. Um observador dos bastidores da pol\u00edtica.5a conta. SDV.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1349,
      "friends_count": 1484,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Wed Mar 30 11:37:23 +0000 2022",
      "favourites_count": 1277,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1247,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509133178753142790/UAhjNPW1_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509133178753142790/UAhjNPW1_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 38,
    "favorite_count": 111,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 38,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}