{
  "created_at": "Mon Jun 06 10:44:57 +0000 2022",
  "id": 1533761859681230848,
  "id_str": "1533761859681230848",
  "full_text": "RT @BrazilFight: M\u00d4NICA BERGAMO \n\"Lula e Janja testam positivo para Covid.\nCasal foi ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames.\"\nVIVA O S\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BrazilFight",
        "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
        "id": 1105126592370618370,
        "id_str": "1105126592370618370",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1052954321833353216,
    "id_str": "1052954321833353216",
    "name": "Maira Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "resende_maira",
    "location": "Brasil",
    "description": "Crist\u00e3, conservadora, de direita, m\u00e3e, patriota, mineira, aut\u00eantica, alegre...leve... engenheira e administradora  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 355,
    "friends_count": 564,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Oct 18 16:07:28 +0000 2018",
    "favourites_count": 44514,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13964,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052962831640010753/VEc28hMD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052962831640010753/VEc28hMD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052954321833353216/1539880873",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Jun 05 23:44:38 +0000 2022",
    "id": 1533595682015170561,
    "id_str": "1533595682015170561",
    "full_text": "M\u00d4NICA BERGAMO \n\"Lula e Janja testam positivo para Covid.\nCasal foi ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames.\"\nVIVA O SUS?\n.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      127
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1105126592370618370,
      "id_str": "1105126592370618370",
      "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
      "screen_name": "BrazilFight",
      "location": "",
      "description": "Brasileiros e patriotas, reunindo os que querem combater a narrativa esquerdista.\nPor um Brasil melhor para nossos filhos e netos.\nFa\u00e7a parte desta fam\u00edlia.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 313853,
      "friends_count": 17737,
      "listed_count": 240,
      "created_at": "Mon Mar 11 15:21:26 +0000 2019",
      "favourites_count": 84055,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 61994,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1105126592370618370/1591029337",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2274,
    "favorite_count": 10483,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2274,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}