{
  "created_at": "Tue Jun 07 01:09:49 +0000 2022",
  "id": 1533979506654031875,
  "id_str": "1533979506654031875",
  "full_text": "@ContaratoSenado @LulaOficial @JanjaLula E a\u00ed contarato? 4\u00b0 dose e pegou covid? \u00c9 isso mesmo? Mas a vaxina \u00f1 protege? E porque ele sempre vai para o S\u00edrio? e \u00f1 o SUS?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    41,
    166
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ContaratoSenado",
        "name": "Fabiano Contarato",
        "id": 1050121324436307970,
        "id_str": "1050121324436307970",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JanjaLula",
        "name": "Janja Lula Silva",
        "id": 60661681,
        "id_str": "60661681",
        "indices": [
          30,
          40
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1533788136668639234,
  "in_reply_to_status_id_str": "1533788136668639234",
  "in_reply_to_user_id": 1050121324436307970,
  "in_reply_to_user_id_str": "1050121324436307970",
  "in_reply_to_screen_name": "ContaratoSenado",
  "user": {
    "id": 67692408,
    "id_str": "67692408",
    "name": "Gil Carcetti",
    "screen_name": "gil_carcetti",
    "location": "",
    "description": "Crist\u00e3, conservadora, odeia injusti\u00e7a, Bolsonarista, quero um pa\u00eds justo, livre da corja imunda que quer a todo custo, destruir o Brasil.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1338,
    "friends_count": 1751,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Aug 21 19:19:29 +0000 2009",
    "favourites_count": 24341,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 33430,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512532300382228487/533v3GN__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512532300382228487/533v3GN__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67692408/1648728304",
    "profile_link_color": "9D582E",
    "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@contaratosenado @lulaoficial @janjalula e ai contarato?  constantealfanumerica  dose e pegou covid? e isso mesmo? mas a vaxina n protege? e porque ele sempre vai para o sirio? e n o sus?",
  "idioma": "pt"
}