{
  "created_at": "Mon Jun 06 13:24:57 +0000 2022",
  "id": 1533802124420780032,
  "id_str": "1533802124420780032",
  "full_text": "RT @CanaldoNegaoo: O ex presidente Lula est\u00e1 com COVID, desejo-lhe uma excelente recupera\u00e7\u00e3o para que ele possa provar nas ruas o que as pe\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CanaldoNegaoo",
        "name": "Canal do Neg\u00e3o",
        "id": 69729360,
        "id_str": "69729360",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 132668608,
    "id_str": "132668608",
    "name": "FB Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "fbarbosarjbr",
    "location": "Rio De Janeiro",
    "description": "Os negacionistas tentam, mas \u00e9 #BrasilComBolsonaro \u201cQuer deixar um liberal nervoso? minta para ele! Quer deixar um comunista nervoso? Fale a verdade! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1918,
    "friends_count": 5000,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Apr 13 21:41:11 +0000 2010",
    "favourites_count": 80519,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 69854,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/820428151197143040/97ZAY1ae_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820428151197143040/97ZAY1ae_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/132668608/1651710584",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 12:10:50 +0000 2022",
    "id": 1533783470979309570,
    "id_str": "1533783470979309570",
    "full_text": "O ex presidente Lula est\u00e1 com COVID, desejo-lhe uma excelente recupera\u00e7\u00e3o para que ele possa provar nas ruas o que as pesquisas dizem hj sobre ele, lembrando que no SUS o atestado \u00e9 de 5 dias pra quem j\u00e1 foi vacinado com todas as doses",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      235
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 69729360,
      "id_str": "69729360",
      "name": "Canal do Neg\u00e3o",
      "screen_name": "CanaldoNegaoo",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Meu Twitter, minhas regras ...porque aqui o papo \u00e9 reto \ud83d\udc4a\ud83c\udfff ...Aproveita e se INSCREVE no meu Canal no Youtube j\u00e1 somos 560mil Inscritos \u25b6\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc47\ud83c\udfff",
      "url": "https://t.co/rIHTBfH0nU",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/rIHTBfH0nU",
              "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/CanaldoNeg\u00e3ooficial",
              "display_url": "youtube.com/c/CanaldoNeg\u00e3o\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 75813,
      "friends_count": 1496,
      "listed_count": 67,
      "created_at": "Fri Aug 28 23:48:45 +0000 2009",
      "favourites_count": 2096,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 4602,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1406764560070189060/jPnXGIgO_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406764560070189060/jPnXGIgO_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69729360/1553567626",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 104,
    "favorite_count": 1154,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 104,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @canaldonegaoo: o ex presidente lula esta com covid, desejo-lhe uma excelente recuperacao para que ele possa provar nas ruas o que as pe...",
  "idioma": "pt"
}