{
  "created_at": "Mon Jun 06 21:43:15 +0000 2022",
  "id": 1533927523603578887,
  "id_str": "1533927523603578887",
  "full_text": "RT @Damadeferroofic: O LULA VAI TRATAR O COVID PELO SUS, N\u00c9? \u270a\ud83c\udffb SUS PARA VOC\u00caS, HOSPITAL DE BURGU\u00caS PARA MIM.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    109
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Damadeferroofic",
        "name": "Dama de Ferro",
        "id": 1043615581973499904,
        "id_str": "1043615581973499904",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 48497250,
    "id_str": "48497250",
    "name": "Tony Lima",
    "screen_name": "TonyRoberto",
    "location": "Brasil - Rio de Janeiro",
    "description": "Editor, Trader, Pai, Marido, Centro-Direita, Pro-Vida, Carioca, Pro-Arma, Carman\u00edaco, Geek, RJ 021, Geminiano, Bullseye, . ' ., Post Production Manager.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 144,
    "friends_count": 405,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Jun 18 21:30:03 +0000 2009",
    "favourites_count": 3005,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 616,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "352726",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/696937524606935041/XUJxXHSI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696937524606935041/XUJxXHSI_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48497250/1454997832",
    "profile_link_color": "D02B55",
    "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 19:23:45 +0000 2022",
    "id": 1533892419904749569,
    "id_str": "1533892419904749569",
    "full_text": "O LULA VAI TRATAR O COVID PELO SUS, N\u00c9? \u270a\ud83c\udffb SUS PARA VOC\u00caS, HOSPITAL DE BURGU\u00caS PARA MIM.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      88
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1043615581973499904,
      "id_str": "1043615581973499904",
      "name": "Dama de Ferro",
      "screen_name": "Damadeferroofic",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Perfil criado para homenagear (Margaret Thatcher) conhecida como \u201cDama de Ferro\u201d 1925/2013. Tamb\u00e9m tiradas (humor) sobre Pol\u00edtica.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 516172,
      "friends_count": 918,
      "listed_count": 405,
      "created_at": "Sat Sep 22 21:38:38 +0000 2018",
      "favourites_count": 94313,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 23214,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1492069800629215232/4FuaV1VH_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492069800629215232/4FuaV1VH_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1043615581973499904/1645142850",
      "profile_link_color": "CD5555",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1247,
    "favorite_count": 11672,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1247,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @Damadeferroofic: O LULA VAI TRATAR O COVID PELO SUS, N\u00c9? (punho levantado: pele clara) SUS PARA VOC\u00caS, HOSPITAL DE BURGU\u00caS PARA MIM."
}