{
  "created_at": "Mon Jun 06 18:40:08 +0000 2022",
  "id": 1533881439636307969,
  "id_str": "1533881439636307969",
  "full_text": "Lula e Janja est\u00e3o com Covid-19 se tratando no Hospital S\u00edrio Liban\u00eas, o mais caro do pa\u00eds onde nem toda a classe m\u00e9dia tem acesso.\nVIVA O SUS! https://t.co/46QAJsmzA2",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    143
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1533881412230819840,
        "id_str": "1533881412230819840",
        "indices": [
          144,
          167
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1533881412230819840/pu/img/IXGE6e_k1eE29r5w.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1533881412230819840/pu/img/IXGE6e_k1eE29r5w.jpg",
        "url": "https://t.co/46QAJsmzA2",
        "display_url": "pic.twitter.com/46QAJsmzA2",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Alex22169797/status/1533881439636307969/video/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 480,
            "h": 480,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 480,
            "h": 480,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 480,
            "h": 480,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1533881412230819840,
        "id_str": "1533881412230819840",
        "indices": [
          144,
          167
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1533881412230819840/pu/img/IXGE6e_k1eE29r5w.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1533881412230819840/pu/img/IXGE6e_k1eE29r5w.jpg",
        "url": "https://t.co/46QAJsmzA2",
        "display_url": "pic.twitter.com/46QAJsmzA2",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Alex22169797/status/1533881439636307969/video/1",
        "type": "video",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 480,
            "h": 480,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 480,
            "h": 480,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 480,
            "h": 480,
            "resize": "fit"
          }
        },
        "video_info": {
          "aspect_ratio": [
            1,
            1
          ],
          "duration_millis": 20154,
          "variants": [
            {
              "content_type": "application/x-mpegURL",
              "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1533881412230819840/pu/pl/VGWp4z9m-RY0ljzW.m3u8?tag=12&container=fmp4"
            },
            {
              "bitrate": 832000,
              "content_type": "video/mp4",
              "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1533881412230819840/pu/vid/480x480/ezH1krVHc4mE8AHn.mp4?tag=12"
            },
            {
              "bitrate": 432000,
              "content_type": "video/mp4",
              "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1533881412230819840/pu/vid/320x320/qsrjYFDsY1n1pTQK.mp4?tag=12"
            }
          ]
        },
        "additional_media_info": {
          "monetizable": false
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1427752196242804737,
    "id_str": "1427752196242804737",
    "name": "Alexia Motta 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "Alex22169797",
    "location": "S\u00e3o Paulo ",
    "description": "Lutando pra p\u00e1tria n\u00e3o virar col\u00f4nia de explora\u00e7\u00e3o de recursos de Jinping e Putin,q j\u00e1 t\u00eam Nicar./Venezuela/Argent. atrav\u00e9s do Foro SP do Lula.Dilma falhou.SDV",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 217,
    "friends_count": 234,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Aug 17 22:04:51 +0000 2021",
    "favourites_count": 1699,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4844,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1497327985363402756/trmxAbxl_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497327985363402756/trmxAbxl_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1427752196242804737/1633203099",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 17,
  "favorite_count": 30,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "lula e janja estao com covid constante_numerica  se tratando no hospital sirio libanes, o mais caro do pais onde nem toda a classe media tem acesso.\nviva o sus! https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}