{
  "created_at": "Mon Jun 06 22:06:35 +0000 2022",
  "id": 1533933395402756101,
  "id_str": "1533933395402756101",
  "full_text": "RT @arrudas_orlusa: @revistaoeste Ser\u00e1 Covid ou pavor das ruas? Foram para o S\u00edrio Liban\u00eas. SUS n\u00e3o tinha vaga n\u00e9? Entenderam porque #LulaL\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "arrudas_orlusa",
        "name": "OArruda",
        "id": 824520318509215745,
        "id_str": "824520318509215745",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "revistaoeste",
        "name": "Revista Oeste",
        "id": 1222939896349970432,
        "id_str": "1222939896349970432",
        "indices": [
          20,
          33
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 296297234,
    "id_str": "296297234",
    "name": "GuinaHolanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "GuinaHolanda",
    "location": "Campina Grande, Brasil",
    "description": "Engenheiro Civil - Crist\u00e3o-Familia- -Patriota-Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2530,
    "friends_count": 4999,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue May 10 14:36:20 +0000 2011",
    "favourites_count": 46613,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 50871,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1464674531696685065/5Qz5P06F_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464674531696685065/5Qz5P06F_normal.jpg",
    "profile_link_color": "FAB81E",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 17:17:44 +0000 2022",
    "id": 1533860705987969026,
    "id_str": "1533860705987969026",
    "full_text": "@revistaoeste Ser\u00e1 Covid ou pavor das ruas? Foram para o S\u00edrio Liban\u00eas. SUS n\u00e3o tinha vaga n\u00e9? Entenderam porque #LulaLadr\u00e3o investiu em est\u00e1dios e n\u00e3o em hospitais p\u00fablicos? Porque ele n\u00e3o precisa! #LulaEoPTDestruiramOBrasil",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      14,
      225
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "LulaLadr\u00e3o",
          "indices": [
            113,
            124
          ]
        },
        {
          "text": "LulaEoPTDestruiramOBrasil",
          "indices": [
            199,
            225
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "revistaoeste",
          "name": "Revista Oeste",
          "id": 1222939896349970432,
          "id_str": "1222939896349970432",
          "indices": [
            0,
            13
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1533603328873086980,
    "in_reply_to_status_id_str": "1533603328873086980",
    "in_reply_to_user_id": 1222939896349970432,
    "in_reply_to_user_id_str": "1222939896349970432",
    "in_reply_to_screen_name": "revistaoeste",
    "user": {
      "id": 824520318509215745,
      "id_str": "824520318509215745",
      "name": "OArruda",
      "screen_name": "arrudas_orlusa",
      "location": "Florida",
      "description": "Brazilian. American. Christian values and principles. God, family, democracy, justice, and equal rights to all \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 321,
      "friends_count": 285,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Thu Jan 26 07:32:17 +0000 2017",
      "favourites_count": 7039,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 5565,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521969126457155586/aP5HwOZK_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521969126457155586/aP5HwOZK_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 14,
    "favorite_count": 18,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 14,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @arrudas_orlusa: @revistaoeste sera covid ou pavor das ruas? foram para o sirio libanes. sus nao tinha vaga ne? entenderam porque #lulal...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @arrudas_orlusa: @revistaoeste sera covid or terrified of the streets? Went to Syrian Lebanese. sus didn't have a vacancy right? understand why #lual...",
  "texto_wordcloud": "rt @arrudas_orlusa: @revistaoeste sera covid ou pavor das ruas? foram para o sirio libanes. sus nao tinha vaga ne? entenderam porque #lulal..."
}