{
  "created_at": "Sat Jun 04 13:16:30 +0000 2022",
  "id": 1533075222663942145,
  "id_str": "1533075222663942145",
  "full_text": "RT @PesquisaFapesp: Materiais nanotecnol\u00f3gicos emergem como alternativas promissoras no combate ao Sars-CoV-2 e a pandemias futuras. Confir\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesquisaFapesp",
        "name": "PesquisaFapesp",
        "id": 17465506,
        "id_str": "17465506",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1256904847,
    "id_str": "1256904847",
    "name": "cici",
    "screen_name": "cielosaurus",
    "location": "ordo calamitas",
    "description": "97' | ci\u00eancia, idiomas e desenhos | falo muito de desenho japon\u00eas e de adulto jogando dadinho",
    "url": "https://t.co/ElpcsIWYKC",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ElpcsIWYKC",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/cielosaurus",
            "display_url": "linktr.ee/cielosaurus",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 661,
    "friends_count": 577,
    "listed_count": 17,
    "created_at": "Sun Mar 10 12:26:49 +0000 2013",
    "favourites_count": 12816,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 57260,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531984571142574080/SCEHUsa-_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531984571142574080/SCEHUsa-_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1256904847/1642004913",
    "profile_link_color": "537E94",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 04 13:10:36 +0000 2022",
    "id": 1533073737062432774,
    "id_str": "1533073737062432774",
    "full_text": "Materiais nanotecnol\u00f3gicos emergem como alternativas promissoras no combate ao Sars-CoV-2 e a pandemias futuras. Confira: https://t.co/0TGAgHX7Lu #Covid19 #bioqu\u00edmica #nanotecnologia #qu\u00edmica #sa\u00fadep\u00fablica #farmacologia #nanopart\u00edculas #virologia #coronav\u00edrus #pandemia #SarsCoV2",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Covid19",
          "indices": [
            146,
            154
          ]
        },
        {
          "text": "bioqu\u00edmica",
          "indices": [
            155,
            166
          ]
        },
        {
          "text": "nanotecnologia",
          "indices": [
            167,
            182
          ]
        },
        {
          "text": "qu\u00edmica",
          "indices": [
            183,
            191
          ]
        },
        {
          "text": "sa\u00fadep\u00fablica",
          "indices": [
            192,
            205
          ]
        },
        {
          "text": "farmacologia",
          "indices": [
            206,
            219
          ]
        },
        {
          "text": "nanopart\u00edculas",
          "indices": [
            220,
            235
          ]
        },
        {
          "text": "virologia",
          "indices": [
            236,
            246
          ]
        },
        {
          "text": "coronav\u00edrus",
          "indices": [
            247,
            259
          ]
        },
        {
          "text": "pandemia",
          "indices": [
            260,
            269
          ]
        },
        {
          "text": "SarsCoV2",
          "indices": [
            270,
            279
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/0TGAgHX7Lu",
          "expanded_url": "https://bit.ly/tw316SemicondutoresCorona",
          "display_url": "bit.ly/tw316Semicondu\u2026",
          "indices": [
            122,
            145
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 17465506,
      "id_str": "17465506",
      "name": "PesquisaFapesp",
      "screen_name": "PesquisaFapesp",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Uma revista de divulga\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia publicada pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo (Fapesp) dispon\u00edvel em https://t.co/sRpU0mkRkQ",
      "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
              "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br/",
              "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/sRpU0mkRkQ",
              "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br",
              "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
              "indices": [
                128,
                151
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 96383,
      "friends_count": 583,
      "listed_count": 780,
      "created_at": "Tue Nov 18 15:15:24 +0000 2008",
      "favourites_count": 657,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 22687,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E0DECC",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17465506/1652812030",
      "profile_link_color": "5235D4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E0DECC",
      "profile_text_color": "362720",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @pesquisafapesp: materiais nanotecnologicos emergem como alternativas promissoras no combate ao sars-cov constante_numerica  e a pandemias futuras. confir...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @pesquisafapesp: nanotechnological materials emerge as promising alternatives in the fight against sars-cov constant_numerica and future pandemics. check..."
}