{
  "created_at": "Tue Jun 07 02:23:27 +0000 2022",
  "id": 1533998037143633920,
  "id_str": "1533998037143633920",
  "full_text": "RT @Damadeferroofic: O LULA VAI TRATAR O COVID PELO SUS, N\u00c9? \u270a\ud83c\udffb SUS PARA VOC\u00caS, HOSPITAL DE BURGU\u00caS PARA MIM.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    109
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Damadeferroofic",
        "name": "Dama de Ferro",
        "id": 1043615581973499904,
        "id_str": "1043615581973499904",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1093840747722354689,
    "id_str": "1093840747722354689",
    "name": "Izael Dam\u00e1zio.",
    "screen_name": "DamazioIzael",
    "location": "BRAS\u00cdLIA - DF",
    "description": "BACHAREL EM DIREITO, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O.\n\npr\u00e9 candidato a Deputado Distrital.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSalmos 33:12-14... Feliz \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor.\n\nBOLSONARO 2022.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": "https://t.co/BSN6kxVrjM",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BSN6kxVrjM",
            "expanded_url": "https://noticiasatuaisdedireita.blogspot.com/",
            "display_url": "noticiasatuaisdedireita.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 24432,
    "friends_count": 23352,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Fri Feb 08 11:55:31 +0000 2019",
    "favourites_count": 30497,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22021,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1501253789222940673/Ziogctev_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501253789222940673/Ziogctev_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1093840747722354689/1650985262",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 19:23:45 +0000 2022",
    "id": 1533892419904749569,
    "id_str": "1533892419904749569",
    "full_text": "O LULA VAI TRATAR O COVID PELO SUS, N\u00c9? \u270a\ud83c\udffb SUS PARA VOC\u00caS, HOSPITAL DE BURGU\u00caS PARA MIM.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      88
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1043615581973499904,
      "id_str": "1043615581973499904",
      "name": "Dama de Ferro",
      "screen_name": "Damadeferroofic",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Perfil criado para homenagear (Margaret Thatcher) conhecida como \u201cDama de Ferro\u201d 1925/2013. Tamb\u00e9m tiradas (humor) sobre Pol\u00edtica.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 516169,
      "friends_count": 917,
      "listed_count": 405,
      "created_at": "Sat Sep 22 21:38:38 +0000 2018",
      "favourites_count": 94310,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 23214,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1492069800629215232/4FuaV1VH_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492069800629215232/4FuaV1VH_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1043615581973499904/1645142850",
      "profile_link_color": "CD5555",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1247,
    "favorite_count": 11672,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1247,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @damadeferroofic: o lula vai tratar o covid pelo sus, ne? (punho levantado: pele clara) sus para voces, hospital de burgues para mim.",
  "idioma": "pt"
}