{
  "created_at": "Mon Jun 06 05:59:07 +0000 2022",
  "id": 1533689925509464064,
  "id_str": "1533689925509464064",
  "full_text": "RT @Bolsonaro_17_17: M\u00d4NICA BERGAMO: \n\"Lula e Janja foram ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames e testam positivo para Covid.\"\n\nS\u00edrio\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bolsonaro_17_17",
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1528558787736616961,
        "id_str": "1528558787736616961",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1054766848267481089,
    "id_str": "1054766848267481089",
    "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49Helenas\ud83d\udd2a\ud83d\udc80\ud83d\ude31",
    "screen_name": "HHelena13128912",
    "location": "Aqui",
    "description": "#EleSim",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10745,
    "friends_count": 11336,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Oct 23 16:09:48 +0000 2018",
    "favourites_count": 551006,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 27028,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518902678570557440/vDIZxBv4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518902678570557440/vDIZxBv4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1054766848267481089/1582807140",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 05:38:14 +0000 2022",
    "id": 1533684670956810240,
    "id_str": "1533684670956810240",
    "full_text": "M\u00d4NICA BERGAMO: \n\"Lula e Janja foram ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames e testam positivo para Covid.\"\n\nS\u00edrio-Liban\u00eas\nUM CHUTE NA CARA DO SUS",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      150
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1528558787736616961,
      "id_str": "1528558787736616961",
      "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "Bolsonaro_17_17",
      "location": "Brasil Acima De Tudo",
      "description": "Se ergues da justi\u00e7a a clava forte, ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta e nem teme quem te adora a pr\u00f3pria morte! #Bolsonaro2022",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 794,
      "friends_count": 986,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Mon May 23 02:10:02 +0000 2022",
      "favourites_count": 417,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 77,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528560079041183747/ITKQDX2w_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528560079041183747/ITKQDX2w_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528558787736616961/1653272479",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 9,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}