{
  "created_at": "Sun Jun 05 23:36:44 +0000 2022",
  "id": 1533593693873135619,
  "id_str": "1533593693873135619",
  "full_text": "O Brasil alcan\u00e7ou a marca de 166,3 milh\u00f5es de pessoas que completaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19.\n\n#sa\u00fade #vacina #covid #sa\u00fadep\u00fablica #SUS #Brasil\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/5YBfBYJYjX",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    189
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "sa\u00fade",
        "indices": [
          102,
          108
        ]
      },
      {
        "text": "vacina",
        "indices": [
          109,
          116
        ]
      },
      {
        "text": "covid",
        "indices": [
          117,
          123
        ]
      },
      {
        "text": "sa\u00fadep\u00fablica",
        "indices": [
          124,
          137
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          138,
          142
        ]
      },
      {
        "text": "Brasil",
        "indices": [
          143,
          150
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/5YBfBYJYjX",
        "expanded_url": "https://www.jornalgazetaregiao.com.br/noticias/sade/851713/1",
        "display_url": "jornalgazetaregiao.com.br/noticias/sade/\u2026",
        "indices": [
          166,
          189
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1506013752377978884,
    "id_str": "1506013752377978884",
    "name": "Gazeta da Regi\u00e3o",
    "screen_name": "GazetaRegiao",
    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
    "description": "As principais not\u00edcias do interior paulista, com imparcialidade, e compromisso com a verdade.",
    "url": "https://t.co/BRK6tT5giH",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BRK6tT5giH",
            "expanded_url": "http://www.jornalgazetaregiao.com.br",
            "display_url": "jornalgazetaregiao.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 32,
    "friends_count": 67,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Mar 21 21:04:03 +0000 2022",
    "favourites_count": 1135,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 166,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1506013867712950273/0OfjxUlA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506013867712950273/0OfjxUlA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1506013752377978884/1647896838",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "O Brasil alcan\u00e7ou a marca de 166,3 milh\u00f5es de pessoas que completaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19.\n\n#sa\u00fade #vacina #covid #sa\u00fadep\u00fablica #SUS #Brasil\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/5YBfBYJYjX"
}