{
  "created_at": "Mon Jun 06 17:40:39 +0000 2022",
  "id": 1533866474087096320,
  "id_str": "1533866474087096320",
  "full_text": "RT @PedreiraRenato: @ContaratoSenado @LulaOficial @JanjaLula Viva o SUS , o cara n\u00e3o sai de casa e pega Covid, j\u00e1 Bolsonaro est\u00e1 com o povo\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PedreiraRenato",
        "name": "Renato P Gomes \u1d9c\u02b3\u1da0",
        "id": 231140468,
        "id_str": "231140468",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ContaratoSenado",
        "name": "Fabiano Contarato",
        "id": 1050121324436307970,
        "id_str": "1050121324436307970",
        "indices": [
          20,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          37,
          49
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JanjaLula",
        "name": "Janja Lula Silva",
        "id": 60661681,
        "id_str": "60661681",
        "indices": [
          50,
          60
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 120506750,
    "id_str": "120506750",
    "name": "morenatropicana",
    "screen_name": "Jacquefelizjf",
    "location": "Minas Gerais, Brasil",
    "description": "Politicamente incorreta,tiazinha do ZAP, armamentista e patriota!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4N\u00e3o suporto mimimi,discurso de \u00f3dio,gente chata e comunas!!Aqui,s\u00f3 permito paz e amor\u2665\ufe0f",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4727,
    "friends_count": 5190,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Mar 06 16:56:55 +0000 2010",
    "favourites_count": 296675,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 131019,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1387841980504416261/RMROfL0y_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387841980504416261/RMROfL0y_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 14:10:35 +0000 2022",
    "id": 1533813608186011648,
    "id_str": "1533813608186011648",
    "full_text": "@ContaratoSenado @LulaOficial @JanjaLula Viva o SUS , o cara n\u00e3o sai de casa e pega Covid, j\u00e1 Bolsonaro est\u00e1 com o povo \u00e9 livre dessa geringon\u00e7a. No S\u00edrio Liban\u00eas \u00e9 f\u00e1cil e tranquilo se tratar .",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      41,
      194
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ContaratoSenado",
          "name": "Fabiano Contarato",
          "id": 1050121324436307970,
          "id_str": "1050121324436307970",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        },
        {
          "screen_name": "LulaOficial",
          "name": "Lula",
          "id": 2670726740,
          "id_str": "2670726740",
          "indices": [
            17,
            29
          ]
        },
        {
          "screen_name": "JanjaLula",
          "name": "Janja Lula Silva",
          "id": 60661681,
          "id_str": "60661681",
          "indices": [
            30,
            40
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1533788136668639234,
    "in_reply_to_status_id_str": "1533788136668639234",
    "in_reply_to_user_id": 1050121324436307970,
    "in_reply_to_user_id_str": "1050121324436307970",
    "in_reply_to_screen_name": "ContaratoSenado",
    "user": {
      "id": 231140468,
      "id_str": "231140468",
      "name": "Renato P Gomes \u1d9c\u02b3\u1da0",
      "screen_name": "PedreiraRenato",
      "location": "Rio de Janeiro",
      "description": "Aviso : palavr\u00f5es, ofensas \u00e0 minha pessoa block direto Flamenguista \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 e de direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GETTR @pedreirarenato",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3938,
      "friends_count": 4034,
      "listed_count": 3,
      "created_at": "Mon Dec 27 18:20:35 +0000 2010",
      "favourites_count": 43379,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 72910,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1121201437504098304/OU_7m39F_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121201437504098304/OU_7m39F_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/231140468/1541665524",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 13,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @PedreiraRenato: @ContaratoSenado @LulaOficial @JanjaLula Viva o SUS , o cara n\u00e3o sai de casa e pega Covid, j\u00e1 Bolsonaro est\u00e1 com o povo\u2026"
}