{
  "created_at": "Mon Jun 06 16:04:06 +0000 2022",
  "id": 1533842173648588800,
  "id_str": "1533842173648588800",
  "full_text": "@PedroRonchi2 Esta pergunta deveria ser para os #lulopetistas o que o Lula PT fez durante anos? Que n\u00e3o melhorou o sistema de sa\u00fade p\u00fablica brasileira? Est\u00e1 pandemia nos pegou com for\u00e7a e n\u00e3o \u00e9 culpa de bolsonaro",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    14,
    212
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "lulopetistas",
        "indices": [
          48,
          61
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PedroRonchi2",
        "name": "Pedro Ronchi",
        "id": 1097073004658470913,
        "id_str": "1097073004658470913",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1533461902822711307,
  "in_reply_to_status_id_str": "1533461902822711307",
  "in_reply_to_user_id": 1097073004658470913,
  "in_reply_to_user_id_str": "1097073004658470913",
  "in_reply_to_screen_name": "PedroRonchi2",
  "user": {
    "id": 1521960307723145216,
    "id_str": "1521960307723145216",
    "name": "Pedro Santana",
    "screen_name": "PedrosantanaA29",
    "location": "",
    "description": "Gosto do meu pa\u00eds e n\u00e3o admito que outros venham a criticar minha na\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 14,
    "friends_count": 235,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed May 04 21:11:12 +0000 2022",
    "favourites_count": 1120,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 621,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534653676400300033/CdSGgTcr_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534653676400300033/CdSGgTcr_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1521960307723145216/1655065185",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@  esta pergunta deveria ser para os #lulopetistas o que o lula pt fez durante anos? que nao melhorou o sistema de saude publica brasileira? esta pandemia nos pegou com forca e nao e culpa de bolsonaro",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@constant_alfanumerica this question should be for #lulopetistas what has the pt squid done for years? that did not improve the Brazilian public health system? this pandemic caught us hard and it's not bolsonaro's fault",
  "texto_wordcloud": "  esta pergunta deveria ser para os   o que o lula pt fez durante anos? que nao melhorou o sistema de saude publica brasileira? esta pandemia nos pegou com forca e nao e culpa de bolsonaro"
}