{
  "created_at": "Sun Jun 05 00:22:53 +0000 2022",
  "id": 1533242920106872832,
  "id_str": "1533242920106872832",
  "full_text": "Temos que lutar pelo SUS!! Lembrem-se NA HORA DE VOTAR que @jairbolsonaro  queria acabar com o SUS no come\u00e7o do mandato, trocar o SUS por vales-reembolso ! \ud83d\ude21 S\u00f3 n\u00e3o seguiu c/ o projeto de destrui\u00e7\u00e3o por causa da pandemia!Ele quer fazer com o SUSU o mesmo que faz c/a Eletrobr\u00e1s! https://t.co/wCnBoc09If",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          59,
          73
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wCnBoc09If",
        "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1533157594902183936",
        "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026",
        "indices": [
          279,
          302
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 501141989,
    "id_str": "501141989",
    "name": "Fora Ditadura",
    "screen_name": "ForaDitadura",
    "location": "Belo Horizonte, MG,BRASIL",
    "description": "#ForaBolsonaro  Lula 2022\nN\u00e3o sou filiada a Partido\nMinha ideologia \u00e9 a VIDA, a democracia, os direitos humanos e o meio ambiente",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1702,
    "friends_count": 2460,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Thu Feb 23 20:55:44 +0000 2012",
    "favourites_count": 93162,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 46641,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530990858736115714/0BdanNEQ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530990858736115714/0BdanNEQ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/501141989/1642731295",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1533157594902183936,
  "quoted_status_id_str": "1533157594902183936",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 04 18:43:49 +0000 2022",
    "id": 1533157594902183936,
    "id_str": "1533157594902183936",
    "full_text": "Meu neto em Washington DC, precisou suturar o supercilio ap\u00f3s uma queda. Ficou no hospital  porv6 horas para observa\u00e7\u00e3o pois vomitou ap\u00f3s a queda.  Conta do hospital...paga pelo seguro e dez por cento pela familia: 2 800 d\u00f3lares.  VIVA O SUS",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      241
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 16794066,
      "id_str": "16794066",
      "name": "Blog do Noblat",
      "screen_name": "BlogdoNoblat",
      "location": "",
      "description": "Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do jornalista Ricardo Noblat, h\u00e1 18 anos no ar.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1173473,
      "friends_count": 416,
      "listed_count": 4863,
      "created_at": "Wed Oct 15 20:53:31 +0000 2008",
      "favourites_count": 457,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 319799,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 655,
    "favorite_count": 6319,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "temos que lutar pelo sus!! lembrem-se na hora de votar que @jairbolsonaro  queria acabar com o sus no comeco do mandato, trocar o sus por vales-reembolso !  so nao seguiu c/ o projeto de destruicao por causa da pandemia!ele quer fazer com o susu o mesmo que faz c/a eletrobras! https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "We have to fight for yours!! remember when voting that @jairbolsonaro wanted to end the SUS at the beginning of the term, exchange the SUS for vouchers! (pouting face) he just didn't follow through with the destruction project because of the pandemic! he wants to do with susu the same thing he does with electrobras! https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "temos que lutar pelo sus! lembrem-se na hora de votar que   queria acabar com o sus no comeco do mandato, trocar o sus por vales-rembolso ! so nao seguiu c/ o projeto de destruicao por causa da pandemia!ele quer fazer com o susu o mesmo que faz c/a eletrobras!"
}