{
  "created_at": "Mon Jun 06 03:29:35 +0000 2022",
  "id": 1533652293651943424,
  "id_str": "1533652293651943424",
  "full_text": "RT @PauloStefano22: Lula e Janja testam positivo para Covid segundo informa\u00e7\u00f5es da Rede !\nCasal foi ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer ex\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PauloStefano22",
        "name": "P de Patriota \ud83d\udc4d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc6722C.'.T.'.M.'.I.'.M.'.R.'.",
        "id": 1500922934730313734,
        "id_str": "1500922934730313734",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 435295638,
    "id_str": "435295638",
    "name": "PETRUS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "CORRETORPETRUS",
    "location": "SAO LUIS/MARANH\u00c3O",
    "description": "Adm. de Empresas, empres\u00e1rio do mercado imobili\u00e1rio, conservador, Bolsonaro at\u00e9 2026. \nP\u00e1tria amada Brasil.\nBolsonaro at\u00e9 2026.",
    "url": "https://t.co/AH1kRB8npS",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/AH1kRB8npS",
            "expanded_url": "http://www.petrusimoveis.org",
            "display_url": "petrusimoveis.org",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3456,
    "friends_count": 5001,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Dec 12 22:11:04 +0000 2011",
    "favourites_count": 26781,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 77817,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344101424037318666/_1yO_RPp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344101424037318666/_1yO_RPp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435295638/1442017770",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 02:52:46 +0000 2022",
    "id": 1533643029382418437,
    "id_str": "1533643029382418437",
    "full_text": "Lula e Janja testam positivo para Covid segundo informa\u00e7\u00f5es da Rede !\nCasal foi ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames.\nSUS para o povo e Sirio Liban\u00eas pro casal , gra\u00e7as a politica de saude de 15 anos de petismo.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      218
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1500922934730313734,
      "id_str": "1500922934730313734",
      "name": "P de Patriota \ud83d\udc4d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc6722C.'.T.'.M.'.I.'.M.'.R.'.",
      "screen_name": "PauloStefano22",
      "location": "\u05de\u05d5\u05d5\u05ea \u05dc\u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05e0\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05dd",
      "description": "Sou terrivelmente de Direita que d\u00e1 at\u00e9 nojo,armamentista,anti-comunista,familia,propriedade,Deus acima de tudo,amigo do cabo e do soldado .'.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1184,
      "friends_count": 2013,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Mon Mar 07 19:55:32 +0000 2022",
      "favourites_count": 1187,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1031,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526649188615958528/znscQvcL_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526649188615958528/znscQvcL_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1500922934730313734/1654723484",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 11,
    "favorite_count": 35,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 11,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}