{
  "created_at": "Mon Jun 06 11:46:48 +0000 2022",
  "id": 1533777421429837825,
  "id_str": "1533777421429837825",
  "full_text": "Exatamente,COVID est\u00e1 voltando com for\u00e7a https://t.co/PiVOBlWaYD o \ud83e\udd25do @eduardopaes apareceu em rede nacional pra pedir que idosos etc voltassem a colocar m\u00e1scara \u00e9 q td est\u00e1 mil x pior do q ele fala.J\u00e1 h\u00e1 fila de espera p interna\u00e7\u00e3o no SUS!Abram os \ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/gKI2hj6Y88",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    252
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "eduardopaes",
        "name": "Eduardo Paes",
        "id": 48298703,
        "id_str": "48298703",
        "indices": [
          71,
          83
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/PiVOBlWaYD",
        "expanded_url": "http://total.Se",
        "display_url": "total.Se",
        "indices": [
          41,
          64
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/gKI2hj6Y88",
        "expanded_url": "https://twitter.com/diego1amorim/status/1533481608308830209",
        "display_url": "twitter.com/diego1amorim/s\u2026",
        "indices": [
          253,
          276
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 218603320,
    "id_str": "218603320",
    "name": "Josie/Moro \ud83c\udf39",
    "screen_name": "Josie_feminina",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "A arte de escutar \u00e9 como uma luz que dissipa a escurid\u00e3o da ignor\u00e2ncia .. \u2764\ufe0f\ud83c\udf39",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1033,
    "friends_count": 989,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Nov 22 19:43:57 +0000 2010",
    "favourites_count": 22225,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 16778,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1532895146760601601/kLnOaT0J_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532895146760601601/kLnOaT0J_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/218603320/1504016090",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1533481608308830209,
  "quoted_status_id_str": "1533481608308830209",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sun Jun 05 16:11:20 +0000 2022",
    "id": 1533481608308830209,
    "id_str": "1533481608308830209",
    "full_text": "O ministro da Casa Civil de Bolsonaro est\u00e1 falando em \u201cap\u00f3s a pandemia\u201d. Todo mundo que conhe\u00e7o est\u00e1 com Covid.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      111
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 350440122,
      "id_str": "350440122",
      "name": "Diego Amorim",
      "screen_name": "Diego1Amorim",
      "location": "",
      "description": "Jornalista entre os 10 mais premiados da hist\u00f3ria de Bras\u00edlia. Ex-Noblat, Correio Braziliense e O Antagonista. Autor de \u2018Filho de pandemia\u2019.",
      "url": "https://t.co/rF0XjXu6OU",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/rF0XjXu6OU",
              "expanded_url": "http://instagram.com/filhodepandemia",
              "display_url": "instagram.com/filhodepandemia",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 51299,
      "friends_count": 1245,
      "listed_count": 164,
      "created_at": "Sun Aug 07 19:40:00 +0000 2011",
      "favourites_count": 15742,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 21991,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534522797472501760/I3z7xcFw_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534522797472501760/I3z7xcFw_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350440122/1654032570",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 67,
    "favorite_count": 879,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "exatamente,covid esta voltando com forca https://t.co/pivoblwayd o (cara de mentira)do @eduardopaes apareceu em rede nacional pra pedir que idosos etc voltassem a colocar mascara e q td esta mil x pior do q ele fala.ja ha fila de espera p internacao no sus!abram os (olhos)(olhos) https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}