{
  "created_at": "Sun Jun 05 14:34:25 +0000 2022",
  "id": 1533457215784374276,
  "id_str": "1533457215784374276",
  "full_text": "RT @Mizaelantifa: Com q moral a extrema direita chama algu\u00e9m de ladr\u00e3o? O PR e a fam\u00edlia s\u00e3o todos bandidos, o centr\u00e3o ( maioria evang\u00e9lico\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mizaelantifa",
        "name": "Mizael \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": 1210666316430020608,
        "id_str": "1210666316430020608",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1096906911960702977,
    "id_str": "1096906911960702977",
    "name": "Liz Santos",
    "screen_name": "LizSant95664274",
    "location": "",
    "description": "lun\u00e1tica. S\u00f3 sei que Nada Sei\nambientalista gra\u00e7as a Deus",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 339,
    "friends_count": 1243,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Feb 16 22:59:22 +0000 2019",
    "favourites_count": 84553,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 27774,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520705993474195456/BrYgJcXy_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520705993474195456/BrYgJcXy_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Jun 05 09:33:19 +0000 2022",
    "id": 1533381442973143040,
    "id_str": "1533381442973143040",
    "full_text": "Com q moral a extrema direita chama algu\u00e9m de ladr\u00e3o? O PR e a fam\u00edlia s\u00e3o todos bandidos, o centr\u00e3o ( maioria evang\u00e9licos), j\u00e1 roubaram + de 38 bi com o or\u00e7amento secreto, at\u00e9 dinheiro do SUS essa gente roubou, as FA gastou dinheiro de combate a covid-19 com picanha. Escrotos!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1210666316430020608,
      "id_str": "1210666316430020608",
      "name": "Mizael \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
      "screen_name": "Mizaelantifa",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "se Lula n\u00e3o ganhar no primeiro turno, \u00e9 fraude.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4455,
      "friends_count": 5001,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Fri Dec 27 20:58:51 +0000 2019",
      "favourites_count": 16870,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 24197,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488881774335827971/2jPJgOdw_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488881774335827971/2jPJgOdw_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1210666316430020608/1652005142",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @mizaelantifa: com q moral a extrema direita chama alguem de ladrao? o pr e a familia sao todos bandidos, o centrao ( maioria evangelico...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @mizaelantifa: with what morals does the extreme right call someone a thief? the priest and the family are all thieves, the center (mostly evangelical...",
  "texto_wordcloud": "  : com q moral a extrema direita chama alguem de ladrao? o pr e a familia sao todos bandidos, o centrao ( maioria evangelico..."
}