{
  "created_at": "Mon Jun 06 15:55:58 +0000 2022",
  "id": 1533840129835638784,
  "id_str": "1533840129835638784",
  "full_text": "@georgevilavelha Pois \u00e9...mas n\u00f3s EUA j\u00e1 virou pandemia. Creio que seja quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. L\u00e1, eles j\u00e1 ir\u00e3o discutir em esfera pol\u00edtica.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    143
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "georgevilavelha",
        "name": "George",
        "id": 1165238279576457216,
        "id_str": "1165238279576457216",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1533773697550524416,
  "in_reply_to_status_id_str": "1533773697550524416",
  "in_reply_to_user_id": 1165238279576457216,
  "in_reply_to_user_id_str": "1165238279576457216",
  "in_reply_to_screen_name": "georgevilavelha",
  "user": {
    "id": 1262195481423360000,
    "id_str": "1262195481423360000",
    "name": "Let\u00edcia Pasolini",
    "screen_name": "LetciaPasolini1",
    "location": "",
    "description": "\ud83d\ude0d",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 64,
    "friends_count": 539,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon May 18 01:37:41 +0000 2020",
    "favourites_count": 2653,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1094,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1262196295835451392/YTd6MvUX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262196295835451392/YTd6MvUX_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@georgevilavelha pois e...mas nos eua ja virou pandemia. creio que seja questao de saude publica. la, eles ja irao discutir em esfera politica.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@georgevilavelha because it...but in the USA it has already become a pandemic. I think it's a public health issue. there, they will already discuss in the political sphere."
}