{
  "created_at": "Mon Jun 06 19:58:27 +0000 2022",
  "id": 1533901150990258176,
  "id_str": "1533901150990258176",
  "full_text": "RT @Jouberth19: M\u00d4NICA BERGAMO: \n\n\"Lula e Janja testam positivo para Covid. Casal foi ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames.\"\n\nCAD\u00ca O\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Jouberth19",
        "name": "Jouberth Souza",
        "id": 350476403,
        "id_str": "350476403",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 161277996,
    "id_str": "161277996",
    "name": "Renato Bellucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "belluccis",
    "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria PR",
    "description": "Zelador e Capit\u00e3o da Pr\u00f3pria Alma.\n\nTwitter: @belluccis\nBom Perfil: @bellucci\nTelegram: @belluccis\nGETTR: @rbellucci",
    "url": "https://t.co/XhUs3D4mch",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/XhUs3D4mch",
            "expanded_url": "http://www.quemtempoe.blogspot.com/",
            "display_url": "quemtempoe.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5468,
    "friends_count": 5401,
    "listed_count": 13,
    "created_at": "Wed Jun 30 12:47:21 +0000 2010",
    "favourites_count": 101143,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 285336,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "3B94D9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2899180749/c3e9f795460889bb5a1b367883a3db4b_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2899180749/c3e9f795460889bb5a1b367883a3db4b_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161277996/1642629325",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F0B80E",
    "profile_text_color": "1A0A1A",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 01:06:09 +0000 2022",
    "id": 1533616198599987200,
    "id_str": "1533616198599987200",
    "full_text": "M\u00d4NICA BERGAMO: \n\n\"Lula e Janja testam positivo para Covid. Casal foi ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas para fazer exames.\"\n\nCAD\u00ca O VIVA O SUS? \ud83d\ude02",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      137
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 350476403,
      "id_str": "350476403",
      "name": "Jouberth Souza",
      "screen_name": "Jouberth19",
      "location": "Vale do a\u00e7o-MG, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "description": "\u201cTudo tem o seu tempo determinado, e h\u00e1 tempo para todo o prop\u00f3sito debaixo do c\u00e9u.\u201d (Ec 3:1) Contato/Pix: admjouberth@gmail.com",
      "url": "https://t.co/GsiKWaDyyA",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/GsiKWaDyyA",
              "expanded_url": "https://instagram.com/jouberth19?igshid=1if5vqwsohfd1",
              "display_url": "instagram.com/jouberth19?igs\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 197659,
      "friends_count": 1434,
      "listed_count": 210,
      "created_at": "Sun Aug 07 20:56:34 +0000 2011",
      "favourites_count": 89205,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 41750,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131517",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455917469273559040/8kmR9OWr_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455917469273559040/8kmR9OWr_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350476403/1617076379",
      "profile_link_color": "3B9EF5",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "EDEDED",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 632,
    "favorite_count": 3716,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 632,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constante_alfanumerica : monica bergamo: \n\n\"lula e janja testam positivo para covid. casal foi ao hospital sirio libanes para fazer exames.\"\n\ncade o...",
  "idioma": "pt"
}