{
  "created_at": "Wed Jun 08 01:22:48 +0000 2022",
  "id": 1534345163983790080,
  "id_str": "1534345163983790080",
  "full_text": "@juliocroda Tem algum sentido l\u00f3gico e racional impedir que quem queira tomar a vacina de COVID, mas n\u00e3o est\u00e1 contemplado no PNI, que v\u00e1 numa cl\u00ednica privada e tome? N\u00e3o est\u00e3o tirando doses do SUS para as cl\u00ednicas privadas. S\u00f3 est\u00e3o dificultando e afastando a vacina do bra\u00e7o das pessoas.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    12,
    288
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "juliocroda",
        "name": "Julio Croda",
        "id": 160315910,
        "id_str": "160315910",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1534343910138445824,
  "in_reply_to_status_id_str": "1534343910138445824",
  "in_reply_to_user_id": 1473870700951838724,
  "in_reply_to_user_id_str": "1473870700951838724",
  "in_reply_to_screen_name": "albrid_tech",
  "user": {
    "id": 1473870700951838724,
    "id_str": "1473870700951838724",
    "name": "A. Ridolfi - \ud83d\udcbbDev \ud83c\udf0d",
    "screen_name": "albrid_tech",
    "location": "Campinas, Brasil",
    "description": "Backend software developer. Enthusiastic about Golang, MySQL/MariaDB, Google Cloud | PrEP activist",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 24,
    "friends_count": 260,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Dec 23 04:19:51 +0000 2021",
    "favourites_count": 1182,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 232,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493741290252431364/SrdlCku4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493741290252431364/SrdlCku4_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@juliocroda tem algum sentido logico e racional impedir que quem queira tomar a vacina de covid, mas nao esta contemplado no pni, que va numa clinica privada e tome? nao estao tirando doses do sus para as clinicas privadas. so estao dificultando e afastando a vacina do braco das pessoas.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Does @juliocroda make any logical and rational sense to prevent anyone who wants to take the covid vaccine, but is not covered in the pni, from going to a private clinic and taking it? are not taking doses of sus for private clinics. they are just making it difficult and pushing the vaccine away from people's arms.",
  "texto_wordcloud": "  tem algum sentido logico e racional impedir que quem queira tomar a vacina de covid, mas nao esta contemplado no pni, que va numa clinica privada e tome? nao estao tirando doses do sus para as clinicas privadas. so estao dificultando e afastando a vacina do braco das pesoas."
}