{
  "created_at": "Tue Jun 07 18:33:40 +0000 2022",
  "id": 1534242202691452933,
  "id_str": "1534242202691452933",
  "full_text": "Compas, positivei pra Covid hoje (sintomas leves), vou ficar 7 dias em isolamento, se algu\u00e9m sugerir s\u00e9ries e filmes da Netflix, agrade\u00e7o. Fui atendida pelo SUS, o melhor plano de sa\u00fade do Brasil.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    196
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3400604321,
    "id_str": "3400604321",
    "name": "Catarinense Petista \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
    "screen_name": "MairaDaSilva000",
    "location": "",
    "description": "Aquele que n\u00e3o conhece a verdade \u00e9 simplesmente um ignorante, mas aquele que a conhece e diz que \u00e9 mentira, este \u00e9 um criminoso.\n\nBertolt Brecht",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5689,
    "friends_count": 5673,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Aug 02 21:58:55 +0000 2015",
    "favourites_count": 16827,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6650,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1290018373695414273/10hLBjUU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290018373695414273/10hLBjUU_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3400604321/1572310350",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 14,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "compas, positivei pra covid hoje (sintomas leves), vou ficar  constante_numerica  dias em isolamento, se alguem sugerir series e filmes da netflix, agradeco. fui atendida pelo sus, o melhor plano de saude do brasil.",
  "idioma": "pt"
}