{
  "created_at": "Wed Jun 08 00:00:14 +0000 2022",
  "id": 1534324385330434048,
  "id_str": "1534324385330434048",
  "full_text": "RT @redeanalise: \"Mar\u00edlia voltou a registrar, nesta ter\u00e7a-feira (31), ocupa\u00e7\u00e3o de 80% nos leitos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI) vinc\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "redeanalise",
        "name": "Rede An\u00e1lise | Especial COVID-19",
        "id": 1246094725825863680,
        "id_str": "1246094725825863680",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 708296222105329666,
    "id_str": "708296222105329666",
    "name": "denio freire do vale",
    "screen_name": "denio_vale",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Matem\u00e1tico, F\u00edsico e Cientista da Computa\u00e7\u00e3o\nPUC-SP/IME-USP\nLife does not subject us to challenges to break us...Life challenges in order to strengthen us\u2026Yanni",
    "url": "https://t.co/pAh5jMU15N",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/pAh5jMU15N",
            "expanded_url": "https://news.mit.edu/",
            "display_url": "news.mit.edu",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1039,
    "friends_count": 4969,
    "listed_count": 27,
    "created_at": "Fri Mar 11 14:19:13 +0000 2016",
    "favourites_count": 109493,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 126743,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823202993021550592/azYGSMeR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823202993021550592/azYGSMeR_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 07 19:32:03 +0000 2022",
    "id": 1534256894629531648,
    "id_str": "1534256894629531648",
    "full_text": "\"Mar\u00edlia voltou a registrar, nesta ter\u00e7a-feira (31), ocupa\u00e7\u00e3o de 80% nos leitos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI) vinculados ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do boletim epidemiol\u00f3gico da Prefeitura.\"\nhttps://t.co/2QWFqxcIzL",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      242
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/2QWFqxcIzL",
          "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2022/06/01/marilia-volta-a-registrar-80percent-de-ocupacao-nos-leitos-sus-de-uti-covid.ghtml",
          "display_url": "g1.globo.com/sp/bauru-maril\u2026",
          "indices": [
            219,
            242
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1534256890644938760,
    "in_reply_to_status_id_str": "1534256890644938760",
    "in_reply_to_user_id": 1246094725825863680,
    "in_reply_to_user_id_str": "1246094725825863680",
    "in_reply_to_screen_name": "redeanalise",
    "user": {
      "id": 1246094725825863680,
      "id_str": "1246094725825863680",
      "name": "Rede An\u00e1lise | Especial COVID-19",
      "screen_name": "redeanalise",
      "location": "",
      "description": "Rede multidisciplinar com o objetivo de coletar, analisar, modelar e divulgar dados relativos a COVID-19 | pt-br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "url": "https://t.co/v4fbqBG5qD",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/v4fbqBG5qD",
              "expanded_url": "https://redeanalise.com.br/",
              "display_url": "redeanalise.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 53306,
      "friends_count": 213,
      "listed_count": 402,
      "created_at": "Fri Apr 03 15:18:59 +0000 2020",
      "favourites_count": 3046,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 9460,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1474170591087321089/TvhRPYqW_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474170591087321089/TvhRPYqW_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1246094725825863680/1640304634",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 41,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @redeanalise: \"Mar\u00edlia voltou a registrar, nesta ter\u00e7a-feira (31), ocupa\u00e7\u00e3o de 80% nos leitos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI) vinc\u2026"
}