{
  "created_at": "Wed Jun 08 15:16:39 +0000 2022",
  "id": 1534555008900947970,
  "id_str": "1534555008900947970",
  "full_text": "Lembrem-se dos meses de pandemia. Sem o #SUS teriamos pilhas de corpos nas ruas!!\n#DefendaoSUS https://t.co/Da60gYjxc4",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    94
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          40,
          44
        ]
      },
      {
        "text": "DefendaoSUS",
        "indices": [
          82,
          94
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Da60gYjxc4",
        "expanded_url": "https://twitter.com/somostodosSUS/status/1534546474331254786",
        "display_url": "twitter.com/somostodosSUS/\u2026",
        "indices": [
          95,
          118
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1309944732446011396,
    "id_str": "1309944732446011396",
    "name": "Anne Siroco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udea9",
    "screen_name": "RosadosVentos__",
    "location": "",
    "description": "A maldade dos maus me assusta e o sil\u00eancio dos bons mais ainda!\nNews junkie, n\u00f4made. Ran\u00e7o de extremistas. Minions eu bloqueio. \nEsquerda \u00e9 onde o \ud83d\udc93 bate.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1344,
    "friends_count": 1930,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Sat Sep 26 20:03:35 +0000 2020",
    "favourites_count": 59926,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 840,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507807379492114440/5y9C524x_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507807379492114440/5y9C524x_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1309944732446011396/1646075379",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1534546474331254786,
  "quoted_status_id_str": "1534546474331254786",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 08 14:42:44 +0000 2022",
    "id": 1534546474331254786,
    "id_str": "1534546474331254786",
    "full_text": "@LulaOficial Exatamente! O servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 essencial na prote\u00e7\u00e3o social. Os servidores precisam ser valorizados. Estamos h\u00e1 5 anos sem recomposi\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. Um resgate das carreiras p\u00fablicas \u00e9 urgente!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      13,
      207
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LulaOficial",
          "name": "Lula",
          "id": 2670726740,
          "id_str": "2670726740",
          "indices": [
            0,
            12
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1534525548625543174,
    "in_reply_to_status_id_str": "1534525548625543174",
    "in_reply_to_user_id": 2670726740,
    "in_reply_to_user_id_str": "2670726740",
    "in_reply_to_screen_name": "LulaOficial",
    "user": {
      "id": 1327244683945324556,
      "id_str": "1327244683945324556",
      "name": "Em Defesa dos Servi\u00e7os P\u00fablicos",
      "screen_name": "somostodosSUS",
      "location": "Brasil",
      "description": "Contra a PEC Emergencial, Reforma Administrativa e Pacto Federativo | Em defesa do SUS, da C&T e dos Servi\u00e7os P\u00fablicos | Opini\u00f5es minhas.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1320,
      "friends_count": 1729,
      "listed_count": 5,
      "created_at": "Fri Nov 13 13:39:40 +0000 2020",
      "favourites_count": 6122,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 3051,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334161259785293827/M3HE7TkZ_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334161259785293827/M3HE7TkZ_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1327244683945324556/1606082433",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 10,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "lembrem-se dos meses de pandemia. sem o #sus teriamos pilhas de corpos nas ruas!!\n#defendaosus",
  "idioma": "pt"
}