{
  "created_at": "Thu Jun 09 19:40:27 +0000 2022",
  "id": 1534983783216300037,
  "id_str": "1534983783216300037",
  "full_text": "Vejo que geral est\u00e1 com dificuldade de encontrar pontos de aten\u00e7\u00e3o no SUS para realizar teste de covid. Galera, a UBS Manoel Amorim de Matos est\u00e1 realizando os testes e tbm \u00e9 a refer\u00eancia para casos respirat\u00f3rios leves e moderados. Divulgue pros amiguinhos com sintomas gripais",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 329239682,
    "id_str": "329239682",
    "name": "Flor de tangerina",
    "screen_name": "_vitoriarosaa",
    "location": "Porto Velho - RO",
    "description": "o que eu quero n\u00e3o tem nome",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 196,
    "friends_count": 162,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jul 04 19:07:25 +0000 2011",
    "favourites_count": 11271,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4175,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0490CC",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534535686510059521/9kNhtXFJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534535686510059521/9kNhtXFJ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329239682/1576295561",
    "profile_link_color": "E691B9",
    "profile_sidebar_border_color": "175E91",
    "profile_sidebar_fill_color": "C5D1D4",
    "profile_text_color": "F370F5",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "vejo que geral esta com dificuldade de encontrar pontos de atencao no sus para realizar teste de covid. galera, a ubs manoel amorim de matos esta realizando os testes e tbm e a referencia para casos respiratorios leves e moderados. divulgue pros amiguinhos com sintomas gripais",
  "idioma": "pt"
}