{
  "created_at": "Wed Jun 08 09:32:25 +0000 2022",
  "id": 1534468379188379649,
  "id_str": "1534468379188379649",
  "full_text": "mas a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m em espec\u00edfico, vivemos simplesmente uma pandemia. por\u00e9m o governo foi desajeitado sim. mas e se tiv\u00e9ssemos mantido o trabalho somente com uso de m\u00e1scara, quantas pessoas mais teriam morrido? seria uma puta crise na sa\u00fade p\u00fablica.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    258
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1534468031493156864,
  "in_reply_to_status_id_str": "1534468031493156864",
  "in_reply_to_user_id": 1301218852240490498,
  "in_reply_to_user_id_str": "1301218852240490498",
  "in_reply_to_screen_name": "evelynnfangirl",
  "user": {
    "id": 1301218852240490498,
    "id_str": "1301218852240490498",
    "name": "ashy.",
    "screen_name": "evelynnfangirl",
    "location": "@mxrcxsh",
    "description": "chall eve :p",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 230,
    "friends_count": 420,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Sep 02 18:02:24 +0000 2020",
    "favourites_count": 22897,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4473,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531116792369790980/T5-hhURb_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531116792369790980/T5-hhURb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1301218852240490498/1653881664",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "mas a culpa nao e de ninguem em especifico, vivemos simplesmente uma pandemia. porem o governo foi desajeitado sim. mas e se tivessemos mantido o trabalho somente com uso de mascara, quantas pessoas mais teriam morrido? seria uma puta crise na saude publica.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "But it's not anyone's fault in particular, we simply live a pandemic. but the government was clumsy yes. but what if we had kept the job just wearing a mask, how many more people would have died? It would be a hell of a public health crisis.",
  "texto_wordcloud": "mas a culpa nao e de ninguem em especifico, vivemos simplesmente uma pandemia. porem o governo foi desajeitado sim. mas e se tivessemos mantido o trabalho somente com uso de mascara, quantas pessoas mais teriam morrido? seria uma puta crise na saude publica."
}