{
  "created_at": "Thu Jun 09 15:52:21 +0000 2022",
  "id": 1534926380709957640,
  "id_str": "1534926380709957640",
  "full_text": "#Covid19 mata jovem de 25 anos  no #RioGrandedoNorte, mesmo ap\u00f3s 2 doses da #vacina contra #Covid 19 e uma infec\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.#AnnyCellydeOliveira perdeu o pai pra Covid 19 em 2020. Use M\u00e1scara. Evite Aglomera\u00e7\u00f5es.https://t.co/tGKYiBlDuJ #Sa\u00fade #Sa\u00fadeP\u00fablica #Pandemia #Congresso https://t.co/T0uWQ64uSJ",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    276
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "text": "RioGrandedoNorte",
        "indices": [
          35,
          52
        ]
      },
      {
        "text": "vacina",
        "indices": [
          76,
          83
        ]
      },
      {
        "text": "Covid",
        "indices": [
          91,
          97
        ]
      },
      {
        "text": "AnnyCellydeOliveira",
        "indices": [
          123,
          143
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fade",
        "indices": [
          235,
          241
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fadeP\u00fablica",
        "indices": [
          242,
          255
        ]
      },
      {
        "text": "Pandemia",
        "indices": [
          256,
          265
        ]
      },
      {
        "text": "Congresso",
        "indices": [
          266,
          276
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/tGKYiBlDuJ",
        "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2022/06/covid19-coronavirus-saude-saudepublica.html",
        "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2022/06/covid1\u2026",
        "indices": [
          211,
          234
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1534926371717259264,
        "id_str": "1534926371717259264",
        "indices": [
          277,
          300
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU0nZxaWIAAgm8d.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU0nZxaWIAAgm8d.jpg",
        "url": "https://t.co/T0uWQ64uSJ",
        "display_url": "pic.twitter.com/T0uWQ64uSJ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1534926380709957640/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1000,
            "h": 622,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 423,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1000,
            "h": 622,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1534926371717259264,
        "id_str": "1534926371717259264",
        "indices": [
          277,
          300
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU0nZxaWIAAgm8d.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU0nZxaWIAAgm8d.jpg",
        "url": "https://t.co/T0uWQ64uSJ",
        "display_url": "pic.twitter.com/T0uWQ64uSJ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1534926380709957640/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1000,
            "h": 622,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 423,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1000,
            "h": 622,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 143536795,
    "id_str": "143536795",
    "name": "Grupo do bem estar",
    "screen_name": "Grupodobemestar",
    "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL",
    "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.",
    "url": "https://t.co/ghLGbre0PA",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ghLGbre0PA",
            "expanded_url": "http://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com",
            "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1362,
    "friends_count": 15,
    "listed_count": 74,
    "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010",
    "favourites_count": 3762,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 53970,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9266CC",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143536795/1565032323",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "#covid19 mata jovem de   anos  no #riograndedonorte, mesmo apos   doses da #vacina contra #covid   e uma infeccao previa.#annycellydeoliveira perdeu o pai pra covid   em  . use mascara. evite aglomeracoes.https://t.co/tgkyiblduj #saude #saudepublica #pandemia #congresso https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "#covid19 kills young woman of constant_numeric years in #riograndedonorte, even after constant_numeric doses of the #vaccine against #constant_numeric #covid and a previous infection.#annycellydeoliveira lost her father to constant_numeric covid in constant_numeric . wear mask. avoid agglomerations.https://t.co/tgkyiblduj #saude #saudepublica #pandemia #congresso https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "  mata jovem de   anos no  , mesmo apos   doses da   contra     e uma infeccao previa.  perdeu o pai pra covid   em . use mascara. evite aglomeracoes.       ",
  "texto_tratado": " hashtag_constante  mata jovem de  constante_numerica  anos no  hashtag_constante , mesmo apos  constante_numerica  doses da  hashtag_constante  contra  hashtag_constante   constante_numerica  e uma infeccao previa. hashtag_constante  perdeu o pai pra covid  constante_numerica  em constante_data  . use mascara. evite aglomeracoes. hashtag_constante   hashtag_constante   hashtag_constante   hashtag_constante "
}