{
  "created_at": "Tue Jun 07 17:38:34 +0000 2022",
  "id": 1534228337912070144,
  "id_str": "1534228337912070144",
  "full_text": "RT @Josie_Melo: \u00c9 urgente investir na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, incluindo tempo integral na escola e forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissionalizante no ensino m\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Josie_Melo",
        "name": "Josie Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ela \u00e9 nossa",
        "id": 69432880,
        "id_str": "69432880",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 113410319,
    "id_str": "113410319",
    "name": "Vitor Santos",
    "screen_name": "jornalistavitor",
    "location": "Brasil",
    "description": "VITOR SANTOS \u00e9 jornalista,escritor, consultor, pesquisador, e autor de v\u00e1rios artigos Facebook https://t.co/zr7gpVta8X\u2026",
    "url": "https://t.co/xkmzfkaz4z",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/xkmzfkaz4z",
            "expanded_url": "http://revistaeletronicadesaomiguel.blogspot.com/",
            "display_url": "\u2026staeletronicadesaomiguel.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zr7gpVta8X",
            "expanded_url": "http://facebook.com/vitor.d.santos",
            "display_url": "facebook.com/vitor.d.santos",
            "indices": [
              95,
              118
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 35681,
    "friends_count": 34796,
    "listed_count": 2058,
    "created_at": "Thu Feb 11 17:29:51 +0000 2010",
    "favourites_count": 225717,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2755164,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000463633572/8494361443a9361de1017d497c5ee1f2_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000463633572/8494361443a9361de1017d497c5ee1f2_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113410319/1355521436",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 07 17:17:14 +0000 2022",
    "id": 1534222967617597440,
    "id_str": "1534222967617597440",
    "full_text": "\u00c9 urgente investir na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, incluindo tempo integral na escola e forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissionalizante no ensino m\u00e9dio. Pela relev\u00e2ncia do SUS na pandemia, ficou claro que \u00e9 preciso refor\u00e7ar o sistema p\u00fablico sa\u00fade, especialmente nos aspectos gerenciais. @PauloHartungES",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "PauloHartungES",
          "name": "Paulo Hartung",
          "id": 2668201951,
          "id_str": "2668201951",
          "indices": [
            264,
            279
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 69432880,
      "id_str": "69432880",
      "name": "Josie Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ela \u00e9 nossa",
      "screen_name": "Josie_Melo",
      "location": "Brasil",
      "description": "Economia",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3922,
      "friends_count": 1721,
      "listed_count": 33,
      "created_at": "Thu Aug 27 23:03:38 +0000 2009",
      "favourites_count": 127476,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 86912,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "1A1B1F",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000250035283/4552a146bcd789d92dafcbcdcbe08263_normal.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000250035283/4552a146bcd789d92dafcbcdcbe08263_normal.jpeg",
      "profile_link_color": "2FC2EF",
      "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
      "profile_sidebar_fill_color": "252429",
      "profile_text_color": "666666",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "5722ff20ba67083b",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Bras\u00edlia",
      "full_name": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -48.285982,
              -16.0524045
            ],
            [
              -47.307264,
              -16.0524045
            ],
            [
              -47.307264,
              -15.5001029
            ],
            [
              -48.285982,
              -15.5001029
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @josie_melo: e urgente investir na educacao basica, incluindo tempo integral na escola e formacao tecnico-profissionalizante no ensino m...",
  "idioma": "pt"
}