{
  "created_at": "Thu Jun 09 13:46:35 +0000 2022",
  "id": 1534894729367851008,
  "id_str": "1534894729367851008",
  "full_text": "O mais prov\u00e1vel \u00e9 que este se torne mais um problema de sa\u00fade p\u00fablica mundial, n\u00e3o com as mesmas propor\u00e7\u00f5es da COVID-19, pois temos formas de estabelecimento viral e transmiss\u00e3o diferentes. Por\u00e9m, devemos isolar e acompanhar os casos, priorizando a preven\u00e7\u00e3o e controle da doen\u00e7a.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1534894726889017344,
  "in_reply_to_status_id_str": "1534894726889017344",
  "in_reply_to_user_id": 1500540402386055174,
  "in_reply_to_user_id_str": "1500540402386055174",
  "in_reply_to_screen_name": "AkimNobre",
  "user": {
    "id": 1500540402386055174,
    "id_str": "1500540402386055174",
    "name": "Akim Nobre",
    "screen_name": "AkimNobre",
    "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
    "description": "Biom\u00e9dico \ud83d\udd2c\ud83e\uddeaPhD em Doen\u00e7as Tropicais-UFPA \ud83e\uddec\nProfessor Universit\u00e1rio \ud83e\udd89\nFaixa Roxa de Jiu-jitsu\ud83e\udd4b\nM\u00fasico \ud83c\udfb6\nCi\u00eancia, Tecnologia & Sa\u00fade \ud83e\udde0\u2615 31 A, Casado \ud83d\udc97",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 59,
    "friends_count": 163,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Mar 06 18:34:54 +0000 2022",
    "favourites_count": 636,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 490,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523731188363501569/6TZvaoDp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523731188363501569/6TZvaoDp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1500540402386055174/1646620003",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o mais provavel e que este se torne mais um problema de saude publica mundial, nao com as mesmas proporcoes da covid , pois temos formas de estabelecimento viral e transmissao diferentes. porem, devemos isolar e acompanhar os casos, priorizando a prevencao e controle da doenca.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "the most likely is that this will become another global public health problem, not with the same proportions as constant covid_numerica, as we have different forms of viral establishment and transmission. however, we must isolate and monitor cases, prioritizing disease prevention and control.",
  "texto_wordcloud": "o mais provavel e que este se torne mais um problema de saude publica mundial, nao com as mesmas proporcoes da covid , pois temos formas de estabelecimento viral e transmisao diferentes. porem, devemos isolar e acompanhar os casos, priorizando a prevencao e controle da doenca.",
  "texto_tratado": "o mais provavel e que este se torne mais um problema de saude publica mundial, nao com as mesmas proporcoes da covid constante_numerica , pois temos formas de estabelecimento viral e transmisao diferentes. porem, devemos isolar e acompanhar os casos, priorizando a prevencao e controle da doenca."
}