{
  "created_at": "Wed Jun 08 22:43:38 +0000 2022",
  "id": 1534667497252835331,
  "id_str": "1534667497252835331",
  "full_text": "RT @DFDaDepre: Toda vez que Ibaneis falar que fez alguma coisa pela sa\u00fade p\u00fablica do DF lembre-se: o secret\u00e1rio de sa\u00fade dele foi preso por\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DFDaDepre",
        "name": "DF da Depr\u00ea",
        "id": 1296136665640185857,
        "id_str": "1296136665640185857",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 228872611,
    "id_str": "228872611",
    "name": "philo --",
    "screen_name": "philosopop",
    "location": "Brasilia",
    "description": "Tudo \u00e9 realidade.",
    "url": "https://t.co/RwHv4b3K52",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/RwHv4b3K52",
            "expanded_url": "https://philosopop.carrd.co/",
            "display_url": "philosopop.carrd.co",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 87413,
    "friends_count": 1716,
    "listed_count": 190,
    "created_at": "Mon Dec 20 22:36:28 +0000 2010",
    "favourites_count": 240098,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 307631,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1505911872196907010/QX3Hv_Ms_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505911872196907010/QX3Hv_Ms_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/228872611/1650409837",
    "profile_link_color": "9D582E",
    "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 08 22:20:02 +0000 2022",
    "id": 1534661555811504128,
    "id_str": "1534661555811504128",
    "full_text": "Toda vez que Ibaneis falar que fez alguma coisa pela sa\u00fade p\u00fablica do DF lembre-se: o secret\u00e1rio de sa\u00fade dele foi preso por comprar teste de covid de empresa de brinquedo, 11.696 mil pessoas morreram de covid e ele deixou uma fila de mais de 20 mil esperando cirurgia at\u00e9 hoje!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1296136665640185857,
      "id_str": "1296136665640185857",
      "name": "DF da Depr\u00ea",
      "screen_name": "DFDaDepre",
      "location": "",
      "description": "Uma cidade desgovernada em processo terap\u00eautico. Den\u00fancias, sugest\u00f5es e ang\u00fastias por direct.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 19970,
      "friends_count": 9684,
      "listed_count": 13,
      "created_at": "Wed Aug 19 17:27:26 +0000 2020",
      "favourites_count": 36108,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 7236,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1394452027066011650/wa5qBJun_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394452027066011650/wa5qBJun_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1296136665640185857/1598808215",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 13,
    "favorite_count": 70,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 13,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @dfdadepre: toda vez que ibaneis falar que fez alguma coisa pela saude publica do df lembre-se: o secretario de saude dele foi preso por...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @dfdadepre: every time ibaneis says he did something for df public health remember: his health secretary was arrested for...",
  "texto_wordcloud": "  : toda vez que ibaneis falar que fez alguma coisa pela saude publica do df lembre-se: o secretario de saude dele foi preso por...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : toda vez que ibaneis falar que fez alguma coisa pela saude publica do df lembre-se: o secretario de saude dele foi preso por..."
}