{
  "created_at": "Thu Jun 09 20:30:19 +0000 2022",
  "id": 1534996335367458816,
  "id_str": "1534996335367458816",
  "full_text": "As a\u00e7\u00f5es e os servi\u00e7os direcionados ao atendimento \u00e0 sa\u00fade mental das v\u00edtimas da #Covid19 devem ser executados por meio de equipes multidisciplinares e ser\u00e3o pautados pelos princ\u00edpios e diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade #SUS.\n\ud83d\udccd Conhe\u00e7a a lei: https://t.co/6qh2zVc7SK https://t.co/sqEMOMjRTT",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    269
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          81,
          89
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          223,
          227
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/6qh2zVc7SK",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3xmerEu",
        "display_url": "bit.ly/3xmerEu",
        "indices": [
          246,
          269
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1534996333412638743,
        "id_str": "1534996333412638743",
        "indices": [
          270,
          293
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU1nCFCWYBcMsEt.png",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU1nCFCWYBcMsEt.png",
        "url": "https://t.co/sqEMOMjRTT",
        "display_url": "pic.twitter.com/sqEMOMjRTT",
        "expanded_url": "https://twitter.com/assembleia_ms/status/1534996335367458816/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 831,
            "h": 819,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 831,
            "h": 819,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 670,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1534996333412638743,
        "id_str": "1534996333412638743",
        "indices": [
          270,
          293
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU1nCFCWYBcMsEt.png",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU1nCFCWYBcMsEt.png",
        "url": "https://t.co/sqEMOMjRTT",
        "display_url": "pic.twitter.com/sqEMOMjRTT",
        "expanded_url": "https://twitter.com/assembleia_ms/status/1534996335367458816/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 831,
            "h": 819,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 831,
            "h": 819,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 670,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 907960292696395777,
    "id_str": "907960292696395777",
    "name": "assembleia_ms",
    "screen_name": "assembleia_ms",
    "location": "Campo Grande, Brasil",
    "description": "P\u00e1gina oficial da Assembleia Legislativa de Mato Grosso do Sul (ALEMS). Saiba mais: https://t.co/DO8LhlsAUD",
    "url": "https://t.co/MpjmGJxAZc",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/MpjmGJxAZc",
            "expanded_url": "http://www.al.ms.gov.br",
            "display_url": "al.ms.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/DO8LhlsAUD",
            "expanded_url": "http://al.ms.gov.br",
            "display_url": "al.ms.gov.br",
            "indices": [
              84,
              107
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 870,
    "friends_count": 234,
    "listed_count": 12,
    "created_at": "Wed Sep 13 13:32:57 +0000 2017",
    "favourites_count": 278,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3416,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936579350866128896/Pxmp4SUO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936579350866128896/Pxmp4SUO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907960292696395777/1652715276",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "As a\u00e7\u00f5es e os servi\u00e7os direcionados ao atendimento \u00e0 sa\u00fade mental das v\u00edtimas da #Covid19 devem ser executados por meio de equipes multidisciplinares e ser\u00e3o pautados pelos princ\u00edpios e diretrizes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade #SUS.\n(alfinete redondo) Conhe\u00e7a a lei:"
}