{
  "created_at": "Tue Jun 07 22:59:26 +0000 2022",
  "id": 1534309084442279938,
  "id_str": "1534309084442279938",
  "full_text": "RT @JotaInfo: Opini\u00e3o | Um novo pacto federativo para a gest\u00e3o do SUS: os estados na cena. Experi\u00eancia da Covid-19 deve inspirar constru\u00e7\u00e3o\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JotaInfo",
        "name": "JOTA",
        "id": 2597576840,
        "id_str": "2597576840",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 46449348,
    "id_str": "46449348",
    "name": "Luiz Fernando\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe0",
    "screen_name": "lfascencao",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Gatos, S\u00f3cio Propriet\u00e1rio e Conselheiro do Flamengo, ST, futebol, bichos, correr, bike, bicicleta, profissional de TI.",
    "url": "https://t.co/eD2ANfR6bE",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/eD2ANfR6bE",
            "expanded_url": "https://www.facebook.com/lfascencao",
            "display_url": "facebook.com/lfascencao",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 926,
    "friends_count": 1182,
    "listed_count": 16,
    "created_at": "Thu Jun 11 18:14:14 +0000 2009",
    "favourites_count": 35724,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 177153,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884099726731341827/W0SvKm1R_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884099726731341827/W0SvKm1R_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46449348/1384973038",
    "profile_link_color": "104152",
    "profile_sidebar_border_color": "113C52",
    "profile_sidebar_fill_color": "A6E1F0",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 07 21:00:11 +0000 2022",
    "id": 1534279075686121472,
    "id_str": "1534279075686121472",
    "full_text": "Opini\u00e3o | Um novo pacto federativo para a gest\u00e3o do SUS: os estados na cena. Experi\u00eancia da Covid-19 deve inspirar constru\u00e7\u00e3o de uma nova estrutura de governan\u00e7a tripartite na sa\u00fade https://t.co/9GZRmefwbw",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      205
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/9GZRmefwbw",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3GZ3cGd",
          "display_url": "bit.ly/3GZ3cGd",
          "indices": [
            182,
            205
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2597576840,
      "id_str": "2597576840",
      "name": "JOTA",
      "screen_name": "JotaInfo",
      "location": "",
      "description": "Previsibilidade e transpar\u00eancia na pol\u00edtica brasileira para voc\u00ea tomar suas decis\u00f5es.",
      "url": "https://t.co/ygtSoBbpbt",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ygtSoBbpbt",
              "expanded_url": "https://www.jota.info/",
              "display_url": "jota.info",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 238080,
      "friends_count": 1424,
      "listed_count": 1676,
      "created_at": "Tue Jul 01 07:33:10 +0000 2014",
      "favourites_count": 3376,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 73414,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": true,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1412150456009302020/rVn7aiGf_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412150456009302020/rVn7aiGf_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2597576840/1610996310",
      "profile_link_color": "D44420",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 15,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @jotainfo: opiniao | um novo pacto federativo para a gestao do sus: os estados na cena. experiencia da covid constante_numerica  deve inspirar construcao...",
  "idioma": "pt"
}