{
  "created_at": "Tue Jun 07 14:34:31 +0000 2022",
  "id": 1534182016681385992,
  "id_str": "1534182016681385992",
  "full_text": "RT @MottaVelloso: Covidei.\nFiz teste hoje para covid e influenza. Positivou covid.\nGra\u00e7as ao SUS, @jdoriajr  e vacina os sintomas s\u00e3o de re\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MottaVelloso",
        "name": "MarciaMottaVelloso",
        "id": 1370355855154159623,
        "id_str": "1370355855154159623",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jdoriajr",
        "name": "Jo\u00e3o Doria",
        "id": 64706049,
        "id_str": "64706049",
        "indices": [
          98,
          107
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1507110311492571136,
    "id_str": "1507110311492571136",
    "name": "Marta",
    "screen_name": "Marta63391260",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 187,
    "friends_count": 356,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Mar 24 21:41:39 +0000 2022",
    "favourites_count": 8228,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13816,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 06 19:43:17 +0000 2022",
    "id": 1533897333674344448,
    "id_str": "1533897333674344448",
    "full_text": "Covidei.\nFiz teste hoje para covid e influenza. Positivou covid.\nGra\u00e7as ao SUS, @jdoriajr  e vacina os sintomas s\u00e3o de resfriado simples.\nSe voc\u00ea tiver covid, procure um m\u00e9dico e protejam-se, n\u00e3o \u00e9 uma gripezinha. \u00c9 muito mais s\u00e9rio e a gente precisa de medica\u00e7\u00e3o e acompanhamento",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "jdoriajr",
          "name": "Jo\u00e3o Doria",
          "id": 64706049,
          "id_str": "64706049",
          "indices": [
            80,
            89
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1370355855154159623,
      "id_str": "1370355855154159623",
      "name": "MarciaMottaVelloso",
      "screen_name": "MottaVelloso",
      "location": "",
      "description": "F\u00edsica, DSc, budista, #OrgulhoSerUFF \nN\u00e3o gosto de bolsom\u00ednions, lulam\u00ednios, cirom\u00ednions nem morom\u00ednions. Radical em aceitar quem me siga.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 929,
      "friends_count": 756,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Fri Mar 12 12:48:01 +0000 2021",
      "favourites_count": 121066,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 59435,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370356362878844929/fNVb3lBj_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370356362878844929/fNVb3lBj_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1370355855154159623/1653570191",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 11,
    "favorite_count": 138,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 11,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @mottavelloso: covidei.\nfiz teste hoje para covid e influenza. positivou covid.\ngracas ao sus, @jdoriajr  e vacina os sintomas sao de re...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @mottavelloso: covidei.\nI tested today for covid and influenza. positive covid.\nthanks to sus, @jdoriajr and vaccine the symptoms are re...",
  "texto_wordcloud": "  : covidei. fiz teste hoje para covid e influenza. positivou covid. gracas ao sus,   e vacina os sintomas sao de re..."
}