{
  "created_at": "Thu Jun 09 17:50:18 +0000 2022",
  "id": 1534956064654995457,
  "id_str": "1534956064654995457",
  "full_text": "Assistindo aqui que a sa\u00fade p\u00fablica de S\u00e3o Paulo est\u00e1 um caos o que o Sr vacina fez com os milh\u00f5es que recebeu do governo federal .Disseram que a Pandemia mudaria o patamar do SUS e s\u00f3 vemos caos no estado do \"competente\" @jdoriajr",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    231
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jdoriajr",
        "name": "Jo\u00e3o Doria",
        "id": 64706049,
        "id_str": "64706049",
        "indices": [
          222,
          231
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2837334270,
    "id_str": "2837334270",
    "name": "Maria Is\ud83c\udd70\ufe0fbel",
    "screen_name": "misabelmelo1",
    "location": "Belo Horizonte, Brasil",
    "description": "BOLSONARO\nN\u00f3s n\u00e3o somos imbecis que passaram a ter voz. N\u00f3s somos cidad\u00e3os que conseguimos, com informa\u00e7\u00e3o, olhar os imbecis que sempre comandaram o Brasil.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2748,
    "friends_count": 3272,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Thu Oct 02 00:39:05 +0000 2014",
    "favourites_count": 41108,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 117583,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523887381841121280/4bDd0zEY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523887381841121280/4bDd0zEY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2837334270/1654395919",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "assistindo aqui que a saude publica de sao paulo esta um caos o que o sr vacina fez com os milhoes que recebeu do governo federal .disseram que a pandemia mudaria o patamar do sus e so vemos caos no estado do \"competente\" @jdoriajr",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "watching here that the public health of S\u00e3o Paulo is in chaos what Mr Vaccine did with the millions he received from the federal government. They said that the pandemic would change the level of SUS and we only see chaos in the state of the \"competent\" @jdoriajr",
