{
  "created_at": "Thu Jun 09 17:59:05 +0000 2022",
  "id": 1534958273014677504,
  "id_str": "1534958273014677504",
  "full_text": "RT @AmazonasGoverno: \ud83c\udfe5\ud83d\ude37 Valoriza\u00e7\u00e3o!\n\n Agora, o aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 igualado ao valor pago \u00e0s categorias de educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fabli\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AmazonasGoverno",
        "name": "Governo do Amazonas",
        "id": 1067412276884488193,
        "id_str": "1067412276884488193",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1283406241235075073,
    "id_str": "1283406241235075073",
    "name": "SES-AM",
    "screen_name": "saude_am",
    "location": "",
    "description": "Perfil oficial da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas para divulga\u00e7\u00e3o de programas, campanhas e a\u00e7\u00f5es.",
    "url": "https://t.co/UcliXEjXgA",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/UcliXEjXgA",
            "expanded_url": "http://www.saude.am.gov.br/",
            "display_url": "saude.am.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 630,
    "friends_count": 50,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Wed Jul 15 14:22:21 +0000 2020",
    "favourites_count": 472,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 420,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1291734067378094081/Bm22nrYv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291734067378094081/Bm22nrYv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1283406241235075073/1644526971",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jun 09 14:16:29 +0000 2022",
    "id": 1534902255115173889,
    "id_str": "1534902255115173889",
    "full_text": "\ud83c\udfe5\ud83d\ude37 Valoriza\u00e7\u00e3o!\n\n Agora, o aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 igualado ao valor pago \u00e0s categorias de educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica. \n\nAs medidas s\u00e3o um reconhecimento \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o desses servidores em salvar vidas, especialmente durante o per\u00edodo mais cr\u00edtico da pandemia de Covid-19. https://t.co/eMg6v9poh7",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      273
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1534902180326649856,
          "id_str": "1534902180326649856",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU0RZpdXsAAHOln.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU0RZpdXsAAHOln.jpg",
          "url": "https://t.co/eMg6v9poh7",
          "display_url": "pic.twitter.com/eMg6v9poh7",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AmazonasGoverno/status/1534902255115173889/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 544,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 960,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1534902180326649856,
          "id_str": "1534902180326649856",
          "indices": [
            274,
            297
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU0RZpdXsAAHOln.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU0RZpdXsAAHOln.jpg",
          "url": "https://t.co/eMg6v9poh7",
          "display_url": "pic.twitter.com/eMg6v9poh7",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AmazonasGoverno/status/1534902255115173889/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 544,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 960,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1067412276884488193,
      "id_str": "1067412276884488193",
      "name": "Governo do Amazonas",
      "screen_name": "AmazonasGoverno",
      "location": "Manaus, Brasil",
      "description": "Perfil oficial do Governo do Estado do Amazonas",
      "url": "https://t.co/xpBZ7ii4iR",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/xpBZ7ii4iR",
              "expanded_url": "http://amazonas.am.gov.br",
              "display_url": "amazonas.am.gov.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 14839,
      "friends_count": 142,
      "listed_count": 81,
      "created_at": "Tue Nov 27 13:38:13 +0000 2018",
      "favourites_count": 291,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 5264,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466034665534496774/kidm4CS5_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466034665534496774/kidm4CS5_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1067412276884488193/1649792858",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 7,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @AmazonasGoverno: (hospital)(rosto com m\u00e1scara m\u00e9dica) Valoriza\u00e7\u00e3o!\n\n Agora, o aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 igualado ao valor pago \u00e0s categorias de educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fabli\u2026"
}