{
  "created_at": "Wed Jun 08 16:34:02 +0000 2022",
  "id": 1534574483029299200,
  "id_str": "1534574483029299200",
  "full_text": "@azulaaaa_azula Bom, se tem intelig\u00eancia ou n, esse ser j\u00e1 fez estrago o suficiente n\u00e3o acha? (Democracia, economia, saude p\u00fablica, adm na pandemia).. \n\nDiscutir no Twitter quem \u00e9 mais hip\u00f3crita (Leifert ou Felipe) \u00e9 TOTALMENTE irrelevante. Mais uma vez, foca em tirar o Bolsonaro do poder.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    16,
    290
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "azulaaaa_azula",
        "name": "\ud835\udd04\ud835\udd37\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd1e \u06f5",
        "id": 1465429255727329283,
        "id_str": "1465429255727329283",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1534570552710549504,
  "in_reply_to_status_id_str": "1534570552710549504",
  "in_reply_to_user_id": 1465429255727329283,
  "in_reply_to_user_id_str": "1465429255727329283",
  "in_reply_to_screen_name": "azulaaaa_azula",
  "user": {
    "id": 1392687262891192326,
    "id_str": "1392687262891192326",
    "name": "Jo\u00e3o Gomes | JG Tech\ud83d\udcf1",
    "screen_name": "joaogomeseu",
    "location": "Minas Gerais, Brasil",
    "description": "Embaixador #SamsungMembers BR\n\ud83c\udfa5 JG Tech no YouTube\n\ud83d\ude80 Jo\u00e3o Gomes no TikTok\n\ud83d\udcf1 Smartphones e Tecnologia",
    "url": "https://t.co/U2lOOFe1pp",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/U2lOOFe1pp",
            "expanded_url": "https://youtube.com/c/JGTechoficial",
            "display_url": "youtube.com/c/JGTechoficial",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 142,
    "friends_count": 143,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu May 13 03:45:01 +0000 2021",
    "favourites_count": 4926,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1768,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526675067454750721/Cokkumdn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526675067454750721/Cokkumdn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1392687262891192326/1648571986",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@azulaaaa_azula Bom, se tem intelig\u00eancia ou n, esse ser j\u00e1 fez estrago o suficiente n\u00e3o acha? (Democracia, economia, saude p\u00fablica, adm na pandemia).. \n\nDiscutir no Twitter quem \u00e9 mais hip\u00f3crita (Leifert ou Felipe) \u00e9 TOTALMENTE irrelevante. Mais uma vez, foca em tirar o Bolsonaro do poder."
}