{
  "created_at": "Thu Jun 09 17:33:56 +0000 2022",
  "id": 1534951943549988867,
  "id_str": "1534951943549988867",
  "full_text": "RT @BabuSantana: \ud83d\udc89 A ci\u00eancia alerta h\u00e1 d\u00e9cadas para a efic\u00e1cia das vacinas no combate de doen\u00e7as. Nos \u00faltimos 2 anos de pandemia, n\u00f3s vimos\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BabuSantana",
        "name": "Babu Santana",
        "id": 1218604919021887495,
        "id_str": "1218604919021887495",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1263944627071193090,
    "id_str": "1263944627071193090",
    "name": "Mari F. N. Pavanin",
    "screen_name": "maripavanin",
    "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 47,
    "friends_count": 535,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri May 22 21:27:58 +0000 2020",
    "favourites_count": 23676,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2768,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1263951678614704129/3FsApINX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263951678614704129/3FsApINX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1263944627071193090/1590184603",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jun 09 17:28:29 +0000 2022",
    "id": 1534950572251570176,
    "id_str": "1534950572251570176",
    "full_text": "\ud83d\udc89 A ci\u00eancia alerta h\u00e1 d\u00e9cadas para a efic\u00e1cia das vacinas no combate de doen\u00e7as. Nos \u00faltimos 2 anos de pandemia, n\u00f3s vimos o qu\u00e3o fundamental elas s\u00e3o para as nossas vidas. Que neste #DiaDaImuniza\u00e7\u00e3o, todos possam entender o valor dessa estrat\u00e9gia coletiva de sa\u00fade p\u00fablica.\ud83d\udc9a",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "DiaDaImuniza\u00e7\u00e3o",
          "indices": [
            183,
            199
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1218604919021887495,
      "id_str": "1218604919021887495",
      "name": "Babu Santana",
      "screen_name": "BabuSantana",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Ator & Cantor | \ud83c\udfa5https://t.co/PL9IJGL1MC \ud83d\udce9 Contato: babusantanaprod@gmail.com",
      "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ",
              "expanded_url": "http://instagram.com/babusantana",
              "display_url": "instagram.com/babusantana",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/PL9IJGL1MC",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/BabuSantana",
              "display_url": "linktr.ee/BabuSantana",
              "indices": [
                17,
                40
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1366405,
      "friends_count": 1464,
      "listed_count": 317,
      "created_at": "Sat Jan 18 18:44:16 +0000 2020",
      "favourites_count": 45503,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 11907,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516112588609921030/53jVCg0v_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516112588609921030/53jVCg0v_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1218604919021887495/1625248005",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "97bcdfca1a2dca59",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Rio de Janeiro",
      "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -43.795449,
              -23.08302
            ],
            [
              -43.0877068,
              -23.08302
            ],
            [
              -43.0877068,
              -22.7398234
            ],
            [
              -43.795449,
              -22.7398234
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 144,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 8,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @babusantana: (seringa) a ciencia alerta ha decadas para a eficacia das vacinas no combate de doencas. nos ultimos  constantenumerica  anos de pandemia, nos vimos...",
  "idioma": "pt"
}