{
  "created_at": "Wed Jun 08 15:18:53 +0000 2022",
  "id": 1534555570346287104,
  "id_str": "1534555570346287104",
  "full_text": "Depois das elei\u00e7\u00f5es eu duvido muito que v\u00e3o continuar comprando vacina contra covid para distribuir via SUS",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    107
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 131985875,
    "id_str": "131985875",
    "name": "Bia \ud83e\ude78",
    "screen_name": "steinfeldpride",
    "location": "",
    "description": "love is messy and horrible and selfish... and bold",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5085,
    "friends_count": 1949,
    "listed_count": 72,
    "created_at": "Sun Apr 11 23:45:10 +0000 2010",
    "favourites_count": 3389,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 658716,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531360490093527041/WK1H3GGs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531360490093527041/WK1H3GGs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131985875/1653927355",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Depois das elei\u00e7\u00f5es eu duvido muito que v\u00e3o continuar comprando vacina contra covid para distribuir via SUS"
}