{
  "created_at": "Thu Jun 09 22:23:46 +0000 2022",
  "id": 1535024886049132573,
  "id_str": "1535024886049132573",
  "full_text": "Sinto que a covid finalmente est\u00e1 deixando meu corpo. Gra\u00e7as ao SUS e 3 vacinas, n\u00e3o tive nenhuma complica\u00e7\u00e3o mais s\u00e9ria. No m\u00e1ximo, febre moderada nos 3 primeiros dias, o que j\u00e1 foi bem ruim. E muita dor de cabe\u00e7a.\n\nFora isso, logo mais voltaremos ao jogo! :)",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    260
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1229855822886449152,
    "id_str": "1229855822886449152",
    "name": "Esta\u00e7\u00e3o Brasil",
    "screen_name": "estacaobrasilfm",
    "location": "",
    "description": "Podcast de Hist\u00f3ria do Brasil do Leitura Obrigahist\u00f3ria. Apresentado por @DuweRicardo.\n\nPix: estacaobrasilfm@gmail.com\n\nhttps://t.co/GCpTwjkmB2",
    "url": "https://t.co/GS9wq7ytI5",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/GS9wq7ytI5",
            "expanded_url": "https://leituraobrigahistoria.com/",
            "display_url": "leituraobrigahistoria.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/GCpTwjkmB2",
            "expanded_url": "http://linktr.ee/estacaobrasilfm",
            "display_url": "linktr.ee/estacaobrasilfm",
            "indices": [
              120,
              143
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8299,
    "friends_count": 555,
    "listed_count": 39,
    "created_at": "Tue Feb 18 19:51:37 +0000 2020",
    "favourites_count": 21774,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4361,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1312778260531601413/c55LJd46_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312778260531601413/c55LJd46_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229855822886449152/1582066197",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 53,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "sinto que a covid finalmente esta deixando meu corpo. gracas ao sus e   vacinas, nao tive nenhuma complicacao mais seria. no maximo, febre moderada nos   primeiros dias, o que ja foi bem ruim. e muita dor de cabeca.\n\nfora isso, logo mais voltaremos ao jogo! :)",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "I feel like the covid is finally leaving my body. thanks to sus and constant_numerica vaccines, I didn't have any more serious complications. at most, moderate fever for the first few days, which was bad enough. and a lot of headache.\n\nother than that, we'll be back to the game soon! :)",
  "texto_wordcloud": "sinto que a covid finalmente esta deixando meu corpo. gracas ao sus e   vacinas, nao tive nenhuma complicacao mais seria. no maximo, febre moderada nos   primeiros dias, o que ja foi bem ruim. e muita dor de cabeca. fora iso, logo mais voltaremos ao jogo! :)"
}