{
  "created_at": "Sat Jun 11 14:17:54 +0000 2022",
  "id": 1535627386368278530,
  "id_str": "1535627386368278530",
  "full_text": "RT @governodoamapa: \u26a0 Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 10.06, \u00e0s 17h\u26a0\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (COESP\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "governodoamapa",
        "name": "Governo do Amap\u00e1",
        "id": 139840905,
        "id_str": "139840905",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1362418264517836801,
    "id_str": "1362418264517836801",
    "name": "@Maestro_ Venilton_leal &",
    "screen_name": "Veniltonleal2",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Brazilian Singer\u300b\nPianista e produtor musical do programa de TV De Pai Pra Filho, m\u00fasico da bossa nova, jazz e gospel. A servi\u00e7o de JESUS CRISTO.",
    "url": "https://t.co/ndjC1PazqO",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ndjC1PazqO",
            "expanded_url": "https://veniltonlealmusical.com.br",
            "display_url": "veniltonlealmusical.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 367,
    "friends_count": 4808,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Feb 18 15:07:31 +0000 2021",
    "favourites_count": 132,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 16014,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1362419745916669956/TUtQbfXA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362419745916669956/TUtQbfXA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1362418264517836801/1615682554",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 10 20:12:35 +0000 2022",
    "id": 1535354260531052544,
    "id_str": "1535354260531052544",
    "full_text": "\u26a0 Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 10.06, \u00e0s 17h\u26a0\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (COESP) traz novo relat\u00f3rio sobre os dados da Covid-19 no estado.\n\nMais detalhes em: https://t.co/0jc76wgNx5 https://t.co/IY2Ga7JyRE",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      221
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/0jc76wgNx5",
          "expanded_url": "https://www.amapa.gov.br/noticia/1006/boletim-informativo-covid-19-amapa-10-de-junho-de-2022",
          "display_url": "amapa.gov.br/noticia/1006/b\u2026",
          "indices": [
            198,
            221
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1535354247109390337,
          "id_str": "1535354247109390337",
          "indices": [
            222,
            245
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6sjZdXsAERKHk.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6sjZdXsAERKHk.jpg",
          "url": "https://t.co/IY2Ga7JyRE",
          "display_url": "pic.twitter.com/IY2Ga7JyRE",
          "expanded_url": "https://twitter.com/governodoamapa/status/1535354260531052544/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1535354247109390337,
          "id_str": "1535354247109390337",
          "indices": [
            222,
            245
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6sjZdXsAERKHk.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6sjZdXsAERKHk.jpg",
          "url": "https://t.co/IY2Ga7JyRE",
          "display_url": "pic.twitter.com/IY2Ga7JyRE",
          "expanded_url": "https://twitter.com/governodoamapa/status/1535354260531052544/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 139840905,
      "id_str": "139840905",
      "name": "Governo do Amap\u00e1",
      "screen_name": "governodoamapa",
      "location": "Macap\u00e1 - Amap\u00e1",
      "description": "Perfil oficial do Governo do Estado do Amap\u00e1.",
      "url": "https://t.co/6SSec1Xc9t",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6SSec1Xc9t",
              "expanded_url": "http://amapa.gov.br",
              "display_url": "amapa.gov.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 33723,
      "friends_count": 70,
      "listed_count": 114,
      "created_at": "Mon May 03 21:01:32 +0000 2010",
      "favourites_count": 442,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 22660,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499888636132827138/Sr8payyw_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499888636132827138/Sr8payyw_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139840905/1646436304",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @governodoamapa: (aviso) Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 10.06, \u00e0s 17h(aviso)\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (COESP\u2026"
}