{
  "created_at": "Fri Jun 10 10:10:31 +0000 2022",
  "id": 1535202745036283906,
  "id_str": "1535202745036283906",
  "full_text": "@joaocunhamarque @dominiksteiger E ainda bem que assim o \u00e9. Nem s\u00f3 de covid morre o homem e h\u00e1 muitos outros problemas de sa\u00fade p\u00fablica al\u00e9m do covid. O foco obsessivo no covid foi destrutivo e fatal por muitas outras raz\u00f5es",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    33,
    224
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joaocunhamarque",
        "name": "Jo\u00e3o Marques",
        "id": 1779952255,
        "id_str": "1779952255",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dominiksteiger",
        "name": "Dominik Steiger",
        "id": 246181793,
        "id_str": "246181793",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1535182788374188032,
  "in_reply_to_status_id_str": "1535182788374188032",
  "in_reply_to_user_id": 1779952255,
  "in_reply_to_user_id_str": "1779952255",
  "in_reply_to_screen_name": "joaocunhamarque",
  "user": {
    "id": 1473336038768758794,
    "id_str": "1473336038768758794",
    "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Alcides Patr\u00edcio",
    "screen_name": "AlcidesPatrcio1",
    "location": "",
    "description": "Benfica e ocasionalmente Acad\u00e9mica. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 30,
    "friends_count": 38,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Dec 21 16:54:30 +0000 2021",
    "favourites_count": 4075,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1461,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1473336990221447169/ro4hy4b-_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473336990221447169/ro4hy4b-_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@joaocunhamarque @dominiksteiger e ainda bem que assim o e. nem so de covid morre o homem e ha muitos outros problemas de saude publica alem do covid. o foco obsessivo no covid foi destrutivo e fatal por muitas outras razoes",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@joaocunhamarque @dominiksteiger and I'm glad it did. Not only does man die of covid and there are many other public health problems in addition to covid. the obsessive focus on covid was destructive and fatal for many other reasons",
  "texto_wordcloud": "@joaocunhamarque @dominiksteiger e ainda bem que assim o e. nem so de covid morre o homem e ha muitos outros problemas de saude publica alem do covid. o foco obsessivo no covid foi destrutivo e fatal por muitas outras razoes"
}