{
  "created_at": "Fri Jun 10 18:23:43 +0000 2022",
  "id": 1535326863010279425,
  "id_str": "1535326863010279425",
  "full_text": "Depois dos especialistas em coronav\u00edrus, em sa\u00fade p\u00fablica, em modelos matem\u00e1ticos de pandemias e mais recentemente em R\u00fassia, Ucr\u00e2nia e Bielorr\u00fassia, hoje \u00e9 dia de Cam\u00f5es e portanto dezenas de especialistas no poeta \u00e9pico v\u00e3o encher os notici\u00e1rios https://t.co/33sxr9fmWG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    247
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1535326841459855360,
        "id_str": "1535326841459855360",
        "indices": [
          248,
          271
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
        "url": "https://t.co/33sxr9fmWG",
        "display_url": "pic.twitter.com/33sxr9fmWG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/inimigo/status/1535326863010279425/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1535326841459855360,
        "id_str": "1535326841459855360",
        "indices": [
          248,
          271
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
        "url": "https://t.co/33sxr9fmWG",
        "display_url": "pic.twitter.com/33sxr9fmWG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/inimigo/status/1535326863010279425/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 23263743,
    "id_str": "23263743",
    "name": "Inimigo P\u00fablico",
    "screen_name": "inimigo",
    "location": "",
    "description": "Se n\u00e3o aconteceu... podia ter acontecido! \u00c0s sextas-feiras com o jornal Expresso.",
    "url": "https://t.co/N8hLALVr6K",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/N8hLALVr6K",
            "expanded_url": "http://instagram.com/inimigopublico",
            "display_url": "instagram.com/inimigopublico",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 441323,
    "friends_count": 76284,
    "listed_count": 718,
    "created_at": "Sun Mar 08 02:03:30 +0000 2009",
    "favourites_count": 81,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13664,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/720750036003512321/cUqNpCB1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720750036003512321/cUqNpCB1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23263743/1652436820",
    "profile_link_color": "088253",
    "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "profile_text_color": "634047",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 49,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "depois dos especialistas em coronavirus, em saude publica, em modelos matematicos de pandemias e mais recentemente em russia, ucrania e bielorrussia, hoje e dia de camoes e portanto dezenas de especialistas no poeta epico vao encher os noticiarios https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "after the specialists in coronavirus, in public health, in mathematical models of pandemics and more recently in russia, ukraine and Belarus, today is camoes day and therefore dozens of specialists in the epic poet will fill the news https://t.co/ alphanumeric_constant",
  "texto_wordcloud": "depois dos especialistas em coronavirus, em saude publica, em modelos matematicos de pandemias e mais recentemente em russia, ucrania e bielorrussia, hoje e dia de camoes e portanto dezenas de especialistas no poeta epico vao encher os noticiarios https://t.co/ "
}