{
  "created_at": "Sat Jun 11 20:35:44 +0000 2022",
  "id": 1535722472091357186,
  "id_str": "1535722472091357186",
  "full_text": "RT @camarotedacpi: \u26a0\ufe0f AVAN\u00c7O DA COVID-19\n\nDevido ao aumento da taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19 e do n\u00famero de leitos de UTIs ocupados no Di\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camarotedacpi",
        "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
        "id": 1383891189418528768,
        "id_str": "1383891189418528768",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1533848021603164162,
    "id_str": "1533848021603164162",
    "name": "Renata",
    "screen_name": "techrenata",
    "location": "",
    "description": "Levanto a minha voz, n\u00e3o para que eu possa gritar, mas para que aqueles sem voz possam ser ouvidos...\nMalala Yousafza",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10,
    "friends_count": 69,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jun 06 16:27:36 +0000 2022",
    "favourites_count": 1535,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 250,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533848087885664256/2Oi9wgDc_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533848087885664256/2Oi9wgDc_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1533848021603164162/1654637263",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 11 20:01:45 +0000 2022",
    "id": 1535713920132042754,
    "id_str": "1535713920132042754",
    "full_text": "\u26a0\ufe0f AVAN\u00c7O DA COVID-19\n\nDevido ao aumento da taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19 e do n\u00famero de leitos de UTIs ocupados no Distrito Federal, o Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica do DF emitiu nota recomentando uso de m\u00e1scaras dentro das escolas.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      256
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1383891189418528768,
      "id_str": "1383891189418528768",
      "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
      "screen_name": "camarotedacpi",
      "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica brasileira de forma descomplicada.\nPega a pipoca e vem se atualizar com a gente! Um dia fomos o Camarote da CPI.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 105785,
      "friends_count": 805,
      "listed_count": 343,
      "created_at": "Sun Apr 18 21:12:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8791,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 33672,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383891189418528768/1635776768",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 14,
    "favorite_count": 163,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 14,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @camarotedacpi:  avanco da covid \n\ndevido ao aumento da taxa de transmissao da covid  e do numero de leitos de utis ocupados no di...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @camarotedacpi: (warning) advance of covid numerical constant\nDue to the increase in the transmission rate of covid constant_numerica and the number of ICU beds occupied on the day...",
  "texto_wordcloud": "  : avanco da covid  devido ao aumento da taxa de transmisao da covid  e do numero de leitos de utis ocupados no di..."
}