{
  "created_at": "Sat Jun 11 08:44:50 +0000 2022",
  "id": 1535543566948237312,
  "id_str": "1535543566948237312",
  "full_text": "RT @inimigo: Depois dos especialistas em coronav\u00edrus, em sa\u00fade p\u00fablica, em modelos matem\u00e1ticos de pandemias e mais recentemente em R\u00fassia,\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "inimigo",
        "name": "Inimigo P\u00fablico",
        "id": 23263743,
        "id_str": "23263743",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 988262919950536704,
    "id_str": "988262919950536704",
    "name": "Z\u00e9 Dias Estrela Da Noite\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf0d\u2b50\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "screen_name": "EstrelaDANoite8",
    "location": "P\u00e9rola do Atl\u00e2ntico MADEIRA ",
    "description": "#Madeira  #Orgulho #600anos #CEO #da #minha #casa   #O #Meu #Partido #\u00e9 #a  #MadeiraIsland   #BomDiaAlegria #StopCorrup\u00e7\u00e3o  #StopDitadores  #Junho\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3140,
    "friends_count": 5001,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Mon Apr 23 03:46:55 +0000 2018",
    "favourites_count": 546152,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 347215,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516696785938440198/DqvUX8kG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516696785938440198/DqvUX8kG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988262919950536704/1654222508",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 10 18:23:43 +0000 2022",
    "id": 1535326863010279425,
    "id_str": "1535326863010279425",
    "full_text": "Depois dos especialistas em coronav\u00edrus, em sa\u00fade p\u00fablica, em modelos matem\u00e1ticos de pandemias e mais recentemente em R\u00fassia, Ucr\u00e2nia e Bielorr\u00fassia, hoje \u00e9 dia de Cam\u00f5es e portanto dezenas de especialistas no poeta \u00e9pico v\u00e3o encher os notici\u00e1rios https://t.co/33sxr9fmWG",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      247
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1535326841459855360,
          "id_str": "1535326841459855360",
          "indices": [
            248,
            271
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
          "url": "https://t.co/33sxr9fmWG",
          "display_url": "pic.twitter.com/33sxr9fmWG",
          "expanded_url": "https://twitter.com/inimigo/status/1535326863010279425/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1535326841459855360,
          "id_str": "1535326841459855360",
          "indices": [
            248,
            271
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6ToLdWUAA6SJU.jpg",
          "url": "https://t.co/33sxr9fmWG",
          "display_url": "pic.twitter.com/33sxr9fmWG",
          "expanded_url": "https://twitter.com/inimigo/status/1535326863010279425/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 23263743,
      "id_str": "23263743",
      "name": "Inimigo P\u00fablico",
      "screen_name": "inimigo",
      "location": "",
      "description": "Se n\u00e3o aconteceu... podia ter acontecido! \u00c0s sextas-feiras com o jornal Expresso.",
      "url": "https://t.co/N8hLALVr6K",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/N8hLALVr6K",
              "expanded_url": "http://instagram.com/inimigopublico",
              "display_url": "instagram.com/inimigopublico",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 441323,
      "friends_count": 76284,
      "listed_count": 718,
      "created_at": "Sun Mar 08 02:03:30 +0000 2009",
      "favourites_count": 81,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 13664,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EDECE9",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/720750036003512321/cUqNpCB1_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720750036003512321/cUqNpCB1_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23263743/1652436820",
      "profile_link_color": "088253",
      "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
      "profile_text_color": "634047",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 49,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @inimigo: depois dos especialistas em coronavirus, em saude publica, em modelos matematicos de pandemias e mais recentemente em russia,..."
}