{
  "created_at": "Thu Jun 09 21:52:00 +0000 2022",
  "id": 1535016890665521153,
  "id_str": "1535016890665521153",
  "full_text": "o quanto que essa hist\u00f3ria toda do rol taxativo t\u00e1 me deixando angustiada n\u00e3o \u00e9 brincadeira\n\ncomo se j\u00e1 n\u00e3o bastasse o covid ter matado mais de meio milh\u00e3o de brasileiros, agora querem fazer uma chacina maior e tbm quebrar o sus junto\n\neles t\u00eam sangue nas m\u00e3os, desgra\u00e7ados https://t.co/hWuIaidPiq",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/hWuIaidPiq",
        "expanded_url": "https://twitter.com/alcysio/status/1534857994713931776",
        "display_url": "twitter.com/alcysio/status\u2026",
        "indices": [
          274,
          297
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 97676950,
    "id_str": "97676950",
    "name": "wake me up when it's time to vote for squid",
    "screen_name": "mexioca",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "S\u00f3 sei que meu \ud83d\udc15 sensualiza mais que voc\u00ea.\n\nEstou aqui pra extravasar e falar banalidades.\n\nBozo e seus Minions v\u00e3o tomar no cool, aqui vcs n\u00e3o se criam.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 389,
    "friends_count": 2820,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Fri Dec 18 14:24:30 +0000 2009",
    "favourites_count": 76947,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9197,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "4F6A78",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499213698660982784/X0uJh-48_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499213698660982784/X0uJh-48_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97676950/1646275666",
    "profile_link_color": "48B087",
    "profile_sidebar_border_color": "C71C52",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "A88D22",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1534857994713931776,
  "quoted_status_id_str": "1534857994713931776",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Thu Jun 09 11:20:36 +0000 2022",
    "id": 1534857994713931776,
    "id_str": "1534857994713931776",
    "full_text": "Ontem eu parei para ver o JN no tema do Rol Taxativo e, realmente, o jornalismo brasileiro \u00e9 o mais puro armaz\u00e9m de secos e molhados.\n\nFalaram que a decis\u00e3o era importante para dar 'seguran\u00e7a jur\u00eddica' e 'manter os pre\u00e7os baixos'. Seguran\u00e7a jur\u00eddica para deixar morrer!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 185025785,
      "id_str": "185025785",
      "name": "Alcysio Hungria Canette",
      "screen_name": "alcysio",
      "location": "Niter\u00f3i",
      "description": "Advogado, produtor, podcaster e ciclista.  Cozinheiro amador na Twitch. Atabaque Produ\u00e7\u00f5es.",
      "url": "https://t.co/I68LR9EAtL",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/I68LR9EAtL",
              "expanded_url": "https://apoia.se/atabaque",
              "display_url": "apoia.se/atabaque",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 19969,
      "friends_count": 459,
      "listed_count": 125,
      "created_at": "Tue Aug 31 01:50:44 +0000 2010",
      "favourites_count": 51822,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 108823,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507475009924702210/vB45vYAf_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507475009924702210/vB45vYAf_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185025785/1431295207",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1296,
    "favorite_count": 10007,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o quanto que essa hist\u00f3ria toda do rol taxativo t\u00e1 me deixando angustiada n\u00e3o \u00e9 brincadeira\n\ncomo se j\u00e1 n\u00e3o bastasse o covid ter matado mais de meio milh\u00e3o de brasileiros, agora querem fazer uma chacina maior e tbm quebrar o sus junto\n\neles t\u00eam sangue nas m\u00e3os, desgra\u00e7ados"
}