{
  "created_at": "Thu Jun 09 22:59:11 +0000 2022",
  "id": 1535033796596322364,
  "id_str": "1535033796596322364",
  "full_text": "O longa \u201cSa\u00fade tem Cura\u201d, dirigido por Silvio Tendler, foi lan\u00e7ado nesta quarta-feira. Realizado durante a pandemia, \u201cSa\u00fade tem Cura\u201d faz uma clara defesa do SUS, \u00fanico sistema de sa\u00fade do mundo que atende a mais de 190 milh\u00f5es de pessoas gratuitamente.+ \nhttps://t.co/aEuvzJ4oNo",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/aEuvzJ4oNo",
        "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2022/06/09/saude-tem-cura-filme-de-silvio-tendler-sobre-o-sus-pode-ser-assistido-gratuitamente",
        "display_url": "brasildefato.com.br/2022/06/09/sau\u2026",
        "indices": [
          256,
          279
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1213891789964185600,
    "id_str": "1213891789964185600",
    "name": "Emmanoel de Freitas Pinto Lula 2022",
    "screen_name": "PintoEmmanoel",
    "location": "",
    "description": "Esquerdista. Petista. Nordestino/Bahia. Filiado ao PT em 1983. Lula 2022.Bolsonaristas v\u00e3o se fuder.N\u00e3o estou legal, n\u00e3o me encha o saco, porra!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5165,
    "friends_count": 5162,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Jan 05 18:37:49 +0000 2020",
    "favourites_count": 887,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 28254,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242214083505553408/MJbUVuA3_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242214083505553408/MJbUVuA3_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o longa \"saude tem cura\", dirigido por silvio tendler, foi lancado nesta quarta-feira. realizado durante a pandemia, \"saude tem cura\" faz uma clara defesa do sus, unico sistema de saude do mundo que atende a mais de  constantenumerica  milhoes de pessoas gratuitamente.+ "
}