{
  "created_at": "Sun Jun 12 09:20:34 +0000 2022",
  "id": 1535914950387978240,
  "id_str": "1535914950387978240",
  "full_text": "RT @lucianaccc: Tava pensando aqui se papai (96) e mam\u00e3e (83) tivessem pego covid sem vacina, a gente estaria doido demais a esta hora.\nGra\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lucianaccc",
        "name": "Eleitora do \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 4078514302,
        "id_str": "4078514302",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 905832907528433664,
    "id_str": "905832907528433664",
    "name": "\u2666\ufe0fL\u00e9 Borgon\u2666\ufe0f",
    "screen_name": "le_mage_borgon",
    "location": "Guaramiranga, Brasil",
    "description": "Tecel\u00e3o da arte dos encantos. Analista das marcas do destino. Andarilho da nebulosa inconsciente. O Eremita do Carvalho. O Feiticeiro da casa de \u00d3rion. O Verbo.",
    "url": "https://t.co/sCVZT7WRDj",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/sCVZT7WRDj",
            "expanded_url": "http://dimensaoespelhada.blogspot.com",
            "display_url": "dimensaoespelhada.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 330,
    "friends_count": 1484,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Sep 07 16:39:29 +0000 2017",
    "favourites_count": 35865,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 33458,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526767736730288128/2ELCYBVO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526767736730288128/2ELCYBVO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/905832907528433664/1652846680",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 11 18:35:03 +0000 2022",
    "id": 1535692101614288901,
    "id_str": "1535692101614288901",
    "full_text": "Tava pensando aqui se papai (96) e mam\u00e3e (83) tivessem pego covid sem vacina, a gente estaria doido demais a esta hora.\nGra\u00e7as a Deus, \u00e0 ci\u00eancia e ao SUS est\u00e3o com 4 doses de vacina, mam\u00e3e j\u00e1 est\u00e1 bem e papai est\u00e1 quase 100%.\nN\u00e3o precisava ter morrido esse tanto de gente\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      272
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 4078514302,
      "id_str": "4078514302",
      "name": "Eleitora do \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "lucianaccc",
      "location": "Tocantins, Brasil",
      "description": "Tenho 13 gatos, sou dessas. Gosto de bolsominions e de antivax do mesmo tanto que vaca parida gosta de cachorro.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 6827,
      "friends_count": 4104,
      "listed_count": 8,
      "created_at": "Fri Oct 30 23:05:34 +0000 2015",
      "favourites_count": 59950,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 105526,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527620741109358594/IrzB9yvb_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527620741109358594/IrzB9yvb_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4078514302/1651977367",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 88,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}