{
  "created_at": "Fri Jun 10 02:21:54 +0000 2022",
  "id": 1535084813563985920,
  "id_str": "1535084813563985920",
  "full_text": "Felizmnte o SUS existe, por\u00e9m precisa de muitas melhorias, principalmente na \u00e1rea de sa\u00fade mental. Espero que os nossos pol\u00edticos se atentem mais a isso. Nessa pandemia ficou ainda mais claro o quanto ele \u00e9 necess\u00e1rio. https://t.co/1KtmwdjfDw",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    218
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/1KtmwdjfDw",
        "expanded_url": "https://twitter.com/nadanovonofront/status/1534619153608351747",
        "display_url": "twitter.com/nadanovonofron\u2026",
        "indices": [
          219,
          242
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 317066743,
    "id_str": "317066743",
    "name": "Al\u00ea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
    "screen_name": "aquarianodoamo",
    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo",
    "description": "Minha lingua \u00e9 igual chicote \ud83d\udd25",
    "url": "https://t.co/3jE7xgUUlx",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/3jE7xgUUlx",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/aquarianodoam0/saved/",
            "display_url": "instagram.com/aquarianodoam0\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 453,
    "friends_count": 694,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Tue Jun 14 11:36:13 +0000 2011",
    "favourites_count": 37982,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13863,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1535083339983503370/w5ss48GI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1535083339983503370/w5ss48GI_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/317066743/1592867781",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "ad8a3318a4317a03",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ad8a3318a4317a03.json",
    "place_type": "city",
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
    "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -46.108612,
            -23.306164
          ],
          [
            -45.7262721,
            -23.306164
          ],
          [
            -45.7262721,
            -22.816672
          ],
          [
            -46.108612,
            -22.816672
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1534619153608351747,
  "quoted_status_id_str": "1534619153608351747",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 08 19:31:32 +0000 2022",
    "id": 1534619153608351747,
    "id_str": "1534619153608351747",
    "full_text": "Meu sonho \u00e9 o pr\u00f3ximo presidente fortalecer o SUS a ponto dos planos de sa\u00fade come\u00e7arem a falir",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      95
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 3317555339,
      "id_str": "3317555339",
      "name": "Leonardo Rossatto",
      "screen_name": "nadanovonofront",
      "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
      "description": "Ci\u00eancias Sociais / Pol. P\u00fablicas / PGT / CST / @Teolabcast / https://t.co/x1zqMlX6tX / Canal no YouTube: https://t.co/2achuHMHtg",
      "url": "https://t.co/UUVDNIPklr",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/UUVDNIPklr",
              "expanded_url": "http://www.nadanovonofront.com",
              "display_url": "nadanovonofront.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/x1zqMlX6tX",
              "expanded_url": "https://apoia.se/nadanovonofront",
              "display_url": "apoia.se/nadanovonofront",
              "indices": [
                61,
                84
              ]
            },
            {
              "url": "https://t.co/2achuHMHtg",
              "expanded_url": "https://youtube.com/c/LeonardoRossattoVideos",
              "display_url": "youtube.com/c/LeonardoRoss\u2026",
              "indices": [
                105,
                128
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 114120,
      "friends_count": 3045,
      "listed_count": 523,
      "created_at": "Wed Jun 10 16:24:13 +0000 2015",
      "favourites_count": 38121,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 216063,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518750098628489216/xKt1H_Iz_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518750098628489216/xKt1H_Iz_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3317555339/1646195984",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 18179,
    "favorite_count": 132633,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "felizmnte o sus existe, porem precisa de muitas melhorias, principalmente na area de saude mental. espero que os nossos politicos se atentem mais a isso. nessa pandemia ficou ainda mais claro o quanto ele e necessario."
}