{
  "created_at": "Sat Jun 11 00:43:25 +0000 2022",
  "id": 1535422416574459904,
  "id_str": "1535422416574459904",
  "full_text": "RT @brasil_ahf: A falta de colabora\u00e7\u00e3o entre pa\u00edses alimentou a #pandemia #COVID19. L\u00edderes da @C\u00fapuladasAm\u00e9ricas devem trabalhar para cons\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "pandemia",
        "indices": [
          64,
          73
        ]
      },
      {
        "text": "COVID19",
        "indices": [
          74,
          82
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brasil_ahf",
        "name": "AHF Brasil",
        "id": 1049325631501160449,
        "id_str": "1049325631501160449",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 17795368,
    "id_str": "17795368",
    "name": "Patricia Campos",
    "screen_name": "PatyCamposAHF",
    "location": "Guadalajara, Mexico",
    "description": "Trabajando por AHF en Prevencion y atencion en VIH/SIDA America Latina / AIDS prevention and saving lives by AHF Latin America Region",
    "url": "http://t.co/qx4A4vHvQD",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/qx4A4vHvQD",
            "expanded_url": "http://www.aidshealth.org",
            "display_url": "aidshealth.org",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 442,
    "friends_count": 920,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue Dec 02 01:21:19 +0000 2008",
    "favourites_count": 292,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3982,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "4A913C",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/423816553352536065/wn1CQ3Dp_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423816553352536065/wn1CQ3Dp_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17795368/1599166536",
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "AA7180",
    "profile_text_color": "E8007C",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 10 19:00:50 +0000 2022",
    "id": 1535336202466955269,
    "id_str": "1535336202466955269",
    "full_text": "A falta de colabora\u00e7\u00e3o entre pa\u00edses alimentou a #pandemia #COVID19. L\u00edderes da @C\u00fapuladasAm\u00e9ricas devem trabalhar para construir rela\u00e7\u00f5es de coopera\u00e7\u00e3o em torno da sa\u00fade p\u00fablica global, para que a regi\u00e3o esteja mais preparada para responder a novos surtos de doen\u00e7as infecciosas. https://t.co/8UDpVs2nNH",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "pandemia",
          "indices": [
            48,
            57
          ]
        },
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            58,
            66
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1535336197442129920,
          "id_str": "1535336197442129920",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6cIxNWUAAZewh.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6cIxNWUAAZewh.jpg",
          "url": "https://t.co/8UDpVs2nNH",
          "display_url": "pic.twitter.com/8UDpVs2nNH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/brasil_ahf/status/1535336202466955269/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 719,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 382,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 674,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1535336197442129920,
          "id_str": "1535336197442129920",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU6cIxNWUAAZewh.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU6cIxNWUAAZewh.jpg",
          "url": "https://t.co/8UDpVs2nNH",
          "display_url": "pic.twitter.com/8UDpVs2nNH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/brasil_ahf/status/1535336202466955269/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 719,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 382,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 674,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1049325631501160449,
      "id_str": "1049325631501160449",
      "name": "AHF Brasil",
      "screen_name": "brasil_ahf",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "ONG global que oferece tratamento e advocacy no combate ao HIV e \u00e0 aids, beneficiando mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas em 45 pa\u00edses.",
      "url": "https://t.co/OrZ8rVE3js",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/OrZ8rVE3js",
              "expanded_url": "http://testedehivgratis.com.br",
              "display_url": "testedehivgratis.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 419,
      "friends_count": 105,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Mon Oct 08 15:48:20 +0000 2018",
      "favourites_count": 71,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1250,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533843037314482179/OLi_2lED_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533843037314482179/OLi_2lED_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049325631501160449/1654531653",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}