{
  "created_at": "Fri Jun 10 15:00:13 +0000 2022",
  "id": 1535275650847846400,
  "id_str": "1535275650847846400",
  "full_text": "Costumamos dizer que somos \u201cpr\u00f3-vida\". Mas ser pr\u00f3-vida tamb\u00e9m significa o oposto: que somos contra a morte. Devemos trabalhar para salvar vidas, para evitar mortes por neglig\u00eancia na sa\u00fade, na seguran\u00e7a p\u00fablica, nos \u00fateros, em c\u00e1psulas de suic\u00eddio.\nhttps://t.co/HCZefqdJaz",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HCZefqdJaz",
        "expanded_url": "https://www.christianitytoday.com/ct/2022/june-web-only/morte-pandemia-covid-resignacao-tristeza-pt.html?utm_source=twitter&utm_medium=post&utm_campaign=global",
        "display_url": "christianitytoday.com/ct/2022/june-w\u2026",
        "indices": [
          250,
          273
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\">Sprout Social</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1324813089766854664,
    "id_str": "1324813089766854664",
    "name": "Christianity Today em portugu\u00eas",
    "screen_name": "CT_emportugues",
    "location": "",
    "description": "P\u00e1gina oficial da @CTmagazine em Portugu\u00eas.\nFique por dentro de todos os eventos, pessoas e assuntos que t\u00eam influenciado a Cultura e a Igreja.",
    "url": "https://t.co/hDgwV5mixP",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/hDgwV5mixP",
            "expanded_url": "https://www.christianitytoday.com/ct/languages/portugues/",
            "display_url": "christianitytoday.com/ct/languages/p\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1139,
    "friends_count": 55,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Fri Nov 06 20:37:14 +0000 2020",
    "favourites_count": 555,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 916,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1324815528586809349/frX5H44G_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324815528586809349/frX5H44G_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1324813089766854664/1650549453",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 6,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Costumamos dizer que somos \u201cpr\u00f3-vida\". Mas ser pr\u00f3-vida tamb\u00e9m significa o oposto: que somos contra a morte. Devemos trabalhar para salvar vidas, para evitar mortes por neglig\u00eancia na sa\u00fade, na seguran\u00e7a p\u00fablica, nos \u00fateros, em c\u00e1psulas de suic\u00eddio.\nhttps://t.co/HCZefqdJaz"
}