{
  "created_at": "Sat Jun 11 23:48:32 +0000 2022",
  "id": 1535770994123673600,
  "id_str": "1535770994123673600",
  "full_text": "@LucasRibeiro_sl @SouFridaLula https://t.co/w2lGCiwzby \n\nhttps://t.co/qoAFjzF0M5\n\nhttps://t.co/lzXkJ4YtxO\n\nExtensa lista infelizmente, mas n\u00e3o esque\u00e7a que o CFM \u00e9 composto por pessoas e pessoas s\u00e3o falhas.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    31,
    205
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LucasRibeiro_sl",
        "name": "Br",
        "id": 1100829876439924737,
        "id_str": "1100829876439924737",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SouFridaLula",
        "name": "Frida Lula da Silva",
        "id": 1436460109039865860,
        "id_str": "1436460109039865860",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/w2lGCiwzby",
        "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-59002104.amp",
        "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026",
        "indices": [
          31,
          54
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/qoAFjzF0M5",
        "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/comissao-arns/2021/10/17/o-conselho-federal-de-medicina-e-a-saude-publica-no-brasil.amp.htm",
        "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/comiss\u2026",
        "indices": [
          57,
          80
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/lzXkJ4YtxO",
        "expanded_url": "https://theintercept.com/2021/01/27/cfm-nao-ousa-desmentir-governo-sobre-falsos-tratamentos-para-covid-19/",
        "display_url": "theintercept.com/2021/01/27/cfm\u2026",
        "indices": [
          82,
          105
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1535763030973288448,
  "in_reply_to_status_id_str": "1535763030973288448",
  "in_reply_to_user_id": 1100829876439924737,
  "in_reply_to_user_id_str": "1100829876439924737",
  "in_reply_to_screen_name": "LucasRibeiro_sl",
  "user": {
    "id": 937820197469196288,
    "id_str": "937820197469196288",
    "name": "LIBERDADE para Walter Delgatti!!!!",
    "screen_name": "PimentelSampaio",
    "location": "Recife, Brasil",
    "description": "Dif\u00edcil conversar com bolsominions porque ou \u00e9 burro ou \u00e9 MUITO ESCROTO ou os dois juntos!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3595,
    "friends_count": 3644,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Dec 04 23:05:33 +0000 2017",
    "favourites_count": 93951,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 30322,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524085085397520384/8mSlgL8X_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524085085397520384/8mSlgL8X_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/937820197469196288/1606673476",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@LucasRibeiro_sl @SouFridaLula https://t.co/w2lGCiwzby \n\n\n\nExtensa lista infelizmente, mas n\u00e3o esque\u00e7a que o CFM \u00e9 composto por pessoas e pessoas s\u00e3o falhas."
}