{
  "created_at": "Sat Jun 11 19:11:45 +0000 2022",
  "id": 1535701338528546823,
  "id_str": "1535701338528546823",
  "full_text": "\u26a0 Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 11.06, \u00e0s 17h\u26a0\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (COESP) traz novo relat\u00f3rio sobre os dados da Covid-19 no estado.\n\nMais detalhes em: https://t.co/68Z8vK4MtE https://t.co/96pCVcJmBA",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    221
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/68Z8vK4MtE",
        "expanded_url": "https://amapa.gov.br/noticia/1106/boletim-informativo-covid-19-amapa-11-de-junho-de-2022",
        "display_url": "amapa.gov.br/noticia/1106/b\u2026",
        "indices": [
          198,
          221
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1535701332379811841,
        "id_str": "1535701332379811841",
        "indices": [
          222,
          245
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU_oOa2XwAElbRp.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU_oOa2XwAElbRp.jpg",
        "url": "https://t.co/96pCVcJmBA",
        "display_url": "pic.twitter.com/96pCVcJmBA",
        "expanded_url": "https://twitter.com/governodoamapa/status/1535701338528546823/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1535701332379811841,
        "id_str": "1535701332379811841",
        "indices": [
          222,
          245
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU_oOa2XwAElbRp.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU_oOa2XwAElbRp.jpg",
        "url": "https://t.co/96pCVcJmBA",
        "display_url": "pic.twitter.com/96pCVcJmBA",
        "expanded_url": "https://twitter.com/governodoamapa/status/1535701338528546823/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 139840905,
    "id_str": "139840905",
    "name": "Governo do Amap\u00e1",
    "screen_name": "governodoamapa",
    "location": "Macap\u00e1 - Amap\u00e1",
    "description": "Perfil oficial do Governo do Estado do Amap\u00e1.",
    "url": "https://t.co/6SSec1Xc9t",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/6SSec1Xc9t",
            "expanded_url": "http://amapa.gov.br",
            "display_url": "amapa.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 33723,
    "friends_count": 70,
    "listed_count": 114,
    "created_at": "Mon May 03 21:01:32 +0000 2010",
    "favourites_count": 442,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22660,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499888636132827138/Sr8payyw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499888636132827138/Sr8payyw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139840905/1646436304",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "(aviso) Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 11.06, \u00e0s 17h(aviso)\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (COESP) traz novo relat\u00f3rio sobre os dados da Covid-19 no estado.\n\nMais detalhes em: https://t.co/68Z8vK4MtE https://t.co/96pCVcJmBA"
}