{
  "created_at": "Sat Jun 11 00:06:59 +0000 2022",
  "id": 1535413246592798720,
  "id_str": "1535413246592798720",
  "full_text": "RT @Shoujofan: No Rio, 85% dos internados por covid na rede p\u00fablica n\u00e3o tomaram refor\u00e7o https://t.co/wOrUKhfFQ4 via @UOLNoticias @UOL",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    133
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Shoujofan",
        "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f",
        "id": 28972419,
        "id_str": "28972419",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "UOLNoticias",
        "name": "UOL Not\u00edcias",
        "id": 14594698,
        "id_str": "14594698",
        "indices": [
          116,
          128
        ]
      },
      {
        "screen_name": "UOL",
        "name": "UOL",
        "id": 70799317,
        "id_str": "70799317",
        "indices": [
          129,
          133
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wOrUKhfFQ4",
        "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2022/06/10/no-rio-85-dos-internados-por-covid-na-rede-publica-nao-tomaram-reforco.htm",
        "display_url": "noticias.uol.com.br/saude/ultimas-\u2026",
        "indices": [
          88,
          111
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 41292330,
    "id_str": "41292330",
    "name": "Silvana Marques",
    "screen_name": "SilMarq",
    "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
    "description": "Professora, Ilustradora. Basicamente isso.",
    "url": "http://t.co/egjn9ppFt9",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/egjn9ppFt9",
            "expanded_url": "http://silmq.blogspot.com",
            "display_url": "silmq.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3774,
    "friends_count": 1573,
    "listed_count": 172,
    "created_at": "Wed May 20 04:03:03 +0000 2009",
    "favourites_count": 541643,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 663729,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ABB8C2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039619496397479938/XYmnsu8B_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039619496397479938/XYmnsu8B_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41292330/1605689364",
    "profile_link_color": "B40002",
    "profile_sidebar_border_color": "494880",
    "profile_sidebar_fill_color": "CAB9D5",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 10 23:59:11 +0000 2022",
    "id": 1535411284681928704,
    "id_str": "1535411284681928704",
    "full_text": "No Rio, 85% dos internados por covid na rede p\u00fablica n\u00e3o tomaram refor\u00e7o https://t.co/wOrUKhfFQ4 via @UOLNoticias @UOL",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      118
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "UOLNoticias",
          "name": "UOL Not\u00edcias",
          "id": 14594698,
          "id_str": "14594698",
          "indices": [
            101,
            113
          ]
        },
        {
          "screen_name": "UOL",
          "name": "UOL",
          "id": 70799317,
          "id_str": "70799317",
          "indices": [
            114,
            118
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/wOrUKhfFQ4",
          "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2022/06/10/no-rio-85-dos-internados-por-covid-na-rede-publica-nao-tomaram-reforco.htm",
          "display_url": "noticias.uol.com.br/saude/ultimas-\u2026",
          "indices": [
            73,
            96
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 28972419,
      "id_str": "28972419",
      "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f",
      "screen_name": "Shoujofan",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Professora de Hist\u00f3ria, f\u00e3 de shoujo, feminista, blogueira, m\u00e3e da J\u00falia, leitora compulsiva, cin\u00e9fila e apaixonada por s\u00e9ries de \u00e9poca, amante de c\u00e3es e gatos.",
      "url": "https://t.co/TXSj7Qv0V8",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/TXSj7Qv0V8",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/shoujofan",
              "display_url": "linktr.ee/shoujofan",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2174,
      "friends_count": 494,
      "listed_count": 95,
      "created_at": "Sun Apr 05 11:15:08 +0000 2009",
      "favourites_count": 60141,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 299665,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "9AE4E8",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1291794126065868801/MPFc1Qo3_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291794126065868801/MPFc1Qo3_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28972419/1518442663",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}