{
  "created_at": "Thu Jun 09 22:27:50 +0000 2022",
  "id": 1535025906091282442,
  "id_str": "1535025906091282442",
  "full_text": "Outra relatoria aprovada, a do PL 2083/20, que obriga o #SUS, por meio da rede de aten\u00e7\u00e3o psicossocial e de unidades b\u00e1sicas de #sa\u00fade, a manter um programa espec\u00edfico para tratar v\u00edtimas de problemas mentais decorrentes ou potencializados pela pandemia da #Covid-19.#viva\u270c\ufe0f",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    274
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          56,
          60
        ]
      },
      {
        "text": "sa\u00fade",
        "indices": [
          128,
          134
        ]
      },
      {
        "text": "Covid",
        "indices": [
          257,
          263
        ]
      },
      {
        "text": "viva",
        "indices": [
          267,
          272
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1535025904593915911,
  "in_reply_to_status_id_str": "1535025904593915911",
  "in_reply_to_user_id": 74361905,
  "in_reply_to_user_id_str": "74361905",
  "in_reply_to_screen_name": "eduardobismarck",
  "user": {
    "id": 74361905,
    "id_str": "74361905",
    "name": "Eduardo Bismarck",
    "screen_name": "eduardobismarck",
    "location": "Cear\u00e1, Brasil",
    "description": "Deputado Federal (PDT-CE) | Membro da Mesa Diretora da C\u00e2mara dos Deputados | Advogado | Marido e pai de 3 | VIVA \u270c\ufe0f",
    "url": "https://t.co/J9cNbfdGsq",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/J9cNbfdGsq",
            "expanded_url": "https://linklist.bio/EduardoBismarck",
            "display_url": "linklist.bio/EduardoBismarck",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2652,
    "friends_count": 889,
    "listed_count": 86,
    "created_at": "Tue Sep 15 04:11:45 +0000 2009",
    "favourites_count": 1823,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5944,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526625368320376832/jaYYxJga_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526625368320376832/jaYYxJga_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74361905/1651778259",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}