{
  "created_at": "Fri Jun 10 13:53:03 +0000 2022",
  "id": 1535258745013473283,
  "id_str": "1535258745013473283",
  "full_text": "RT @Rafael_RViegas: Com vacinas contra covid aplicadas apenas na rede p\u00fablica, o que teve de gente indo \u00e0 UBS pela 1a vez. Alguns j\u00e1 pela 3\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Rafael_RViegas",
        "name": "Rafael Viegas",
        "id": 1079146051192410112,
        "id_str": "1079146051192410112",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1523091149996630017,
    "id_str": "1523091149996630017",
    "name": "Luise Mior",
    "screen_name": "LuiseMior",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 72,
    "friends_count": 224,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun May 08 00:03:59 +0000 2022",
    "favourites_count": 9770,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5722,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1523091306385485824/k1OJ1rj4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523091306385485824/k1OJ1rj4_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 10 10:31:05 +0000 2022",
    "id": 1535207918961844224,
    "id_str": "1535207918961844224",
    "full_text": "Com vacinas contra covid aplicadas apenas na rede p\u00fablica, o que teve de gente indo \u00e0 UBS pela 1a vez. Alguns j\u00e1 pela 3a. Quem bom, n\u00e9!? (Prazer, o SUS).",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      153
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1079146051192410112,
      "id_str": "1079146051192410112",
      "name": "Rafael Viegas",
      "screen_name": "Rafael_RViegas",
      "location": "",
      "description": "Doutorando em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Governo @FGV_EAESP. Mestre em Ci\u00eancia Pol\u00edtica @cpolitica_ufpr. Editor no GP&S. Opini\u00f5es pessoais.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3190,
      "friends_count": 579,
      "listed_count": 10,
      "created_at": "Sat Dec 29 22:44:02 +0000 2018",
      "favourites_count": 23446,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 397,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536194170775392256/czzq8Fbr_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536194170775392256/czzq8Fbr_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1079146051192410112/1644798012",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 34,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @Rafael_RViegas: Com vacinas contra covid aplicadas apenas na rede p\u00fablica, o que teve de gente indo \u00e0 UBS pela 1a vez. Alguns j\u00e1 pela 3\u2026"
}