{
  "created_at": "Tue Jun 14 12:33:00 +0000 2022",
  "id": 1536688151749701633,
  "id_str": "1536688151749701633",
  "full_text": "Podcast aborda o aumento no n\u00famero de casos de Covid-19, os marcos do desenvolvimento do c\u00e9rebro ao longo da vida e a sa\u00fade das crian\u00e7as que foram atingidas pela epidemia do zika https://t.co/EbGaBJ1151 #sa\u00fadep\u00fablica #medicina #epidemiologia #pandemia #zika #neuroci\u00eancia",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    271
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "sa\u00fadep\u00fablica",
        "indices": [
          203,
          216
        ]
      },
      {
        "text": "medicina",
        "indices": [
          217,
          226
        ]
      },
      {
        "text": "epidemiologia",
        "indices": [
          227,
          241
        ]
      },
      {
        "text": "pandemia",
        "indices": [
          242,
          251
        ]
      },
      {
        "text": "zika",
        "indices": [
          252,
          257
        ]
      },
      {
        "text": "neuroci\u00eancia",
        "indices": [
          258,
          271
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/EbGaBJ1151",
        "expanded_url": "https://bit.ly/twPBR11jun22",
        "display_url": "bit.ly/twPBR11jun22",
        "indices": [
          179,
          202
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 17465506,
    "id_str": "17465506",
    "name": "PesquisaFapesp",
    "screen_name": "PesquisaFapesp",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "Uma revista de divulga\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia publicada pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo (Fapesp) dispon\u00edvel em https://t.co/sRpU0mkRkQ",
    "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
            "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br/",
            "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/sRpU0mkRkQ",
            "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br",
            "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
            "indices": [
              128,
              151
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 96483,
    "friends_count": 585,
    "listed_count": 779,
    "created_at": "Tue Nov 18 15:15:24 +0000 2008",
    "favourites_count": 663,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22755,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "E0DECC",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17465506/1652812030",
    "profile_link_color": "5235D4",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E0DECC",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "podcast aborda o aumento no numero de casos de covid constante_numerica , os marcos do desenvolvimento do cerebro ao longo da vida e a saude das criancas que foram atingidas pela epidemia do zika https://t.co/ constante_alfanumerica  #saudepublica #medicina #epidemiologia #pandemia #zika #neurociencia",
  "idioma": "pt"
}