{
  "created_at": "Tue Jun 14 12:36:27 +0000 2022",
  "id": 1536689018762678272,
  "id_str": "1536689018762678272",
  "full_text": "RT @PesquisaFapesp: Podcast aborda o aumento no n\u00famero de casos de Covid-19, os marcos do desenvolvimento do c\u00e9rebro ao longo da vida e a s\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesquisaFapesp",
        "name": "PesquisaFapesp",
        "id": 17465506,
        "id_str": "17465506",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 618616877,
    "id_str": "618616877",
    "name": "Mandy #MarcoTemporalN\u00e3o",
    "screen_name": "rizho_flora",
    "location": "",
    "description": "Educadora/Bsc. Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas/Msc. Mestranda em Ecotoxicologia Marinha \ud83e\udd80/ Herb\u00edvora \ud83c\udf31/ Especifista \ud83c\udff4 / Luta nos Territ\u00f3rios Ind\u00edgenas \ud83c\udff9",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1304,
    "friends_count": 1803,
    "listed_count": 17,
    "created_at": "Tue Jun 26 01:43:18 +0000 2012",
    "favourites_count": 43825,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9511,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480687223368527873/I0a2TKDQ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480687223368527873/I0a2TKDQ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/618616877/1612184541",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 14 12:33:00 +0000 2022",
    "id": 1536688151749701633,
    "id_str": "1536688151749701633",
    "full_text": "Podcast aborda o aumento no n\u00famero de casos de Covid-19, os marcos do desenvolvimento do c\u00e9rebro ao longo da vida e a sa\u00fade das crian\u00e7as que foram atingidas pela epidemia do zika https://t.co/EbGaBJ1151 #sa\u00fadep\u00fablica #medicina #epidemiologia #pandemia #zika #neuroci\u00eancia",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "sa\u00fadep\u00fablica",
          "indices": [
            203,
            216
          ]
        },
        {
          "text": "medicina",
          "indices": [
            217,
            226
          ]
        },
        {
          "text": "epidemiologia",
          "indices": [
            227,
            241
          ]
        },
        {
          "text": "pandemia",
          "indices": [
            242,
            251
          ]
        },
        {
          "text": "zika",
          "indices": [
            252,
            257
          ]
        },
        {
          "text": "neuroci\u00eancia",
          "indices": [
            258,
            271
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/EbGaBJ1151",
          "expanded_url": "https://bit.ly/twPBR11jun22",
          "display_url": "bit.ly/twPBR11jun22",
          "indices": [
            179,
            202
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 17465506,
      "id_str": "17465506",
      "name": "PesquisaFapesp",
      "screen_name": "PesquisaFapesp",
      "location": "S\u00e3o Paulo",
      "description": "Uma revista de divulga\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia publicada pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo (Fapesp) dispon\u00edvel em https://t.co/sRpU0mkRkQ",
      "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qihjp1HAXK",
              "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br/",
              "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/sRpU0mkRkQ",
              "expanded_url": "http://revistapesquisa.fapesp.br",
              "display_url": "revistapesquisa.fapesp.br",
              "indices": [
                128,
                151
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 96483,
      "friends_count": 585,
      "listed_count": 779,
      "created_at": "Tue Nov 18 15:15:24 +0000 2008",
      "favourites_count": 663,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 22755,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "E0DECC",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000444641359/d191e8555798079752530456bcd2917e_normal.jpeg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17465506/1652812030",
      "profile_link_color": "5235D4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E0DECC",
      "profile_text_color": "362720",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @pesquisafapesp: podcast aborda o aumento no numero de casos de covid constantenumerica , os marcos do desenvolvimento do cerebro ao longo da vida e a s...",
  "idioma": "pt"
}