{
  "created_at": "Mon Jun 13 22:00:02 +0000 2022",
  "id": 1536468461991378947,
  "id_str": "1536468461991378947",
  "full_text": "85% das pessoas internadas com coronav\u00edrus na rede SUS do munic\u00edpio do Rio n\u00e3o est\u00e3o com o esquema vacinal completo. \n\nNeste momento, 119 pessoas est\u00e3o internadas com o v\u00edrus e 16 aguardam vaga. Veja mais: https://t.co/iP1qymcM3z #BandRio",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    238
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "BandRio",
        "indices": [
          230,
          238
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/iP1qymcM3z",
        "expanded_url": "https://www.band.uol.com.br/rio-de-janeiro/noticias/85-das-pessoas-internadas-com-covid-no-rio-nao-estao-com-o-esquema-vacinal-completo-16517282",
        "display_url": "band.uol.com.br/rio-de-janeiro\u2026",
        "indices": [
          206,
          229
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 78015385,
    "id_str": "78015385",
    "name": "Band Rio",
    "screen_name": "BandRio",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "Not\u00edcias, esportes, entretenimento. Siga @BandRio e seja feliz!",
    "url": "https://t.co/dTGHuoUVyS",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/dTGHuoUVyS",
            "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCzQxHUiLa5prpJoyOxS0GSA",
            "display_url": "youtube.com/channel/UCzQxH\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 135173,
    "friends_count": 129,
    "listed_count": 284,
    "created_at": "Mon Sep 28 13:36:31 +0000 2009",
    "favourites_count": 594,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 30422,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "003711",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478816257457676292/pG2WEdQ1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478816257457676292/pG2WEdQ1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78015385/1647263990",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C9EAD0",
    "profile_text_color": "454545",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "85% das pessoas internadas com coronav\u00edrus na rede SUS do munic\u00edpio do Rio n\u00e3o est\u00e3o com o esquema vacinal completo. \n\nNeste momento, 119 pessoas est\u00e3o internadas com o v\u00edrus e 16 aguardam vaga. Veja mais: #BandRio"
}