{
  "created_at": "Tue Jun 14 17:47:21 +0000 2022",
  "id": 1536767260114681856,
  "id_str": "1536767260114681856",
  "full_text": "RT @TrabalhoRevista: O novo artigo da TES analisa como os governos municipais responderam \u00e0 crise sanit\u00e1ria da Covid-19 quanto \u00e0s a\u00e7\u00f5es e \u00e0\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TrabalhoRevista",
        "name": "Revista Trabalho, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade",
        "id": 1234845466883510278,
        "id_str": "1234845466883510278",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1404481884378238978,
    "id_str": "1404481884378238978",
    "name": "Bib_IESC",
    "screen_name": "BibliotecaIesc",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Biblioteca do Instituto de Estudos em Sa\u00fade Coletiva da Universidade Federal do Rio de Janeiro (IESC/UFRJ).",
    "url": "https://t.co/kICyVI8EJl",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/kICyVI8EJl",
            "expanded_url": "http://www.iesc.ufrj.br/biblioteca",
            "display_url": "iesc.ufrj.br/biblioteca",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 136,
    "friends_count": 321,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jun 14 16:53:11 +0000 2021",
    "favourites_count": 2242,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 384,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1412384677432905730/aaGq1Dg8_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412384677432905730/aaGq1Dg8_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1404481884378238978/1654001728",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 14 17:36:06 +0000 2022",
    "id": 1536764431677399040,
    "id_str": "1536764431677399040",
    "full_text": "O novo artigo da TES analisa como os governos municipais responderam \u00e0 crise sanit\u00e1ria da Covid-19 quanto \u00e0s a\u00e7\u00f5es e \u00e0 aloca\u00e7\u00e3o de recursos de fontes federais, com o apoio do SUS. Foram sistematizados dados de pesquisa do Conselho Nacional de Munic\u00edpios com 4.061 prefeitos. https://t.co/s2vapVM7rD",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1536764145017683968,
          "id_str": "1536764145017683968",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVOu2QdWAAANtE8.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVOu2QdWAAANtE8.jpg",
          "url": "https://t.co/s2vapVM7rD",
          "display_url": "pic.twitter.com/s2vapVM7rD",
          "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoRevista/status/1536764431677399040/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 1000,
              "h": 862,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1000,
              "h": 862,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 586,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1536764145017683968,
          "id_str": "1536764145017683968",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVOu2QdWAAANtE8.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVOu2QdWAAANtE8.jpg",
          "url": "https://t.co/s2vapVM7rD",
          "display_url": "pic.twitter.com/s2vapVM7rD",
          "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoRevista/status/1536764431677399040/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 1000,
              "h": 862,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1000,
              "h": 862,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 586,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1234845466883510278,
      "id_str": "1234845466883510278",
      "name": "Revista Trabalho, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade",
      "screen_name": "TrabalhoRevista",
      "location": "Rio de Janeiro ",
      "description": "Somos uma revista cient\u00edfica editada pela EPSJV/Fiocruz. Temos a miss\u00e3o de publicar contribui\u00e7\u00f5es sobre temas relacionados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional em sa\u00fade",
      "url": "https://t.co/WU7XNLxYAs",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/WU7XNLxYAs",
              "expanded_url": "http://www.revista.epsjv.fiocruz.br/",
              "display_url": "revista.epsjv.fiocruz.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 204,
      "friends_count": 75,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Tue Mar 03 14:18:04 +0000 2020",
      "favourites_count": 6,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 162,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1235269785220534273/aOuPQWOb_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235269785220534273/aOuPQWOb_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1234845466883510278/1583928100",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 7,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @trabalhorevista: o novo artigo da tes analisa como os governos municipais responderam a crise sanitaria da covid constantenumerica  quanto as acoes e a...",
  "idioma": "pt"
}