{
  "created_at": "Sun Jun 12 21:03:45 +0000 2022",
  "id": 1536091912834363392,
  "id_str": "1536091912834363392",
  "full_text": "RT @marivarella: Prontos-socorros de todo o pa\u00eds lotados, com mta espera. Motivo: alta circula\u00e7\u00e3o de Sars-CoV-2 e outros v\u00edrus respirat\u00f3rio\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "marivarella",
        "name": "Mariana Varella",
        "id": 36687068,
        "id_str": "36687068",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 11567082,
    "id_str": "11567082",
    "name": "Cris Eiko",
    "screen_name": "cristinaeiko",
    "location": "Sao Paulo  SP",
    "description": "Freelance comic book artist (cartoonist?), loves drawing, writing, movies, comic books and books. Recently learned knitting and addicted to it.#",
    "url": "https://t.co/39j6AVcoW2",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/39j6AVcoW2",
            "expanded_url": "http://www.quadrinhosa2.com",
            "display_url": "quadrinhosa2.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4878,
    "friends_count": 1432,
    "listed_count": 75,
    "created_at": "Thu Dec 27 14:29:02 +0000 2007",
    "favourites_count": 102722,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 30376,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FEFBE8",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529269666752888832/gmcAMNBt_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529269666752888832/gmcAMNBt_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11567082/1353810750",
    "profile_link_color": "694D1F",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "B8ADA2",
    "profile_text_color": "36322B",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 11 18:47:00 +0000 2022",
    "id": 1535695107613200385,
    "id_str": "1535695107613200385",
    "full_text": "Prontos-socorros de todo o pa\u00eds lotados, com mta espera. Motivo: alta circula\u00e7\u00e3o de Sars-CoV-2 e outros v\u00edrus respirat\u00f3rios e muitos prof. de sa\u00fade afastados com covid. \u00c9 por isso q uma pandemia tem q ser pensada do ponto de vista da sa\u00fade p\u00fablica, e n\u00e3o apenas do individual",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 36687068,
      "id_str": "36687068",
      "name": "Mariana Varella",
      "screen_name": "marivarella",
      "location": "",
      "description": "Editora-chefe do Portal Drauzio Varella e colunista do Uol. Jornalista de sa\u00fade e cientista social. P\u00f3s-graduanda da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP.",
      "url": "https://t.co/Eng8hGO7BP",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Eng8hGO7BP",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/marivarella",
              "display_url": "linktr.ee/marivarella",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 82250,
      "friends_count": 2061,
      "listed_count": 368,
      "created_at": "Thu Apr 30 15:21:40 +0000 2009",
      "favourites_count": 14736,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 9411,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1449144743062089741/8e8BiOEP_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449144743062089741/8e8BiOEP_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36687068/1616091136",
      "profile_link_color": "9266CC",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 715,
    "favorite_count": 5001,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 715,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @marivarella: prontos-socorros de todo o pais lotados, com mta espera. motivo: alta circulacao de sars-cov  e outros virus respiratorio...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @marivarella: emergency rooms across the country are full, with a lot of waiting. reason: high circulation of sars-cov constant_numeric and other respiratory viruses...",
  "texto_wordcloud": "  : prontos-socoros de todo o pais lotados, com mta espera. motivo: alta circulacao de sars-cov  e outros virus respiratorio..."
}