{
  "created_at": "Tue Jun 14 19:45:01 +0000 2022",
  "id": 1536796870990827521,
  "id_str": "1536796870990827521",
  "full_text": "@nandamouras @TioXavier @Rocki1m @Klebebe @RafaelBroz Cara eu nem ia me meter pq eu n entendo de anarquismo, mas porra falou merda. Oq causa esses problemas todos a\u00ed \u00e9 o capitalismo e n\u00e3o a exist\u00eancia do Estado. Um exemplo bem simples \u00e9 o SUS, fa\u00e7a um par\u00e2metro de cm teria sido a pandemia sem ele e s\u00f3 c a rede privada.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    54,
    320
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nandamouras",
        "name": "Fernanda Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
        "id": 1265734203712421890,
        "id_str": "1265734203712421890",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TioXavier",
        "name": "Dom Xavier de Alc\u00e2ntara de Bragan\u00e7a e Bourbon",
        "id": 54495787,
        "id_str": "54495787",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Rocki1m",
        "name": "yugoo\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9#VP",
        "id": 236135535,
        "id_str": "236135535",
        "indices": [
          24,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Klebebe",
        "name": "Filosofia is my passion",
        "id": 1512215880842760198,
        "id_str": "1512215880842760198",
        "indices": [
          33,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RafaelBroz",
        "name": "Broz",
        "id": 50529620,
        "id_str": "50529620",
        "indices": [
          42,
          53
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1536668764489531393,
  "in_reply_to_status_id_str": "1536668764489531393",
  "in_reply_to_user_id": 1265734203712421890,
  "in_reply_to_user_id_str": "1265734203712421890",
  "in_reply_to_screen_name": "nandamouras",
  "user": {
    "id": 1497650072737173511,
    "id_str": "1497650072737173511",
    "name": "Maju~\ud83c\udf3a",
    "screen_name": "doidadavidaa",
    "location": "",
    "description": "ela/dela, futura veterin\u00e1ria e FORA BOLSONARO.\n\u2763",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 69,
    "friends_count": 162,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Feb 26 19:11:39 +0000 2022",
    "favourites_count": 4763,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 969,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518677887532077063/TB_fVIB4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518677887532077063/TB_fVIB4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1497650072737173511/1645903600",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@nandamouras @tioxavier @ constantealfanumerica  @klebebe @rafaelbroz cara eu nem ia me meter pq eu n entendo de anarquismo, mas porra falou merda. oq causa esses problemas todos ai e o capitalismo e nao a existencia do estado. um exemplo bem simples e o sus, faca um parametro de cm teria sido a pandemia sem ele e so c a rede privada."
}