{
  "created_at": "Tue Jun 14 18:30:00 +0000 2022",
  "id": 1536777993359589377,
  "id_str": "1536777993359589377",
  "full_text": "A Universidade Federal de Pelotas pesquisou h\u00e1bitos alimentares, diabetes e hipertens\u00e3o antes da pandemia, comparados ao primeiro trimestre de 2022. Luciana Sardinha, assessora t\u00e9cnica de sa\u00fade p\u00fablica e epidemiologia, analisa os achados da pesquisa. https://t.co/cYcZEZGSGV https://t.co/7aiRkPCMJD",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    274
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/cYcZEZGSGV",
        "expanded_url": "http://cd.leg.br/3uzDUQu",
        "display_url": "cd.leg.br/3uzDUQu",
        "indices": [
          251,
          274
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1536354812396290053,
        "id_str": "1536354812396290053",
        "indices": [
          275,
          298
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVI6j9nXwAUAwT8.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVI6j9nXwAUAwT8.jpg",
        "url": "https://t.co/7aiRkPCMJD",
        "display_url": "pic.twitter.com/7aiRkPCMJD",
        "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCamara/status/1536777993359589377/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 960,
            "h": 500,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 354,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 960,
            "h": 500,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1536354812396290053,
        "id_str": "1536354812396290053",
        "indices": [
          275,
          298
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVI6j9nXwAUAwT8.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVI6j9nXwAUAwT8.jpg",
        "url": "https://t.co/7aiRkPCMJD",
        "display_url": "pic.twitter.com/7aiRkPCMJD",
        "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCamara/status/1536777993359589377/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 960,
            "h": 500,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 354,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 960,
            "h": 500,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 36390281,
    "id_str": "36390281",
    "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
    "screen_name": "RadioCamara",
    "location": "Bras\u00edlia",
    "description": "P\u00e1gina da R\u00e1dio C\u00e2mara, da C\u00e2mara dos Deputados.",
    "url": "http://t.co/FxcnC7OfMm",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/FxcnC7OfMm",
            "expanded_url": "http://www.radio.camara.leg.br",
            "display_url": "radio.camara.leg.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 71746,
    "friends_count": 576,
    "listed_count": 430,
    "created_at": "Wed Apr 29 15:50:51 +0000 2009",
    "favourites_count": 18,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": true,
    "statuses_count": 33824,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1276211565960867840/coLDU86O_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276211565960867840/coLDU86O_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36390281/1593173690",
    "profile_link_color": "092C7D",
    "profile_sidebar_border_color": "1871BA",
    "profile_sidebar_fill_color": "62C6ED",
    "profile_text_color": "0D0C0C",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A Universidade Federal de Pelotas pesquisou h\u00e1bitos alimentares, diabetes e hipertens\u00e3o antes da pandemia, comparados ao primeiro trimestre de 2022. Luciana Sardinha, assessora t\u00e9cnica de sa\u00fade p\u00fablica e epidemiologia, analisa os achados da pesquisa. https://t.co/cYcZEZGSGV"
}