{
  "created_at": "Tue Jun 14 20:04:38 +0000 2022",
  "id": 1536801808382836736,
  "id_str": "1536801808382836736",
  "full_text": "RT @AbelhaKaka: - J\u00e1 vacinou seu filho? J\u00e1 gritou viva o SUS? Ent\u00e3o leia esse artigo.\n\n\ud83d\udea8 IMPERDO\u00c1VEL \u2013 125 crian\u00e7as mortas, 1.000 deficient\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AbelhaKaka",
        "name": "Kaka Abelha Oficial",
        "id": 1320141362340257793,
        "id_str": "1320141362340257793",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 787407072962998274,
    "id_str": "787407072962998274",
    "name": "PKD_1982",
    "screen_name": "PKD_1982",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3107,
    "friends_count": 2688,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Sat Oct 15 21:37:30 +0000 2016",
    "favourites_count": 72578,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 69418,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537190639275806720/mT3J7WOR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537190639275806720/mT3J7WOR_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/787407072962998274/1655330438",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Jun 12 22:05:42 +0000 2022",
    "id": 1536107500113731586,
    "id_str": "1536107500113731586",
    "full_text": "- J\u00e1 vacinou seu filho? J\u00e1 gritou viva o SUS? Ent\u00e3o leia esse artigo.\n\n\ud83d\udea8 IMPERDO\u00c1VEL \u2013 125 crian\u00e7as mortas, 1.000 deficientes e 50.000 feridas devido \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o contra o Covid-19 nos EUA\u2b07\ufe0f https://t.co/6p7BlgpURI",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      213
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/6p7BlgpURI",
          "expanded_url": "https://verdadecensurada.com.br/noticia/752/imperdoavel-125-criancas-mortas-1-000-deficientes-e-50-000-feridas-devido-a-vacinacao-contra-o-covid-19-nos-eua#.YqZjCW9ztAY.twitter",
          "display_url": "verdadecensurada.com.br/noticia/752/im\u2026",
          "indices": [
            190,
            213
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1320141362340257793,
      "id_str": "1320141362340257793",
      "name": "Kaka Abelha Oficial",
      "screen_name": "AbelhaKaka",
      "location": "",
      "description": "Fil\u00f3sofo I Cr\u00edtico liter\u00e1rio I Escritor \n* Mais de 1.324 pessoas transformadas \nFundador da TRIVIUM marketing digital",
      "url": "https://t.co/UMcihJMDI3",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/UMcihJMDI3",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/kaka.abelhaoficial",
              "display_url": "linktr.ee/kaka.abelhaofi\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1434,
      "friends_count": 1038,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Oct 24 23:13:47 +0000 2020",
      "favourites_count": 9074,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 3559,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529509971611762689/UYRrzeU2_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529509971611762689/UYRrzeU2_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1320141362340257793/1654185526",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 51,
    "favorite_count": 79,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 51,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @abelhakaka: - ja vacinou seu filho? ja gritou viva o sus? entao leia esse artigo.\n\n imperdoavel -   criancas mortas,   deficient...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @abelhakaka: - have you vaccinated your child? Have you shouted viva o sus? then read this article.\n\n(police car light) unforgivable - constant_numeric dead children, constant_numeric deficient...",
  "texto_wordcloud": "  : - ja vacinou seu filho? ja gritou viva o sus? entao leia ese artigo. imperdoavel -   criancas mortas,  deficient..."
}