{
  "created_at": "Mon Jun 13 21:40:32 +0000 2022",
  "id": 1536463557067476994,
  "id_str": "1536463557067476994",
  "full_text": "@pcp_pt \u00c9 a boa gest\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade. Vejam o caso dos t\u00e9cnicos de sa\u00fade p\u00fablica que combateram a pandemia durante dois anos e agora foram despedidos. Basta ver no centro de sa\u00fade da amadora, n\u00e3o ficou nenhum, e vejam tb nos restantes centros de sa\u00fade. Depois v\u00e3o para fora",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    8,
    286
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pcp_pt",
        "name": "PCP",
        "id": 36392123,
        "id_str": "36392123",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1536454603910238208,
  "in_reply_to_status_id_str": "1536454603910238208",
  "in_reply_to_user_id": 36392123,
  "in_reply_to_user_id_str": "36392123",
  "in_reply_to_screen_name": "pcp_pt",
  "user": {
    "id": 924993526244499456,
    "id_str": "924993526244499456",
    "name": "Eg\u00eddio Candeias",
    "screen_name": "EgidioCandeias",
    "location": "Lisboa, Portugal",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10,
    "friends_count": 89,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Oct 30 13:36:57 +0000 2017",
    "favourites_count": 50,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 50,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925006036209229824/E3ZbumU7_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925006036209229824/E3ZbumU7_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@pcp_pt e a boa gestao dos profissionais de saude. vejam o caso dos tecnicos de saude publica que combateram a pandemia durante dois anos e agora foram despedidos. basta ver no centro de saude da amadora, nao ficou nenhum, e vejam tb nos restantes centros de saude. depois vao para fora",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@pcp_pt and the good management of health professionals. look at the case of public health technicians who fought the pandemic for two years and now have been fired. Just look at the Amadora Health Center, there was none left, and also look at the other health centers. then go outside",
  "texto_wordcloud": "@pcp_pt e a boa gestao dos profissionais de saude. vejam o caso dos tecnicos de saude publica que combateram a pandemia durante dois anos e agora foram despedidos. basta ver no centro de saude da amadora, nao ficou nenhum, e vejam tb nos restantes centros de saude. depois vao para fora"
}