{
  "created_at": "Mon Jun 13 21:17:06 +0000 2022",
  "id": 1536457658030600193,
  "id_str": "1536457658030600193",
  "full_text": "@RTPNoticias Pois \u00e9\u2026 vejam o caso dos t\u00e9cnicos de sa\u00fade p\u00fablica que combateram a pandemia durante dois anos que foram despedidos. S\u00f3 se lembram enquanto fazem falta. No centro de sa\u00fade da Amadora n\u00e3o ficou nenhum, e aconteceu o mesmo noutros centros de sa\u00fade.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    13,
    259
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RTPNoticias",
        "name": "RTPNot\u00edcias",
        "id": 16451028,
        "id_str": "16451028",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1536449276980736000,
  "in_reply_to_status_id_str": "1536449276980736000",
  "in_reply_to_user_id": 16451028,
  "in_reply_to_user_id_str": "16451028",
  "in_reply_to_screen_name": "RTPNoticias",
  "user": {
    "id": 924993526244499456,
    "id_str": "924993526244499456",
    "name": "Eg\u00eddio Candeias",
    "screen_name": "EgidioCandeias",
    "location": "Lisboa, Portugal",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10,
    "friends_count": 89,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Oct 30 13:36:57 +0000 2017",
    "favourites_count": 50,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 50,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925006036209229824/E3ZbumU7_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925006036209229824/E3ZbumU7_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@rtpnoticias pois e... vejam o caso dos tecnicos de saude publica que combateram a pandemia durante dois anos que foram despedidos. so se lembram enquanto fazem falta. no centro de saude da amadora nao ficou nenhum, e aconteceu o mesmo noutros centros de saude.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@rtpnoticias because e... look at the case of public health technicians who fought the pandemic for two years that were fired. they only remember while they are needed. In the Amadora Health Center, none remained, and the same happened in other health centers.",
  "texto_wordcloud": "@rtpnoticias pois e... vejam o caso dos tecnicos de saude publica que combateram a pandemia durante dois anos que foram despedidos. so se lembram enquanto fazem falta. no centro de saude da amadora nao ficou nenhum, e aconteceu o mesmo noutros centros de saude."
}