{
  "created_at": "Sun Jun 12 19:23:36 +0000 2022",
  "id": 1536066706770124800,
  "id_str": "1536066706770124800",
  "full_text": "@kwbarros @minsaude Eu uso o SUS, n\u00e3o tenho plano de sa\u00fade. Durante a pandemia fiquei sem consulta m\u00e9dica.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    20,
    106
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "kwbarros",
        "name": "K\u00e1tia Barros",
        "id": 68589030,
        "id_str": "68589030",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "minsaude",
        "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
        "id": 37717107,
        "id_str": "37717107",
        "indices": [
          10,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1536059359792402441,
  "in_reply_to_status_id_str": "1536059359792402441",
  "in_reply_to_user_id": 68589030,
  "in_reply_to_user_id_str": "68589030",
  "in_reply_to_screen_name": "kwbarros",
  "user": {
    "id": 1219665001692135424,
    "id_str": "1219665001692135424",
    "name": "Bibliotec\u00e1ria Bruna Rosa",
    "screen_name": "bruna_rosa79",
    "location": "Niter\u00f3i",
    "description": "Jornalista/ Bibliotec\u00e1ria\nAntiracista\nFeminista",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 51,
    "friends_count": 642,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Jan 21 16:59:32 +0000 2020",
    "favourites_count": 59267,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2143,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1463506914692771850/V8-g7az2_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463506914692771850/V8-g7az2_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219665001692135424/1651995837",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@kwbarros @minsaude eu uso o sus, nao tenho plano de saude. durante a pandemia fiquei sem consulta medica.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@kwbarros @minsaude I use sus, I don't have a health plan. During the pandemic I didn't have a medical appointment.",
  "texto_wordcloud": "    eu uso o sus, nao tenho plano de saude. durante a pandemia fiquei sem consulta medica.",
  "texto_tratado": " constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca  eu uso o sus, nao tenho plano de saude. durante a pandemia fiquei sem consulta medica."
}