{
  "created_at": "Tue Jun 14 11:18:20 +0000 2022",
  "id": 1536669361934675969,
  "id_str": "1536669361934675969",
  "full_text": "Prefeito de Rio Preto barra projeto de Bruno Moura que desobriga comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o; Executivo diz que munic\u00edpio registra acelera\u00e7\u00e3o dos casos de Covid-19 e cita \u2018inger\u00eancia\u2019 da C\u00e2mara\n\nhttps://t.co/eq229R8qmA",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    216
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/eq229R8qmA",
        "expanded_url": "https://www.diariodaregiao.com.br/politica/riopretoeregiao/edinho-alega-risco-a-saude-publica-e-mantem-passaporte-da-vacina-em-rio-preto-1.977752?rdst_srcid=2607915",
        "display_url": "diariodaregiao.com.br/politica/riopr\u2026",
        "indices": [
          193,
          216
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://rdstation.com.br\" rel=\"nofollow\">RD Station</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 129927156,
    "id_str": "129927156",
    "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o | Rio Preto",
    "screen_name": "diariodaregiao_",
    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
    "description": "Vers\u00e3o online do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o, de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \ud83d\udcf0\ud83d\udcf2\n\nFacebook: https://t.co/oTrvkMEJ2r\u2026\nInstagram: https://t.co/060WO4lN25",
    "url": "https://t.co/DCbuq3Cnmf",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/DCbuq3Cnmf",
            "expanded_url": "http://www.diariodaregiao.com.br",
            "display_url": "diariodaregiao.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/oTrvkMEJ2r",
            "expanded_url": "http://facebook.com/portaldiarioda",
            "display_url": "facebook.com/portaldiarioda",
            "indices": [
              81,
              104
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/060WO4lN25",
            "expanded_url": "http://instagram.com/diariodaregiao",
            "display_url": "instagram.com/diariodaregiao",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6669,
    "friends_count": 432,
    "listed_count": 59,
    "created_at": "Mon Apr 05 20:44:33 +0000 2010",
    "favourites_count": 9,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 81844,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466413150304182278/sSqwF6C2_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466413150304182278/sSqwF6C2_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129927156/1503486119",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFA30F",
    "profile_text_color": "080201",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "prefeito de rio preto barra projeto de bruno moura que desobriga comprovante de imunizacao; executivo diz que municipio registra aceleracao dos casos de covid  e cita 'ingerencia' da camara\n\nhttps://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "mayor of rio preto bars project by bruno moura that releases proof of immunization; Executive says that municipality records acceleration of cases of covid constant_numerica and cites 'interference' by the chamber\n\nhttps://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "prefeito de rio preto barra projeto de bruno moura que desobriga comprovante de imunizacao; executivo diz que municipio registra aceleracao dos casos de covid  e cita 'ingerencia' da camara\n\nhttps://t.co/ "
}