{
  "created_at": "Mon Jun 13 18:10:21 +0000 2022",
  "id": 1536410662636855298,
  "id_str": "1536410662636855298",
  "full_text": "RT @camaradeputados: A proposta amplia o rol de prioridades neste ano para a restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica em raz\u00e3o da p\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camaradeputados",
        "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
        "id": 61843152,
        "id_str": "61843152",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1105064826643140608,
    "id_str": "1105064826643140608",
    "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nunca desistiremos da nossa P\u00e1tria!",
    "screen_name": "Andr68540043",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1391,
    "friends_count": 1627,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Mar 11 11:16:00 +0000 2019",
    "favourites_count": 93849,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 50979,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268865053274574849/DgDwOqjM_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268865053274574849/DgDwOqjM_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jun 13 18:08:00 +0000 2022",
    "id": 1536410069029384192,
    "id_str": "1536410069029384192",
    "full_text": "A proposta amplia o rol de prioridades neste ano para a restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica em raz\u00e3o da pandemia, acrescentando profissionais de sa\u00fade, assist\u00eancia social, seguran\u00e7a p\u00fablica e educa\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/55drKW6Agj https://t.co/i7iIoiMde9",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      250
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/55drKW6Agj",
          "expanded_url": "http://cd.leg.br/Lw4cdS",
          "display_url": "cd.leg.br/Lw4cdS",
          "indices": [
            227,
            250
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1536405039404703754,
          "id_str": "1536405039404703754",
          "indices": [
            251,
            274
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1536405039404703754/pu/img/UJiwk87I6x_DUtob.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1536405039404703754/pu/img/UJiwk87I6x_DUtob.jpg",
          "url": "https://t.co/i7iIoiMde9",
          "display_url": "pic.twitter.com/i7iIoiMde9",
          "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1536410069029384192/video/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 383,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1536405039404703754,
          "id_str": "1536405039404703754",
          "indices": [
            251,
            274
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1536405039404703754/pu/img/UJiwk87I6x_DUtob.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1536405039404703754/pu/img/UJiwk87I6x_DUtob.jpg",
          "url": "https://t.co/i7iIoiMde9",
          "display_url": "pic.twitter.com/i7iIoiMde9",
          "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1536410069029384192/video/1",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 383,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 720,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              16,
              9
            ],
            "duration_millis": 7040,
            "variants": [
              {
                "content_type": "application/x-mpegURL",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1536405039404703754/pu/pl/mbP8Avs-nIjGDLtJ.m3u8?tag=12"
              },
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1536405039404703754/pu/vid/1280x720/V-tbUBQgEtBXYBI3.mp4?tag=12"
              },
              {
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1536405039404703754/pu/vid/640x360/m_GmWGizv0NWi0NN.mp4?tag=12"
              },
              {
                "bitrate": 256000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1536405039404703754/pu/vid/480x270/dg4ST7qrgKLvWpYT.mp4?tag=12"
              }
            ]
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": false
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 61843152,
      "id_str": "61843152",
      "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
      "screen_name": "camaradeputados",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Perfil oficial da C\u00e2mara dos Deputados com not\u00edcias sobre vota\u00e7\u00f5es e debates.",
      "url": "https://t.co/LmjxZomKZA",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/LmjxZomKZA",
              "expanded_url": "http://www.camara.leg.br",
              "display_url": "camara.leg.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1070448,
      "friends_count": 546,
      "listed_count": 3304,
      "created_at": "Fri Jul 31 18:44:16 +0000 2009",
      "favourites_count": 1966,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 45819,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130579212144959489/mB29YADv_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130579212144959489/mB29YADv_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61843152/1584479227",
      "profile_link_color": "0D851B",
      "profile_sidebar_border_color": "667BA1",
      "profile_sidebar_fill_color": "ADC1E6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @camaradeputados: a proposta amplia o rol de prioridades neste ano para a restituicao do imposto de renda da pessoa fisica em razao da p..."
}