{
  "created_at": "Mon Jun 13 15:09:10 +0000 2022",
  "id": 1536365065577930752,
  "id_str": "1536365065577930752",
  "full_text": "\ud83d\udcddSeparem a caneta e o bloquinho de anota\u00e7\u00f5es! \n\nCome\u00e7am hoje \u00e0s atividades p/o Curso Nacional de Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Covid-19: reconstru\u00e7\u00e3o p\u00f3s desastres e emerg\u00eancias em sa\u00fade p\u00fablica.\n\nFiquem ligados no YouTube da @fiocruzbrasilia: https://t.co/FMmF02JlAs https://t.co/VAmfLGASmr",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    276
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fiocruzbrasilia",
        "name": "fiocruzbrasilia",
        "id": 182067143,
        "id_str": "182067143",
        "indices": [
          235,
          251
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/FMmF02JlAs",
        "expanded_url": "http://www.youtube.com/fiocruzbrasiliaoficial",
        "display_url": "youtube.com/fiocruzbrasili\u2026",
        "indices": [
          253,
          276
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/VAmfLGASmr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1536106066051596288",
        "display_url": "twitter.com/fiocruzbrasili\u2026",
        "indices": [
          277,
          300
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1369345548772335621,
    "id_str": "1369345548772335621",
    "name": "Programa Qualis APS",
    "screen_name": "qualis_aps",
    "location": "Bras\u00edlia",
    "description": "O Qualis APS \u00e9 uma iniciativa da SES/DF em parceria com a Fiocruz Bras\u00edlia e a UnB. O programa busca qualificar a gest\u00e3o e os servi\u00e7os prestados na APS/DF.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 123,
    "friends_count": 238,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Mar 09 17:53:29 +0000 2021",
    "favourites_count": 87,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 514,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376559586845601795/Q8ZQJBRt_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376559586845601795/Q8ZQJBRt_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1369345548772335621/1617032356",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1536106066051596288,
  "quoted_status_id_str": "1536106066051596288",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sun Jun 12 22:00:00 +0000 2022",
    "id": 1536106066051596288,
    "id_str": "1536106066051596288",
    "full_text": "N\u00e3o perca, \u00e9 amanh\u00e3!\nA aula inaugural ser\u00e1 transmitida pelo nosso canal no Youtube: https://t.co/rQoj8KYupo. \nE ainda d\u00e1 tempo de se inscrever no curso: https://t.co/LJ34s3xJBw https://t.co/9kz6NfZQpH",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      176
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/rQoj8KYupo",
          "expanded_url": "http://www.youtube.com/fiocruzbrasiliaoficial",
          "display_url": "youtube.com/fiocruzbrasili\u2026",
          "indices": [
            84,
            107
          ]
        },
        {
          "url": "https://t.co/LJ34s3xJBw",
          "expanded_url": "http://bit.ly/saudemental-2edicao",
          "display_url": "bit.ly/saudemental-2e\u2026",
          "indices": [
            153,
            176
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1535644148912558083,
          "id_str": "1535644148912558083",
          "indices": [
            177,
            200
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU-0N51XEAMF20d.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU-0N51XEAMF20d.jpg",
          "url": "https://t.co/9kz6NfZQpH",
          "display_url": "pic.twitter.com/9kz6NfZQpH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1536106066051596288/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 237,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1148,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1148,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1535644148912558083,
          "id_str": "1535644148912558083",
          "indices": [
            177,
            200
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FU-0N51XEAMF20d.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FU-0N51XEAMF20d.jpg",
          "url": "https://t.co/9kz6NfZQpH",
          "display_url": "pic.twitter.com/9kz6NfZQpH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1536106066051596288/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 237,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1148,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1148,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 182067143,
      "id_str": "182067143",
      "name": "fiocruzbrasilia",
      "screen_name": "fiocruzbrasilia",
      "location": "Bras\u00edlia",
      "description": "Perfil oficial da Fiocruz Bras\u00edlia. Ensino, pesquisa, informa\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em sa\u00fade. #Fiocruz\u00e9SUS",
      "url": "https://t.co/8BBv2R1ytN",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/8BBv2R1ytN",
              "expanded_url": "http://www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br",
              "display_url": "fiocruzbrasilia.fiocruz.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 792,
      "friends_count": 68,
      "listed_count": 7,
      "created_at": "Mon Aug 23 19:10:14 +0000 2010",
      "favourites_count": 521,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2772,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531963849515188224/o3CQ1art_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531963849515188224/o3CQ1art_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182067143/1654286731",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "\ud83d\udcddSeparem a caneta e o bloquinho de anota\u00e7\u00f5es! \n\nCome\u00e7am hoje \u00e0s atividades p/o Curso Nacional de Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Covid-19: reconstru\u00e7\u00e3o p\u00f3s desastres e emerg\u00eancias em sa\u00fade p\u00fablica.\n\nFiquem ligados no YouTube da @fiocruzbrasilia: https://t.co/FMmF02JlAs https://t.co/VAmfLGASmr"
}