{
  "created_at": "Mon Jun 13 14:02:32 +0000 2022",
  "id": 1536348294946775040,
  "id_str": "1536348294946775040",
  "full_text": "#Vacina\u00e7\u00e3o | A vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, Influenza e a Tr\u00edplice Viral est\u00e3o dispon\u00edveis nesta segunda, 13.\n\nPara receber a imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio apresentar documentos pessoais, cart\u00e3o de vacina e o cart\u00e3o do SUS.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/eK4xj0xndB https://t.co/qnyXGKo0n3",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    265
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Vacina\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/eK4xj0xndB",
        "expanded_url": "http://bit.ly/3xMqdJJ",
        "display_url": "bit.ly/3xMqdJJ",
        "indices": [
          242,
          265
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1536348160380923904,
        "id_str": "1536348160380923904",
        "indices": [
          266,
          289
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVI0gw7UcAATSUL.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVI0gw7UcAATSUL.jpg",
        "url": "https://t.co/qnyXGKo0n3",
        "display_url": "pic.twitter.com/qnyXGKo0n3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/cidadepalmas/status/1536348294946775040/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 730,
            "h": 398,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 371,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 730,
            "h": 398,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1536348160380923904,
        "id_str": "1536348160380923904",
        "indices": [
          266,
          289
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVI0gw7UcAATSUL.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVI0gw7UcAATSUL.jpg",
        "url": "https://t.co/qnyXGKo0n3",
        "display_url": "pic.twitter.com/qnyXGKo0n3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/cidadepalmas/status/1536348294946775040/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 730,
            "h": 398,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 371,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 730,
            "h": 398,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 76093496,
    "id_str": "76093496",
    "name": "Prefeitura de Palmas",
    "screen_name": "cidadepalmas",
    "location": "Palmas, Brasil",
    "description": "Curta e compartilhe a capital de todos os tocantinenses.",
    "url": "https://t.co/rnfPg5ikWd",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/rnfPg5ikWd",
            "expanded_url": "http://biolinky.co/prefeituradepalmas",
            "display_url": "biolinky.co/prefeituradepa\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 44779,
    "friends_count": 754,
    "listed_count": 128,
    "created_at": "Mon Sep 21 17:58:05 +0000 2009",
    "favourites_count": 8947,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 28957,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537054960000581632/Guxls3RH_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537054960000581632/Guxls3RH_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76093496/1643401225",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "#vacinacao | a vacinacao contra a covid , influenza e a triplice viral estao disponiveis nesta segunda,  .\n\npara receber a imunizacao e necessario apresentar documentos pessoais, cartao de vacina e o cartao do sus.\n\nconfira a programacao: https://t.co/  https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "#vaccination | Vaccination against covid constant_numeric, influenza and the viral triple are available this Monday, constant_numeric.\n\nTo receive the immunization, it is necessary to present personal documents, vaccination card and SUS card.\n\ncheck the schedule: https://t.co/constant_alfanumerica https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "  | a vacinacao contra a covid , influenza e a triplice viral estao disponiveis nesta segunda,  . para receber a imunizacao e necesario apresentar documentos pesoais, cartao de vacina e o cartao do sus. confira a programacao:",
  "texto_tratado": " hashtag_constante  | a vacinacao contra a covid constante_numerica , influenza e a triplice viral estao disponiveis nesta segunda,  constante_numerica . para receber a imunizacao e necesario apresentar documentos pesoais, cartao de vacina e o cartao do sus. confira a programacao:"
}