{
  "created_at": "Mon Jun 13 21:18:43 +0000 2022",
  "id": 1536458066954158080,
  "id_str": "1536458066954158080",
  "full_text": "RT @camarotedacpi: \u26a0\ufe0f AVAN\u00c7O DA COVID-19\n\nDevido ao aumento da taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19 e do n\u00famero de leitos de UTIs ocupados no Di\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camarotedacpi",
        "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
        "id": 1383891189418528768,
        "id_str": "1383891189418528768",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 204605946,
    "id_str": "204605946",
    "name": "Caroline P. Souza",
    "screen_name": "ninepedrozo",
    "location": "Porto Alegre (RS)",
    "description": "",
    "url": "http://t.co/omW0ri2C0u",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/omW0ri2C0u",
            "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100000353180991",
            "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 20,
    "friends_count": 138,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Oct 19 02:13:27 +0000 2010",
    "favourites_count": 2418,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1219,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FF6699",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147772301/Carol_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147772301/Carol_normal.jpg",
    "profile_link_color": "B40B43",
    "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jun 11 20:01:45 +0000 2022",
    "id": 1535713920132042754,
    "id_str": "1535713920132042754",
    "full_text": "\u26a0\ufe0f AVAN\u00c7O DA COVID-19\n\nDevido ao aumento da taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19 e do n\u00famero de leitos de UTIs ocupados no Distrito Federal, o Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica do DF emitiu nota recomentando uso de m\u00e1scaras dentro das escolas.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      256
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1383891189418528768,
      "id_str": "1383891189418528768",
      "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
      "screen_name": "camarotedacpi",
      "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica brasileira de forma descomplicada. Um dia fomos o Camarote da CPI.\n\ud83d\udce8 cdctt@protonmail.com",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 105920,
      "friends_count": 805,
      "listed_count": 345,
      "created_at": "Sun Apr 18 21:12:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8803,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 33904,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383891189418528768/1635776768",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 15,
    "favorite_count": 165,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 15,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @camarotedacpi:  avanco da covid \n\ndevido ao aumento da taxa de transmissao da covid  e do numero de leitos de utis ocupados no di...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @camarotedacpi: (warning) advance of covid numerical constant\nDue to the increase in the transmission rate of covid constant_numerica and the number of ICU beds occupied on the day...",
  "texto_wordcloud": "  : avanco da covid  devido ao aumento da taxa de transmisao da covid  e do numero de leitos de utis ocupados no di...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : avanco da covid constante_numerica  devido ao aumento da taxa de transmisao da covid constante_numerica  e do numero de leitos de utis ocupados no di..."
}