{
  "created_at": "Thu Jun 16 20:08:10 +0000 2022",
  "id": 1537527474912993287,
  "id_str": "1537527474912993287",
  "full_text": "RT @contagemcorona1: \ud83d\udd34MATO GROSSO\n\nCidade de Rondon\u00f3polis, que fica a 218 km de Cuiab\u00e1, j\u00e1 n\u00e3o tem mais leitos de UTI para tratamento da #C\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "contagemcorona1",
        "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
        "id": 1245441853740191753,
        "id_str": "1245441853740191753",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 728407505345368068,
    "id_str": "728407505345368068",
    "name": "Paty C.N",
    "screen_name": "PatyCN1",
    "location": "",
    "description": "#1D",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 355,
    "friends_count": 197,
    "listed_count": 13,
    "created_at": "Fri May 06 02:14:17 +0000 2016",
    "favourites_count": 60259,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 187869,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508614070492184579/7Y-xSJin_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508614070492184579/7Y-xSJin_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/728407505345368068/1473728639",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jun 16 20:07:49 +0000 2022",
    "id": 1537527387768107013,
    "id_str": "1537527387768107013",
    "full_text": "\ud83d\udd34MATO GROSSO\n\nCidade de Rondon\u00f3polis, que fica a 218 km de Cuiab\u00e1, j\u00e1 n\u00e3o tem mais leitos de UTI para tratamento da #COVID19 pelo SUS, devido ao aumento de interna\u00e7\u00f5es.\n\nPacientes graves est\u00e3o viajando 130km, sendo transferidos para Primavera do Leste.\n\nhttps://t.co/w2Chq5j6mB https://t.co/bxjDwVYB7x",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            116,
            124
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/w2Chq5j6mB",
          "expanded_url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2022/06/16/rondonopolis-esta-sem-leitos-de-uti-covid-no-sus-e-pacientes-sao-transferidos.ghtml",
          "display_url": "g1.globo.com/mt/mato-grosso\u2026",
          "indices": [
            254,
            277
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1537527383611387906,
          "id_str": "1537527383611387906",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVZlAlyXsAImzqm.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVZlAlyXsAImzqm.jpg",
          "url": "https://t.co/bxjDwVYB7x",
          "display_url": "pic.twitter.com/bxjDwVYB7x",
          "expanded_url": "https://twitter.com/contagemcorona1/status/1537527387768107013/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 719,
              "h": 798,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 719,
              "h": 798,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 613,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1537527383611387906,
          "id_str": "1537527383611387906",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVZlAlyXsAImzqm.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVZlAlyXsAImzqm.jpg",
          "url": "https://t.co/bxjDwVYB7x",
          "display_url": "pic.twitter.com/bxjDwVYB7x",
          "expanded_url": "https://twitter.com/contagemcorona1/status/1537527387768107013/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 719,
              "h": 798,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 719,
              "h": 798,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 613,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1245441853740191753,
      "id_str": "1245441853740191753",
      "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
      "screen_name": "contagemcorona1",
      "location": "Brasil",
      "description": "Somos um coletivo mostrando o cen\u00e1rio real da pandemia no Brasil, com not\u00edcias atualizadas 24h.\n\nTamb\u00e9m mobilizamos e levamos doa\u00e7\u00f5es a quem precisa.\nColabore!",
      "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
              "expanded_url": "https://url.gratis/0ArDL4",
              "display_url": "url.gratis/0ArDL4",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 35981,
      "friends_count": 793,
      "listed_count": 169,
      "created_at": "Wed Apr 01 20:04:20 +0000 2020",
      "favourites_count": 31575,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 47071,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1245441853740191753/1623005482",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 11,
    "favorite_count": 26,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 11,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : mato grosso\n\ncidade de rondonopolis, que fica a   km de cuiaba, ja nao tem mais leitos de uti para tratamento da #c...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ alphanumeric constant : (red circle)mato grosso\ncity \u200b\u200bof rondonopolis, which is a constant_numerica km from cuiaba, no longer has ICU beds for the treatment of #c...",
  "texto_wordcloud": "  : mato groso cidade de rondonopolis, que fica a   km de cuiaba, ja nao tem mais leitos de uti para tratamento da  ..."
}