{
  "created_at": "Fri Jun 17 19:31:07 +0000 2022",
  "id": 1537880538471575554,
  "id_str": "1537880538471575554",
  "full_text": "VEJA NO 'PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nGoverno permite que empresas comprem vacinas contra a Covid-19 sem doa\u00e7\u00e3o de doses ao SUS\n\nhttps://t.co/W5xT3A41Lu\n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/JlF82vcLGY",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    215
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/W5xT3A41Lu",
        "expanded_url": "https://portalmulheramazonica.com.br/site/noticia/governo-permite-que-empresas-comprem-vacinas-contra-a-covid-19-sem-doacao-de-doses-ao-sus/",
        "display_url": "portalmulheramazonica.com.br/site/noticia/g\u2026",
        "indices": [
          125,
          148
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1537880524940644353,
        "id_str": "1537880524940644353",
        "indices": [
          216,
          239
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVemMHwUEAEhubq.png",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVemMHwUEAEhubq.png",
        "url": "https://t.co/JlF82vcLGY",
        "display_url": "pic.twitter.com/JlF82vcLGY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MulherAmazonica/status/1537880538471575554/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 631,
            "h": 361,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 631,
            "h": 361,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 631,
            "h": 361,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1537880524940644353,
        "id_str": "1537880524940644353",
        "indices": [
          216,
          239
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVemMHwUEAEhubq.png",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVemMHwUEAEhubq.png",
        "url": "https://t.co/JlF82vcLGY",
        "display_url": "pic.twitter.com/JlF82vcLGY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/MulherAmazonica/status/1537880538471575554/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 631,
            "h": 361,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 631,
            "h": 361,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 631,
            "h": 361,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1424923491506212865,
    "id_str": "1424923491506212865",
    "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
    "screen_name": "MulherAmazonica",
    "location": "",
    "description": "O Mulher Amaz\u00f4nica \u00e9 um portal  de not\u00edcias e variedades di\u00e1rias sobre o universo feminino que visa mostrar a mulher como ela realmente \u00e9.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 134,
    "friends_count": 30,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Aug 10 02:42:10 +0000 2021",
    "favourites_count": 0,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10531,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1433954650366095375/gNjPloLS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433954650366095375/gNjPloLS_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "VEJA NO 'PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nGoverno permite que empresas comprem vacinas contra a Covid-19 sem doa\u00e7\u00e3o de doses ao SUS\n\nhttps://t.co/W5xT3A41Lu\n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/JlF82vcLGY"
}