{
  "created_at": "Thu Jun 16 17:28:17 +0000 2022",
  "id": 1537487239294631936,
  "id_str": "1537487239294631936",
  "full_text": "2/ Com isso, o Brasil mudou seu status de sa\u00fade p\u00fablica de pandemia para endemia de Covid-19. Lembrando que que a lei 13779 em seu \u00a7 2\u00ba diz:  Ato do Ministro de Estado da Sa\u00fade dispor\u00e1 sobre a dura\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de que trata esta Lei.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    266
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://getchirrapp.com\" rel=\"nofollow\">chirr.app</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1537487236899676165,
  "in_reply_to_status_id_str": "1537487236899676165",
  "in_reply_to_user_id": 1133752037093593090,
  "in_reply_to_user_id_str": "1133752037093593090",
  "in_reply_to_screen_name": "sensocomum10",
  "user": {
    "id": 1133752037093593090,
    "id_str": "1133752037093593090",
    "name": "Senso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "sensocomum10",
    "location": "",
    "description": "Hom\u00f4nimo de mim mesmo. \n\nA senha \u00e9: #2022Vote22",
    "url": "https://t.co/dzAoXhjQh2",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/dzAoXhjQh2",
            "expanded_url": "http://gettr.com/user/Senso7",
            "display_url": "gettr.com/user/Senso7",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8357,
    "friends_count": 5752,
    "listed_count": 12,
    "created_at": "Wed May 29 15:08:44 +0000 2019",
    "favourites_count": 7131,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8874,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533120122692546560/9c6iEofu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533120122692546560/9c6iEofu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1133752037093593090/1631837581",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 33,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "2/ Com isso, o Brasil mudou seu status de sa\u00fade p\u00fablica de pandemia para endemia de Covid-19. Lembrando que que a lei 13779 em seu \u00a7 2\u00ba diz:  Ato do Ministro de Estado da Sa\u00fade dispor\u00e1 sobre a dura\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de que trata esta Lei."
}