{
  "created_at": "Wed Jun 15 10:31:17 +0000 2022",
  "id": 1537019910391570432,
  "id_str": "1537019910391570432",
  "full_text": "Minha luta pelo fim das salas de aula superlotadas, por motivos pedag\u00f3gicos, j\u00e1 era grande antes da pandemia. Ap\u00f3s a Covid-19, o problema agrava-se ainda mais, pois a quest\u00e3o passou a ser tamb\u00e9m um problema de sa\u00fade p\u00fablica! Seguimos fiscalizando e exigindo o cumprimento da lei!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1537019907908546560,
  "in_reply_to_status_id_str": "1537019907908546560",
  "in_reply_to_user_id": 66814653,
  "in_reply_to_user_id_str": "66814653",
  "in_reply_to_screen_name": "carlosgiannazi",
  "user": {
    "id": 66814653,
    "id_str": "66814653",
    "name": "Prof. Carlos Giannazi \ud83d\udcda\ud83c\udfb8",
    "screen_name": "carlosgiannazi",
    "location": "Brasil",
    "description": "Mestre em Educa\u00e7\u00e3o (USP), Doutor em Hist\u00f3ria (USP), Diretor de escola p\u00fablica, Professor universit\u00e1rio e Deputado Estadual (PSOL - SP)",
    "url": "https://t.co/yeaQryOeOH",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yeaQryOeOH",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/CarlosGiannazi",
            "display_url": "linktr.ee/CarlosGiannazi",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 16977,
    "friends_count": 802,
    "listed_count": 234,
    "created_at": "Tue Aug 18 21:55:35 +0000 2009",
    "favourites_count": 11912,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11572,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "D6D5D2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1446189496459005960/lYiiNyQ4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446189496459005960/lYiiNyQ4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66814653/1649343452",
    "profile_link_color": "E0B66E",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "D9705E",
    "profile_text_color": "F2F3F7",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 28,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "minha luta pelo fim das salas de aula superlotadas, por motivos pedagogicos, ja era grande antes da pandemia. apos a covid constantenumerica , o problema agrava-se ainda mais, pois a questao passou a ser tambem um problema de saude publica! seguimos fiscalizando e exigindo o cumprimento da lei!"
}