{
  "created_at": "Wed Jun 15 21:24:14 +0000 2022",
  "id": 1537184231037751296,
  "id_str": "1537184231037751296",
  "full_text": "O pleno STF v.u. reconheceu o encerramento da situa\u00e7\u00e3o de \u201cemerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional decorrente do coronav\u00edrus SARS-CoV-2\u201d, conforme Portaria MS  913/22.4.2022, bem como caducadas as respectivas normas de exce\u00e7\u00e3o a ela referentes (ADI 7134-DF).\n@cefmatta https://t.co/lkwltEJcav",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cefmatta",
        "name": "Carlos Eduardo Fonseca Da Matta",
        "id": 2793168808,
        "id_str": "2793168808",
        "indices": [
          271,
          280
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/lkwltEJcav",
        "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1536873724531597313",
        "display_url": "twitter.com/cefmatta/statu\u2026",
        "indices": [
          281,
          304
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 27372864,
    "id_str": "27372864",
    "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fADilla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luiz Roberto Nunes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8de Oliveira",
    "screen_name": "Prof_PADilla",
    "location": "Ufrgs Direito, Porto Alegre/BR",
    "description": "\u26e9Transdisciplinar Research\ud83c\udfc6UFRGS\ud83e\udd47Profes Sports Law-Process\ud83c\udde7\ud83c\uddf76thDan\ud83e\udd4b Salamanca\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Coach\u262f\ufe0f Lawyer\u2696\ufe0f President\ud83d\udcaa https://t.co/7QmHS5m4bK",
    "url": "https://t.co/T4CkDScsaw",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/T4CkDScsaw",
            "expanded_url": "http://padilla-luiz.blogspot.com/",
            "display_url": "padilla-luiz.blogspot.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/7QmHS5m4bK",
            "expanded_url": "https://t.me/Prof_Padilla/91",
            "display_url": "t.me/Prof_Padilla/91",
            "indices": [
              108,
              131
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 991,
    "friends_count": 2360,
    "listed_count": 10,
    "created_at": "Sun Mar 29 03:37:57 +0000 2009",
    "favourites_count": 7247,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7904,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "642D8B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1263496214684807169/Hgpfl-pG_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263496214684807169/Hgpfl-pG_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27372864/1532625422",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
    "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "894146230dd1d42d",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/894146230dd1d42d.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Porto Alegre",
    "full_name": "Porto Alegre, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -51.3061478,
            -30.2688069
          ],
          [
            -51.012471,
            -30.2688069
          ],
          [
            -51.012471,
            -29.9308654
          ],
          [
            -51.3061478,
            -29.9308654
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1536873724531597313,
  "quoted_status_id_str": "1536873724531597313",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 15 00:50:24 +0000 2022",
    "id": 1536873724531597313,
    "id_str": "1536873724531597313",
    "full_text": "O STF (pleno v.u.) reconheceu o encerramento da situa\u00e7\u00e3o de \u201cemerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional decorrente do coronav\u00edrus SARS-CoV-2\u201d, conforme Portaria MS  913/22.4.2022, bem como caducadas as respectivas normas de exce\u00e7\u00e3o a ela referentes (ADI 7134-DF). https://t.co/6O9HOb6yne https://t.co/3FdYmXkO2k",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      296
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/6O9HOb6yne",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1535658599632056320",
          "display_url": "twitter.com/cefmatta/statu\u2026",
          "indices": [
            273,
            296
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1536873719414632448,
          "id_str": "1536873719414632448",
          "indices": [
            297,
            320
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVQSgU5XsAASBA_.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVQSgU5XsAASBA_.jpg",
          "url": "https://t.co/3FdYmXkO2k",
          "display_url": "pic.twitter.com/3FdYmXkO2k",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1536873724531597313/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1600,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 900,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1536873719414632448,
          "id_str": "1536873719414632448",
          "indices": [
            297,
            320
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVQSgU5XsAASBA_.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVQSgU5XsAASBA_.jpg",
          "url": "https://t.co/3FdYmXkO2k",
          "display_url": "pic.twitter.com/3FdYmXkO2k",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1536873724531597313/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1600,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 900,
              "resize": "fit"
            }
          }
        },
        {
          "id": 1536873719431315456,
          "id_str": "1536873719431315456",
          "indices": [
            297,
            320
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVQSgU9WQAA3TDV.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVQSgU9WQAA3TDV.jpg",
          "url": "https://t.co/3FdYmXkO2k",
          "display_url": "pic.twitter.com/3FdYmXkO2k",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1536873724531597313/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 498,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 879,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1242,
              "h": 1695,
              "resize": "fit"
            }
          }
        },
        {
          "id": 1536873719435563008,
          "id_str": "1536873719435563008",
          "indices": [
            297,
            320
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVQSgU-XEAAwzkg.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVQSgU-XEAAwzkg.jpg",
          "url": "https://t.co/3FdYmXkO2k",
          "display_url": "pic.twitter.com/3FdYmXkO2k",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1536873724531597313/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 874,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 495,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1242,
              "h": 1706,
              "resize": "fit"
            }
          }
        },
        {
          "id": 1536873719460728833,
          "id_str": "1536873719460728833",
          "indices": [
            297,
            320
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVQSgVEXEAEAJGj.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVQSgVEXEAEAJGj.jpg",
          "url": "https://t.co/3FdYmXkO2k",
          "display_url": "pic.twitter.com/3FdYmXkO2k",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cefmatta/status/1536873724531597313/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 654,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1116,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 371,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2793168808,
      "id_str": "2793168808",
      "name": "Carlos Eduardo Fonseca Da Matta",
      "screen_name": "cefmatta",
      "location": "",
      "description": "Procurador de Justi\u00e7a. Mensagens representam exerc\u00edcio do direito fundamental individual de opini\u00e3o e express\u00e3o. Perfil pessoal.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 4464,
      "friends_count": 446,
      "listed_count": 18,
      "created_at": "Mon Sep 29 23:42:19 +0000 2014",
      "favourites_count": 57918,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 4298,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1436049954712309761/Yhvi6PCf_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436049954712309761/Yhvi6PCf_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1535658599632056320,
    "quoted_status_id_str": "1535658599632056320",
    "retweet_count": 64,
    "favorite_count": 279,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "O pleno STF v.u. reconheceu o encerramento da situa\u00e7\u00e3o de \u201cemerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional decorrente do coronav\u00edrus SARS-CoV-2\u201d, conforme Portaria MS  913/22.4.2022, bem como caducadas as respectivas normas de exce\u00e7\u00e3o a ela referentes (ADI 7134-DF).\n@cefmatta https://t.co/lkwltEJcav"
}