{
  "created_at": "Thu Jun 16 21:06:59 +0000 2022",
  "id": 1537542278251700228,
  "id_str": "1537542278251700228",
  "full_text": "@alocasiabaginda H\u00e1 dois anos a traz algu\u00e9m de sa\u00fade p\u00fablica escreveu e se tiv\u00e9ssemos um SNS \u201cmenos gordo\u201d isto para defender as medidas impostas pelo o governo na pandemia. Foi por isso que voc\u00eas lutaram durante dois anos. J\u00e1 os \u201cnegacionistas\u201d sempre souberam o desfecho.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alocasiabaginda",
        "name": "Joana Carvalho",
        "id": 1502408002028122113,
        "id_str": "1502408002028122113",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1537488849714450432,
  "in_reply_to_status_id_str": "1537488849714450432",
  "in_reply_to_user_id": 1502408002028122113,
  "in_reply_to_user_id_str": "1502408002028122113",
  "in_reply_to_screen_name": "alocasiabaginda",
  "user": {
    "id": 1281625355166646276,
    "id_str": "1281625355166646276",
    "name": "Mei Ling \ud83c\udf08",
    "screen_name": "meilingska",
    "location": "",
    "description": "sol e muitas ondas e trilhas nos s\u00edtios mais rec\u00f4nditos. s\u00f3 assim chegas l\u00e1 ao infinito. quanto mais dif\u00edcil for a montanha mais linda \u00e9 a paisagem",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 165,
    "friends_count": 825,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Fri Jul 10 16:24:39 +0000 2020",
    "favourites_count": 7614,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3629,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516851026334265344/cO9nxF2v_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516851026334265344/cO9nxF2v_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1281625355166646276/1650494782",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@alocasiabaginda ha dois anos a traz alguem de saude publica escreveu e se tivessemos um sns \"menos gordo\" isto para defender as medidas impostas pelo o governo na pandemia. foi por isso que voces lutaram durante dois anos. ja os \"negacionistas\" sempre souberam o desfecho.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@alocasiabaginda brought her two years ago someone from public health wrote and if we had a \"less fat\" sns this to defend the measures imposed by the government in the pandemic. That's why you fought for two years. the \"deniers\" have always known the outcome.",
  "texto_wordcloud": "  ha dois anos a traz alguem de saude publica escreveu e se tivesemos um sns \"menos gordo\" isto para defender as medidas impostas pelo o governo na pandemia. foi por iso que voces lutaram durante dois anos. ja os \"negacionistas\" sempre souberam o desfecho."
}