{
  "created_at": "Thu Jun 16 11:20:10 +0000 2022",
  "id": 1537394598032642050,
  "id_str": "1537394598032642050",
  "full_text": "@AlemTenis Qual o problema os \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 est\u00e3o enfrentando com a sa\u00fade p\u00fablica e COVID ainda? Meus amigos l\u00e1 est\u00e3o reclamando da infla\u00e7\u00e3o e aumento de juros. Em Dallas, em que temos parentes e um baixo n\u00edvel de vacina\u00e7\u00e3o, vida est\u00e1 bem normal. Abra\u00e7os.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    11,
    244
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlemTenis",
        "name": "T\u00eanis Para Al\u00e9m do \u00d3bvio \ud83c\udfbe (Alemz\u00e3o)",
        "id": 1448325207375196168,
        "id_str": "1448325207375196168",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1537234627009851392,
  "in_reply_to_status_id_str": "1537234627009851392",
  "in_reply_to_user_id": 1448325207375196168,
  "in_reply_to_user_id_str": "1448325207375196168",
  "in_reply_to_screen_name": "AlemTenis",
  "user": {
    "id": 1531028317817786368,
    "id_str": "1531028317817786368",
    "name": "Joaquim Silva",
    "screen_name": "JocaSilvaXavier",
    "location": "Lisboa, Portugal",
    "description": "Paix\u00e3o pelo T\u00eanis",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2,
    "friends_count": 41,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun May 29 21:43:10 +0000 2022",
    "favourites_count": 100,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 68,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533808622647529476/g0eavjXZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533808622647529476/g0eavjXZ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1531028317817786368/1654517798",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@alemtenis qual o problema os  estao enfrentando com a saude publica e covid ainda? meus amigos la estao reclamando da inflacao e aumento de juros. em dallas, em que temos parentes e um baixo nivel de vacinacao, vida esta bem normal. abracos.",
  "idioma": "pt"
}