{
  "created_at": "Fri Jun 17 17:42:20 +0000 2022",
  "id": 1537853160349437952,
  "id_str": "1537853160349437952",
  "full_text": "\"A medida \u00e9 decorr\u00eancia do fim do estado de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional (Espin), decretado em fun\u00e7\u00e3o da pandemia de covid-19 no Brasil.\"\n\nHummmmmmmmm... \n\nhttps://t.co/bgk3gyFyJK",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    202
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/bgk3gyFyJK",
        "expanded_url": "https://www.clickpb.com.br/saude/ministerio-publico-libera-compra-de-vacinas-contra-covid-19-pela-iniciativa-privada-331179.html",
        "display_url": "clickpb.com.br/saude/minister\u2026",
        "indices": [
          179,
          202
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 11461522,
    "id_str": "11461522",
    "name": "os universos em n\u00f3s",
    "screen_name": "maisummarcelo",
    "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba",
    "description": "ele/dele / ISFJ-T / Escritor, Jornalista em @FundacaoMMAlves e Podcaster em @Uarevaa. Contatos: marcelo.soaresdelima@yahoo.com.br",
    "url": "https://t.co/PnQLOyr0Am",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/PnQLOyr0Am",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/maisummarcelo",
            "display_url": "linktr.ee/maisummarcelo",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1070,
    "friends_count": 2656,
    "listed_count": 29,
    "created_at": "Sun Dec 23 20:58:45 +0000 2007",
    "favourites_count": 53904,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 130380,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534679008046198787/LbGyms-l_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534679008046198787/LbGyms-l_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11461522/1649728205",
    "profile_link_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "\"a medida e decorrencia do fim do estado de emergencia em saude publica de importancia nacional (espin), decretado em funcao da pandemia de covid constantenumerica  no brasil.\"\n\nhummmmmmmmm... \n",
  "idioma": "pt"
}