{
  "created_at": "Thu Jun 16 17:06:40 +0000 2022",
  "id": 1537481797394636801,
  "id_str": "1537481797394636801",
  "full_text": "A Fiocruz acaba de ser nomeada o laborat\u00f3rio de refer\u00eancia para o combate \u00e0 var\u00edola dos macacos.\n\u00c9 resist\u00eancia ao desmonte da sa\u00fade p\u00fablica e da ci\u00eancia no pa\u00eds.\nProduziu cerca de tr\u00eas BILH\u00d5ES de vacinas contra a Covid salvando milhares de vidas.\n#ci\u00eancia #sa\u00fadep\u00fablica #sus https://t.co/IWmGHqXGUi",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    274
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "ci\u00eancia",
        "indices": [
          247,
          255
        ]
      },
      {
        "text": "sa\u00fadep\u00fablica",
        "indices": [
          256,
          269
        ]
      },
      {
        "text": "sus",
        "indices": [
          270,
          274
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1537481790696349698,
        "id_str": "1537481790696349698",
        "indices": [
          275,
          298
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVY7iu8WYAIpNi2.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVY7iu8WYAIpNi2.jpg",
        "url": "https://t.co/IWmGHqXGUi",
        "display_url": "pic.twitter.com/IWmGHqXGUi",
        "expanded_url": "https://twitter.com/lerlanger/status/1537481797394636801/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 450,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 795,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 1356,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1537481790696349698,
        "id_str": "1537481790696349698",
        "indices": [
          275,
          298
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FVY7iu8WYAIpNi2.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FVY7iu8WYAIpNi2.jpg",
        "url": "https://t.co/IWmGHqXGUi",
        "display_url": "pic.twitter.com/IWmGHqXGUi",
        "expanded_url": "https://twitter.com/lerlanger/status/1537481797394636801/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 450,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 795,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 1356,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1275414943,
    "id_str": "1275414943",
    "name": "Erlanger",
    "screen_name": "lerlanger",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "jornalista & escritor",
    "url": "https://t.co/1KJTT5vIKt",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/1KJTT5vIKt",
            "expanded_url": "https://instagram.com/luiserlanger",
            "display_url": "instagram.com/luiserlanger",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4720,
    "friends_count": 213,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Sun Mar 17 16:31:46 +0000 2013",
    "favourites_count": 3524,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5550,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653680346257563654/KZTg0a3a_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653680346257563654/KZTg0a3a_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1275414943/1619127170",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "97bcdfca1a2dca59",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Rio de Janeiro",
    "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.795449,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          [
            -43.795449,
            -22.7398234
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 9,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A Fiocruz acaba de ser nomeada o laborat\u00f3rio de refer\u00eancia para o combate \u00e0 var\u00edola dos macacos.\n\u00c9 resist\u00eancia ao desmonte da sa\u00fade p\u00fablica e da ci\u00eancia no pa\u00eds.\nProduziu cerca de tr\u00eas BILH\u00d5ES de vacinas contra a Covid salvando milhares de vidas.\n#ci\u00eancia #sa\u00fadep\u00fablica #sus"
}