{
  "created_at": "Fri Jun 17 13:25:31 +0000 2022",
  "id": 1537788531250282497,
  "id_str": "1537788531250282497",
  "full_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que despreza a sa\u00fade p\u00fablica e a ci\u00eancia, ainda mais em pandemia; Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos que ataca os direitos humanos; Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Procuradoria Geral da Rep\u00fablica que desmoralizam a justi\u00e7a brasileira....e por a\u00ed vai! https://t.co/ThjnawgK8t",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    259
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ThjnawgK8t",
        "expanded_url": "https://twitter.com/PedroRonchi2/status/1536671201002672128",
        "display_url": "twitter.com/PedroRonchi2/s\u2026",
        "indices": [
          260,
          283
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1350494744649093124,
    "id_str": "1350494744649093124",
    "name": "Jo\u00e3o Arthur Ribeiro",
    "screen_name": "joaoarthur50",
    "location": "Fortaleza, Brasil",
    "description": "Ci\u00eancias Sociais UECE; aqui escrevo quse sempre sobre pol\u00edtica; militante do @afrontenacional e do @psol50 \ud83d\udd06\ud83c\udf3b",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 51,
    "friends_count": 78,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jan 16 17:35:08 +0000 2021",
    "favourites_count": 1718,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 526,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409281834039627777/kZ5FmZtV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409281834039627777/kZ5FmZtV_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1350494744649093124/1611274604",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1536671201002672128,
  "quoted_status_id_str": "1536671201002672128",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 14 11:25:38 +0000 2022",
    "id": 1536671201002672128,
    "id_str": "1536671201002672128",
    "full_text": "O governo bolsonaro \u00e9 todo \u00e0s avessas. A Funai \u00e9 contra os \u00edndios, o Ibama \u00e9 contra a natureza, o Incra \u00e9 contra a reforma agr\u00e1ria, o MEC \u00e9 contra as universidades, a Funda\u00e7\u00e3o Palmares \u00e9 contra os negros, a Cultura \u00e9 contra os artistas e o presidente eleito \u00e9 contra a democracia.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1097073004658470913,
      "id_str": "1097073004658470913",
      "name": "Pedro Ronchi",
      "screen_name": "PedroRonchi2",
      "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
      "description": "Ge\u00f3grafo, professor, analista ambiental. um cidad\u00e3o indignado com as injusti\u00e7as sociais.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 40518,
      "friends_count": 15059,
      "listed_count": 64,
      "created_at": "Sun Feb 17 09:59:21 +0000 2019",
      "favourites_count": 141007,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 33579,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1276959793752739840/AWCBYwbE_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276959793752739840/AWCBYwbE_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1097073004658470913/1647025963",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6535,
    "favorite_count": 26526,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que despreza a sa\u00fade p\u00fablica e a ci\u00eancia, ainda mais em pandemia; Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos que ataca os direitos humanos; Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Procuradoria Geral da Rep\u00fablica que desmoralizam a justi\u00e7a brasileira....e por a\u00ed vai! https://t.co/ThjnawgK8t"
}