{
  "created_at": "Wed Jun 15 14:19:20 +0000 2022",
  "id": 1537077301300584449,
  "id_str": "1537077301300584449",
  "full_text": "RT @inacioarruda: Hoje testei positivo para Covid-19. Estou bem.  Recebi as quatro doses das vacinas recomendadas pelas Organiza\u00e7\u00f5es de Sa\u00fa\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "inacioarruda",
        "name": "In\u00e1cio Arruda",
        "id": 38659819,
        "id_str": "38659819",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 209990940,
    "id_str": "209990940",
    "name": "Silas Alencar",
    "screen_name": "SilasdAlencar",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 31,
    "friends_count": 133,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Oct 30 09:42:31 +0000 2010",
    "favourites_count": 7605,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2504,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323263261664530433/xz-yX0fI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323263261664530433/xz-yX0fI_normal.jpg",
    "profile_link_color": "038543",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 14 18:28:40 +0000 2022",
    "id": 1536777660055044096,
    "id_str": "1536777660055044096",
    "full_text": "Hoje testei positivo para Covid-19. Estou bem.  Recebi as quatro doses das vacinas recomendadas pelas Organiza\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade. Cumprirei o isolamento estabelecido nos protocolos do SUS.  Confirmo a perman\u00eancia das agendas j\u00e1 previstas, de modo remoto. Um abra\u00e7o a todos e a todas",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 38659819,
      "id_str": "38659819",
      "name": "In\u00e1cio Arruda",
      "screen_name": "inacioarruda",
      "location": "Cear\u00e1 / Brasil",
      "description": "Fui vereador, deputado estadual, deputado federal e senador pelo PCdoB. Nos \u00faltimos anos fui secret\u00e1rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior do Cear\u00e1.",
      "url": "https://t.co/DHv5u9gE7Y",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DHv5u9gE7Y",
              "expanded_url": "http://inacio.com.br",
              "display_url": "inacio.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 17186,
      "friends_count": 647,
      "listed_count": 400,
      "created_at": "Fri May 08 12:53:59 +0000 2009",
      "favourites_count": 1845,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 37873,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "D60E0B",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520369870151593984/DfwupKKS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520369870151593984/DfwupKKS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38659819/1647010699",
      "profile_link_color": "F50510",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "F4F500",
      "profile_text_color": "141819",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "a61373b98b3527f6",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a61373b98b3527f6.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Eus\u00e9bio",
      "full_name": "Eus\u00e9bio, Brasil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -38.508748,
              -3.938172
            ],
            [
              -38.412294,
              -3.938172
            ],
            [
              -38.412294,
              -3.812717
            ],
            [
              -38.508748,
              -3.812717
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 10,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}