{
  "created_at": "Thu Jun 16 23:44:27 +0000 2022",
  "id": 1537581905998237697,
  "id_str": "1537581905998237697",
  "full_text": "O retorno sem crit\u00e9rios dos eventos juninos j\u00e1 trazem n\u00fameros alarmantes, aumento de mais de 200% de casos de COVID em 15 dias, todos os esfor\u00e7os de retorno gradativo de in\u00fameras atividades ficam comprometidos, o retorno da pol\u00edtica do p\u00e3o e circo fragilizando a sa\u00fade p\u00fablica!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 119366069,
    "id_str": "119366069",
    "name": "Walter Brito Neto",
    "screen_name": "WalterBNeto",
    "location": "",
    "description": "\u271d\ufe0f Irm\u00e3o.  Ex-Deputado Federal e atual Pr\u00e9-candidato pelo MDB da Para\u00edba.\n#comVene",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2183,
    "friends_count": 1528,
    "listed_count": 16,
    "created_at": "Wed Mar 03 12:33:38 +0000 2010",
    "favourites_count": 2811,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2664,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "709397",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1310013678994030595/7PtWm0kN_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310013678994030595/7PtWm0kN_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119366069/1618259501",
    "profile_link_color": "FF3300",
    "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
    "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o retorno sem criterios dos eventos juninos ja trazem numeros alarmantes, aumento de mais de  constantenumerica % de casos de covid em  constantenumerica  dias, todos os esforcos de retorno gradativo de inumeras atividades ficam comprometidos, o retorno da politica do pao e circo fragilizando a saude publica!",
  "idioma": "pt"
}