{
  "created_at": "Wed Jun 15 18:04:16 +0000 2022",
  "id": 1537133908432756736,
  "id_str": "1537133908432756736",
  "full_text": "Dois anos de est\u00e1gios entre maternidade, posto de sa\u00fade e hospital, hoje positivei pra covid. \nA vontade de dar um soc\u00e3o na cara de quem fala que \u00e9 s\u00f3 uma \"gripezinha\" t\u00e1 grande. T\u00f4 derrubada, cheia de sintomas, mas, gra\u00e7as a deus e ao SUS, vacinada. E sei que faz toda diferen\u00e7a!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 41222044,
    "id_str": "41222044",
    "name": "carols",
    "screen_name": "heycalorina",
    "location": "Brasil",
    "description": "the devil\u2019s in the details",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 887,
    "friends_count": 380,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Tue May 19 21:57:08 +0000 2009",
    "favourites_count": 10938,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 67925,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1506462941230641155/GAB2OOEo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506462941230641155/GAB2OOEo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41222044/1641412346",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000303",
    "profile_text_color": "9B9CA1",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "dois anos de estagios entre maternidade, posto de saude e hospital, hoje positivei pra covid. \na vontade de dar um socao na cara de quem fala que e so uma \"gripezinha\" ta grande. to derrubada, cheia de sintomas, mas, gracas a deus e ao sus, vacinada. e sei que faz toda diferenca!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "two years of internships between maternity, health center and hospital, today positive for covid.\nthe urge to punch someone in the face who says it's just a \"little flu\" is so big. I'm broken down, full of symptoms, but, thank God and sus, vaccinated. And I know it makes all the difference!",
  "texto_wordcloud": "dois anos de estagios entre maternidade, posto de saude e hospital, hoje positivei pra covid. \na vontade de dar um socao na cara de quem fala que e so uma \"gripezinha\" ta grande. to derrubada, cheia de sintomas, mas, gracas a deus e ao sus, vacinada. e sei que faz toda diferenca!"
}