{
  "created_at": "Fri Jun 17 11:48:23 +0000 2022",
  "id": 1537764087324626944,
  "id_str": "1537764087324626944",
  "full_text": "@ciro_nogueira Precisou a pandemia pra vcs se tocarem que sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 inegoci\u00e1vel. Agora, foi preciso uma infla\u00e7\u00e3o galopante e um risco pol\u00edtico real pra vcs perceberem a \u201cfun\u00e7\u00e3o social\u201d da Petrobras. Privatiza, vai dar certo sim. SQN\u2026 Quem define a pol\u00edtica de pre\u00e7os \u00e9 o presidente!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    288
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ciro_nogueira",
        "name": "Ciro Nogueira",
        "id": 67098726,
        "id_str": "67098726",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1537591522560036864,
  "in_reply_to_status_id_str": "1537591522560036864",
  "in_reply_to_user_id": 67098726,
  "in_reply_to_user_id_str": "67098726",
  "in_reply_to_screen_name": "ciro_nogueira",
  "user": {
    "id": 194592722,
    "id_str": "194592722",
    "name": "Igor Amaral\ud83d\udea9",
    "screen_name": "igorcaieamaral",
    "location": "Salvador, Bahia, Brasil",
    "description": "eu sou apenas um velho baiano, um fulano, um Caetano, um mano qualquer",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 615,
    "friends_count": 1966,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Sep 24 14:30:52 +0000 2010",
    "favourites_count": 86271,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 26894,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358984320266944513/IJAaN0DF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358984320266944513/IJAaN0DF_normal.jpg",
    "profile_link_color": "021470",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ciro_nogueira precisou a pandemia pra vcs se tocarem que saude publica e inegociavel. agora, foi preciso uma inflacao galopante e um risco politico real pra vcs perceberem a \"funcao social\" da petrobras. privatiza, vai dar certo sim. sqn... quem define a politica de precos e o presidente!",
  "idioma": "pt"
}