{
  "created_at": "Sat Jun 25 11:00:19 +0000 2022",
  "id": 1540651094916956162,
  "id_str": "1540651094916956162",
  "full_text": "#VacinaDF | Neste s\u00e1bado, al\u00e9m de suas unidades, a #Sa\u00fadeDF realiza mais a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o extra muros. Ser\u00e3o oferecidas todas as etapas preconizadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n\n\u270dhttps://t.co/jksSkkq2jT  \n\n#VacinaSim #Sa\u00fadeDF #Sa\u00fade #SUS #DF #GDF #Coronav\u00edrus #Covid19 https://t.co/E7BN1zoYJn",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    268
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "VacinaDF",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fadeDF",
        "indices": [
          51,
          59
        ]
      },
      {
        "text": "VacinaSim",
        "indices": [
          206,
          216
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fadeDF",
        "indices": [
          217,
          225
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fade",
        "indices": [
          226,
          232
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          233,
          237
        ]
      },
      {
        "text": "DF",
        "indices": [
          238,
          241
        ]
      },
      {
        "text": "GDF",
        "indices": [
          242,
          246
        ]
      },
      {
        "text": "Coronav\u00edrus",
        "indices": [
          247,
          259
        ]
      },
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          260,
          268
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/jksSkkq2jT",
        "expanded_url": "https://bit.ly/39OK5T4",
        "display_url": "bit.ly/39OK5T4",
        "indices": [
          179,
          202
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1540651090953256960,
        "id_str": "1540651090953256960",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWF-AScWQAAHrXh.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWF-AScWQAAHrXh.jpg",
        "url": "https://t.co/E7BN1zoYJn",
        "display_url": "pic.twitter.com/E7BN1zoYJn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/secsaudedf/status/1540651094916956162/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1540651090953256960,
        "id_str": "1540651090953256960",
        "indices": [
          269,
          292
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWF-AScWQAAHrXh.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWF-AScWQAAHrXh.jpg",
        "url": "https://t.co/E7BN1zoYJn",
        "display_url": "pic.twitter.com/E7BN1zoYJn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/secsaudedf/status/1540651094916956162/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 248646240,
    "id_str": "248646240",
    "name": "Secretaria de Sa\u00fade do DF",
    "screen_name": "secsaudedf",
    "location": "Bras\u00edlia - DF",
    "description": "\ud83d\udc26 Servi\u00e7o p\u00fablico de promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade do DF.",
    "url": "https://t.co/BR5cUNMwvX",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BR5cUNMwvX",
            "expanded_url": "http://www.saude.df.gov.br",
            "display_url": "saude.df.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 19086,
    "friends_count": 264,
    "listed_count": 142,
    "created_at": "Mon Feb 07 12:44:39 +0000 2011",
    "favourites_count": 1684,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 14936,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBECF0",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1542584410305961984/fkJ6xRoY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542584410305961984/fkJ6xRoY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248646240/1656618514",
    "profile_link_color": "7FDBB6",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "#vacinadf | neste sabado, alem de suas unidades, a #saudedf realiza mais acoes de vacinacao extra muros. serao oferecidas todas as etapas preconizadas pelo ministerio da saude.\n\n \n\n#vacinasim #saudedf #saude #sus #df #gdf #coronavirus #covid19",
  "idioma": "pt"
}