{
  "created_at": "Thu Jun 23 18:58:37 +0000 2022",
  "id": 1540046685514211329,
  "id_str": "1540046685514211329",
  "full_text": "&gt; Tribunal de Justi\u00e7a mant\u00e9m decis\u00e3o da comarca de Joinville que negou liminar para anular auto de interdi\u00e7\u00e3o lavrado pela pol\u00edcia militar contra um comerciante daquela cidade, em raz\u00e3o do descumprimento das medidas de combate ao coronav\u00edrus.\nhttps://t.co/0sT7KpRYjG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    269
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/0sT7KpRYjG",
        "expanded_url": "https://www.tjsc.jus.br/web/imprensa/-/interdicao-de-comercio-por-risco-a-saude-publica-prescinde-de-processo-administrativo?redirect=%2Fweb%2Fimprensa%2Fnoticias",
        "display_url": "tjsc.jus.br/web/imprensa/-\u2026",
        "indices": [
          246,
          269
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 194621479,
    "id_str": "194621479",
    "name": "Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina",
    "screen_name": "tjscoficial",
    "location": "Santa Catarina, Brasil",
    "description": "Not\u00edcias, dicas e informa\u00e7\u00f5es para voc\u00ea conhecer seus direitos e o trabalho realizado pela Justi\u00e7a catarinense em favor do cidad\u00e3o.    \n\nPerfil oficial do #TJSC",
    "url": "https://t.co/yHGGKD7Crd",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yHGGKD7Crd",
            "expanded_url": "http://www.tjsc.jus.br",
            "display_url": "tjsc.jus.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10936,
    "friends_count": 94,
    "listed_count": 88,
    "created_at": "Fri Sep 24 15:54:23 +0000 2010",
    "favourites_count": 111,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11598,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "5180C1",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455171230189895683/l9OXeTXk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455171230189895683/l9OXeTXk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194621479/1607146774",
    "profile_link_color": "4554B1",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7",
    "profile_text_color": "525252",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "&gt; Tribunal de Justi\u00e7a mant\u00e9m decis\u00e3o da comarca de Joinville que negou liminar para anular auto de interdi\u00e7\u00e3o lavrado pela pol\u00edcia militar contra um comerciante daquela cidade, em raz\u00e3o do descumprimento das medidas de combate ao coronav\u00edrus."
}