{
  "created_at": "Thu Jun 23 19:13:47 +0000 2022",
  "id": 1540050501668151298,
  "id_str": "1540050501668151298",
  "full_text": "Audi\u00eancia P\u00fablica da Comiss\u00e3o Externa do MEC para falar sobre \u201cA\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias de retomada da educa\u00e7\u00e3o na pandemia: busca ativa, aprendizagem e sa\u00fade mental\u201d se iniciou. @BartholoTiago falar\u00e1 agora por l\u00e1. Pode ser acompanhada aqui: \nhttps://t.co/lPJrXHATxh",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    261
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BartholoTiago",
        "name": "Tiago Bartholo",
        "id": 1287151441300398084,
        "id_str": "1287151441300398084",
        "indices": [
          174,
          188
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/lPJrXHATxh",
        "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=27cwfRm17Eg",
        "display_url": "youtube.com/watch?v=27cwfR\u2026",
        "indices": [
          238,
          261
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1223783326064005122,
    "id_str": "1223783326064005122",
    "name": "Daniel Castro",
    "screen_name": "DLCastroo",
    "location": "",
    "description": "Pedagogo e Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela @ufrj | Desigualdades, Educa\u00e7\u00e3o e Dados.  #rstats #dataviz",
    "url": "https://t.co/yKilLCbH2S",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yKilLCbH2S",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/dlcastro",
            "display_url": "linktr.ee/dlcastro",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 751,
    "friends_count": 688,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Sun Feb 02 01:41:06 +0000 2020",
    "favourites_count": 1014,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 606,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472653262297968648/QpBuW36m_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472653262297968648/QpBuW36m_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "audiencia publica da comissao externa do mec para falar sobre \"acoes e estrategias de retomada da educacao na pandemia: busca ativa, aprendizagem e saude mental\" se iniciou. @bartholotiago falara agora por la. pode ser acompanhada aqui: ",
  "idioma": "pt"
}