{
  "created_at": "Sat Jun 25 16:00:01 +0000 2022",
  "id": 1540726518405636096,
  "id_str": "1540726518405636096",
  "full_text": "A alta demanda j\u00e1 \u00e9 realidade nas redes p\u00fablica e privada da capital e unidades se desdobram para atender pacientes\nhttps://t.co/HwCLv1fZEB",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HwCLv1fZEB",
        "expanded_url": "https://vejasp.abril.com.br/saude/avanco-covid-doencas-sazonais-servicos-de-saude/",
        "display_url": "vejasp.abril.com.br/saude/avanco-c\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 23224461,
    "id_str": "23224461",
    "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
    "screen_name": "VejaSP",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "Pra quem sai, pra quem fica, pra quem ama SP. Assine a Vejinha a partir de R$ 9,90 no link: https://t.co/wUtgEWb7Bz",
    "url": "https://t.co/f6BaHQlnRE",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/f6BaHQlnRE",
            "expanded_url": "http://vejasp.abril.com.br",
            "display_url": "vejasp.abril.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/wUtgEWb7Bz",
            "expanded_url": "http://abr.ai/vesptt",
            "display_url": "abr.ai/vesptt",
            "indices": [
              92,
              115
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1965471,
    "friends_count": 2087,
    "listed_count": 2059,
    "created_at": "Sat Mar 07 19:23:32 +0000 2009",
    "favourites_count": 453,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 94692,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": true,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464175586680651778/nkb8_BaF_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464175586680651778/nkb8_BaF_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23224461/1569266007",
    "profile_link_color": "FF0D0D",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "6B6F8C",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 8,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A alta demanda j\u00e1 \u00e9 realidade nas redes p\u00fablica e privada da capital e unidades se desdobram para atender pacientes\nhttps://t.co/HwCLv1fZEB"
}