{
  "created_at": "Fri Jun 24 02:52:53 +0000 2022",
  "id": 1540166040822419456,
  "id_str": "1540166040822419456",
  "full_text": "Engra\u00e7ado que ele n\u00e3o se preocupa com a sa\u00fade p\u00fablica. N\u00e3o se preocupou enquanto morriam de montes pessoas por covid por neglig\u00eancia dele, agr se preocupar com o aborto que uma CRIAN\u00c7A fez pq foi estuprada, a\u00ed ele faz at\u00e9 textinho no Twitter https://t.co/40lAloregF",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    241
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/40lAloregF",
        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1540127520363782150",
        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
        "indices": [
          242,
          265
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1040383631083094022,
    "id_str": "1040383631083094022",
    "name": "Sara",
    "screen_name": "SaraBarbosa46",
    "location": "Ibiraci, Brasil",
    "description": "Que Twitter o que, tenho isso n\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 145,
    "friends_count": 170,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Sep 13 23:36:01 +0000 2018",
    "favourites_count": 16736,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1133,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374521834192834569/UlXDWi6t_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374521834192834569/UlXDWi6t_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040383631083094022/1604866792",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1540127520363782150,
  "quoted_status_id_str": "1540127520363782150",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Fri Jun 24 00:19:49 +0000 2022",
    "id": 1540127520363782150,
    "id_str": "1540127520363782150",
    "full_text": "- Um beb\u00ea de SETE MESES de gesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se discute a forma que ele foi gerado, se est\u00e1 amparada ou n\u00e3o pela lei. \u00c9 inadmiss\u00edvel falar em tirar a vida desse ser indefeso!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      170
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 128372940,
      "id_str": "128372940",
      "name": "Jair M. Bolsonaro",
      "screen_name": "jairbolsonaro",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
      "url": "https://t.co/DzletgH0tv",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DzletgH0tv",
              "expanded_url": "https://t.me/jairbolsonarobrasil",
              "display_url": "t.me/jairbolsonarob\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8354253,
      "friends_count": 488,
      "listed_count": 8144,
      "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010",
      "favourites_count": 5726,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 14340,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "175C17",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F",
      "profile_text_color": "1414FF",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 13736,
    "favorite_count": 103065,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "engracado que ele nao se preocupa com a saude publica. nao se preocupou enquanto morriam de montes pessoas por covid por negligencia dele, agr se preocupar com o aborto que uma crianca fez pq foi estuprada, ai ele faz ate textinho no twitter https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "It's funny that he doesn't care about public health. he didn't worry while lots of people died from covid due to his negligence, now worrying about the abortion that a child had because she was raped, then he even makes a little text on twitter https://t.co/constant_alfanumerica",
