{
  "created_at": "Tue Jun 28 15:04:39 +0000 2022",
  "id": 1541799745131147264,
  "id_str": "1541799745131147264",
  "full_text": "Munic\u00edpios alertam o minist\u00e9rio da Sa\u00fade que faltam medicamentos em hospitais e farm\u00e1cias de todo o pa\u00eds. O minist\u00e9rio nada faz, como tamb\u00e9m n\u00e3o agia durante a pandemia. Um grande caos na gest\u00e3o p\u00fablica brasileira. https://t.co/5V3baautsT",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    214
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1541799675849850881,
        "id_str": "1541799675849850881",
        "indices": [
          215,
          238
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWWSounXwAENI1D.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWWSounXwAENI1D.jpg",
        "url": "https://t.co/5V3baautsT",
        "display_url": "pic.twitter.com/5V3baautsT",
        "expanded_url": "https://twitter.com/GilmarMachado_/status/1541799745131147264/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 933,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 587,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 933,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1541799675849850881,
        "id_str": "1541799675849850881",
        "indices": [
          215,
          238
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWWSounXwAENI1D.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWWSounXwAENI1D.jpg",
        "url": "https://t.co/5V3baautsT",
        "display_url": "pic.twitter.com/5V3baautsT",
        "expanded_url": "https://twitter.com/GilmarMachado_/status/1541799745131147264/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 933,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 587,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 933,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 69057218,
    "id_str": "69057218",
    "name": "Gilmar Machado",
    "screen_name": "GilmarMachado_",
    "location": "Uberl\u00e2ndia",
    "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbcPr\u00e9-Candidato a Deputado Federal (PT/MG)\n\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfebProfessor, ex-Deputado Estadual e Federal\n\ud83c\udf01Ex-Prefeito de Uberl\u00e2ndia.",
    "url": "https://t.co/AFYq8Iy8pE",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/AFYq8Iy8pE",
            "expanded_url": "http://instagram.com/gilmarmachadodep",
            "display_url": "instagram.com/gilmarmachadod\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5037,
    "friends_count": 855,
    "listed_count": 126,
    "created_at": "Wed Aug 26 18:33:24 +0000 2009",
    "favourites_count": 1359,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10557,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1454993860019507201/PJwcgKS5_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454993860019507201/PJwcgKS5_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69057218/1654106922",
    "profile_link_color": "C4161C",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "A3A3A3",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "municipios alertam o ministerio da saude que faltam medicamentos em hospitais e farmacias de todo o pais. o ministerio nada faz, como tambem nao agia durante a pandemia. um grande caos na gestao publica brasileira. https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Municipalities alert the Ministry of Health that medicines are lacking in hospitals and pharmacies across the country. the ministry does nothing, nor did it act during the pandemic. a great chaos in Brazilian public management. https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "municipios alertam o ministerio da saude que faltam medicamentos em hospitais e farmacias de todo o pais. o ministerio nada faz, como tambem nao agia durante a pandemia. um grande caos na gestao publica brasileira."
}