{
  "created_at": "Wed Jun 29 19:21:32 +0000 2022",
  "id": 1542226779590500353,
  "id_str": "1542226779590500353",
  "full_text": "E honestamente, o que mais vejo na esquerda s\u00e3o aglomera\u00e7\u00f5es em lugares fechados sem m\u00e1scaras. Isso comunica para as pessoas que n\u00e3o \u00e9 mais necess\u00e1rio ter cuidados com a pandemia, o que \u00e9 falso. Sa\u00fade p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 pauta de esquerda, ent\u00e3o?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    240
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1542225538839986177,
  "in_reply_to_status_id_str": "1542225538839986177",
  "in_reply_to_user_id": 96349953,
  "in_reply_to_user_id_str": "96349953",
  "in_reply_to_screen_name": "marcustelles",
  "user": {
    "id": 96349953,
    "id_str": "96349953",
    "name": "Marcus Telles",
    "screen_name": "marcustelles",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": "https://t.co/14J5ad5CC3",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/14J5ad5CC3",
            "expanded_url": "http://www.marcustelles.com.br",
            "display_url": "marcustelles.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 317,
    "friends_count": 1033,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sat Dec 12 14:15:50 +0000 2009",
    "favourites_count": 35979,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6009,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877814015006846977/QGY559Nk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877814015006846977/QGY559Nk_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "E honestamente, o que mais vejo na esquerda s\u00e3o aglomera\u00e7\u00f5es em lugares fechados sem m\u00e1scaras. Isso comunica para as pessoas que n\u00e3o \u00e9 mais necess\u00e1rio ter cuidados com a pandemia, o que \u00e9 falso. Sa\u00fade p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 pauta de esquerda, ent\u00e3o?"
}