{
  "created_at": "Thu Jun 30 12:39:36 +0000 2022",
  "id": 1542488020078706690,
  "id_str": "1542488020078706690",
  "full_text": "Pernambuco estende emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica por causa da Covid-19 at\u00e9 30 de setembro - Por D\u00e1rcio Rabelo https://t.co/bYnkM1SvBK",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    131
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/bYnkM1SvBK",
        "expanded_url": "http://darciorabelo.com.br/noticia/pernambuco-estende-emergencia-de-saude-publica-por-causa-da-covid-19-ate-30-de-setembro",
        "display_url": "darciorabelo.com.br/noticia/pernam\u2026",
        "indices": [
          108,
          131
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 131681651,
    "id_str": "131681651",
    "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
    "screen_name": "darciorabelo",
    "location": "Arcoverde - PE",
    "description": "O portal de not\u00edcias mais acessado de Arcoverde e regi\u00e3o",
    "url": "http://t.co/jGMzwCLXty",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/jGMzwCLXty",
            "expanded_url": "http://www.darciorabelo.com.br",
            "display_url": "darciorabelo.com.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 713,
    "friends_count": 105,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Sun Apr 11 01:13:50 +0000 2010",
    "favourites_count": 31,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 69669,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "642D8B",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469159322547527682/vCSW61nl_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/469159322547527682/vCSW61nl_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131681651/1445957755",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
    "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": true,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Pernambuco estende emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica por causa da Covid-19 at\u00e9 30 de setembro - Por D\u00e1rcio Rabelo https://t.co/bYnkM1SvBK"
}