{
  "created_at": "Thu Jun 30 00:04:41 +0000 2022",
  "id": 1542298038600957952,
  "id_str": "1542298038600957952",
  "full_text": "RT @ErikaCador: @metrosp_oficial Um ABSURDO A LEI  J\u00c1 Caiu  vcs querem  estar acima da LEI ??\nhttps://t.co/JoIdg9fSpO  pra quem ainda tem D\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ErikaCador",
        "name": "\u00c9rika Cad\u00f4r\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
        "id": 203609208,
        "id_str": "203609208",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "metrosp_oficial",
        "name": "Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo",
        "id": 75279848,
        "id_str": "75279848",
        "indices": [
          16,
          32
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/JoIdg9fSpO",
        "expanded_url": "https://www.gov.br/saude/pt-br/assuntos/noticias/2022/abril/ministerio-da-saude-declara-fim-da-emergencia-em-saude-publica-de-importancia-nacional-pela-covid-19#:~:text=O%20ministro%20da%20Sa%C3%BAde%2C%20Marcelo,no%20Di%C3%A1rio%20Oficial%20da%20Uni%C3%A3o",
        "display_url": "gov.br/saude/pt-br/as\u2026",
        "indices": [
          94,
          117
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1115761614823673856,
    "id_str": "1115761614823673856",
    "name": "Terezinha Fernandes",
    "screen_name": "tere_nandes",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2110,
    "friends_count": 2128,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Apr 09 23:41:13 +0000 2019",
    "favourites_count": 216161,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 144964,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1115761614823673856/1600086103",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 29 23:40:42 +0000 2022",
    "id": 1542292001168785414,
    "id_str": "1542292001168785414",
    "full_text": "@metrosp_oficial Um ABSURDO A LEI  J\u00c1 Caiu  vcs querem  estar acima da LEI ??\nhttps://t.co/JoIdg9fSpO  pra quem ainda tem D\u00daVIDAS...",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      17,
      132
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "metrosp_oficial",
          "name": "Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo",
          "id": 75279848,
          "id_str": "75279848",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/JoIdg9fSpO",
          "expanded_url": "https://www.gov.br/saude/pt-br/assuntos/noticias/2022/abril/ministerio-da-saude-declara-fim-da-emergencia-em-saude-publica-de-importancia-nacional-pela-covid-19#:~:text=O%20ministro%20da%20Sa%C3%BAde%2C%20Marcelo,no%20Di%C3%A1rio%20Oficial%20da%20Uni%C3%A3o",
          "display_url": "gov.br/saude/pt-br/as\u2026",
          "indices": [
            78,
            101
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1541810386625859584,
    "in_reply_to_status_id_str": "1541810386625859584",
    "in_reply_to_user_id": 75279848,
    "in_reply_to_user_id_str": "75279848",
    "in_reply_to_screen_name": "metrosp_oficial",
    "user": {
      "id": 203609208,
      "id_str": "203609208",
      "name": "\u00c9rika Cad\u00f4r\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
      "screen_name": "ErikaCador",
      "location": "Santos",
      "description": "Sou Santista,M\u00e3e,Artes\u00e3,\nSereia,Patriota,AMO carimbos de unhas, Makeart,ModaPlus,Bazares,Desfiles,photo,Revista Plus Fashion,Plus FashionBS ,SDV @VAITERGORDASIM",
      "url": "https://t.co/pmLtDRx38C",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/pmLtDRx38C",
              "expanded_url": "http://esmaltesantista.blogspot.com",
              "display_url": "esmaltesantista.blogspot.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1034,
      "friends_count": 951,
      "listed_count": 8,
      "created_at": "Sat Oct 16 17:32:09 +0000 2010",
      "favourites_count": 10297,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 119815,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "642D8B",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347277073048629249/LJdQKBbL_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347277073048629249/LJdQKBbL_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/203609208/1447224863",
      "profile_link_color": "FF0000",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 6,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}