{
  "created_at": "Wed Jun 29 09:09:50 +0000 2022",
  "id": 1542072841893560321,
  "id_str": "1542072841893560321",
  "full_text": "RT @Mmacedo_tweets: Intelig\u00eancia artificial ao servi\u00e7o da sa\u00fade p\u00fablica.\nEste algoritmo consegue prever o ritmo e as muta\u00e7\u00f5es que o SARS-Co\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mmacedo_tweets",
        "name": "M\u00e1rio A. Macedo",
        "id": 504628889,
        "id_str": "504628889",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 855730078705217536,
    "id_str": "855730078705217536",
    "name": "Por este rio acima",
    "screen_name": "jlgcorreia1964",
    "location": "Amadora, Portugal",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 280,
    "friends_count": 463,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sat Apr 22 10:28:44 +0000 2017",
    "favourites_count": 96777,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 41042,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859713584326115328/GlJ0nsgp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859713584326115328/GlJ0nsgp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/855730078705217536/1493806764",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jun 28 20:40:51 +0000 2022",
    "id": 1541884354753974272,
    "id_str": "1541884354753974272",
    "full_text": "Intelig\u00eancia artificial ao servi\u00e7o da sa\u00fade p\u00fablica.\nEste algoritmo consegue prever o ritmo e as muta\u00e7\u00f5es que o SARS-CoV-2 ir\u00e1 apresentar \n\nPode ser aplicado a outros v\u00edrus e ao desenvolvimento de melhores vacinas!\n\nhttps://t.co/tKaWOjgnlJ",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      239
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/tKaWOjgnlJ",
          "expanded_url": "https://www.scientificamerican.com/article/this-ai-tool-could-predict-the-next-coronavirus-variant/",
          "display_url": "scientificamerican.com/article/this-a\u2026",
          "indices": [
            216,
            239
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 504628889,
      "id_str": "504628889",
      "name": "M\u00e1rio A. Macedo",
      "screen_name": "Mmacedo_tweets",
      "location": "margem sul",
      "description": "Enfermeiro, mestre em sa\u00fade p\u00fablica e especialista em sa\u00fade infantil. Pai de dois \ud83d\udc76\ud83d\udc76 colunista @healthnews_pt ocasionalmente @publico\ncriador @FervuraNa",
      "url": "https://t.co/erbl8oWU13",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/erbl8oWU13",
              "expanded_url": "https://www.researchgate.net/profile/Mario_Andre_Macedo/",
              "display_url": "researchgate.net/profile/Mario_\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 22336,
      "friends_count": 2052,
      "listed_count": 80,
      "created_at": "Sun Feb 26 15:18:19 +0000 2012",
      "favourites_count": 144353,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 51348,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333881978312151047/AigrqKR8_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333881978312151047/AigrqKR8_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504628889/1643823155",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 24,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @mmacedo_tweets: inteligencia artificial ao servico da saude publica.\neste algoritmo consegue prever o ritmo e as mutacoes que o sars-co...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @mmacedo_tweets: artificial intelligence at the service of public health.\nThis algorithm can predict the rhythm and mutations that sars-co...",
