{
  "created_at": "Thu Jun 30 14:22:07 +0000 2022",
  "id": 1542513817740922887,
  "id_str": "1542513817740922887",
  "full_text": "Entendo que se fale sobre var\u00edola dos macacos, mas em termos de sa\u00fade p\u00fablica/imprensa acredito que devemos focar na COVID. \nFico com a sensa\u00e7\u00e3o de que falar dessa var\u00edola enquanto COVID mata +200 pessoas por dia \u00e9 igual a se preocupar com uma tomada enquanto a casa pega fogo.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1542512661354557441,
  "in_reply_to_status_id_str": "1542512661354557441",
  "in_reply_to_user_id": 101267040,
  "in_reply_to_user_id_str": "101267040",
  "in_reply_to_screen_name": "b_ishigami",
  "user": {
    "id": 101267040,
    "id_str": "101267040",
    "name": "Bruno Ishigami",
    "screen_name": "b_ishigami",
    "location": "",
    "description": "\u25abDefensor do SUS \n\u25ab\ufe0fNordestino at\u00e9 o osso\n\u25ab\ufe0fVivendo numa comunidade urbana\n\u25ab\ufe0fInfectologista @brasil_ahf e Sa\u00fade Prisional CRM 24087 RQE 9407",
    "url": "https://t.co/fjZQaP95hz",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/fjZQaP95hz",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/bruno.ishigami",
            "display_url": "linktr.ee/bruno.ishigami",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 22062,
    "friends_count": 2210,
    "listed_count": 81,
    "created_at": "Sat Jan 02 17:09:32 +0000 2010",
    "favourites_count": 81231,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 28081,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1435770004805496838/NcTWERVY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435770004805496838/NcTWERVY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101267040/1431486355",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 17,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "entendo que se fale sobre variola dos macacos, mas em termos de saude publica/imprensa acredito que devemos focar na covid. \nfico com a sensacao de que falar dessa variola enquanto covid mata +  pessoas por dia e igual a se preocupar com uma tomada enquanto a casa pega fogo.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "I understand that people talk about monkey pox, but in terms of public health/press I believe we should focus on covid.\nI get the feeling that talking about this smallpox while covid kills + constant_numeric people a day is equal to worrying about an outlet while the house is on fire.",
