{
  "created_at": "Fri Jul 01 00:01:53 +0000 2022",
  "id": 1542659723245371393,
  "id_str": "1542659723245371393",
  "full_text": "RT @governodoamapa: \u26a0 Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 30.06, \u00e0s 16h30 \u26a0\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (CO\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "governodoamapa",
        "name": "Governo do Amap\u00e1",
        "id": 139840905,
        "id_str": "139840905",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://github.com/snowlew\" rel=\"nofollow\">Alpha-sun</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1082540114973245440,
    "id_str": "1082540114973245440",
    "name": "Bot CoronaVirus",
    "screen_name": "Bot_Corona_V",
    "location": "Brazil",
    "description": "Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.",
    "url": "https://t.co/VlfM2KvZib",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/VlfM2KvZib",
            "expanded_url": "https://github.com/SnowLew/",
            "display_url": "github.com/SnowLew/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2699,
    "friends_count": 16,
    "listed_count": 19,
    "created_at": "Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019",
    "favourites_count": 41,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 411662,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1240134932699197441/es6-ohC8_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240134932699197441/es6-ohC8_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082540114973245440/1584506182",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jun 30 19:44:40 +0000 2022",
    "id": 1542594988919463936,
    "id_str": "1542594988919463936",
    "full_text": "\u26a0 Boletim oficial sobre a covid-19 no Amap\u00e1 30.06, \u00e0s 16h30 \u26a0\n\nO Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica (COESP) traz novo relat\u00f3rio sobre os dados da Covid-19 no estado.\n\nMais detalhes em:\n\n#coronav\u00edrus #COVID19 #coronavirusnobrasil https://t.co/Fm9n6CqHIq",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      244
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "coronav\u00edrus",
          "indices": [
            202,
            214
          ]
        },
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            215,
            223
          ]
        },
        {
          "text": "coronavirusnobrasil",
          "indices": [
            224,
            244
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1542594984121098240,
          "id_str": "1542594984121098240",
          "indices": [
            245,
            268
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWhl9wzWYAAN6fV.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWhl9wzWYAAN6fV.jpg",
          "url": "https://t.co/Fm9n6CqHIq",
          "display_url": "pic.twitter.com/Fm9n6CqHIq",
          "expanded_url": "https://twitter.com/governodoamapa/status/1542594988919463936/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1542594984121098240,
          "id_str": "1542594984121098240",
          "indices": [
            245,
            268
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWhl9wzWYAAN6fV.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWhl9wzWYAAN6fV.jpg",
          "url": "https://t.co/Fm9n6CqHIq",
          "display_url": "pic.twitter.com/Fm9n6CqHIq",
          "expanded_url": "https://twitter.com/governodoamapa/status/1542594988919463936/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 139840905,
      "id_str": "139840905",
      "name": "Governo do Amap\u00e1",
      "screen_name": "governodoamapa",
      "location": "Macap\u00e1 - Amap\u00e1",
      "description": "Perfil oficial do Governo do Estado do Amap\u00e1.",
      "url": "https://t.co/6SSec1Xc9t",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6SSec1Xc9t",
              "expanded_url": "http://amapa.gov.br",
              "display_url": "amapa.gov.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 33695,
      "friends_count": 46,
      "listed_count": 108,
      "created_at": "Mon May 03 21:01:32 +0000 2010",
      "favourites_count": 455,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 22788,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499888636132827138/Sr8payyw_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499888636132827138/Sr8payyw_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139840905/1646436304",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @governodoamapa:  boletim oficial sobre a covid  no amapa  , as   \n\no centro de operacoes de emergencia em saude publica (co...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @governodoamapa: (warning) official bulletin about covid constant_numerica on amapa constant_numerica, as constant_alfanumerica (warning)\n\nthe public health emergency operations center (with...",
  "texto_wordcloud": "  : boletim oficial sobre a covid  no amapa  , as   o centro de operacoes de emergencia em saude publica (co...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : boletim oficial sobre a covid constante_numerica  no amapa constante_data  , as  constante_alfanumerica  o centro de operacoes de emergencia em saude publica (co..."
}