{
  "created_at": "Wed Jun 29 17:54:54 +0000 2022",
  "id": 1542204978231754759,
  "id_str": "1542204978231754759",
  "full_text": "RT @amandacei_: Pessoal da \u00e1rea da sa\u00fade, d\u00e1 uma olhada nesse curso on-line (e gratuito) da FIOCRUZ  \u2b07\ufe0f\n\nCurso Nacional de Sa\u00fade Mental e A\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "amandacei_",
        "name": "Amanda Cei \u2022 a psi das rodas de conversa",
        "id": 1457553029486596101,
        "id_str": "1457553029486596101",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 122976187,
    "id_str": "122976187",
    "name": "Trickster Goddess",
    "screen_name": "stncfmnst",
    "location": "Brasil",
    "description": "represento o papel de sereia feliz e fa\u00e7o amor com todos, menos com voc\u00ea\n\ud83d\udccc #psitwitter",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 727,
    "friends_count": 1002,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Sun Mar 14 15:02:52 +0000 2010",
    "favourites_count": 112251,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 66692,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1426003107490766849/4JRNt1-P_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426003107490766849/4JRNt1-P_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122976187/1561864123",
    "profile_link_color": "6C03A8",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 29 10:17:43 +0000 2022",
    "id": 1542089924010295297,
    "id_str": "1542089924010295297",
    "full_text": "Pessoal da \u00e1rea da sa\u00fade, d\u00e1 uma olhada nesse curso on-line (e gratuito) da FIOCRUZ  \u2b07\ufe0f\n\nCurso Nacional de Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Covid-19: Reconstru\u00e7\u00e3o P\u00f3s-Desastres e Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica \n\nhttps://t.co/We0L3t6E0b",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      239
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/We0L3t6E0b",
          "expanded_url": "https://www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br/curso-nacional-de-saude-mental-e-atencao-psicossocial-na-covid-19/",
          "display_url": "fiocruzbrasilia.fiocruz.br/curso-nacional\u2026",
          "indices": [
            216,
            239
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1457553029486596101,
      "id_str": "1457553029486596101",
      "name": "Amanda Cei",
      "screen_name": "amandacei_",
      "location": "Atendimento online \ud83c\udf0d",
      "description": "Gateira, vegana e psic\u00f3loga/psicoterapeuta. \u2022 Atendimento online \u2022 Contatos e projetos no link.",
      "url": "https://t.co/5yFbUTqgu0",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/5yFbUTqgu0",
              "expanded_url": "https://amandacei.my.canva.site/",
              "display_url": "amandacei.my.canva.site",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1312,
      "friends_count": 596,
      "listed_count": 3,
      "created_at": "Mon Nov 08 03:38:36 +0000 2021",
      "favourites_count": 8076,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1620,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531389345088913409/n7iYkCZB_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531389345088913409/n7iYkCZB_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1457553029486596101/1656759003",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 14,
    "favorite_count": 57,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 14,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @amandacei_: pessoal da area da saude, da uma olhada nesse curso on-line (e gratuito) da fiocruz  \n\ncurso nacional de saude mental e a...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @amandacei_: health people, take a look at this online course (and free) from fiocruz (down arrow)\n\nnational mental health course and the...",
  "texto_wordcloud": "  : pesoal da area da saude, da uma olhada nese curso on-line (e gratuito) da fiocruz curso nacional de saude mental e a...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : pesoal da area da saude, da uma olhada nese curso on-line (e gratuito) da fiocruz curso nacional de saude mental e a..."
}