{
  "created_at": "Thu Jun 30 11:06:11 +0000 2022",
  "id": 1542464509595553792,
  "id_str": "1542464509595553792",
  "full_text": "Pernambuco estende emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica por causa da Covid-19 at\u00e9 30 de setembro https://t.co/JvRxVcskjG",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    111
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/JvRxVcskjG",
        "expanded_url": "https://www.didigalvao.com.br/pernambuco-estende-emergencia-de-saude-publica-por-causa-da-covid-19-ate-30-de-setembro/",
        "display_url": "didigalvao.com.br/pernambuco-est\u2026",
        "indices": [
          88,
          111
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1947833378,
    "id_str": "1947833378",
    "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
    "screen_name": "blogdidigalvao",
    "location": "Cabrob\u00f3 - Pernambuco",
    "description": "Sou Edvaldo Galv\u00e3o dos Santos, conhecido por Didi Galv\u00e3o. Blogueiro a 10 anos, sou editor do Blog do Didi Galv\u00e3o: https://t.co/zN6bPTXc0y. Um dos 5 mais acessados",
    "url": "https://t.co/zN6bPTXc0y",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zN6bPTXc0y",
            "expanded_url": "http://didigalvao.com.br",
            "display_url": "didigalvao.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zN6bPTXc0y",
            "expanded_url": "http://didigalvao.com.br",
            "display_url": "didigalvao.com.br",
            "indices": [
              114,
              137
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 314,
    "friends_count": 372,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Tue Oct 08 20:01:07 +0000 2013",
    "favourites_count": 1,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 62330,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000571001599/0e3c268fe6c719150927dc89dd13ac4e_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000571001599/0e3c268fe6c719150927dc89dd13ac4e_normal.jpeg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "pernambuco estende emergencia de saude publica por causa da covid constantenumerica  ate  constantenumerica  de setembro",
  "idioma": "pt"
}