{
  "created_at": "Wed Jun 29 19:33:15 +0000 2022",
  "id": 1542229729696223234,
  "id_str": "1542229729696223234",
  "full_text": "Governo prorroga pagamento do aux\u00edlio-covid aos profissionais da seguran\u00e7a p\u00fablica e sa\u00fade https://t.co/dUBCd7Nm7w via @Mais RO https://t.co/J2zn0dBqfh",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    127
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mais",
        "name": "ismael belliot",
        "id": 19018234,
        "id_str": "19018234",
        "indices": [
          119,
          124
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dUBCd7Nm7w",
        "expanded_url": "https://maisro.com.br/governo-prorroga-pagamento-do-auxilio-covid-aos-profissionais-da-seguranca-publica-e-saude/",
        "display_url": "maisro.com.br/governo-prorro\u2026",
        "indices": [
          91,
          114
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1542229681314975746,
        "id_str": "1542229681314975746",
        "indices": [
          128,
          151
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWcZuVzX0AIhjNm.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWcZuVzX0AIhjNm.jpg",
        "url": "https://t.co/J2zn0dBqfh",
        "display_url": "pic.twitter.com/J2zn0dBqfh",
        "expanded_url": "https://twitter.com/portalmaisro/status/1542229729696223234/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 900,
            "h": 600,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 900,
            "h": 600,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1542229681314975746,
        "id_str": "1542229681314975746",
        "indices": [
          128,
          151
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FWcZuVzX0AIhjNm.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FWcZuVzX0AIhjNm.jpg",
        "url": "https://t.co/J2zn0dBqfh",
        "display_url": "pic.twitter.com/J2zn0dBqfh",
        "expanded_url": "https://twitter.com/portalmaisro/status/1542229729696223234/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 900,
            "h": 600,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 900,
            "h": 600,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2923549625,
    "id_str": "2923549625",
    "name": "Mais Rond\u00f4nia",
    "screen_name": "portalmaisro",
    "location": "Rond\u00f4nia, Brasil",
    "description": "Not\u00edcias - Pol\u00edtica - Empregos - Cultura - Porto Velho - Rond\u00f4nia",
    "url": "https://t.co/c1VKPlxLhi",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/c1VKPlxLhi",
            "expanded_url": "http://maisro.com.br",
            "display_url": "maisro.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 641,
    "friends_count": 880,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Mon Dec 15 20:21:01 +0000 2014",
    "favourites_count": 212,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3816,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C71717",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/724644875627560961/nC1NftKh_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724644875627560961/nC1NftKh_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2923549625/1461603873",
    "profile_link_color": "C71717",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Governo prorroga pagamento do aux\u00edlio-covid aos profissionais da seguran\u00e7a p\u00fablica e sa\u00fade via @Mais RO"
}