{
  "created_at": "Fri Jul 01 21:37:34 +0000 2022",
  "id": 1542985792410337282,
  "id_str": "1542985792410337282",
  "full_text": "RT @laribrussa: Nos \u00faltimos dias, o financiamento adicional para o sequenciamento gen\u00f4mico foi exclu\u00eddo do projeto de lei COVID-19 de US$ 1\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laribrussa",
        "name": "PhD Larissa Brussa Reis #TodosPelasVacinas \ud83d\udc89",
        "id": 1267888701025239040,
        "id_str": "1267888701025239040",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 287305701,
    "id_str": "287305701",
    "name": "Ana Louise",
    "screen_name": "ana_llouise",
    "location": "Bel\u00e9m-Pa",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 435,
    "friends_count": 403,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Apr 24 18:42:54 +0000 2011",
    "favourites_count": 22761,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 68150,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477314024379453445/Jwnt3fxo_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477314024379453445/Jwnt3fxo_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287305701/1405019580",
    "profile_link_color": "088253",
    "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "profile_text_color": "634047",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jul 01 21:35:24 +0000 2022",
    "id": 1542985247268257793,
    "id_str": "1542985247268257793",
    "full_text": "Nos \u00faltimos dias, o financiamento adicional para o sequenciamento gen\u00f4mico foi exclu\u00eddo do projeto de lei COVID-19 de US$ 10 bilh\u00f5es aprovado pelo Congresso americano. O corte de financiamento do programa de vigil\u00e2ncia gen\u00f4mica prejudica as estrat\u00e9gias de sa\u00fade p\u00fablica",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1542985245032579072,
    "in_reply_to_status_id_str": "1542985245032579072",
    "in_reply_to_user_id": 1267888701025239040,
    "in_reply_to_user_id_str": "1267888701025239040",
    "in_reply_to_screen_name": "laribrussa",
    "user": {
      "id": 1267888701025239040,
      "id_str": "1267888701025239040",
      "name": "PhD Larissa Brussa Reis #TodosPelasVacinas \ud83d\udc89",
      "screen_name": "laribrussa",
      "location": "",
      "description": "Doutora em gen\u00e9tica, Analista IPD Grupo Fleury, divulgadora cient\u00edfica @analise_covid19 @upvacina @tdspelasvacinas, coordenadora @movbiotecbrasil",
      "url": "https://t.co/V1f1LfFzrS",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/V1f1LfFzrS",
              "expanded_url": "https://redeanalise.com.br/",
              "display_url": "redeanalise.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3608,
      "friends_count": 285,
      "listed_count": 74,
      "created_at": "Tue Jun 02 18:40:12 +0000 2020",
      "favourites_count": 3690,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 1885,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351325578104721408/_pvCprN9_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351325578104721408/_pvCprN9_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1267888701025239040/1649797482",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @laribrussa: nos ultimos dias, o financiamento adicional para o sequenciamento genomico foi excluido do projeto de lei covid constante_numerica  de us$  constante_numerica ...",
  "idioma": "pt"
}