{
  "created_at": "Wed Jun 29 16:48:26 +0000 2022",
  "id": 1542188251775221761,
  "id_str": "1542188251775221761",
  "full_text": "RT @GustavRamski: Depois da @JanainaDoBrasil q na \u00e9poca + grave da pandemia defendeu q os mais velhos deveriam ser \u201csacrificados\u201c pr\u00e1 q os\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GustavRamski",
        "name": "Gustav \ud83d\udea9",
        "id": 1048570522467028993,
        "id_str": "1048570522467028993",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JanainaDoBrasil",
        "name": "Janaina Paschoal",
        "id": 759001618884939776,
        "id_str": "759001618884939776",
        "indices": [
          28,
          44
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 62264668,
    "id_str": "62264668",
    "name": "Phillipe Pessoa da BoaViagem",
    "screen_name": "phchem",
    "location": "Belo Horizonte",
    "description": "A voz do povo \u00e9 a voz de Deus\n\nCientista, Comunicador e Comunista\n\nphillipepessoa@gmail.com\nwhatsapp 11 98625 9849\n\nCriei a lista PCdoB no Twitter, ou\u00e7a o PCdoB",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2839,
    "friends_count": 3562,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Sun Aug 02 13:58:55 +0000 2009",
    "favourites_count": 42981,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 29326,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100839350567297024/smEfYD4H_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100839350567297024/smEfYD4H_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62264668/1610033872",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jun 29 16:45:36 +0000 2022",
    "id": 1542187538491887618,
    "id_str": "1542187538491887618",
    "full_text": "Depois da @JanainaDoBrasil q na \u00e9poca + grave da pandemia defendeu q os mais velhos deveriam ser \u201csacrificados\u201c pr\u00e1 q os jovens sobrevivessem, o @UOL fez uma mat\u00e9ria igualmente eugenista: q o Estado n\u00e3o deveria bancar rem\u00e9dio pr\u00e1 crian\u00e7as com AME em detrimento da sa\u00fade p\u00fablica\ud83e\udd28",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "JanainaDoBrasil",
          "name": "Janaina Paschoal",
          "id": 759001618884939776,
          "id_str": "759001618884939776",
          "indices": [
            10,
            26
          ]
        },
        {
          "screen_name": "UOL",
          "name": "UOL",
          "id": 70799317,
          "id_str": "70799317",
          "indices": [
            145,
            149
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1048570522467028993,
      "id_str": "1048570522467028993",
      "name": "Gustav \ud83d\udea9",
      "screen_name": "GustavRamski",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "X\u00f4 fascistas, moristas, fdp's e afins.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 24027,
      "friends_count": 23805,
      "listed_count": 20,
      "created_at": "Sat Oct 06 13:47:48 +0000 2018",
      "favourites_count": 204940,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 43005,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1282446632550883330/XWEC9HxL_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282446632550883330/XWEC9HxL_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1048570522467028993/1640140253",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 23,
    "favorite_count": 121,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 23,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @gustavramski: depois da @janainadobrasil q na epoca + grave da pandemia defendeu q os mais velhos deveriam ser \"sacrificados\" pra q os...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @gustavramski: after @janainadobrasil who at the most serious time of the pandemic defended that the elders should be \"sacrificed\" so that the...",
  "texto_wordcloud": "  : depois da   q na epoca + grave da pandemia defendeu q os mais velhos deveriam ser \"sacrificados\" pra q os..."
}