{
  "created_at": "Sat Jul 02 13:54:58 +0000 2022",
  "id": 1543231760816902148,
  "id_str": "1543231760816902148",
  "full_text": "@MattStomaz @nin4sever0 Em suma \u00e9 isso mesmo. O setor de sa\u00fade p\u00fablica est\u00e1 sobrecarregado, principalmente com doen\u00e7as respirat\u00f3rias (COVID, influenzas) e os funcion\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o dando conta da demanda. Mas a real inten\u00e7\u00e3o \u00e9 a terceiriza\u00e7\u00e3o da UPA.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    24,
    250
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MattStomaz",
        "name": "Math Tomaz",
        "id": 1028851492911034368,
        "id_str": "1028851492911034368",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nin4sever0",
        "name": "nina",
        "id": 1390815823594508289,
        "id_str": "1390815823594508289",
        "indices": [
          12,
          23
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1543067596433539072,
  "in_reply_to_status_id_str": "1543067596433539072",
  "in_reply_to_user_id": 1028851492911034368,
  "in_reply_to_user_id_str": "1028851492911034368",
  "in_reply_to_screen_name": "MattStomaz",
  "user": {
    "id": 258462463,
    "id_str": "258462463",
    "name": "Pati \u2600\ufe0f",
    "screen_name": "patii_flach",
    "location": "Lages - Santa Catarina",
    "description": "O universo em mim",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 203,
    "friends_count": 181,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Feb 27 19:44:39 +0000 2011",
    "favourites_count": 4599,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8273,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "110414",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486542833855180800/zoRqSP0m_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486542833855180800/zoRqSP0m_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258462463/1615133706",
    "profile_link_color": "222222",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "17030E",
    "profile_text_color": "4CF57C",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@mattstomaz @ constantealfanumerica  em suma e isso mesmo. o setor de saude publica esta sobrecarregado, principalmente com doencas respiratorias (covid, influenzas) e os funcionarios nao estao dando conta da demanda. mas a real intencao e a terceirizacao da upa.",
  "idioma": "pt"
}