{
  "created_at": "Wed Jul 06 23:15:01 +0000 2022",
  "id": 1544822253824757760,
  "id_str": "1544822253824757760",
  "full_text": "Dra. Ileana \u00e9 Diretora de Ci\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade P\u00fablica de Cuba. Presen\u00e7a certa no palco Sa\u00fade P\u00f3s Covid-19!\n\nQuer participar? Inscreva-se em https://t.co/M1FTNPbpH7, confirme o cadastro e chegue com 30 minutos de anteced\u00eancia. https://t.co/hRe1etw8OY",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    259
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/M1FTNPbpH7",
        "expanded_url": "https://viradaodssp.sp.gov.br/places/dia-09-07-bienal-do-ibirapuera/",
        "display_url": "viradaodssp.sp.gov.br/places/dia-09-\u2026",
        "indices": [
          174,
          197
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1544822236254806016,
        "id_str": "1544822236254806016",
        "indices": [
          260,
          283
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXBPo5kXoAAILkn.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXBPo5kXoAAILkn.jpg",
        "url": "https://t.co/hRe1etw8OY",
        "display_url": "pic.twitter.com/hRe1etw8OY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/viradaods/status/1544822253824757760/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1544822236254806016,
        "id_str": "1544822236254806016",
        "indices": [
          260,
          283
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXBPo5kXoAAILkn.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXBPo5kXoAAILkn.jpg",
        "url": "https://t.co/hRe1etw8OY",
        "display_url": "pic.twitter.com/hRe1etw8OY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/viradaods/status/1544822253824757760/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          }
        }
      },
      {
        "id": 1544822236246425604,
        "id_str": "1544822236246425604",
        "indices": [
          260,
          283
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXBPo5iXwAQsX4I.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXBPo5iXwAQsX4I.jpg",
        "url": "https://t.co/hRe1etw8OY",
        "display_url": "pic.twitter.com/hRe1etw8OY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/viradaods/status/1544822253824757760/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1080,
            "h": 1080,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1531624021791481858,
    "id_str": "1531624021791481858",
    "name": "Virada ODS",
    "screen_name": "viradaods",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "Vire a chave para o Futuro, de 8 a 10 de julho, em S\u00e3o Paulo.",
    "url": "https://t.co/ZwpIhUpnxX",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ZwpIhUpnxX",
            "expanded_url": "https://viradaodssp.sp.gov.br/",
            "display_url": "viradaodssp.sp.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 70,
    "friends_count": 37,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue May 31 13:10:14 +0000 2022",
    "favourites_count": 3,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 304,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1532776714731937792/-2eePMOC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532776714731937792/-2eePMOC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1531624021791481858/1654277422",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "dra. ileana e diretora de ciencia e inovacao tecnologica do ministerio da saude publica de cuba. presenca certa no palco saude pos covid constante_numerica !\n\nquer participar? inscreva-se em https://t.co/ constante_alfanumerica , confirme o cadastro e chegue com  constante_numerica  minutos de antecedencia. https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}