{
  "created_at": "Thu Jul 07 01:38:46 +0000 2022",
  "id": 1544858432251076608,
  "id_str": "1544858432251076608",
  "full_text": "RT @TJMFernandes: Aten\u00e7\u00e3o, Grande Ilha!\nTeremos novos pontos de testagem para a Covid-19.\n\nDe 11 a 16 de julho, voc\u00ea pode procurar um dos s\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TJMFernandes",
        "name": "Tiago Fernandes",
        "id": 163251815,
        "id_str": "163251815",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 250097500,
    "id_str": "250097500",
    "name": "zevito \u25e1\u0308",
    "screen_name": "thevicxies",
    "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
    "description": "N\u00e3o \u00e9 que eu goste de complicar as coisas, elas \u00e9 que gostam de ser complicadas comigo. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1928,
    "friends_count": 695,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Feb 10 12:20:50 +0000 2011",
    "favourites_count": 21856,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 25590,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1545992414334164993/AhG7vXAx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1545992414334164993/AhG7vXAx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250097500/1616886124",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jul 06 20:32:44 +0000 2022",
    "id": 1544781414792560640,
    "id_str": "1544781414792560640",
    "full_text": "Aten\u00e7\u00e3o, Grande Ilha!\nTeremos novos pontos de testagem para a Covid-19.\n\nDe 11 a 16 de julho, voc\u00ea pode procurar um dos seguintes locais:\n\nPolicl\u00ednica Coroadinho\nIEMA Rio Anil\nEscola de Sa\u00fade P\u00fablica do Maranh\u00e3o\nHospital Dr. Gen\u00e9sio R\u00eago",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      237
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 163251815,
      "id_str": "163251815",
      "name": "Tiago Fernandes",
      "screen_name": "TJMFernandes",
      "location": "Maranh\u00e3o",
      "description": "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado do MA - Professor Universit\u00e1rio e Advogado",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1200,
      "friends_count": 698,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Mon Jul 05 23:17:39 +0000 2010",
      "favourites_count": 1562,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 850,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511105051871395850/FwMnrLvE_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511105051871395850/FwMnrLvE_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163251815/1654874541",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 55,
    "favorite_count": 164,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 55,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @tjmfernandes: atencao, grande ilha!\nteremos novos pontos de testagem para a covid constante_numerica .\n\nde  constante_numerica  a  constante_numerica  de julho, voce pode procurar um dos s...",
  "idioma": "pt"
}