{
  "created_at": "Fri Jul 08 19:07:32 +0000 2022",
  "id": 1545484749728268288,
  "id_str": "1545484749728268288",
  "full_text": "RT @FiocruzBahia: A data foi escolhida para a celebra\u00e7\u00e3o em homenagem \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da SBPC, em 1948. O avan\u00e7o da ci\u00eancia \u00e9 fundamental para o\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FiocruzBahia",
        "name": "Fiocruz Bahia",
        "id": 819943371552735232,
        "id_str": "819943371552735232",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 115103227,
    "id_str": "115103227",
    "name": "jeni",
    "screen_name": "jeniferfreitasa",
    "location": "",
    "description": "sob nova dire\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 407,
    "friends_count": 245,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Feb 17 16:29:59 +0000 2010",
    "favourites_count": 16658,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3398,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "BADFCD",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1543392448923181057/6StncRwS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1543392448923181057/6StncRwS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115103227/1656808178",
    "profile_link_color": "FF0000",
    "profile_sidebar_border_color": "F2E195",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
    "profile_text_color": "0C3E53",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jul 08 17:03:42 +0000 2022",
    "id": 1545453584434724864,
    "id_str": "1545453584434724864",
    "full_text": "A data foi escolhida para a celebra\u00e7\u00e3o em homenagem \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da SBPC, em 1948. O avan\u00e7o da ci\u00eancia \u00e9 fundamental para o enfrentamento de crises na sa\u00fade, como a pandemia da COVID-19. A Fiocruz Bahia parabeniza todos os pesquisadores, visando o fortalecimento da sa\u00fade p\u00fablica. https://t.co/4jfuWBbeNL",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1545453575916093441,
          "id_str": "1545453575916093441",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXKN1tFWAAE5lzl.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXKN1tFWAAE5lzl.jpg",
          "url": "https://t.co/4jfuWBbeNL",
          "display_url": "pic.twitter.com/4jfuWBbeNL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FiocruzBahia/status/1545453584434724864/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1545453575916093441,
          "id_str": "1545453575916093441",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXKN1tFWAAE5lzl.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXKN1tFWAAE5lzl.jpg",
          "url": "https://t.co/4jfuWBbeNL",
          "display_url": "pic.twitter.com/4jfuWBbeNL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FiocruzBahia/status/1545453584434724864/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 819943371552735232,
      "id_str": "819943371552735232",
      "name": "Fiocruz Bahia",
      "screen_name": "FiocruzBahia",
      "location": "Salvador, Brasil",
      "description": "Atua no estudo de doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1rias, na realiza\u00e7\u00e3o de exames anatomopatol\u00f3gicos, al\u00e9m dos cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em n\u00edveis.",
      "url": "https://t.co/9ugjn8q5In",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/9ugjn8q5In",
              "expanded_url": "http://www.bahia.fiocruz.br",
              "display_url": "bahia.fiocruz.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1795,
      "friends_count": 871,
      "listed_count": 10,
      "created_at": "Fri Jan 13 16:25:08 +0000 2017",
      "favourites_count": 1503,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1866,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519714428358471684/YZZwrGXt_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519714428358471684/YZZwrGXt_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819943371552735232/1583868369",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @fiocruzbahia: a data foi escolhida para a celebracao em homenagem a criacao da sbpc, em  . o avanco da ciencia e fundamental para o...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @fiocruzbahia: the date was chosen for the celebration in honor of the creation of sbpc, in constant_numerica . The advancement of science is fundamental to the...",
  "texto_wordcloud": "  : a data foi escolhida para a celebracao em homenagem a criacao da sbpc, em . o avanco da ciencia e fundamental para o...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : a data foi escolhida para a celebracao em homenagem a criacao da sbpc, em constante_data  . o avanco da ciencia e fundamental para o..."
}