{
  "created_at": "Sat Jul 09 12:37:21 +0000 2022",
  "id": 1545748944159899655,
  "id_str": "1545748944159899655",
  "full_text": "Outra, est\u00e3o ferrando o senhor, NO SUS S\u00d3 CONSTA MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O E MAIS NADA, POR SER IDOSO, FUI ATENDIDO, ANTES E DEPOIS DO COVID-19, n\u00e3o fazem anota\u00e7\u00e3o nenhuma eu reclamei ao sus e seu gabinete, (andam dormindo), ou a fim que o senhor se ferre... OLHE QUEM. https://t.co/jtJfPDNJUH",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    259
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/jtJfPDNJUH",
        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1545729883246043143",
        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
        "indices": [
          260,
          283
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1483160046712336387,
    "id_str": "1483160046712336387",
    "name": "O escudeiro do rei",
    "screen_name": "JooCarl85235400",
    "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
    "description": "Anticomunista Familia Antes de Tudo!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 933,
    "friends_count": 979,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jan 17 19:32:23 +0000 2022",
    "favourites_count": 7401,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6656,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483160290015563777/9IsmmTSF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483160290015563777/9IsmmTSF_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1483160046712336387/1647027887",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1545729883246043143,
  "quoted_status_id_str": "1545729883246043143",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sat Jul 09 11:21:37 +0000 2022",
    "id": 1545729883246043143,
    "id_str": "1545729883246043143",
    "full_text": "- O Governo Federal facilita a prova de vida para aposentados e pensionistas.\n- Fica isento de fazer a prova anual de vida o idoso que obtiver:\n\n- Comprovante de vota\u00e7\u00e3o;\n- Emiss\u00e3o de carteira de identidade;\n- Emiss\u00e3o de CNH;\n- Emiss\u00e3o de passaporte;\n- Consulta no SUS\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 128372940,
      "id_str": "128372940",
      "name": "Jair M. Bolsonaro",
      "screen_name": "jairbolsonaro",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
      "url": "https://t.co/DzletgH0tv",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DzletgH0tv",
              "expanded_url": "https://t.me/jairbolsonarobrasil",
              "display_url": "t.me/jairbolsonarob\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8419884,
      "friends_count": 492,
      "listed_count": 8173,
      "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010",
      "favourites_count": 5819,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 14453,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "175C17",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F",
      "profile_text_color": "1414FF",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6412,
    "favorite_count": 31240,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "outra, estao ferrando o senhor, no sus so consta minha inscricao e mais nada, por ser idoso, fui atendido, antes e depois do covid , nao fazem anotacao nenhuma eu reclamei ao sus e seu gabinete, (andam dormindo), ou a fim que o senhor se ferre... olhe quem. https://t.co/jtjfpdnjuh",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "another, they are screwing you, in the sus only my registration is included and nothing else, because I am old, I was attended, before and after the constant covid_numerica, they don't make any notes I complained to sus and his office, (they are sleeping), or the screw you over... look who. https://t.co/jtjfpdnjuh",
