{
  "created_at": "Thu Jul 07 12:32:57 +0000 2022",
  "id": 1545023061841387521,
  "id_str": "1545023061841387521",
  "full_text": "@joaocunhamarque @Tuliodna Bem, isso de as pessoas n\u00e3o se lembrarem da COVID n\u00e3o \u00e9 verdade. As pessoas lembram-se, mas consideram que \u00e9 algo passado - o que n\u00e3o anda muito longe da verdade, dado que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 um problema de sa\u00fade p\u00fablica para quem tem menos de 60 anos (a taxa de mortalidade \u00e9 nula).",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    27,
    299
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joaocunhamarque",
        "name": "Jo\u00e3o Marques",
        "id": 1779952255,
        "id_str": "1779952255",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Tuliodna",
        "name": "Tulio de Oliveira",
        "id": 424291167,
        "id_str": "424291167",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1544951518583050242,
  "in_reply_to_status_id_str": "1544951518583050242",
  "in_reply_to_user_id": 1779952255,
  "in_reply_to_user_id_str": "1779952255",
  "in_reply_to_screen_name": "joaocunhamarque",
  "user": {
    "id": 1386071425707020288,
    "id_str": "1386071425707020288",
    "name": "Diogo Moura Guedes (desnazificado)",
    "screen_name": "DiogoRo76871614",
    "location": "",
    "description": "Viciado em conhecer e a salvo de russ\u00f3filos rob\u00f4s.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 85,
    "friends_count": 0,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Apr 24 21:36:07 +0000 2021",
    "favourites_count": 26372,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2612,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1428921692848594945/of6WFQY9_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428921692848594945/of6WFQY9_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1386071425707020288/1629516455",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@joaocunhamarque @tuliodna bem, isso de as pessoas nao se lembrarem da covid nao e verdade. as pessoas lembram-se, mas consideram que e algo passado - o que nao anda muito longe da verdade, dado que ja nao e um problema de saude publica para quem tem menos de   anos (a taxa de mortalidade e nula).",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@joaocunhamarque @tuliodna well, that people don't remember covid is not true. people remember it, but consider it to be a thing of the past - which is not far from the truth, given that it is no longer a public health problem for those who are under constant_numerical years (the mortality rate is zero).",
  "texto_wordcloud": "    bem, iso de as pesoas nao se lembrarem da covid nao e verdade. as pesoas lembram-se, mas consideram que e algo pasado - o que nao anda muito longe da verdade, dado que ja nao e um problema de saude publica para quem tem menos de   anos (a taxa de mortalidade e nula).",
  "texto_tratado": " constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca  bem, iso de as pesoas nao se lembrarem da covid nao e verdade. as pesoas lembram-se, mas consideram que e algo pasado - o que nao anda muito longe da verdade, dado que ja nao e um problema de saude publica para quem tem menos de  constante_numerica  anos (a taxa de mortalidade e nula)."
}