{
  "created_at": "Fri Jul 08 16:41:36 +0000 2022",
  "id": 1545448024742268928,
  "id_str": "1545448024742268928",
  "full_text": "Pq o auxilio emergencial pago na pandemia,o bolsa auxilio nai \u00e9  pago pelo Munic\u00edpio com recursos da Uni\u00e3o,atraves de cadastro do SUS?.Brasileiro  n\u00e3o tem $ nem pra colocar cr\u00e9dito.  Pessoalmente  \u00e9 a mesma merda.Isso q deputados tinham q ter https://t.co/biu8n44PRm\u00eds miser\u00e1vel",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/biu8n44PRm",
        "expanded_url": "http://visto.Pa",
        "display_url": "visto.Pa",
        "indices": [
          243,
          266
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1719943058,
    "id_str": "1719943058",
    "name": "SUELI MARIA PENA",
    "screen_name": "PENASussu",
    "location": "Jundia\u00ed, Brasil",
    "description": "Toda a\u00e7\u00e3o tem uma rea\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1008,
    "friends_count": 920,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Sep 01 19:00:19 +0000 2013",
    "favourites_count": 106848,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 72577,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399394913360482305/wUp0fzLP_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399394913360482305/wUp0fzLP_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1719943058/1488659735",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "pq o auxilio emergencial pago na pandemia,o bolsa auxilio nai e  pago pelo municipio com recursos da uniao,atraves de cadastro do sus?.brasileiro  nao tem $ nem pra colocar credito.  pessoalmente  e a mesma merda.isso q deputados tinham q ter https://t.co/  miseravel",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "because the emergency aid paid in the pandemic, the aid grant is not paid by the municipality with resources from the union, through the registration of sus?.brasileiro does not have $ or to put credit. personally and the same shit.isso q deputies had to have https://t.co/constant_alfanumerica miseravel",
  "texto_wordcloud": "pq o auxilio emergencial pago na pandemia,o bolsa auxilio nai e pago pelo municipio com recursos da uniao,atraves de cadastro do sus?.brasileiro nao tem $ nem pra colocar credito. pesoalmente e a mesma merda.iso q deputados tinham q ter miseravel"
}