{
  "created_at": "Sat Jul 09 03:23:47 +0000 2022",
  "id": 1545609636312653824,
  "id_str": "1545609636312653824",
  "full_text": "@fredferrao O minist\u00e9rio da sa\u00fade tem, mas infelizmente n\u00e3o divulga. Nessa base p\u00fablica que acesso est\u00e3o apenas as interna\u00e7\u00f5es e \u00f3bitos de COVID.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    12,
    145
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fredferrao",
        "name": "Ferr\u00e3o",
        "id": 41104151,
        "id_str": "41104151",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1545608910190567425,
  "in_reply_to_status_id_str": "1545608910190567425",
  "in_reply_to_user_id": 41104151,
  "in_reply_to_user_id_str": "41104151",
  "in_reply_to_screen_name": "fredferrao",
  "user": {
    "id": 110408925,
    "id_str": "110408925",
    "name": "Lorenzo Ridolfi",
    "screen_name": "lorenzoridolfi",
    "location": "S\u00e3o Paulo-SP",
    "description": "Minhas opini\u00f5es s\u00e3o particulares e n\u00e3o s\u00e3o vinculadas a nenhuma institui\u00e7\u00e3o que fa\u00e7o parte. Retweets n\u00e3o significam concord\u00e2ncia ou endosso.",
    "url": "https://t.co/YSclmWJUF9",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/YSclmWJUF9",
            "expanded_url": "https://zerobias.info",
            "display_url": "zerobias.info",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 15101,
    "friends_count": 560,
    "listed_count": 44,
    "created_at": "Mon Feb 01 12:54:40 +0000 2010",
    "favourites_count": 16257,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5949,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1400630032595361798/PM5zDkeM_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400630032595361798/PM5zDkeM_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110408925/1622385911",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@fredferrao o ministerio da saude tem, mas infelizmente nao divulga. nessa base publica que acesso estao apenas as internacoes e obitos de covid.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@fredferrao the ministry of health has it, but unfortunately it doesn't disclose. on this public base that access are only to hospitalizations and deaths of covid.",
  "texto_wordcloud": "  o ministerio da saude tem, mas infelizmente nao divulga. nesa base publica que aceso estao apenas as internacoes e obitos de covid."
}