{
  "created_at": "Thu Jul 07 14:22:04 +0000 2022",
  "id": 1545050521211322368,
  "id_str": "1545050521211322368",
  "full_text": "@rofaoli @__MTTTT @LauroSouzadeOl2 @CceroSilva1910 @jairbolsonaro Sim e a\u00ed? Tu n\u00e3o quer se contagia fica em casa quem quer sair pra trabalhar saia! U\u00e9, isso \u00e9 t\u00e3o anti democr\u00e1tico, quero sair opa sai n\u00e3o, ah mas \u00e9 sa\u00fade p\u00fablica, u\u00e9 fica em casa e j\u00e1 era! Para de torrar o saco. Aconteceu o q tinha q acontecer a pandemia durou at\u00e9 a Vacina e deu.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    66,
    346
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rofaoli",
        "name": "Rofaoli",
        "id": 1534210116605644800,
        "id_str": "1534210116605644800",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "__MTTTT",
        "name": "MT",
        "id": 1535266499329507328,
        "id_str": "1535266499329507328",
        "indices": [
          9,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LauroSouzadeOl2",
        "name": "FALC\u00c3O",
        "id": 950083198977040385,
        "id_str": "950083198977040385",
        "indices": [
          18,
          34
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CceroSilva1910",
        "name": "C\u00edcero Silva",
        "id": 1217790433914445824,
        "id_str": "1217790433914445824",
        "indices": [
          35,
          50
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          51,
          65
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1545042332558381056,
  "in_reply_to_status_id_str": "1545042332558381056",
  "in_reply_to_user_id": 1534210116605644800,
  "in_reply_to_user_id_str": "1534210116605644800",
  "in_reply_to_screen_name": "rofaoli",
  "user": {
    "id": 384547872,
    "id_str": "384547872",
    "name": "memama",
    "screen_name": "nathalovatto",
    "location": "",
    "description": "vai tu ti fude",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 75,
    "friends_count": 237,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Oct 03 21:55:39 +0000 2011",
    "favourites_count": 10070,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1293,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526234412635111425/Bfpu2Dcv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526234412635111425/Bfpu2Dcv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/384547872/1478193085",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@rofaoli @__mtttt @ constantealfanumerica  @ constantealfanumerica  @jairbolsonaro sim e ai? tu nao quer se contagia fica em casa quem quer sair pra trabalhar saia! ue, isso e tao anti democratico, quero sair opa sai nao, ah mas e saude publica, ue fica em casa e ja era! para de torrar o saco. aconteceu o q tinha q acontecer a pandemia durou ate a vacina e deu.",
  "idioma": "pt"
}