{
  "created_at": "Sat Jul 09 02:35:21 +0000 2022",
  "id": 1545597447493373955,
  "id_str": "1545597447493373955",
  "full_text": "RT @silviogrimaldo: Pessoas triplamente vacinadas contra a covid-19 est\u00e3o morrendo mais de problemas respirat\u00f3rios do que as n\u00e3o vacinadas.\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "silviogrimaldo",
        "name": "Silvio Grimaldo",
        "id": 15918946,
        "id_str": "15918946",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1081703062241243136,
    "id_str": "1081703062241243136",
    "name": "True lies (SQN)",
    "screen_name": "Truelie66146488",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "A \u00fanica chance que temos para n\u00f3s livrarmos desta praga que nos assola \u00e9 a verdade, que deve ser transmitida n\u00e3o s\u00f3 aqui, mas em todos os locais q vc estiver.",
    "url": "https://t.co/xvfUxWk1ck",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/xvfUxWk1ck",
            "expanded_url": "https://www.gov.br/nossobrasil/",
            "display_url": "gov.br/nossobrasil/",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 701,
    "friends_count": 852,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Jan 06 00:04:41 +0000 2019",
    "favourites_count": 39499,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 60654,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269679376620281859/Kd2Omjmr_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269679376620281859/Kd2Omjmr_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081703062241243136/1547165039",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jul 09 00:33:38 +0000 2022",
    "id": 1545566815031623681,
    "id_str": "1545566815031623681",
    "full_text": "Pessoas triplamente vacinadas contra a covid-19 est\u00e3o morrendo mais de problemas respirat\u00f3rios do que as n\u00e3o vacinadas.\nhttps://t.co/oKB34XtukR",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      143
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/oKB34XtukR",
          "expanded_url": "https://brasilsemmedo.com/triplamente-vacinados-morrem-mais-que-nao-vacinados-apontam-dados-do-sus/",
          "display_url": "brasilsemmedo.com/triplamente-va\u2026",
          "indices": [
            120,
            143
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 15918946,
      "id_str": "15918946",
      "name": "Silvio Grimaldo",
      "screen_name": "silviogrimaldo",
      "location": "Londrina",
      "description": "Editor. Cientista pol\u00edtico. Shitposter.\n\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b Craft beer to the people  \ud83c\udf7b\ud83c\udf7a",
      "url": "https://t.co/vC48TmNlJs",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/vC48TmNlJs",
              "expanded_url": "http://Seminariodefilosofia.org",
              "display_url": "Seminariodefilosofia.org",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 116512,
      "friends_count": 1012,
      "listed_count": 288,
      "created_at": "Wed Aug 20 15:47:33 +0000 2008",
      "favourites_count": 63570,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 19394,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "DAA520",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493600886882541572/Au-bDyrg_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493600886882541572/Au-bDyrg_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15918946/1610803922",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 670,
    "favorite_count": 2273,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 670,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @silviogrimaldo: Pessoas triplamente vacinadas contra a covid-19 est\u00e3o morrendo mais de problemas respirat\u00f3rios do que as n\u00e3o vacinadas.\u2026"
}