{
  "created_at": "Fri Jul 08 11:20:21 +0000 2022",
  "id": 1545367178559586304,
  "id_str": "1545367178559586304",
  "full_text": "Ainda bem at\u00e9 tive paci\u00eancia para conscientizar meus pais.\nPegaram covid com sintomas leves.\nEst\u00e3o em casa e recuperados. Sem necessidade de interna\u00e7\u00e3o.\nGrata a vacina \nGrata ao SUS !",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    183
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1164390854859120640,
    "id_str": "1164390854859120640",
    "name": "N\u00e3o recomendado \u00e0 sociedade",
    "screen_name": "ovelhinha13",
    "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil",
    "description": "\u2650\n\n\ud83c\udf08",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 52,
    "friends_count": 75,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Aug 22 04:16:48 +0000 2019",
    "favourites_count": 12176,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 721,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298128015717793794/DPlEo9XD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298128015717793794/DPlEo9XD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1164390854859120640/1589609700",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "ainda bem ate tive paciencia para conscientizar meus pais.\npegaram covid com sintomas leves.\nestao em casa e recuperados. sem necessidade de internacao.\ngrata a vacina \ngrata ao sus !",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "I'm glad I even had the patience to make my parents aware.\ncaught covid with mild symptoms.\nare at home and recovered. no need for hospitalization.\ngrateful for the vaccine\nthanks to you!",
  "texto_wordcloud": "ainda bem ate tive paciencia para conscientizar meus pais. pegaram covid com sintomas leves. estao em casa e recuperados. sem necesidade de internacao. grata a vacina grata ao sus !"
}