{
  "created_at": "Fri Jul 08 21:40:13 +0000 2022",
  "id": 1545523173667622923,
  "id_str": "1545523173667622923",
  "full_text": "RT @DeputadoFederal: O SUS, que \u00e9 exemplo mundial em sa\u00fade p\u00fablica e que salvou milhares de vidas nesta pandemia, est\u00e1 recebendo um dos pio\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DeputadoFederal",
        "name": "Paulo Pimenta",
        "id": 22864100,
        "id_str": "22864100",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1245168259655221248,
    "id_str": "1245168259655221248",
    "name": "RosaMendes2\ud83d\udea9\u2b50#LULA \u2665\ufe0f\ud83d\udea9",
    "screen_name": "BloisiMendes",
    "location": "Salvador, Brasil",
    "description": "2a conta\u2b50Viveremos e Venceremos!\u2b50Vamos Juntos Reconstruir o Brasil\ud83d\udc4a\ud83c\udffd#LULISTA\u2764\ufe0f #PTseguePT #LULA13\ud83c\udf1f #EsquerdistasSeguemEsquerdistas SDV \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\u2728",
    "url": "https://t.co/blSnws1nN9",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/blSnws1nN9",
            "expanded_url": "https://instagram.com/rosannamendes?igshid=1nv45u822kdm1",
            "display_url": "instagram.com/rosannamendes?\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 19904,
    "friends_count": 19100,
    "listed_count": 45,
    "created_at": "Wed Apr 01 01:57:13 +0000 2020",
    "favourites_count": 352369,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 116445,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453841630101127168/dJmwPisj_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453841630101127168/dJmwPisj_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1245168259655221248/1656542360",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jul 08 21:30:00 +0000 2022",
    "id": 1545520602072551424,
    "id_str": "1545520602072551424",
    "full_text": "O SUS, que \u00e9 exemplo mundial em sa\u00fade p\u00fablica e que salvou milhares de vidas nesta pandemia, est\u00e1 recebendo um dos piores financiamentos do mundo com Boslsonaro.\n\nO desgoverno gasta 3,96% do PIB com sa\u00fade, um dos mais baixos do mundo, segundo o IBGE.\n\nJustifica a\u00ed, gadol\u00e2ndia!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 22864100,
      "id_str": "22864100",
      "name": "Paulo Pimenta",
      "screen_name": "DeputadoFederal",
      "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
      "description": "Paulo Pimenta \u00e9 jornalista, nascido em Santa Maria. Foi l\u00edder da Bancada do PT em 2018 e 2019. Foi o deputado federal mais votado do PT/RS em 2010/2014/2018.",
      "url": "https://t.co/c3LSsNlvxg",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/c3LSsNlvxg",
              "expanded_url": "http://paulopimenta.com.br",
              "display_url": "paulopimenta.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 507071,
      "friends_count": 6526,
      "listed_count": 1213,
      "created_at": "Thu Mar 05 02:05:40 +0000 2009",
      "favourites_count": 49854,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 92820,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "DBD0D1",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1547162396552302596/vunMp6Nw_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1547162396552302596/vunMp6Nw_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22864100/1657707246",
      "profile_link_color": "E81C4F",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 95,
    "favorite_count": 502,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 95,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @DeputadoFederal: O SUS, que \u00e9 exemplo mundial em sa\u00fade p\u00fablica e que salvou milhares de vidas nesta pandemia, est\u00e1 recebendo um dos pio\u2026"
}