{
  "created_at": "Thu Jul 07 15:01:35 +0000 2022",
  "id": 1545060463708229639,
  "id_str": "1545060463708229639",
  "full_text": "\u00c9 grande demais a neglig\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica de Salvador. \nTo rodando aqui procurando um posto de sa\u00fade pra fazer o teste de COVID\nPorque eu convivo com pessoas IDOSAS\nE n\u00e3o encontro UM",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    187
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1087868029323669506,
    "id_str": "1087868029323669506",
    "name": "Lisy Conz\u00ea",
    "screen_name": "_lisy__",
    "location": "",
    "description": "Me diz algo mais motivador do que n\u00e3o ter sa\u00edda? - C\u00e9sar Mc | Onde estiver, onde pisar, nos sempre vai ser G U E T O \u270a\ud83c\udffd.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 108,
    "friends_count": 146,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jan 23 00:22:04 +0000 2019",
    "favourites_count": 16318,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7964,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1540738954646810624/yh-q8mOW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1540738954646810624/yh-q8mOW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1087868029323669506/1648765339",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "e grande demais a negligencia na saude publica de salvador. \nto rodando aqui procurando um posto de saude pra fazer o teste de covid\nporque eu convivo com pessoas idosas\ne nao encontro um",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "The negligence of public health in Salvador is too great.\nI'm running here looking for a health post to take the covid test\nbecause I live with elderly people\nand I can't find one",
  "texto_wordcloud": "e grande demais a negligencia na saude publica de salvador. to rodando aqui procurando um posto de saude pra fazer o teste de covid porque eu convivo com pesoas idosas e nao encontro um",
  "texto_tratado": "e grande demais a negligencia na saude publica de salvador. to rodando aqui procurando um posto de saude pra fazer o teste de covid porque eu convivo com pesoas idosas e nao encontro um"
}