{
  "created_at": "Sat Jul 09 17:09:28 +0000 2022",
  "id": 1545817425756684288,
  "id_str": "1545817425756684288",
  "full_text": "@aod_cunha Boa pauta, com educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade correta, desde o in\u00edcio, tenho filho em escola p\u00fablica, e a \"correria\" durante e p\u00f3s pandemia \u00e9 de dar d\u00f3! Faltam recursos e estrutura, s\u00f3 teremos uma popula\u00e7\u00e3o, inteligente o suficiente para votar corretamente, qdo estiverem educados de fato!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    11,
    286
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "aod_cunha",
        "name": "Aod Cunha",
        "id": 3472239557,
        "id_str": "3472239557",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1545809040642539520,
  "in_reply_to_status_id_str": "1545809040642539520",
  "in_reply_to_user_id": 3472239557,
  "in_reply_to_user_id_str": "3472239557",
  "in_reply_to_screen_name": "aod_cunha",
  "user": {
    "id": 808644796223016960,
    "id_str": "808644796223016960",
    "name": "Ademir Neissinger \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
    "screen_name": "ademirWmatrix",
    "location": "",
    "description": "Analista de Sistemas, Colorado, apaixonado por debate esportivo.\nEx-docente de TI do SENACRS \nPS. Sou de esquerda",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 126,
    "friends_count": 381,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Dec 13 12:08:38 +0000 2016",
    "favourites_count": 25241,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2870,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1540443148027133952/5hVDbcNq_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1540443148027133952/5hVDbcNq_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/808644796223016960/1623599126",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@aod_cunha boa pauta, com educacao e saude correta, desde o inicio, tenho filho em escola publica, e a \"correria\" durante e pos pandemia e de dar do! faltam recursos e estrutura, so teremos uma populacao, inteligente o suficiente para votar corretamente, qdo estiverem educados de fato!"
}