{
  "created_at": "Tue Jul 12 19:41:34 +0000 2022",
  "id": 1546942864139100165,
  "id_str": "1546942864139100165",
  "full_text": "RT @correio: Elizabeth II elogia trabalho 'incr\u00edvel' da sa\u00fade p\u00fablica na pandemia\n\nMotivo de grande orgulho para os brit\u00e2nicos, o servi\u00e7o p\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "correio",
        "name": "Correio Braziliense",
        "id": 67150902,
        "id_str": "67150902",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1264434573678706693,
    "id_str": "1264434573678706693",
    "name": "PJ - Tenho \u00f3dio e nojo \u00e0 ditadura",
    "screen_name": "aramis_1980",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas\nO her\u00f3ico num ser humano \u00e9 n\u00e3o pertencer a nenhum rebanho. \nJos\u00e9 Saramago.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 920,
    "friends_count": 1839,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun May 24 05:54:39 +0000 2020",
    "favourites_count": 102670,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 74520,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269275956499419137/VuJ4FcdJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269275956499419137/VuJ4FcdJ_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jul 12 19:40:00 +0000 2022",
    "id": 1546942469639548928,
    "id_str": "1546942469639548928",
    "full_text": "Elizabeth II elogia trabalho 'incr\u00edvel' da sa\u00fade p\u00fablica na pandemia\n\nMotivo de grande orgulho para os brit\u00e2nicos, o servi\u00e7o p\u00fablico de sa\u00fade oferece atendimento gratuito a todos, mas se viu enfraquecido por anos de austeridade\nhttps://t.co/GUFlfdqYXk https://t.co/dvAxuFG9jo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      251
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/GUFlfdqYXk",
          "expanded_url": "https://bit.ly/3RothU9",
          "display_url": "bit.ly/3RothU9",
          "indices": [
            228,
            251
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1546923160695627776,
          "id_str": "1546923160695627776",
          "indices": [
            252,
            275
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXfGazAWYAAKaWn.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXfGazAWYAAKaWn.jpg",
          "url": "https://t.co/dvAxuFG9jo",
          "display_url": "pic.twitter.com/dvAxuFG9jo",
          "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1546942469639548928/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 675,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 675,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 675,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1546923160695627776,
          "id_str": "1546923160695627776",
          "indices": [
            252,
            275
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXfGazAWYAAKaWn.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXfGazAWYAAKaWn.jpg",
          "url": "https://t.co/dvAxuFG9jo",
          "display_url": "pic.twitter.com/dvAxuFG9jo",
          "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1546942469639548928/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 675,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 675,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 675,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 67150902,
      "id_str": "67150902",
      "name": "Correio Braziliense",
      "screen_name": "correio",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Voc\u00ea \u00e0 frente de tudo",
      "url": "https://t.co/MOICpDDg8S",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/MOICpDDg8S",
              "expanded_url": "http://www.correiobraziliense.com.br",
              "display_url": "correiobraziliense.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 856777,
      "friends_count": 92,
      "listed_count": 2235,
      "created_at": "Wed Aug 19 22:57:39 +0000 2009",
      "favourites_count": 1517,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 434533,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67150902/1556823061",
      "profile_link_color": "36248F",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "98A2AD",
      "profile_text_color": "42494F",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 12,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}