{
  "created_at": "Mon Jul 11 19:00:46 +0000 2022",
  "id": 1546570211339509760,
  "id_str": "1546570211339509760",
  "full_text": "Aumento de casos de covid mostra que pandemia est\u00e1 longe do fim\n#Pandemia #COVID19 #Sa\u00fadeP\u00fablica #Pactu #seebumuarama #umuarama @Ministeriodasau \nhttps://t.co/0Va1fPXEYu https://t.co/4pok72py7D",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    169
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pandemia",
        "indices": [
          64,
          73
        ]
      },
      {
        "text": "COVID19",
        "indices": [
          74,
          82
        ]
      },
      {
        "text": "Sa\u00fadeP\u00fablica",
        "indices": [
          83,
          96
        ]
      },
      {
        "text": "Pactu",
        "indices": [
          97,
          103
        ]
      },
      {
        "text": "seebumuarama",
        "indices": [
          104,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "umuarama",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ministeriodasau",
        "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
        "id": 382137736,
        "id_str": "382137736",
        "indices": [
          128,
          144
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/0Va1fPXEYu",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3NSKgeh",
        "display_url": "bit.ly/3NSKgeh",
        "indices": [
          146,
          169
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1546569746182815744,
        "id_str": "1546569746182815744",
        "indices": [
          170,
          193
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXaE_XWXwAAtwqg.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXaE_XWXwAAtwqg.jpg",
        "url": "https://t.co/4pok72py7D",
        "display_url": "pic.twitter.com/4pok72py7D",
        "expanded_url": "https://twitter.com/seebumuarama/status/1546570211339509760/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 410,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 755,
            "h": 455,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 755,
            "h": 455,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1546569746182815744,
        "id_str": "1546569746182815744",
        "indices": [
          170,
          193
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXaE_XWXwAAtwqg.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXaE_XWXwAAtwqg.jpg",
        "url": "https://t.co/4pok72py7D",
        "display_url": "pic.twitter.com/4pok72py7D",
        "expanded_url": "https://twitter.com/seebumuarama/status/1546570211339509760/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 410,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 755,
            "h": 455,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 755,
            "h": 455,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1271149730169577474,
    "id_str": "1271149730169577474",
    "name": "Sindicato dos Banc\u00e1rios de Umuarama e Regi\u00e3o",
    "screen_name": "seebumuarama",
    "location": "Rua Governador Ney Braga 4431",
    "description": "O Sindicato dos Banc\u00e1rios de Umuarama, Assis Chateaubriand e Regi\u00e3o representa mais de 500 banc\u00e1rios(as) de 29 munic\u00edpios das regi\u00f5es Oeste e Noroeste do Paran\u00e1",
    "url": "https://t.co/QBCLAOPAZ6",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/QBCLAOPAZ6",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/seebumuarama",
            "display_url": "linktr.ee/seebumuarama",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 608,
    "friends_count": 237,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Thu Jun 11 18:38:23 +0000 2020",
    "favourites_count": 10534,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 14894,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1364338878350577664/IEXEnw04_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364338878350577664/IEXEnw04_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1271149730169577474/1628172009",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "aumento de casos de covid mostra que pandemia esta longe do fim\n#pandemia #covid19 #saudepublica #pactu #seebumuarama #umuarama @ministeriodasau \nhttps://t.co/ constante_alfanumerica  https://t.co/ constante_alfanumerica ",
  "idioma": "pt"
}