{
  "created_at": "Mon Jul 11 12:52:02 +0000 2022",
  "id": 1546477414225743872,
  "id_str": "1546477414225743872",
  "full_text": "RT @contagemcorona1: \ud83d\udea8\ud83d\udea8@costa_rui \ud83d\udc47\n\nA Funda\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Sa\u00fade de Vit\u00f3ria da Conquista busca vaga de UTI pedi\u00e1trica na Central de Regula\u00e7\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "contagemcorona1",
        "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
        "id": 1245441853740191753,
        "id_str": "1245441853740191753",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "costa_rui",
        "name": "Rui Costa",
        "id": 68466700,
        "id_str": "68466700",
        "indices": [
          23,
          33
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1484914890666094592,
    "id_str": "1484914890666094592",
    "name": "Karla Andrade",
    "screen_name": "an85077937",
    "location": "",
    "description": "Administradora, m\u00e3e, esposa, flamenguista, de esquerda ...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 246,
    "friends_count": 898,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jan 22 15:44:58 +0000 2022",
    "favourites_count": 2965,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5976,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484915256879198209/e-231dzr_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484915256879198209/e-231dzr_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 11 12:49:54 +0000 2022",
    "id": 1546476876671107072,
    "id_str": "1546476876671107072",
    "full_text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8@costa_rui \ud83d\udc47\n\nA Funda\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Sa\u00fade de Vit\u00f3ria da Conquista busca vaga de UTI pedi\u00e1trica na Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado, para uma crian\u00e7a de 8 anos, do sexo masculino, internada no Hospital Municipal Esa\u00fa Matos com #COVID19 em estado grave.\n\nhttps://t.co/YujMlXSKNQ",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            226,
            234
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "costa_rui",
          "name": "Rui Costa",
          "id": 68466700,
          "id_str": "68466700",
          "indices": [
            2,
            12
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/YujMlXSKNQ",
          "expanded_url": "https://www.pmvc.ba.gov.br/fundacao-publica-de-saude-busca-uti-pediatrica-para-crianca-com-covid-19-em-estado-grave/",
          "display_url": "pmvc.ba.gov.br/fundacao-publi\u2026",
          "indices": [
            253,
            276
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1245441853740191753,
      "id_str": "1245441853740191753",
      "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
      "screen_name": "contagemcorona1",
      "location": "Brasil",
      "description": "Somos um coletivo mostrando o cen\u00e1rio real da pandemia no Brasil, com not\u00edcias atualizadas 24h.\n\nTamb\u00e9m mobilizamos e levamos doa\u00e7\u00f5es a quem precisa.\nColabore!",
      "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
              "expanded_url": "https://url.gratis/0ArDL4",
              "display_url": "url.gratis/0ArDL4",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 36231,
      "friends_count": 826,
      "listed_count": 175,
      "created_at": "Wed Apr 01 20:04:20 +0000 2020",
      "favourites_count": 33594,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 49120,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1245441853740191753/1623005482",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 8,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constantealfanumerica : @costa_rui \n\na fundacao publica de saude de vitoria da conquista busca vaga de uti pediatrica na central de regulac..."
}