{
  "created_at": "Mon Jul 11 21:26:07 +0000 2022",
  "id": 1546606789738876928,
  "id_str": "1546606789738876928",
  "full_text": "O Conselho Nacional de Sa\u00fade analisou o impacto da pandemia de covid-19 no pa\u00eds. E as recomenda\u00e7\u00f5es para o futuro s\u00e3o: robustecer o Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade, reformar a sa\u00fade p\u00fablica e proteger os mais vulner\u00e1veis.\u00a0 https://t.co/Y5PxLmNSSj",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    240
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Y5PxLmNSSj",
        "expanded_url": "https://cnnportugal.iol.pt/videos/conselho-nacional-de-saude-teve-dificuldade-em-fazer-relatorio-sobre-impacto-da-pandemia-por-falta-de-dados/62cc8efc0cf2ea4f0a538440?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-cnnportugal",
        "display_url": "cnnportugal.iol.pt/videos/conselh\u2026",
        "indices": [
          217,
          240
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://swonkie.com\" rel=\"nofollow\">swonkie</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 21783395,
    "id_str": "21783395",
    "name": "CNN Portugal",
    "screen_name": "cnnportugal",
    "location": "Portugal",
    "description": "A for\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o, 24 horas por dia, em direto e em portugu\u00eas.  Acompanhe no canal 7, em https://t.co/zs9k14Gt6E e na nossa app. #EmTodasAsFrentes",
    "url": "https://t.co/XzGL2rbNDk",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/XzGL2rbNDk",
            "expanded_url": "http://www.cnnportugal.pt",
            "display_url": "cnnportugal.pt",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zs9k14Gt6E",
            "expanded_url": "http://cnnportugal.pt",
            "display_url": "cnnportugal.pt",
            "indices": [
              93,
              116
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 392586,
    "friends_count": 446,
    "listed_count": 1226,
    "created_at": "Tue Feb 24 19:03:31 +0000 2009",
    "favourites_count": 48,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 400957,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461735512188850189/yGyN_5rX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461735512188850189/yGyN_5rX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21783395/1654187914",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "O Conselho Nacional de Sa\u00fade analisou o impacto da pandemia de covid-19 no pa\u00eds. E as recomenda\u00e7\u00f5es para o futuro s\u00e3o: robustecer o Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade, reformar a sa\u00fade p\u00fablica e proteger os mais vulner\u00e1veis.\u00a0 https://t.co/Y5PxLmNSSj"
}