{
  "created_at": "Mon Jul 11 14:24:46 +0000 2022",
  "id": 1546500750431379457,
  "id_str": "1546500750431379457",
  "full_text": "O T\u00edtulo 42 \u00e9 uma pol\u00edtica de sa\u00fade p\u00fablica que usa a pandemia da #COVID19 como pretexto para bloquear pessoas que buscam prote\u00e7\u00e3o nos EUA e deport\u00e1-las para cidades fronteiri\u00e7as no #M\u00e9xico. Essas medidas colocaram os migrantes em perigo e geraram epis\u00f3dios extremos de viol\u00eancia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "COVID19",
        "indices": [
          66,
          74
        ]
      },
      {
        "text": "M\u00e9xico",
        "indices": [
          182,
          189
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1546500747034087427,
  "in_reply_to_status_id_str": "1546500747034087427",
  "in_reply_to_user_id": 54280026,
  "in_reply_to_user_id_str": "54280026",
  "in_reply_to_screen_name": "MSF_brasil",
  "user": {
    "id": 54280026,
    "id_str": "54280026",
    "name": "M\u00e9dicosSemFronteiras",
    "screen_name": "MSF_brasil",
    "location": "Rio de Janeiro, RJ",
    "description": "M\u00e9dicos Sem Fronteiras (MSF) \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria internacional que leva cuidados de sa\u00fade a pessoas afetadas por graves crises humanit\u00e1rias.",
    "url": "https://t.co/TddINi2xhy",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/TddINi2xhy",
            "expanded_url": "http://www.msf.org.br",
            "display_url": "msf.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 363165,
    "friends_count": 317,
    "listed_count": 334,
    "created_at": "Mon Jul 06 17:58:26 +0000 2009",
    "favourites_count": 2744,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": true,
    "statuses_count": 20149,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FAF7F7",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689068804362629120/Cm3eL9nN_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689068804362629120/Cm3eL9nN_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54280026/1656616353",
    "profile_link_color": "F00C0C",
    "profile_sidebar_border_color": "F51313",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFCCCC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "O T\u00edtulo 42 \u00e9 uma pol\u00edtica de sa\u00fade p\u00fablica que usa a pandemia da #COVID19 como pretexto para bloquear pessoas que buscam prote\u00e7\u00e3o nos EUA e deport\u00e1-las para cidades fronteiri\u00e7as no #M\u00e9xico. Essas medidas colocaram os migrantes em perigo e geraram epis\u00f3dios extremos de viol\u00eancia."
}