{
  "created_at": "Tue Jul 12 21:41:51 +0000 2022",
  "id": 1546973136779939841,
  "id_str": "1546973136779939841",
  "full_text": "\ud83d\udc89 Tomei a 4a dose (2a de refor\u00e7o) da vacina contra covid, e j\u00e1 aproveitei e tomei tbm a vacina contra influenza no outro bra\u00e7o.\n\nVIVA O SUS!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 841696065212547073,
    "id_str": "841696065212547073",
    "name": "Milton Corinthians",
    "screen_name": "MiltonTimao1910",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Cat\u00f3lico, M\u00fasico, Corinthiano, Maloqueiro e Sofredor, gra\u00e7as a Deus! Esquerdista\ud83d\udea9\n#LulaNoPrimeiroTurno",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 871,
    "friends_count": 1655,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue Mar 14 17:02:34 +0000 2017",
    "favourites_count": 94767,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9710,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530740942294114304/UwV-L9EB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530740942294114304/UwV-L9EB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/841696065212547073/1589071116",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": " tomei a   dose (  de reforco) da vacina contra covid, e ja aproveitei e tomei tbm a vacina contra influenza no outro braco.\n\nviva o sus!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "(syringe) I took the constant_alphanumeric dose (reinforcement constant_alphanumeric) of the covid vaccine, and I already took the flu vaccine on the other arm.\n\nlong live sus!",
