{
  "created_at": "Tue Jul 12 15:00:31 +0000 2022",
  "id": 1546872135376703488,
  "id_str": "1546872135376703488",
  "full_text": "RT @MarcosR12402270: EU TOMEI IVERMECTINA E ESTOU VIVO\nE agora ?!  No congresso mundial de medicina realizado em Bras\u00edlia, o SUS apresentou\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarcosR12402270",
        "name": "Marcos Ribeiro (DEUS, P\u00c1TRIA E FAM\u00cdLIA )",
        "id": 1270003622785490945,
        "id_str": "1270003622785490945",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 419642410,
    "id_str": "419642410",
    "name": "Valter Cota",
    "screen_name": "ValterCota1",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Advogado com Espec. em Direito Empres., C\u00edvel e Tribut.Contador, Auditor e Perito Cont\u00e1bil, Propriet\u00e1rio de Escr. Cont\u00e1bil e Auditoria, Crist\u00e3o e Conservador",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3071,
    "friends_count": 4961,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Wed Nov 23 16:13:16 +0000 2011",
    "favourites_count": 103767,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 130616,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878247492630065153/FHBlZcje_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878247492630065153/FHBlZcje_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jul 12 10:29:42 +0000 2022",
    "id": 1546803982479380480,
    "id_str": "1546803982479380480",
    "full_text": "EU TOMEI IVERMECTINA E ESTOU VIVO\nE agora ?!  No congresso mundial de medicina realizado em Bras\u00edlia, o SUS apresentou um estudo em que mostra que a INVERMECTINA foi respons\u00e1vel por uma REDU\u00c7\u00c3O DE MORTE de 46% por COVID-19. \nPorqu\u00ea? continuam ainda testando a vacina???",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1270003622785490945,
      "id_str": "1270003622785490945",
      "name": "Marcos Ribeiro (DEUS, P\u00c1TRIA E FAM\u00cdLIA )",
      "screen_name": "MarcosR12402270",
      "location": "Goiania-GO",
      "description": "Sou da direita conservadora e apoio o Presidente Bolsonaro !!! Por Deus, pela fam\u00edlia e pela p\u00e1tria.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 26253,
      "friends_count": 22665,
      "listed_count": 7,
      "created_at": "Mon Jun 08 14:44:47 +0000 2020",
      "favourites_count": 8153,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 9709,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270353388048453636/m6WhEtf6_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270353388048453636/m6WhEtf6_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1270003622785490945/1591711040",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 31,
    "favorite_count": 81,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 31,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : eu tomei ivermectina e estou vivo\ne agora ?!  no congresso mundial de medicina realizado em brasilia, o sus apresentou...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @constant_alfanumerica : I took ivermectin and I'm alive\nand now ?! at the world medical congress held in brasilia, sus presented...",
  "texto_wordcloud": "rt @ : eu tomei ivermectina e estou vivo\ne agora ?!  no congresso mundial de medicina realizado em brasilia, o sus apresentou..."
}