{
  "created_at": "Mon Jul 11 01:29:47 +0000 2022",
  "id": 1546305719485489154,
  "id_str": "1546305719485489154",
  "full_text": "@alex62167 @OsmarTerra Muito cara de pau..\nToma 4 doses, pega covid, \u00e9 internado, e ainda manda o povo se vacinar.\nQuer matar a popula\u00e7\u00e3o? \nAt\u00e9 o SUS alertou que as pessoas que mais est\u00e3o morrendo s\u00e3o as vacinadas.\nSer\u00e1 que ele n\u00e3o sabe? \ud83e\udd14\nFaz parte da \" turminha\"..",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    23,
    266
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alex62167",
        "name": "Alessandro",
        "id": 1472219181483442177,
        "id_str": "1472219181483442177",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OsmarTerra",
        "name": "Osmar Terra",
        "id": 52722451,
        "id_str": "52722451",
        "indices": [
          11,
          22
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1546303057939636224,
  "in_reply_to_status_id_str": "1546303057939636224",
  "in_reply_to_user_id": 1472219181483442177,
  "in_reply_to_user_id_str": "1472219181483442177",
  "in_reply_to_screen_name": "alex62167",
  "user": {
    "id": 1616742098,
    "id_str": "1616742098",
    "name": "LUCIA \ud83d\udc9a\ud83d\ude0e\ud83d\udc9b #FechadaComBolsonaro22",
    "screen_name": "lucia22BR",
    "location": "Brasil",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1396,
    "friends_count": 1405,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jul 24 03:41:57 +0000 2013",
    "favourites_count": 44384,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6323,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477322294167052290/gNfstdE-_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477322294167052290/gNfstdE-_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1616742098/1580007959",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ constantealfanumerica  @osmarterra muito cara de pau..\ntoma  constantenumerica  doses, pega covid, e internado, e ainda manda o povo se vacinar.\nquer matar a populacao? \nate o sus alertou que as pessoas que mais estao morrendo sao as vacinadas.\nsera que ele nao sabe? \nfaz parte da \" turminha\".."
}