{
  "created_at": "Mon Jul 11 16:54:09 +0000 2022",
  "id": 1546538344305270785,
  "id_str": "1546538344305270785",
  "full_text": "@Ruben24890654 @PtistaDebochado P\u00f4 amig\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o reconhece a import\u00e2ncia de pol\u00edticas p\u00fablicas, sobretudo a do SUS nesses quase 3 anos de pandemia, acho que voc\u00ea t\u00e1 na bolha errada.\nN\u00e3o confunda SUS com alguns profissionais que operam a partir dele e muito menos com esse \"governo\"\nE sim... VIVA O SUS!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    32,
    308
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ruben24890654",
        "name": "LULA\ud83d\udc19",
        "id": 1517277576162648066,
        "id_str": "1517277576162648066",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PtistaDebochado",
        "name": "Petista Debochado",
        "id": 1392715302786437122,
        "id_str": "1392715302786437122",
        "indices": [
          15,
          31
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1546523664212008966,
  "in_reply_to_status_id_str": "1546523664212008966",
  "in_reply_to_user_id": 1517277576162648066,
  "in_reply_to_user_id_str": "1517277576162648066",
  "in_reply_to_screen_name": "Ruben24890654",
  "user": {
    "id": 47977680,
    "id_str": "47977680",
    "name": "Viva o SUS\u1d9c\u1d49\u1d9c \u262d\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "screen_name": "RodrigoExploit",
    "location": "Belo Horizonte, Brasil",
    "description": "#Cruzeiro  #ClipperNation  #SeaHawks  #LeafsForever\n\nT\u00e9c. Qu\u00edmica\nEng. Mec\u00e2nica 9/10\nEsporte e Pol\u00edtica. #Lula2022\n\n19\u00b0 55\u2032 0\u2033 S, 43\u00b0 56\u2032 0'' W  031   \n\ud83c\udff4\ud83d\udea9 \u2b05",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1089,
    "friends_count": 1601,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Wed Jun 17 14:30:32 +0000 2009",
    "favourites_count": 33289,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 18023,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525625133829857281/4_ijfdTV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525625133829857281/4_ijfdTV_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47977680/1649690126",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@  @ptistadebochado po amigao, se voce nao reconhece a importancia de politicas publicas, sobretudo a do sus nesses quase   anos de pandemia, acho que voce ta na bolha errada.\nnao confunda sus com alguns profissionais que operam a partir dele e muito menos com esse \"governo\"\ne sim... viva o sus!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@constant_alfanumerica @ptistadebochado po friend, if you don't recognize the importance of public policies, especially that of sus in these almost constant_numerica years of pandemic, I think you're in the wrong bubble.\ndo not confuse sus with some professionals who operate from it and much less with this \"government\"\nand yes... long live the sus!",
  "texto_wordcloud": "    po amigao, se voce nao reconhece a importancia de politicas publicas, sobretudo a do sus neses quase   anos de pandemia, acho que voce ta na bolha erada. nao confunda sus com alguns profisionais que operam a partir dele e muito menos com ese \"governo\" e sim. viva o sus!",
  "texto_tratado": " constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca  po amigao, se voce nao reconhece a importancia de politicas publicas, sobretudo a do sus neses quase  constante_numerica  anos de pandemia, acho que voce ta na bolha erada. nao confunda sus com alguns profisionais que operam a partir dele e muito menos com ese \"governo\" e sim. viva o sus!"
}