{
  "created_at": "Thu Jul 14 18:53:32 +0000 2022",
  "id": 1547655552762662912,
  "id_str": "1547655552762662912",
  "full_text": "UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nMuitos dos questionamentos sobre o SUS s\u00e3o por falta de informa\u00e7\u00e3o. Hoje fiz o teste para Covid-19 em uma UBS e o atendimento durou, ao todo, 20 minutos. Sem fila. E deu negativo, t\u00f4 s\u00f3 com uma gripe.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    219
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1359665247582367744,
    "id_str": "1359665247582367744",
    "name": "Jo\u00e3o Marcelo",
    "screen_name": "jmarcelocr",
    "location": "",
    "description": "Jornalista de 24 anos que mora em Campos-RJ e est\u00e1 em frequente evolu\u00e7\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 67,
    "friends_count": 91,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Feb 11 00:47:21 +0000 2021",
    "favourites_count": 452,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 84,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1541938230400098306/aWxDPZfI_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541938230400098306/aWxDPZfI_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "utilidade publica\n\nmuitos dos questionamentos sobre o sus sao por falta de informacao. hoje fiz o teste para covid  em uma ubs e o atendimento durou, ao todo,   minutos. sem fila. e deu negativo, to so com uma gripe.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "public utility\n\nmany of the questions about sus are due to lack of information. today I took the test for covid constant_numerica in a ubs and the service lasted, in all, constant_numerica minutes. no queue. and it was negative, I just have the flu.",
  "texto_wordcloud": "utilidade publica muitos dos questionamentos sobre o sus sao por falta de informacao. hoje fiz o teste para covid  em uma ubs e o atendimento durou, ao todo,   minutos. sem fila. e deu negativo, to so com uma gripe."
}