{
  "created_at": "Wed Jul 13 20:10:03 +0000 2022",
  "id": 1547312419927691265,
  "id_str": "1547312419927691265",
  "full_text": "RT @agenciapublica: \u201cEsse v\u00edrus me arrancou o meu funcionamento b\u00e1sico, minha mem\u00f3ria, a minha comunica\u00e7\u00e3o, me arrancou o direito de sentir\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "agenciapublica",
        "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
        "id": 310497473,
        "id_str": "310497473",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 268574334,
    "id_str": "268574334",
    "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "screen_name": "nildaalcarinque",
    "location": "Velho e selvagem Oeste",
    "description": "Tolkiendili, Tia coruja de um monte de sobrinhos, monoglota, #MulheresPodcasters . Podem me encontrar no https://t.co/UMDSPI4Xem - Ela/Dela, cis, branca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/UMDSPI4Xem",
            "expanded_url": "http://mitografias.com.br",
            "display_url": "mitografias.com.br",
            "indices": [
              105,
              128
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2217,
    "friends_count": 593,
    "listed_count": 101,
    "created_at": "Sat Mar 19 01:53:06 +0000 2011",
    "favourites_count": 105126,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 448162,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "94D487",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392907134678020105/tLwI0Nrs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392907134678020105/tLwI0Nrs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268574334/1605863017",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jul 13 15:00:00 +0000 2022",
    "id": 1547234393739079681,
    "id_str": "1547234393739079681",
    "full_text": "\u201cEsse v\u00edrus me arrancou o meu funcionamento b\u00e1sico, minha mem\u00f3ria, a minha comunica\u00e7\u00e3o, me arrancou o direito de sentir o cheiro dos meus filhos, poder sentir o gosto da minha comida preferida\u201d, desabafou Nat\u00e1lia sobre as sequelas da Covid-19. #Arquivo \u2b07\ufe0f https://t.co/78WFSdq88n",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Arquivo",
          "indices": [
            244,
            252
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/78WFSdq88n",
          "expanded_url": "https://agen.pub/sequelascovidtt",
          "display_url": "agen.pub/sequelascovidtt",
          "indices": [
            256,
            279
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 310497473,
      "id_str": "310497473",
      "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
      "screen_name": "agenciapublica",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Jornalismo que ouve as popula\u00e7\u00f5es afetadas por conflitos socioambientais e viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos. #TodasAsVozesNaP\u00fablica Seja Aliado: https://t.co/9DuZqwGJGT",
      "url": "https://t.co/YP3D5kSEPM",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/YP3D5kSEPM",
              "expanded_url": "https://apublica.org/",
              "display_url": "apublica.org",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/9DuZqwGJGT",
              "expanded_url": "http://agen.pub/ApoieTT",
              "display_url": "agen.pub/ApoieTT",
              "indices": [
                142,
                165
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 262000,
      "friends_count": 878,
      "listed_count": 1975,
      "created_at": "Fri Jun 03 21:13:55 +0000 2011",
      "favourites_count": 8737,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 31336,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "231F20",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952893740322099206/aQCmgfGm_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952893740322099206/aQCmgfGm_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310497473/1635522002",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 25,
    "favorite_count": 44,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 25,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @agenciapublica: \u201cEsse v\u00edrus me arrancou o meu funcionamento b\u00e1sico, minha mem\u00f3ria, a minha comunica\u00e7\u00e3o, me arrancou o direito de sentir\u2026"
}