{
  "created_at": "Thu Jul 14 21:32:26 +0000 2022",
  "id": 1547695541538078720,
  "id_str": "1547695541538078720",
  "full_text": "RT @Casagrande_ES: A partir dessa sexta-feira (15), iniciaremos a vacina\u00e7\u00e3o do segundo refor\u00e7o para toda popula\u00e7\u00e3o com 18 anos ou mais. As\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Casagrande_ES",
        "name": "Renato Casagrande",
        "id": 74722174,
        "id_str": "74722174",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 10039432,
    "id_str": "10039432",
    "name": "Taissa Rodrigues",
    "screen_name": "paleotaissa",
    "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo",
    "description": "Bi\u00f3loga, doutora em Zoologia, paleont\u00f3loga e professora. Pterosaurologist. Also gathering data on women in paleontology. Opinions my own. She/her.",
    "url": "https://t.co/wVDbAfiqte",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/wVDbAfiqte",
            "expanded_url": "https://paleontologia.ufes.br/en",
            "display_url": "paleontologia.ufes.br/en",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6921,
    "friends_count": 1165,
    "listed_count": 74,
    "created_at": "Wed Nov 07 18:04:02 +0000 2007",
    "favourites_count": 134520,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 100066,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1476275833019179010/ouWPPSAv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476275833019179010/ouWPPSAv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/10039432/1413125702",
    "profile_link_color": "038543",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 14 20:46:43 +0000 2022",
    "id": 1547684037904310273,
    "id_str": "1547684037904310273",
    "full_text": "A partir dessa sexta-feira (15), iniciaremos a vacina\u00e7\u00e3o do segundo refor\u00e7o para toda popula\u00e7\u00e3o com 18 anos ou mais. As vacinas s\u00e3o seguras e eficazes, vamos seguir cuidando de todos os capixabas, apostando na ci\u00eancia e fortalecendo o #SUS. #COVID-19",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      250
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            235,
            239
          ]
        },
        {
          "text": "COVID",
          "indices": [
            241,
            247
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 74722174,
      "id_str": "74722174",
      "name": "Renato Casagrande",
      "screen_name": "Casagrande_ES",
      "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
      "description": "Twitter pessoal do Governador do ES (2019-2022)\n\ud83d\udcf127 99666-4240",
      "url": "https://t.co/FomYzlrnGa",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/FomYzlrnGa",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/govrenatocasagrande",
              "display_url": "linktr.ee/govrenatocasag\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 95708,
      "friends_count": 590,
      "listed_count": 519,
      "created_at": "Wed Sep 16 12:49:17 +0000 2009",
      "favourites_count": 3264,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 10169,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F5F5",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1546576173899157506/3OJdVIS-_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546576173899157506/3OJdVIS-_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74722174/1657584044",
      "profile_link_color": "DB8C03",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "BECBDE",
      "profile_text_color": "403D8C",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 40,
    "favorite_count": 178,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 40,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @casagrande_es: a partir dessa sexta-feira ( ), iniciaremos a vacinacao do segundo reforco para toda populacao com   anos ou mais. as...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @casagrande_es: from this Friday (constant_numerica), we will start the second booster vaccination for the entire population with constant_numeric years or more. at...",
  "texto_wordcloud": "  : a partir desa sexta-feira ( ), iniciaremos a vacinacao do segundo reforco para toda populacao com   anos ou mais. as...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : a partir desa sexta-feira ( constante_numerica ), iniciaremos a vacinacao do segundo reforco para toda populacao com  constante_numerica  anos ou mais. as..."
}