{
  "created_at": "Thu Jul 14 14:42:14 +0000 2022",
  "id": 1547592313194442754,
  "id_str": "1547592313194442754",
  "full_text": "RT @jimmysilvasauro: Gravamos hoje no Comunista de Plat\u00e3o com o @comunavac  (Sa\u00fade Camarada) e foi muito massa. Discutimos sa\u00fade e experi\u00ean\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jimmysilvasauro",
        "name": "Victor Lopes",
        "id": 816426427339960323,
        "id_str": "816426427339960323",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "comunavac",
        "name": "fer do @saudecamarada \u262d",
        "id": 1051682309919989760,
        "id_str": "1051682309919989760",
        "indices": [
          64,
          74
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1051682309919989760,
    "id_str": "1051682309919989760",
    "name": "fer do @saudecamarada \u262d",
    "screen_name": "comunavac",
    "location": "",
    "description": "marxismo leninismo | siga @saudecamarada (TikTok/Instagram), se inscreva no YouTube | essa \u00e9 minha conta PESSOAL, n\u00e3o do Sa\u00fade Camarada | qualquer pronome\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "url": "https://t.co/4PmDDHHTu9",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/4PmDDHHTu9",
            "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCOvDYAMbOnZRSpm82cg6xNw",
            "display_url": "youtube.com/channel/UCOvDY\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1913,
    "friends_count": 1487,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Mon Oct 15 03:52:56 +0000 2018",
    "favourites_count": 139354,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 26243,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513274824378003473/7MKytmBV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513274824378003473/7MKytmBV_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1051682309919989760/1644807401",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 14 01:27:43 +0000 2022",
    "id": 1547392364385390599,
    "id_str": "1547392364385390599",
    "full_text": "Gravamos hoje no Comunista de Plat\u00e3o com o @comunavac  (Sa\u00fade Camarada) e foi muito massa. Discutimos sa\u00fade e experi\u00eancias socialistas, combate a pandemia, ataque ao SUS e outros temas. Sai na segunda feira e t\u00e1 massa pra caralho! @LucasPrestesSi1 @cliohistelit",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      261
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "comunavac",
          "name": "fer do @saudecamarada \u262d",
          "id": 1051682309919989760,
          "id_str": "1051682309919989760",
          "indices": [
            43,
            53
          ]
        },
        {
          "screen_name": "LucasPrestesSi1",
          "name": "Lucas Prestes Silva",
          "id": 1374752972366872576,
          "id_str": "1374752972366872576",
          "indices": [
            231,
            247
          ]
        },
        {
          "screen_name": "cliohistelit",
          "name": "Clio: Hist\u00f3ria e Literatura",
          "id": 1037177047213322242,
          "id_str": "1037177047213322242",
          "indices": [
            248,
            261
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 816426427339960323,
      "id_str": "816426427339960323",
      "name": "Victor Lopes",
      "screen_name": "jimmysilvasauro",
      "location": "",
      "description": "Uns mete milh\u00e3o por que tem muito. Quem tem s\u00f3 o pesco\u00e7o p\u00f5e \u00e0 prova!\nMilitante Comunista. Produtor de conte\u00fado na Clio: Hist\u00f3ria e Literatura @cliohistelit",
      "url": "https://t.co/kL4t9x6gcG",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kL4t9x6gcG",
              "expanded_url": "https://cliohistoriaeliteratura.com/",
              "display_url": "cliohistoriaeliteratura.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 643,
      "friends_count": 743,
      "listed_count": 1,
      "created_at": "Tue Jan 03 23:30:03 +0000 2017",
      "favourites_count": 11321,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 12683,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483641373794484227/58kS0zOq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483641373794484227/58kS0zOq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816426427339960323/1646885469",
      "profile_link_color": "ABB8C2",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 26,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @jimmysilvasauro: gravamos hoje no comunista de platao com o @comunavac  (saude camarada) e foi muito massa. discutimos saude e experien..."
}