{
  "created_at": "Wed Jul 13 08:36:45 +0000 2022",
  "id": 1547137945697751046,
  "id_str": "1547137945697751046",
  "full_text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) alertou hoje (12), em nota, que a pandemia da covid-19 continua a constituir uma Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Interesse Internacional. Segundo o Comit\u00ea de Emerg\u00eancia da OMS para a Pandemia, que se reuniu na sexta...\nhttps://t.co/bHxBJYM9BM",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/bHxBJYM9BM",
        "expanded_url": "https://bit.ly/3z1tghH",
        "display_url": "bit.ly/3z1tghH",
        "indices": [
          255,
          278
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 81908585,
    "id_str": "81908585",
    "name": "Primeiro_Jornal",
    "screen_name": "primeiro_jornal",
    "location": "Extremo sul da Bahia",
    "description": "Twitter oficial do PrimeiroJornal. Not\u00edcia com o respeito e compromisso da verdade.",
    "url": "http://t.co/iZLe7Odg1y",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/iZLe7Odg1y",
            "expanded_url": "http://noticias.primeirojornal.com.br",
            "display_url": "noticias.primeirojornal.com.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 498,
    "friends_count": 765,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Mon Oct 12 19:32:50 +0000 2009",
    "favourites_count": 550,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22330,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150218420/logo.jpg_bigger_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150218420/logo.jpg_bigger_normal.png",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) alertou hoje (12), em nota, que a pandemia da covid-19 continua a constituir uma Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Interesse Internacional. Segundo o Comit\u00ea de Emerg\u00eancia da OMS para a Pandemia, que se reuniu na sexta..."
}