{
  "created_at": "Fri Jul 15 11:50:44 +0000 2022",
  "id": 1547911540128432128,
  "id_str": "1547911540128432128",
  "full_text": "Covid continua a ser emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica: n\u00e3o acabou! https://t.co/vM9NnYsDWP",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    61
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/vM9NnYsDWP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/Edmorto2/status/1547899194639192067",
        "display_url": "twitter.com/Edmorto2/statu\u2026",
        "indices": [
          62,
          85
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 348799518,
    "id_str": "348799518",
    "name": "L\u00facia Rocha",
    "screen_name": "RochaLcia",
    "location": "Macei\u00f3",
    "description": "Falaria Franc\u00eas sem pronunciar uma palavra, apenas imerso na mar\u00e9 baixa das piscinas po\u00e9ticas da lagoeira nordestina (Edu Liguori)",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2254,
    "friends_count": 2357,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Fri Aug 05 01:06:01 +0000 2011",
    "favourites_count": 112429,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 104365,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1548269356995358721/TGEUyZTg_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548269356995358721/TGEUyZTg_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/348799518/1651084620",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1547899194639192067,
  "quoted_status_id_str": "1547899194639192067",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Fri Jul 15 11:01:41 +0000 2022",
    "id": 1547899194639192067,
    "id_str": "1547899194639192067",
    "full_text": "BA.5:\u00a0\"A pior vers\u00e3o do v\u00edrus da Covid que j\u00e1 vimos\", diz especialista https://t.co/VtROnaGy1d",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      94
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/VtROnaGy1d",
          "expanded_url": "https://www.istoedinheiro.com.br/variante-ba-5-a-pior-versao-do-virus-da-covid-que-ja-vimos-alerta-especialista/#.YtFJEVC-xJl.twitter",
          "display_url": "istoedinheiro.com.br/variante-ba-5-\u2026",
          "indices": [
            71,
            94
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1259491144196653056,
      "id_str": "1259491144196653056",
      "name": "Edmorto",
      "screen_name": "Edmorto2",
      "location": "",
      "description": "Respondo em at\u00e9 5 dias \u00fateis, dependendo da Regi\u00e3o...",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 325,
      "friends_count": 542,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Sun May 10 14:31:38 +0000 2020",
      "favourites_count": 7207,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 17756,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1300920499799822336/ZI8qfQBc_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300920499799822336/ZI8qfQBc_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "covid continua a ser emergencia de saude publica: nao acabou! https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "covid remains a public health emergency: it's not over! https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "covid continua a ser emergencia de saude publica: nao acabou!",
  "texto_tratado": "covid continua a ser emergencia de saude publica: nao acabou!"
}