{
  "created_at": "Fri Jul 15 14:44:12 +0000 2022",
  "id": 1547955195467902978,
  "id_str": "1547955195467902978",
  "full_text": "@jonesmanoel_PCB @eliasjabbour @safbf o SUS foi constitu\u00eddo porque o momento hist\u00f3rico era favor\u00e1vel\n\nal\u00e9m disso a burguesia pode fazer a lei e n\u00e3o cumprir a lei\n\na for\u00e7a que o SUS tem hoje, al\u00e9m da resposta a pandemia, se deve ao ac\u00famulo dos 12 anos de governos petistas",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    38,
    271
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jonesmanoel_PCB",
        "name": "Jones Manoel - Youtube: Jones Manoel",
        "id": 889628930436730881,
        "id_str": "889628930436730881",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "eliasjabbour",
        "name": "Elias Khalil Jabbour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
        "id": 83552557,
        "id_str": "83552557",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "safbf",
        "name": "Sabrina Fernandes",
        "id": 735567688303575042,
        "id_str": "735567688303575042",
        "indices": [
          31,
          37
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1547932404987285505,
  "in_reply_to_status_id_str": "1547932404987285505",
  "in_reply_to_user_id": 889628930436730881,
  "in_reply_to_user_id_str": "889628930436730881",
  "in_reply_to_screen_name": "jonesmanoel_PCB",
  "user": {
    "id": 417854325,
    "id_str": "417854325",
    "name": "Gildemar Brasileiro\u00b9\u00b3 Gr\u00e3o Mestre da Seita Lulista",
    "screen_name": "PardalsemCasa",
    "location": "Bras\u00edlia, DF",
    "description": "Engenheiro Eletricista; Oper\u00e1rio da Informa\u00e7\u00e3o; Ca\u00e7ador de Conversa; Petralha e Membro da Seita Lulista. Com Dados, An\u00e1lises, Provas, Convic\u00e7\u00e3o e F\u00e9 #Lula13",
    "url": "https://t.co/Y4coJaYpe4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Y4coJaYpe4",
            "expanded_url": "http://Lula13noPrimeiroTurnoVivaURSAL.org",
            "display_url": "Lula13noPrimeiroTurnoVivaURSAL.org",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2011,
    "friends_count": 2789,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Nov 21 13:01:03 +0000 2011",
    "favourites_count": 10893,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2808,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/723402825317814281/Z3yJtZK6_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723402825317814281/Z3yJtZK6_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/417854325/1473272459",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@jonesmanoel_pcb @eliasjabbour @safbf o sus foi constituido porque o momento historico era favoravel\n\nalem disso a burguesia pode fazer a lei e nao cumprir a lei\n\na forca que o sus tem hoje, alem da resposta a pandemia, se deve ao acumulo dos  constante_numerica  anos de governos petistas",
  "idioma": "pt"
}