{
  "created_at": "Wed Jul 13 19:58:37 +0000 2022",
  "id": 1547309542391832578,
  "id_str": "1547309542391832578",
  "full_text": "RT @stedile_mst: Vejam a insanidade do capitalismo com toda crise econ\u00f4mica, social e de sa\u00fade publica, os 10 maiores fabricantes de rem\u00e9di\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "stedile_mst",
        "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile",
        "id": 1048283702697086979,
        "id_str": "1048283702697086979",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1445059206927765524,
    "id_str": "1445059206927765524",
    "name": "Matheus Freire 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\uddf3\ufe0f\u270a",
    "screen_name": "MFreireB_",
    "location": "Palmas/TO, Brasil",
    "description": "Pedagogo, ecossocialista\ud83c\udf33, LGBTQIA+\ud83c\udf08 e fortalezense.\n\n\u201cQuando a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 libertadora, o sonho do oprimido \u00e9 ser o opressor.\u201d (Paulo Freire)",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1642,
    "friends_count": 1515,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Oct 04 16:12:42 +0000 2021",
    "favourites_count": 101690,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 62348,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1543556873865027584/sUOZ7SA5_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1543556873865027584/sUOZ7SA5_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1445059206927765524/1651407851",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jul 13 19:53:10 +0000 2022",
    "id": 1547308170179125249,
    "id_str": "1547308170179125249",
    "full_text": "Vejam a insanidade do capitalismo com toda crise econ\u00f4mica, social e de sa\u00fade publica, os 10 maiores fabricantes de rem\u00e9dios no mundo aumentaram em 41% seus lucros. Lucro n\u00e3o combina com vida. E eles lucram nas piores situa\u00e7\u00f5es da humanidade...\nhttps://t.co/VaRcVJKOwF",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      268
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/VaRcVJKOwF",
          "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/lucro-das-maiores-farmaceuticas-cresce-41-na-pandemia/",
          "display_url": "poder360.com.br/coronavirus/lu\u2026",
          "indices": [
            245,
            268
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1048283702697086979,
      "id_str": "1048283702697086979",
      "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile",
      "screen_name": "stedile_mst",
      "location": "",
      "description": "Lutar, Construir Reforma Agr\u00e1ria Popular",
      "url": "https://t.co/R74Dfam0Ux",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/R74Dfam0Ux",
              "expanded_url": "http://www.mst.org.br",
              "display_url": "mst.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 73228,
      "friends_count": 1,
      "listed_count": 210,
      "created_at": "Fri Oct 05 18:48:05 +0000 2018",
      "favourites_count": 61,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 3914,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1433146505704132609/L_rBM0VM_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433146505704132609/L_rBM0VM_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1048283702697086979/1630523729",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 66,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @stedile_mst: vejam a insanidade do capitalismo com toda crise economica, social e de saude publica, os  constantenumerica  maiores fabricantes de remedi..."
}