{
  "created_at": "Wed Jul 13 12:26:08 +0000 2022",
  "id": 1547195673203941383,
  "id_str": "1547195673203941383",
  "full_text": "OMS mant\u00e9m pandemia Covid-19 como emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica internacional https://t.co/m40BQIqYo3",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    99
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/m40BQIqYo3",
        "expanded_url": "https://ift.tt/RkCFqMr",
        "display_url": "ift.tt/RkCFqMr",
        "indices": [
          76,
          99
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 388834669,
    "id_str": "388834669",
    "name": "R\u00e1dio Vale FM",
    "screen_name": "valefm102_3",
    "location": "Amargosa",
    "description": "A R\u00e1dio Vale FM 102.3 conta com programa\u00e7\u00f5es musicais, interativas e jornal\u00edsticas, promovendo acontecimentos da cidade e regi\u00e3o.",
    "url": "http://t.co/hpVwkp3frK",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/hpVwkp3frK",
            "expanded_url": "http://www.fmvale.com.br",
            "display_url": "fmvale.com.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 196,
    "friends_count": 40,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Tue Oct 11 12:31:35 +0000 2011",
    "favourites_count": 2,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 79704,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017045318469341184/0R2jiM51_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017045318469341184/0R2jiM51_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "oms mantem pandemia covid  como emergencia de saude publica internacional https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "who maintain covid pandemic constant_numerical as international public health emergency https://t.co/ constant_alfanumerica",
