{
  "created_at": "Thu Jul 14 18:05:45 +0000 2022",
  "id": 1547643527185571845,
  "id_str": "1547643527185571845",
  "full_text": "RT @MarcosUchoa_: Nunca \u00e9 demais lembrar: viva a ci\u00eancia! E viva o SUS! Os tempos tenebrosos do Governo Bolsonaro v\u00e3o ficando para tr\u00e1s. Nu\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarcosUchoa_",
        "name": "Marcos Uch\u00f4a",
        "id": 1511708802290225156,
        "id_str": "1511708802290225156",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1461988818983309316,
    "id_str": "1461988818983309316",
    "name": "severino feij\u00f3 feij\u00f3",
    "screen_name": "SeverinoFeijo",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 497,
    "friends_count": 183,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Nov 20 09:25:17 +0000 2021",
    "favourites_count": 85682,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 59546,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461989011837366272/h8NovRVE_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461989011837366272/h8NovRVE_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 14 17:52:54 +0000 2022",
    "id": 1547640294090219520,
    "id_str": "1547640294090219520",
    "full_text": "Nunca \u00e9 demais lembrar: viva a ci\u00eancia! E viva o SUS! Os tempos tenebrosos do Governo Bolsonaro v\u00e3o ficando para tr\u00e1s. Nunca foi gripezinha: Covid-19 \u00e9 coisa muito s\u00e9ria.\n\nToda a grita que alguns ainda tentam fazer contra a vacina\u00e7\u00e3o infantil \u00e9 um gol contra. \ud83e\uddf5 https://t.co/Be0wQRiHVN",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      261
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1547639983715995651,
          "id_str": "1547639983715995651",
          "indices": [
            262,
            285
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXpSXY2VUAMCZJW.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXpSXY2VUAMCZJW.jpg",
          "url": "https://t.co/Be0wQRiHVN",
          "display_url": "pic.twitter.com/Be0wQRiHVN",
          "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosUchoa_/status/1547640294090219520/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1547639983715995651,
          "id_str": "1547639983715995651",
          "indices": [
            262,
            285
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXpSXY2VUAMCZJW.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXpSXY2VUAMCZJW.jpg",
          "url": "https://t.co/Be0wQRiHVN",
          "display_url": "pic.twitter.com/Be0wQRiHVN",
          "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosUchoa_/status/1547640294090219520/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1080,
              "h": 1080,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1511708802290225156,
      "id_str": "1511708802290225156",
      "name": "Marcos Uch\u00f4a",
      "screen_name": "MarcosUchoa_",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Fui rep\u00f3rter de televis\u00e3o por 38 anos, correspondente por 15, conhe\u00e7o 115 pa\u00edses. E quero ajudar a fazer um Brasil melhor.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 77510,
      "friends_count": 144,
      "listed_count": 70,
      "created_at": "Wed Apr 06 14:14:48 +0000 2022",
      "favourites_count": 2308,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 259,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511710080604983308/UK8XE41k_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511710080604983308/UK8XE41k_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1511708802290225156/1654114435",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 280,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @marcosuchoa_: nunca e demais lembrar: viva a ciencia! e viva o sus! os tempos tenebrosos do governo bolsonaro vao ficando para tras. nu..."
}