{
  "created_at": "Sat Jul 16 19:57:14 +0000 2022",
  "id": 1548396360591818752,
  "id_str": "1548396360591818752",
  "full_text": "@belemtransito Quem tiver sintomas de Covid deve procurar alguma unid espec\u00edfica do SUS pra consultar? Onde pode ser feito exame Covid no SUS?\nOnde est\u00e3o aplicando a 2a dose de refor\u00e7o ? Obg \n\n@EdmilsonPSOL @helderbarbalho @marinorpsol @belemtransito @oliberal @RBATVBelem",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    272
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "belemtransito",
        "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais",
        "id": 35896973,
        "id_str": "35896973",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EdmilsonPSOL",
        "name": "Edmilson Rodrigues",
        "id": 183634894,
        "id_str": "183634894",
        "indices": [
          193,
          206
        ]
      },
      {
        "screen_name": "helderbarbalho",
        "name": "Helder Barbalho",
        "id": 151653693,
        "id_str": "151653693",
        "indices": [
          207,
          222
        ]
      },
      {
        "screen_name": "marinorpsol",
        "name": "Marinor Brito",
        "id": 161404367,
        "id_str": "161404367",
        "indices": [
          223,
          235
        ]
      },
      {
        "screen_name": "belemtransito",
        "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais",
        "id": 35896973,
        "id_str": "35896973",
        "indices": [
          236,
          250
        ]
      },
      {
        "screen_name": "oliberal",
        "name": "oliberal.com",
        "id": 53170567,
        "id_str": "53170567",
        "indices": [
          251,
          260
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RBATVBelem",
        "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
        "id": 128228187,
        "id_str": "128228187",
        "indices": [
          261,
          272
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1548391130491826176,
  "in_reply_to_status_id_str": "1548391130491826176",
  "in_reply_to_user_id": 35896973,
  "in_reply_to_user_id_str": "35896973",
  "in_reply_to_screen_name": "belemtransito",
  "user": {
    "id": 49112401,
    "id_str": "49112401",
    "name": "Observador",
    "screen_name": "Observador_Bra",
    "location": "",
    "description": "Navegar \u00e9 preciso...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 99,
    "friends_count": 504,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Jun 20 20:35:06 +0000 2009",
    "favourites_count": 726,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1903,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C6E2EE",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1226498203018842113/JeMHzMeJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226498203018842113/JeMHzMeJ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49112401/1581254935",
    "profile_link_color": "1F98C7",
    "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
    "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
    "profile_text_color": "663B12",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@belemtransito quem tiver sintomas de covid deve procurar alguma unid especifica do sus pra consultar? onde pode ser feito exame covid no sus?\nonde estao aplicando a  constantealfanumerica  dose de reforco ? obg \n\n@edmilsonpsol @helderbarbalho @marinorpsol @belemtransito @oliberal @rbatvbelem"
}