{
  "created_at": "Mon Jul 18 11:38:53 +0000 2022",
  "id": 1548995720430206976,
  "id_str": "1548995720430206976",
  "full_text": "Sobre pandemias, ci\u00eancia(s) e cuidado: desafios da Sa\u00fade Coletiva e do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) para a inven\u00e7\u00e3o de uma vida outra - S\u00e9rgio Resende Carvalho\n\nAcesso em: https://t.co/PxAFf29GTl\n\n#pandemia #SUS #saudecoletiva https://t.co/QLyRUcI9qs",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    226
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "pandemia",
        "indices": [
          197,
          206
        ]
      },
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          207,
          211
        ]
      },
      {
        "text": "saudecoletiva",
        "indices": [
          212,
          226
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/PxAFf29GTl",
        "expanded_url": "https://www.scielo.br/j/icse/a/WxZd4F8Rzb4bqPX7wCMn6Tx/?lang=pt",
        "display_url": "scielo.br/j/icse/a/WxZd4\u2026",
        "indices": [
          172,
          195
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1548995711018188802,
        "id_str": "1548995711018188802",
        "indices": [
          227,
          250
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FX8jZGnXwAIE68c.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FX8jZGnXwAIE68c.jpg",
        "url": "https://t.co/QLyRUcI9qs",
        "display_url": "pic.twitter.com/QLyRUcI9qs",
        "expanded_url": "https://twitter.com/interface_rev/status/1548995720430206976/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 451,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 795,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1920,
            "h": 1272,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1548995711018188802,
        "id_str": "1548995711018188802",
        "indices": [
          227,
          250
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FX8jZGnXwAIE68c.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FX8jZGnXwAIE68c.jpg",
        "url": "https://t.co/QLyRUcI9qs",
        "display_url": "pic.twitter.com/QLyRUcI9qs",
        "expanded_url": "https://twitter.com/interface_rev/status/1548995720430206976/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 451,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 795,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1920,
            "h": 1272,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 726637988,
    "id_str": "726637988",
    "name": "Interface",
    "screen_name": "interface_rev",
    "location": "Botucatu, SP",
    "description": "Interface, revista interdisciplinar, editada pela UNESP, dirigida para a Educa\u00e7\u00e3o e a Comunica\u00e7\u00e3o nas pr\u00e1ticas de sa\u00fade e a Sa\u00fade Coletiva e as Humanidades.",
    "url": "http://t.co/6lxCtfBMtx",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/6lxCtfBMtx",
            "expanded_url": "http://www.interface.org.br",
            "display_url": "interface.org.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 664,
    "friends_count": 407,
    "listed_count": 35,
    "created_at": "Mon Jul 30 18:57:07 +0000 2012",
    "favourites_count": 64,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4144,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBD9C3",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988485018258374657/GuSRglKM_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988485018258374657/GuSRglKM_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/726637988/1627765225",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "sobre pandemias, ciencia(s) e cuidado: desafios da saude coletiva e do sistema unico de saude (sus) para a invencao de uma vida outra - sergio resende carvalho\n\nacesso em: \n#pandemia #sus #saudecoletiva"
}