{
  "created_at": "Sat Jul 16 18:55:14 +0000 2022",
  "id": 1548380754362585090,
  "id_str": "1548380754362585090",
  "full_text": "RT @GenariSandra: O PLANO ERA DEIXAR MORRER\nE dizem que n\u00e3o v\u00e3o comprar a Coronavac do Butant\u00e3 pras crian\u00e7as de 3 anos porque \u00e9 cara.\nAt\u00e9 h\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GenariSandra",
        "name": "\ud83c\udff4FlorestaEmP\u00e9 FascismoNoCh\u00e3o\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0e\ud83d\udc0a\ud83d\udc9e",
        "id": 1264336255480999936,
        "id_str": "1264336255480999936",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 922255395300806656,
    "id_str": "922255395300806656",
    "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9",
    "screen_name": "KarlaVa32508121",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
    "description": "Vim do Nada\nNada tenho\nNada fui\nNada sou\nN\u00e3o sei de onde eu venho\nN\u00e3o sei pra onde eu vou.\n#UseMascara\n#FiqueEmCasaSePuder",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5365,
    "friends_count": 5800,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Mon Oct 23 00:16:35 +0000 2017",
    "favourites_count": 300342,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 237455,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1548433456585027584/aLM8UmQM_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548433456585027584/aLM8UmQM_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922255395300806656/1651938034",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jul 16 13:27:59 +0000 2022",
    "id": 1548298400205918210,
    "id_str": "1548298400205918210",
    "full_text": "O PLANO ERA DEIXAR MORRER\nE dizem que n\u00e3o v\u00e3o comprar a Coronavac do Butant\u00e3 pras crian\u00e7as de 3 anos porque \u00e9 cara.\nAt\u00e9 hoje n\u00e3o compraram os medicamentos que o mundo est\u00e1 usando no tratamento da covid.\nE o SUS n\u00e3o distribui autotestes nem m\u00e1scaras.\nO PLANO AINDA \u00c9 DEIXAR MORRER https://t.co/OSpisTEFAC",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/OSpisTEFAC",
          "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1548266717729632256",
          "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026",
          "indices": [
            280,
            303
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1264336255480999936,
      "id_str": "1264336255480999936",
      "name": "\ud83c\udff4FlorestaEmP\u00e9 FascismoNoCh\u00e3o\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0e\ud83d\udc0a\ud83d\udc9e",
      "screen_name": "GenariSandra",
      "location": "Bras\u00edlia ",
      "description": "Eu me importo.\nAqui n\u00e3o entra \u00f3dio. E ponto.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 756,
      "friends_count": 126,
      "listed_count": 3,
      "created_at": "Sat May 23 23:23:58 +0000 2020",
      "favourites_count": 152129,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 77952,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1546847386710016000/b2WZLsQo_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546847386710016000/b2WZLsQo_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1264336255480999936/1652024011",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1548266717729632256,
    "quoted_status_id_str": "1548266717729632256",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Sat Jul 16 11:22:05 +0000 2022",
      "id": 1548266717729632256,
      "id_str": "1548266717729632256",
      "full_text": "Gente, n\u00e3o \u00e9 exagero. Quando eu digo que O PLANO ERA DEIXAR MORRER, eu t\u00f4 falando s\u00e9rio!\n\nOu voc\u00eas n\u00e3o lembram da campanha O BRASIL N\u00c3O PODE PARAR, que mandava todo mundo seguir a vida como se n\u00e3o houvesse pandemia? https://t.co/UzgUq2vmNZ",
      "truncated": false,
      "display_text_range": [
        0,
        215
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "media": [
          {
            "id": 1548266578499608578,
            "id_str": "1548266578499608578",
            "indices": [
              216,
              239
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXyMQAUUIAICDSV.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXyMQAUUIAICDSV.jpg",
            "url": "https://t.co/UzgUq2vmNZ",
            "display_url": "pic.twitter.com/UzgUq2vmNZ",
            "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1548266717729632256/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "w": 1600,
                "h": 903,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 384,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 677,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1548266578499608578,
            "id_str": "1548266578499608578",
            "indices": [
              216,
              239
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FXyMQAUUIAICDSV.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FXyMQAUUIAICDSV.jpg",
            "url": "https://t.co/UzgUq2vmNZ",
            "display_url": "pic.twitter.com/UzgUq2vmNZ",
            "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1548266717729632256/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "w": 1600,
                "h": 903,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 384,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 677,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
      },
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1071408436531904512,
        "id_str": "1071408436531904512",
        "name": "tesoureiro",
        "screen_name": "tesoureiros",
        "location": "",
        "description": "O internauta da CPI",
        "url": null,
        "entities": {
          "description": {
            "urls": []
          }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 179526,
        "friends_count": 1238,
        "listed_count": 565,
        "created_at": "Sat Dec 08 14:17:31 +0000 2018",
        "favourites_count": 100650,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 81915,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537055868281311233/cFkmtrX-_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537055868281311233/cFkmtrX-_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1071408436531904512/1622637483",
        "profile_link_color": "DF7401",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "retweet_count": 1079,
      "favorite_count": 4195,
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "lang": "pt"
    },
    "retweet_count": 59,
    "favorite_count": 162,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1548266717729632256,
  "quoted_status_id_str": "1548266717729632256",
  "retweet_count": 59,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}