{
  "created_at": "Mon Jul 18 23:06:45 +0000 2022",
  "id": 1549168826281082881,
  "id_str": "1549168826281082881",
  "full_text": "RT @janmac26: @Fernanda_GC @KeliVeronezi @radaronline J\u00e1 ouviu fala do Covid ? \n\nEssa doen\u00e7a matou mais de 10 milh\u00f5es no mundo \n\nN\u00e3o sei se\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "janmac26",
        "name": "Janil Mac 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u274e\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 774704636368478208,
        "id_str": "774704636368478208",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Fernanda_GC",
        "name": "Fernanda Gonzaga",
        "id": 1250959374492803073,
        "id_str": "1250959374492803073",
        "indices": [
          14,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KeliVeronezi",
        "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37",
        "id": 54183938,
        "id_str": "54183938",
        "indices": [
          27,
          40
        ]
      },
      {
        "screen_name": "radaronline",
        "name": "Radar",
        "id": 28407958,
        "id_str": "28407958",
        "indices": [
          41,
          53
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 351840150,
    "id_str": "351840150",
    "name": "Pedro H. B. Casals",
    "screen_name": "PEDROCLAUDIAEH",
    "location": "Mococa- S\u00e3o Paulo",
    "description": "Advogado e adepto da frase de Raul Pomp\u00e9ia - Um coment\u00e1rio h\u00e1bil pode nos levar aos mais injustos julgamentos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4053,
    "friends_count": 5001,
    "listed_count": 13,
    "created_at": "Tue Aug 09 20:10:22 +0000 2011",
    "favourites_count": 276007,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 300955,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931875961808625665/sroMtiIW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931875961808625665/sroMtiIW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351840150/1511011092",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 18 20:44:29 +0000 2022",
    "id": 1549133026046709764,
    "id_str": "1549133026046709764",
    "full_text": "@Fernanda_GC @KeliVeronezi @radaronline J\u00e1 ouviu fala do Covid ? \n\nEssa doen\u00e7a matou mais de 10 milh\u00f5es no mundo \n\nN\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mais A situa\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil nunca foi boa olha 700 mil em um pa\u00eds que n\u00e3o investe em sa\u00fade",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      40,
      241
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Fernanda_GC",
          "name": "Fernanda Gonzaga",
          "id": 1250959374492803073,
          "id_str": "1250959374492803073",
          "indices": [
            0,
            12
          ]
        },
        {
          "screen_name": "KeliVeronezi",
          "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37",
          "id": 54183938,
          "id_str": "54183938",
          "indices": [
            13,
            26
          ]
        },
        {
          "screen_name": "radaronline",
          "name": "Radar",
          "id": 28407958,
          "id_str": "28407958",
          "indices": [
            27,
            39
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1549069390225833985,
    "in_reply_to_status_id_str": "1549069390225833985",
    "in_reply_to_user_id": 1250959374492803073,
    "in_reply_to_user_id_str": "1250959374492803073",
    "in_reply_to_screen_name": "Fernanda_GC",
    "user": {
      "id": 774704636368478208,
      "id_str": "774704636368478208",
      "name": "Janil Mac 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u274e\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "janmac26",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "Crist\u00e3o \u271d\ufe0f - Fam\u00edlia - Liberdade - Direita \n\nOs Esquerdas n\u00e3o Produz e nem Reproduz...",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1432,
      "friends_count": 2624,
      "listed_count": 2,
      "created_at": "Sat Sep 10 20:22:33 +0000 2016",
      "favourites_count": 12164,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 9606,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531767887106539520/ucGjKMJH_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531767887106539520/ucGjKMJH_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/774704636368478208/1657886982",
      "profile_link_color": "19CF86",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : @fernanda_gc @keliveronezi @radaronline ja ouviu fala do covid ? \n\nessa doenca matou mais de   milhoes no mundo \n\nnao sei se...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ alphanumeric constant: @fernanda_gc @keliveronezi @radaronline have you heard of covid?\nthis disease has killed more than constant_numeric million in the world\nI do not know if...",
  "texto_wordcloud": "  :       ja ouviu fala do covid ? esa doenca matou mais de   milhoes no mundo nao sei se...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca :  constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca  ja ouviu fala do covid ? esa doenca matou mais de  constante_numerica  milhoes no mundo nao sei se..."
}