{
  "created_at": "Wed Jul 20 15:49:05 +0000 2022",
  "id": 1549783462470639619,
  "id_str": "1549783462470639619",
  "full_text": "A expertise constru\u00edda no combate \u00e0 dengue estruturou a pesquisa nacional em virologia e \u201cpode explicar a r\u00e1pida e consistente resposta\u201d \u00e0s crises de sa\u00fade p\u00fablica mais recentes, como as da zika, da chikungunya e da Covid-19, avalia o autor Jorge Tibilletti de Lara.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    266
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549783460893671424,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549783460893671424",
  "in_reply_to_user_id": 20045580,
  "in_reply_to_user_id_str": "20045580",
  "in_reply_to_screen_name": "fiocruz",
  "user": {
    "id": 20045580,
    "id_str": "20045580",
    "name": "Fiocruz",
    "screen_name": "fiocruz",
    "location": "Brasil",
    "description": "Perfil oficial da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Minist\u00e9rio da Sa\u00fade). Em ingl\u00eas: @fiocruz_en",
    "url": "https://t.co/9xd9vHyt0R",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9xd9vHyt0R",
            "expanded_url": "http://www.fiocruz.br",
            "display_url": "fiocruz.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 155230,
    "friends_count": 65,
    "listed_count": 854,
    "created_at": "Wed Feb 04 11:23:11 +0000 2009",
    "favourites_count": 466,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 11402,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1267523643548057601/3n16aZpu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267523643548057601/3n16aZpu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20045580/1655818726",
    "profile_link_color": "F04D00",
    "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
    "profile_sidebar_fill_color": "F2FAFC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "97bcdfca1a2dca59",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Rio de Janeiro",
    "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.795449,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          [
            -43.795449,
            -22.7398234
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "A expertise constru\u00edda no combate \u00e0 dengue estruturou a pesquisa nacional em virologia e \u201cpode explicar a r\u00e1pida e consistente resposta\u201d \u00e0s crises de sa\u00fade p\u00fablica mais recentes, como as da zika, da chikungunya e da Covid-19, avalia o autor Jorge Tibilletti de Lara."
}