{
  "created_at": "Tue Jul 19 11:54:34 +0000 2022",
  "id": 1549362054578012164,
  "id_str": "1549362054578012164",
  "full_text": "Santana de Parna\u00edba leva o pr\u00eamio de Melhor experi\u00eancia municipal por estado, oferecido na 17\u00aa Mostra Brasil, aqui tem SUS.\nO trabalho vencedor foi \u201cEnfrentamento \u00e0 Covid nas escolas de Santana de Parna\u00edba \u2013 SP: O PSE como protagonista.\nhttps://t.co/MwXiH0r0rp...",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    263
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/MwXiH0r0rp",
        "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kLnvuXfDoac",
        "display_url": "youtube.com/watch?v=kLnvuX\u2026",
        "indices": [
          237,
          260
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 337962392,
    "id_str": "337962392",
    "name": "COSEMSSP",
    "screen_name": "cosemssp",
    "location": "S\u00e3o Paulo",
    "description": "O Conselho de Secret\u00e1rios Municipais de Sa\u00fade do Estado de S\u00e3o Paulo \u201cDr. Sebasti\u00e3o de Moraes\u201d, criado em 1988.",
    "url": "https://t.co/JdM7ZIaYZm",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/JdM7ZIaYZm",
            "expanded_url": "http://www.cosemssp.org.br",
            "display_url": "cosemssp.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1435,
    "friends_count": 132,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Mon Jul 18 21:22:32 +0000 2011",
    "favourites_count": 1526,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 15009,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477979682293395458/A0U4syGf_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477979682293395458/A0U4syGf_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/337962392/1651841459",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Santana de Parna\u00edba leva o pr\u00eamio de Melhor experi\u00eancia municipal por estado, oferecido na 17\u00aa Mostra Brasil, aqui tem SUS.\nO trabalho vencedor foi \u201cEnfrentamento \u00e0 Covid nas escolas de Santana de Parna\u00edba \u2013 SP: O PSE como protagonista."
}