{
  "created_at": "Mon Jul 18 18:27:05 +0000 2022",
  "id": 1549098449299283975,
  "id_str": "1549098449299283975",
  "full_text": "RT @brom_elisa: \u26a0\ufe0fCPI da Covid \n\nSegundo o Senador Omar Aziz PSD-AM (poss\u00edvel Presidente da CPI, est\u00e1 \n\n\u201cMuito mal explicado por que n\u00e3o co\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brom_elisa",
        "name": "Elisa Brom",
        "id": 1159467623110848512,
        "id_str": "1159467623110848512",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 235562813,
    "id_str": "235562813",
    "name": "Luiz Guerra",
    "screen_name": "goianopesca",
    "location": "Sao Paulo, Brasil",
    "description": "Especializado em Customiza\u00e7\u00e3o , fpersonaliza\u00e7\u00e3o e conserto varas de pesca (Goiano Custom Rods) conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 l\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb crist\u00e3o, direita",
    "url": "https://t.co/IGp043jkjc",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/IGp043jkjc",
            "expanded_url": "http://www.goianocustom.com.br",
            "display_url": "goianocustom.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3902,
    "friends_count": 4990,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Jan 08 14:27:40 +0000 2011",
    "favourites_count": 56369,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 39465,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1285227766879838210/HrWB01Wr_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285227766879838210/HrWB01Wr_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/235562813/1595257153",
    "profile_link_color": "93A644",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Apr 26 03:19:43 +0000 2021",
    "id": 1386520338868092928,
    "id_str": "1386520338868092928",
    "full_text": "\u26a0\ufe0fCPI da Covid \n\nSegundo o Senador Omar Aziz PSD-AM (poss\u00edvel Presidente da CPI, est\u00e1 \n\n\u201cMuito mal explicado por que n\u00e3o compramos 70 milh\u00f5es de doses da Pfizer\u201d\n\nMuito mal explicado est\u00e1 os 140 milh\u00f5es desviados do SUS do Amazonas por familiares do Senador\n\nOpera\u00e7\u00e3o Vertex- PF https://t.co/pEKVEyUYFg",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1386519972738961409,
          "id_str": "1386519972738961409",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1386519972738961409/pu/img/mjLDDO9z1hsSiRMA.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1386519972738961409/pu/img/mjLDDO9z1hsSiRMA.jpg",
          "url": "https://t.co/pEKVEyUYFg",
          "display_url": "pic.twitter.com/pEKVEyUYFg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/brom_elisa/status/1386520338868092928/video/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 886,
              "h": 502,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 886,
              "h": 502,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 385,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1386519972738961409,
          "id_str": "1386519972738961409",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1386519972738961409/pu/img/mjLDDO9z1hsSiRMA.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1386519972738961409/pu/img/mjLDDO9z1hsSiRMA.jpg",
          "url": "https://t.co/pEKVEyUYFg",
          "display_url": "pic.twitter.com/pEKVEyUYFg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/brom_elisa/status/1386520338868092928/video/1",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 886,
              "h": 502,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 886,
              "h": 502,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 385,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              443,
              251
            ],
            "duration_millis": 56112,
            "variants": [
              {
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1386519972738961409/pu/vid/634x360/9f3zGGLywA3F8G1E.mp4?tag=12"
              },
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1386519972738961409/pu/vid/886x502/sSDQEcunhgRmS5wW.mp4?tag=12"
              },
              {
                "content_type": "application/x-mpegURL",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1386519972738961409/pu/pl/e0F6rwnc28-tYEXV.m3u8?tag=12"
              },
              {
                "bitrate": 256000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1386519972738961409/pu/vid/476x270/4Zx773ABay_OyIA2.mp4?tag=12"
              }
            ]
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": false
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1159467623110848512,
      "id_str": "1159467623110848512",
      "name": "Elisa Brom",
      "screen_name": "brom_elisa",
      "location": "",
      "description": "N\u00e3o sou respons\u00e1vel pelos seus Filmes Mentais,suas Suposi\u00e7\u00f5es nem suas Conclus\u00f5es Equivocadas.Sou respons\u00e1vel pelo que eu Falo,n\u00e3o pelo que voc\u00ea Entende.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 141628,
      "friends_count": 545,
      "listed_count": 235,
      "created_at": "Thu Aug 08 14:13:17 +0000 2019",
      "favourites_count": 86907,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 47178,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1431982911390162949/LXPTMJLd_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431982911390162949/LXPTMJLd_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 510,
    "favorite_count": 1099,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 510,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @brom_elisa: \u26a0\ufe0fCPI da Covid \n\nSegundo o Senador Omar Aziz PSD-AM (poss\u00edvel Presidente da CPI, est\u00e1 \n\n\u201cMuito mal explicado por que n\u00e3o co\u2026"
}