{
  "created_at": "Wed Jul 20 17:54:32 +0000 2022",
  "id": 1549815030790635520,
  "id_str": "1549815030790635520",
  "full_text": "@HermesFernandes Infelizmente algumas igrejas \"evang\u00e9licas\" est\u00e3o fazendo muito mal a sa\u00fade mental das pessoas.\nNo M\u00e9xico tenho visto casos piores pois h\u00e1 pessoas devotas de l\u00edderes criminosos.\nO \"fanatismo\" deve ser tratado como tema de sa\u00fade p\u00fablica pois est\u00e1 se tornando uma pandemia.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    287
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HermesFernandes",
        "name": "Hermes Fernandes",
        "id": 23588640,
        "id_str": "23588640",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549788922477219843,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549788922477219843",
  "in_reply_to_user_id": 23588640,
  "in_reply_to_user_id_str": "23588640",
  "in_reply_to_screen_name": "HermesFernandes",
  "user": {
    "id": 2246340530,
    "id_str": "2246340530",
    "name": "Francisco Ten\u00f3rio",
    "screen_name": "iftenorio",
    "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil.",
    "description": "Advogado e escritor.\nAutor do livro DIREITO DAS IGREJAS.\nMas acima de tudo, um crist\u00e3o.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 822,
    "friends_count": 554,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Sun Dec 15 00:12:50 +0000 2013",
    "favourites_count": 58130,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6370,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1136737896713658377/LagDcVVR_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136737896713658377/LagDcVVR_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2246340530/1642823118",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@hermesfernandes infelizmente algumas igrejas \"evangelicas\" estao fazendo muito mal a saude mental das pessoas.\nno mexico tenho visto casos piores pois ha pessoas devotas de lideres criminosos.\no \"fanatismo\" deve ser tratado como tema de saude publica pois esta se tornando uma pandemia."
}