{
  "created_at": "Mon Jul 18 15:08:47 +0000 2022",
  "id": 1549048542139863042,
  "id_str": "1549048542139863042",
  "full_text": "@jairbolsonaro vivemos o maior problema de sa\u00fade p\u00fablica no per\u00edodo tr\u00e9gua de pandemia que \u00e9 suic\u00eddio e depress\u00e3o, quase tido mundo conhece algu\u00e9m que est\u00e1 com quadro depress\u00e3o \"fica em casa a economia a gente v\u00ea depois \" pois \u00e9 ,n\u00e3o foi s\u00f3 a economia afetada ,foram tamb\u00e9m a nossa sa\u00fade mental.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    15,
    295
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549017769987002369,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549017769987002369",
  "in_reply_to_user_id": 128372940,
  "in_reply_to_user_id_str": "128372940",
  "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro",
  "user": {
    "id": 1103425194469801984,
    "id_str": "1103425194469801984",
    "name": "Jean Rocha",
    "screen_name": "JeanRoc41477020",
    "location": "Brasil",
    "description": "servo de ADONAI ( Lucas 17:10 )",
    "url": "https://t.co/Cs8hZRxxmo",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Cs8hZRxxmo",
            "expanded_url": "http://www.bibliaonline.com.br",
            "display_url": "bibliaonline.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 41,
    "friends_count": 26,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Mar 06 22:40:41 +0000 2019",
    "favourites_count": 2690,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2883,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103425979807121408/rB_gBftp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103425979807121408/rB_gBftp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103425194469801984/1572041412",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@jairbolsonaro vivemos o maior problema de sa\u00fade p\u00fablica no per\u00edodo tr\u00e9gua de pandemia que \u00e9 suic\u00eddio e depress\u00e3o, quase tido mundo conhece algu\u00e9m que est\u00e1 com quadro depress\u00e3o \"fica em casa a economia a gente v\u00ea depois \" pois \u00e9 ,n\u00e3o foi s\u00f3 a economia afetada ,foram tamb\u00e9m a nossa sa\u00fade mental."
}