{
  "created_at": "Mon Jul 18 13:30:53 +0000 2022",
  "id": 1549023905498955777,
  "id_str": "1549023905498955777",
  "full_text": "Nos \u00faltimos 2 meses viajei do sul ao norte do Brasil para tentar entender a explos\u00e3o de casos de sa\u00fade mental no pa\u00eds e como o SUS tem lidado com isso. O resultado voc\u00ea v\u00ea hoje, na estreia da s\u00e9rie Brasil no Div\u00e3 na @folha, com imagens de Adriano Vizoni...\nhttps://t.co/GGZTdtQYaX",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "folha",
        "name": "Folha de S.Paulo",
        "id": 14594813,
        "id_str": "14594813",
        "indices": [
          216,
          222
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/GGZTdtQYaX",
        "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/07/brasil-vive-2a-pandemia-na-saude-mental-com-multidao-de-deprimidos-e-ansiosos.shtml",
        "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026",
        "indices": [
          257,
          280
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 493422228,
    "id_str": "493422228",
    "name": "J\u00falia Barbon",
    "screen_name": "juliabarbon",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Rep\u00f3rter da @folha no Rio de Janeiro. Cobrindo pesquisas eleitorais, seguran\u00e7a, sa\u00fade e o que mais voc\u00ea quiser me contar.",
    "url": "https://t.co/gJRSI5bnvF",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/gJRSI5bnvF",
            "expanded_url": "http://folha.uol.com.br",
            "display_url": "folha.uol.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1912,
    "friends_count": 649,
    "listed_count": 19,
    "created_at": "Wed Feb 15 19:47:55 +0000 2012",
    "favourites_count": 1176,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 1070,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509228789745729536/4YqX_5Hz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509228789745729536/4YqX_5Hz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493422228/1607173089",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 104,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "nos ultimos   meses viajei do sul ao norte do brasil para tentar entender a explosao de casos de saude mental no pais e como o sus tem lidado com isso. o resultado voce ve hoje, na estreia da serie brasil no diva na @folha, com imagens de adriano vizoni...\nhttps://t.co/ggztdtqyax",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "In the last constant_numerica months I traveled from the south to the north of Brazil to try to understand the explosion of mental health cases in the country and how the SUS has dealt with it. the result you see today, at the premiere of the series brasil no diva at @folha, with images by adriano vizoni...\nhttps://t.co/ggztdtqyax",
  "texto_wordcloud": "nos ultimos   meses viajei do sul ao norte do brasil para tentar entender a explosao de casos de saude mental no pais e como o sus tem lidado com iso. o resultado voce ve hoje, na estreia da serie brasil no diva na  , com imagens de adriano vizoni.",
  "texto_tratado": "nos ultimos  constante_numerica  meses viajei do sul ao norte do brasil para tentar entender a explosao de casos de saude mental no pais e como o sus tem lidado com iso. o resultado voce ve hoje, na estreia da serie brasil no diva na  constante_nao_mencao_da_marca , com imagens de adriano vizoni."
}