{
  "created_at": "Tue Jul 19 18:26:37 +0000 2022",
  "id": 1549460720324169731,
  "id_str": "1549460720324169731",
  "full_text": "Carapicu\u00edba leva servi\u00e7os de sa\u00fade ao Jardim S\u00e3o Daniel\n\nA\u00e7\u00e3o vai oferecer diversos servi\u00e7os como agendamento de mamografia, emiss\u00e3o de cart\u00e3o do SUS e testagem r\u00e1pida de Covid-19 e agendamento de Cadastro \u00danico.\n\nhttps://t.co/OuDmqKUyX7 https://t.co/FBhZe2XWCa",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    237
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/OuDmqKUyX7",
        "expanded_url": "https://webdiario.com.br/carapicuiba-leva-servicos-de-saude-ao-jardim-sao-daniel/",
        "display_url": "webdiario.com.br/carapicuiba-le\u2026",
        "indices": [
          214,
          237
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1549460691307970566,
        "id_str": "1549460691307970566",
        "indices": [
          238,
          261
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FYDKShLXwAYjFP6.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FYDKShLXwAYjFP6.jpg",
        "url": "https://t.co/FBhZe2XWCa",
        "display_url": "pic.twitter.com/FBhZe2XWCa",
        "expanded_url": "https://twitter.com/webdiario/status/1549460720324169731/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 799,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1280,
            "h": 852,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1549460691307970566,
        "id_str": "1549460691307970566",
        "indices": [
          238,
          261
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FYDKShLXwAYjFP6.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FYDKShLXwAYjFP6.jpg",
        "url": "https://t.co/FBhZe2XWCa",
        "display_url": "pic.twitter.com/FBhZe2XWCa",
        "expanded_url": "https://twitter.com/webdiario/status/1549460720324169731/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 799,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1280,
            "h": 852,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 36761127,
    "id_str": "36761127",
    "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
    "screen_name": "webdiario",
    "location": "Osasco, Brasil",
    "description": "Jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o\nhttps://t.co/l92O9YzwMh\u2026",
    "url": "https://t.co/BP7NP4FmJj",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BP7NP4FmJj",
            "expanded_url": "http://www.webdiario.com.br",
            "display_url": "webdiario.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/l92O9YzwMh",
            "expanded_url": "http://linktr.ee/webdiariodareg",
            "display_url": "linktr.ee/webdiariodareg",
            "indices": [
              24,
              47
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1682,
    "friends_count": 9,
    "listed_count": 22,
    "created_at": "Thu Apr 30 20:21:50 +0000 2009",
    "favourites_count": 4,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 17437,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F6E9B5",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466072738548834311/KGtIdqed_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466072738548834311/KGtIdqed_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36761127/1531423870",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "carapicuiba leva servicos de saude ao jardim sao daniel\n\nacao vai oferecer diversos servicos como agendamento de mamografia, emissao de cartao do sus e testagem rapida de covid constantenumerica  e agendamento de cadastro unico.\n"
}