{
  "created_at": "Tue Jul 19 12:45:32 +0000 2022",
  "id": 1549374880700940289,
  "id_str": "1549374880700940289",
  "full_text": "Comit\u00ea de emerg\u00eancia COVID-19 se reuniu na sexta-feira (15 JUL) e concluiu que o v\u00edrus continua sendo emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica internacional, disse o diretor-geral da OMS, Tedros Adhanom.\nLamentou a queda na aceita\u00e7\u00e3o da vacina, que n\u00e3o h\u00e1 pessoas suficientes nas filas para \u2b07\ufe0f",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549374733019451395,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549374733019451395",
  "in_reply_to_user_id": 1520056927723696128,
  "in_reply_to_user_id_str": "1520056927723696128",
  "in_reply_to_screen_name": "GlaucoMatoso2",
  "user": {
    "id": 1520056927723696128,
    "id_str": "1520056927723696128",
    "name": "GlaucoMatoso Revenge",
    "screen_name": "GlaucoMatoso2",
    "location": "Hell De Janeiro",
    "description": "Armamentista, Bolsonarista, Conservador e doido pra dar uma bicuda na esquerdalha.\nSe vc \u00e9 esquerdista, n\u00e3o tem nada pra ver aqui, ent\u00e3o VAAAZA!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1416,
    "friends_count": 1433,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Fri Apr 29 15:07:13 +0000 2022",
    "favourites_count": 1914,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1822,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1547176191144214529/KxkDSPsd_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1547176191144214529/KxkDSPsd_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1520056927723696128/1654034118",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "comite de emergencia covid constante_numerica  se reuniu na sexta-feira ( constante_numerica  jul) e concluiu que o virus continua sendo emergencia de saude publica internacional, disse o diretor-geral da oms, tedros adhanom.\nlamentou a queda na aceitacao da vacina, que nao ha pessoas suficientes nas filas para (seta para baixo)",
  "idioma": "pt"
}