{
  "created_at": "Tue Jul 19 22:37:24 +0000 2022",
  "id": 1549523831181770753,
  "id_str": "1549523831181770753",
  "full_text": "RT @padilhando: O Brasil teve um aumento dr\u00e1stico de suic\u00eddios e depress\u00e3o nos \u00faltimos anos, segundo o Datasus. Isso \u00e9 resultado da DESTRUI\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "padilhando",
        "name": "Alexandre Padilha",
        "id": 58065771,
        "id_str": "58065771",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 195324503,
    "id_str": "195324503",
    "name": "Carlos Morel",
    "screen_name": "cmmorel",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil/Brazil",
    "description": "Senior scientist and former President @ https://t.co/Yj0KEzwe27. Former Director @ https://t.co/1rrT4wDZJi. My tweets are personal opinions. Retweets are not endorsements.",
    "url": "https://t.co/sBR5NZdX91",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/sBR5NZdX91",
            "expanded_url": "http://page.is/carlos-morel",
            "display_url": "page.is/carlos-morel",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Yj0KEzwe27",
            "expanded_url": "http://portal.fiocruz.br",
            "display_url": "portal.fiocruz.br",
            "indices": [
              40,
              63
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/1rrT4wDZJi",
            "expanded_url": "http://tdr.who.int",
            "display_url": "tdr.who.int",
            "indices": [
              83,
              106
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9615,
    "friends_count": 9594,
    "listed_count": 88,
    "created_at": "Sun Sep 26 12:03:06 +0000 2010",
    "favourites_count": 17692,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 43105,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805335310599069696/biCXPXzn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805335310599069696/biCXPXzn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195324503/1490484891",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 18 17:00:02 +0000 2022",
    "id": 1549076542105346050,
    "id_str": "1549076542105346050",
    "full_text": "O Brasil teve um aumento dr\u00e1stico de suic\u00eddios e depress\u00e3o nos \u00faltimos anos, segundo o Datasus. Isso \u00e9 resultado da DESTRUI\u00c7\u00c3O das pol\u00edticas de Sa\u00fade Mental e do SUS. Estamos vivendo uma 2\u00aa pandemia na sa\u00fade mental e, outra vez, Bolsonaro segue trabalhando pela doen\u00e7a.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 58065771,
      "id_str": "58065771",
      "name": "Alexandre Padilha",
      "screen_name": "padilhando",
      "location": "S\u00e3o Paulo/ SP",
      "description": "Deputado federal (PT-SP), ministro de Lula e Dilma, m\u00e9dico e prof. da Uninove e Mandic/Campinas, PHD em sa\u00fade p\u00fablica.",
      "url": "https://t.co/RnDIeKcTPI",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/RnDIeKcTPI",
              "expanded_url": "http://padilhando.com.br/timepadilha/",
              "display_url": "padilhando.com.br/timepadilha/",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 213905,
      "friends_count": 5139,
      "listed_count": 1036,
      "created_at": "Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009",
      "favourites_count": 6854,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 50859,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "A4E9F5",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58065771/1589941699",
      "profile_link_color": "B30000",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 128,
    "favorite_count": 572,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 128,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}