{
  "created_at": "Tue Jul 19 20:39:49 +0000 2022",
  "id": 1549494239926665219,
  "id_str": "1549494239926665219",
  "full_text": "@Francis29499016 Qua qua qua!! O $ dos pr\u00f3prios que pagam impostos n\u00e9? E na pandemia a base de arrecada\u00e7\u00e3o caiu e certas categorias que ficaram em casa - diferentemente de sa\u00fade e seguran\u00e7a p\u00fablica - s\u00f3 querem vantagens! Corporativismo mata o Brasil. Mas vai acabar!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    266
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Francis29499016",
        "name": "Francisco Dantas",
        "id": 1254813055822843905,
        "id_str": "1254813055822843905",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549481803446161409,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549481803446161409",
  "in_reply_to_user_id": 1254813055822843905,
  "in_reply_to_user_id_str": "1254813055822843905",
  "in_reply_to_screen_name": "Francis29499016",
  "user": {
    "id": 48591742,
    "id_str": "48591742",
    "name": "valdery albuquerque",
    "screen_name": "vfa1",
    "location": "sao paulo",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 264,
    "friends_count": 2346,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jun 19 03:12:09 +0000 2009",
    "favourites_count": 12359,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7793,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050536193195220992/aXju_zK8_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050536193195220992/aXju_zK8_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@Francis29499016 Qua qua qua!! O $ dos pr\u00f3prios que pagam impostos n\u00e9? E na pandemia a base de arrecada\u00e7\u00e3o caiu e certas categorias que ficaram em casa - diferentemente de sa\u00fade e seguran\u00e7a p\u00fablica - s\u00f3 querem vantagens! Corporativismo mata o Brasil. Mas vai acabar!"
}