{
  "created_at": "Mon Jul 18 19:48:54 +0000 2022",
  "id": 1549119035698184196,
  "id_str": "1549119035698184196",
  "full_text": "\ud83d\udc49A testagem de Covid-19  COVID-19 para o p\u00fablico em geral est\u00e1 dispon\u00edvel no IEMA Rio Anil, Hospital Dr. Gen\u00e9sio R\u00eago e Policl\u00ednica Coroadinho. Leve seu documento e cart\u00e3o do SUS. Partiu vacinar, galera! Protejam-se.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    216
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549119034246971392,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549119034246971392",
  "in_reply_to_user_id": 57906445,
  "in_reply_to_user_id_str": "57906445",
  "in_reply_to_screen_name": "rubenspereirajr",
  "user": {
    "id": 57906445,
    "id_str": "57906445",
    "name": "Rubens Jr",
    "screen_name": "rubenspereirajr",
    "location": "S\u00e3o Luis - MA",
    "description": "Deputado Federal (PT) mais produtivo do Maranh\u00e3o. Advogado e Mestre em Direito Constitucional. Membro titular da CCJ. Tenho letra bonita igual meus tweets.\u270f\ufe0f",
    "url": "https://t.co/lMyz3AP2NQ",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/lMyz3AP2NQ",
            "expanded_url": "http://www.rubenspereirajr.com.br",
            "display_url": "rubenspereirajr.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 23279,
    "friends_count": 165,
    "listed_count": 140,
    "created_at": "Sat Jul 18 10:43:07 +0000 2009",
    "favourites_count": 8285,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 30104,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FA3737",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516862456450195457/QdytEvlZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516862456450195457/QdytEvlZ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57906445/1655497919",
    "profile_link_color": "911F1F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 7,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a testagem de covid   covid  para o publico em geral esta disponivel no iema rio anil, hospital dr. genesio rego e policlinica coroadinho. leve seu documento e cartao do sus. partiu vacinar, galera! protejam-se.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "(backhand index pointing to the right) Covid constant_numerica testing for the general public is available at iema rio anil, hospital dr. genesio rego and policlinica coronadinho. take your document and SUS card. left to vaccinate, guys! protect yourselves.",
