{
  "created_at": "Tue Jul 19 21:41:04 +0000 2022",
  "id": 1549509653771476992,
  "id_str": "1549509653771476992",
  "full_text": "RT @contagemcorona1: \u26a0\ufe0fA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \nalertou nesta ter\u00e7a (12), por meio de nota, que a pandemia da #COVID19 continua send\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "COVID19",
        "indices": [
          117,
          125
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "contagemcorona1",
        "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
        "id": 1245441853740191753,
        "id_str": "1245441853740191753",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 67889906,
    "id_str": "67889906",
    "name": "Beth de Bras\u00edlia Antifascista \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
    "screen_name": "BethgirlBC",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
    "description": "Quem ap\u00f3ia desgoverno de Herodes nazista e sua\ntrupe psicopata \u00e9 IGUAL\n#ForaBolsonaro\n#LulaEstadistaDoPlaneta \u270c\ud83c\udffc\ud83d\udea9\n#LulaInocente",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 499,
    "friends_count": 1047,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Aug 22 13:38:17 +0000 2009",
    "favourites_count": 46303,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 32172,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "2174DB",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1544434899599376391/rUd1DupD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1544434899599376391/rUd1DupD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67889906/1596194526",
    "profile_link_color": "C40DE0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
    "profile_text_color": "0C3E53",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Jul 13 01:24:33 +0000 2022",
    "id": 1547029178490421248,
    "id_str": "1547029178490421248",
    "full_text": "\u26a0\ufe0fA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \nalertou nesta ter\u00e7a (12), por meio de nota, que a pandemia da #COVID19 continua sendo uma Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Interesse Internacional.\n\nO Comit\u00ea ainda demonstrou a preocupa\u00e7\u00e3o com a redu\u00e7\u00e3o de testes.\n\nEntendeu, Brasil ?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      265
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "COVID19",
          "indices": [
            96,
            104
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1245441853740191753,
      "id_str": "1245441853740191753",
      "name": "Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)",
      "screen_name": "contagemcorona1",
      "location": "Brasil",
      "description": "Somos um coletivo mostrando o cen\u00e1rio real da pandemia no Brasil, com not\u00edcias atualizadas 24h.\n\nTamb\u00e9m mobilizamos e levamos doa\u00e7\u00f5es a quem precisa.\nColabore!",
      "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/wi5jMdcGro",
              "expanded_url": "https://url.gratis/0ArDL4",
              "display_url": "url.gratis/0ArDL4",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 36242,
      "friends_count": 831,
      "listed_count": 177,
      "created_at": "Wed Apr 01 20:04:20 +0000 2020",
      "favourites_count": 33976,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 49497,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401612690670358537/_O_FtcU2_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1245441853740191753/1623005482",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 22,
    "favorite_count": 64,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 22,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @contagemcorona1: \u26a0\ufe0fA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \nalertou nesta ter\u00e7a (12), por meio de nota, que a pandemia da #COVID19 continua send\u2026"
}