{
  "created_at": "Mon Jul 18 19:26:27 +0000 2022",
  "id": 1549113389510795265,
  "id_str": "1549113389510795265",
  "full_text": "O Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e a OPAS/OMS assinaram hoje a Estrat\u00e9gia de Coopera\u00e7\u00e3o de Pa\u00eds para o per\u00edodo de 2022-2027, buscando fortalecer o SUS, recuperar e aperfei\u00e7oar os servi\u00e7os de sa\u00fade impactados pela pandemia de #COVID19 e proteger todas as popula\u00e7\u00f5es, principalmente as mais vulner\u00e1veis. https://t.co/acCGCzM6D8",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "COVID19",
        "indices": [
          204,
          212
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1549113209893912580,
        "id_str": "1549113209893912580",
        "indices": [
          281,
          304
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FX-OQcCXgAQmlCi.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FX-OQcCXgAQmlCi.jpg",
        "url": "https://t.co/acCGCzM6D8",
        "display_url": "pic.twitter.com/acCGCzM6D8",
        "expanded_url": "https://twitter.com/OPASOMSBrasil/status/1549113389510795265/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 257,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 774,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1549113209893912580,
        "id_str": "1549113209893912580",
        "indices": [
          281,
          304
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FX-OQcCXgAQmlCi.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FX-OQcCXgAQmlCi.jpg",
        "url": "https://t.co/acCGCzM6D8",
        "display_url": "pic.twitter.com/acCGCzM6D8",
        "expanded_url": "https://twitter.com/OPASOMSBrasil/status/1549113389510795265/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 257,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 453,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 774,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1009084690333085696,
    "id_str": "1009084690333085696",
    "name": "OPAS/OMS Brasil",
    "screen_name": "OPASOMSBrasil",
    "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
    "description": "Escrit\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade/Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OPAS/OMS) no Brasil. Trabalhamos para melhorar e proteger a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o.",
    "url": "https://t.co/sZCU3QVxeD",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/sZCU3QVxeD",
            "expanded_url": "http://www.paho.org/pt/brasil",
            "display_url": "paho.org/pt/brasil",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 36377,
    "friends_count": 261,
    "listed_count": 160,
    "created_at": "Tue Jun 19 14:45:12 +0000 2018",
    "favourites_count": 1319,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": true,
    "statuses_count": 5487,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1316016668552773634/oNURwwue_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316016668552773634/oNURwwue_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1009084690333085696/1641566808",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 21,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o brasil  e a opas/oms assinaram hoje a estrategia de cooperacao de pais para o periodo de   , buscando fortalecer o sus, recuperar e aperfeicoar os servicos de saude impactados pela pandemia de #covid19 e proteger todas as populacoes, principalmente as mais vulneraveis. https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Brazil (flag: brasil) and PAHO/WHO today signed the Country Cooperation Strategy for the period of constant_numerica constant_numerica, seeking to strengthen SUS, recover and improve health services impacted by the #covid19 pandemic and protect all populations , especially the most vulnerable ones. https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "o brasil e a opas/oms asinaram hoje a estrategia de coperacao de pais para o periodo de  - , buscando fortalecer o sus, recuperar e aperfeicoar os servicos de saude impactados pela pandemia de   e proteger todas as populacoes, principalmente as mais vulneraveis.",
  "texto_tratado": "o brasil e a opas/oms asinaram hoje a estrategia de coperacao de pais para o periodo de  constante_numerica - constante_data  , buscando fortalecer o sus, recuperar e aperfeicoar os servicos de saude impactados pela pandemia de  hashtag_constante  e proteger todas as populacoes, principalmente as mais vulneraveis."
}