{
  "created_at": "Mon Jul 18 14:16:47 +0000 2022",
  "id": 1549035456771174401,
  "id_str": "1549035456771174401",
  "full_text": "RT @juliabarbon: Nos \u00faltimos 2 meses viajei do sul ao norte do Brasil para tentar entender a explos\u00e3o de casos de sa\u00fade mental no pa\u00eds e co\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "juliabarbon",
        "name": "J\u00falia Barbon",
        "id": 493422228,
        "id_str": "493422228",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1297147212,
    "id_str": "1297147212",
    "name": "Victoria Azevedo",
    "screen_name": "victoriazevedo3",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Rep\u00f3rter de pol\u00edtica da @folha. Formada em jornalismo pela PUC-SP e em hist\u00f3ria pela USP | RT n\u00e3o \u00e9 opini\u00e3o. Mande not\u00edcias: victoria.azevedo@grupofolha.com.br",
    "url": "https://t.co/2GVLSa8jAG",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/2GVLSa8jAG",
            "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/autores/victoria-azevedo.shtml",
            "display_url": "www1.folha.uol.com.br/autores/victor\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7546,
    "friends_count": 1298,
    "listed_count": 75,
    "created_at": "Mon Mar 25 00:46:48 +0000 2013",
    "favourites_count": 31059,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 7042,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509248641743179784/x3J3wwSF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509248641743179784/x3J3wwSF_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1297147212/1575728302",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 18 13:30:53 +0000 2022",
    "id": 1549023905498955777,
    "id_str": "1549023905498955777",
    "full_text": "Nos \u00faltimos 2 meses viajei do sul ao norte do Brasil para tentar entender a explos\u00e3o de casos de sa\u00fade mental no pa\u00eds e como o SUS tem lidado com isso. O resultado voc\u00ea v\u00ea hoje, na estreia da s\u00e9rie Brasil no Div\u00e3 na @folha, com imagens de Adriano Vizoni...\nhttps://t.co/GGZTdtQYaX",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "folha",
          "name": "Folha de S.Paulo",
          "id": 14594813,
          "id_str": "14594813",
          "indices": [
            216,
            222
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/GGZTdtQYaX",
          "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/07/brasil-vive-2a-pandemia-na-saude-mental-com-multidao-de-deprimidos-e-ansiosos.shtml",
          "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026",
          "indices": [
            257,
            280
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 493422228,
      "id_str": "493422228",
      "name": "J\u00falia Barbon",
      "screen_name": "juliabarbon",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Rep\u00f3rter da @folha no Rio de Janeiro. Cobrindo pesquisas eleitorais, seguran\u00e7a, sa\u00fade e o que mais voc\u00ea quiser me contar.",
      "url": "https://t.co/gJRSI5bnvF",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gJRSI5bnvF",
              "expanded_url": "http://folha.uol.com.br",
              "display_url": "folha.uol.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1912,
      "friends_count": 649,
      "listed_count": 19,
      "created_at": "Wed Feb 15 19:47:55 +0000 2012",
      "favourites_count": 1176,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 1070,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509228789745729536/4YqX_5Hz_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509228789745729536/4YqX_5Hz_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493422228/1607173089",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 104,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @juliabarbon: nos ultimos  constantenumerica  meses viajei do sul ao norte do brasil para tentar entender a explosao de casos de saude mental no pais e co..."
}