{
  "created_at": "Wed Jul 20 01:45:32 +0000 2022",
  "id": 1549571175063474178,
  "id_str": "1549571175063474178",
  "full_text": "RT @juliabarbon: Nos \u00faltimos 2 meses viajei do sul ao norte do Brasil para tentar entender a explos\u00e3o de casos de sa\u00fade mental no pa\u00eds e co\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "juliabarbon",
        "name": "J\u00falia Barbon",
        "id": 493422228,
        "id_str": "493422228",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 49641853,
    "id_str": "49641853",
    "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddb3\ud83c\udf39\ud83e\udd40\u2698\ud83c\udf32\ud83c\udf40",
    "screen_name": "Cesaurio",
    "location": "Brazil, Serra Catarinense ",
    "description": "Analista de sistemas. \nRetired.\nEx:\nBalconista\nT\u00e9cnico em _mainframes_\nProgramador em linguagem de m\u00e1quina \n_Assembly_ uControladores\nDSP\nC / C++\n...\n\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1035,
    "friends_count": 1657,
    "listed_count": 14,
    "created_at": "Mon Jun 22 14:21:54 +0000 2009",
    "favourites_count": 21509,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 71253,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1428733381454479365/hdbE4ziX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428733381454479365/hdbE4ziX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49641853/1624387462",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 18 13:30:53 +0000 2022",
    "id": 1549023905498955777,
    "id_str": "1549023905498955777",
    "full_text": "Nos \u00faltimos 2 meses viajei do sul ao norte do Brasil para tentar entender a explos\u00e3o de casos de sa\u00fade mental no pa\u00eds e como o SUS tem lidado com isso. O resultado voc\u00ea v\u00ea hoje, na estreia da s\u00e9rie Brasil no Div\u00e3 na @folha, com imagens de Adriano Vizoni...\nhttps://t.co/GGZTdtQYaX",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "folha",
          "name": "Folha de S.Paulo",
          "id": 14594813,
          "id_str": "14594813",
          "indices": [
            216,
            222
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/GGZTdtQYaX",
          "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/07/brasil-vive-2a-pandemia-na-saude-mental-com-multidao-de-deprimidos-e-ansiosos.shtml",
          "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026",
          "indices": [
            257,
            280
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 493422228,
      "id_str": "493422228",
      "name": "J\u00falia Barbon",
      "screen_name": "juliabarbon",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "Rep\u00f3rter da @folha no Rio de Janeiro. Cobrindo pesquisas eleitorais, seguran\u00e7a, sa\u00fade e o que mais voc\u00ea quiser me contar.",
      "url": "https://t.co/gJRSI5bnvF",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gJRSI5bnvF",
              "expanded_url": "http://folha.uol.com.br",
              "display_url": "folha.uol.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1912,
      "friends_count": 649,
      "listed_count": 19,
      "created_at": "Wed Feb 15 19:47:55 +0000 2012",
      "favourites_count": 1176,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 1070,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "131516",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1509228789745729536/4YqX_5Hz_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509228789745729536/4YqX_5Hz_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493422228/1607173089",
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 104,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @juliabarbon: Nos \u00faltimos 2 meses viajei do sul ao norte do Brasil para tentar entender a explos\u00e3o de casos de sa\u00fade mental no pa\u00eds e co\u2026"
}