{
  "created_at": "Wed Jul 20 11:50:09 +0000 2022",
  "id": 1549723330600751107,
  "id_str": "1549723330600751107",
  "full_text": "@rivotrilverso @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Sei sim, querido.\nAntes esse imposto era usado pra governador ter o bastante pra meter a m\u00e3o nos cofres p\u00fablicos. Agora a chiadeira t\u00e1 grande pq sabem q ter\u00e3o q usar  ESPECIFICAMENTE pra sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, manter a maq. p\u00fablica. Viu como voaram em cima do $$ da pandemia?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    47,
    327
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rivotrilverso",
        "name": "Thiago com ag\u00e1",
        "id": 1535370015066693632,
        "id_str": "1535370015066693632",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CarlosBolsonaro",
        "name": "Carlos Bolsonaro",
        "id": 68712576,
        "id_str": "68712576",
        "indices": [
          15,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          32,
          46
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549714625628966921,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549714625628966921",
  "in_reply_to_user_id": 1535370015066693632,
  "in_reply_to_user_id_str": "1535370015066693632",
  "in_reply_to_screen_name": "rivotrilverso",
  "user": {
    "id": 718711718,
    "id_str": "718711718",
    "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83c\udf3a LIZ \ud83c\udf37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "beteon",
    "location": "",
    "description": "CRIST\u00c3 E PATRIOTA                                          \n\n                                                           FELIZ \u00c9 A NA\u00c7\u00c3O CUJO DEUS \u00c9 O  SENHOR.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8857,
    "friends_count": 8379,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Jul 26 20:32:57 +0000 2012",
    "favourites_count": 16734,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 12735,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1263504473927942146/AqTMhqoc_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263504473927942146/AqTMhqoc_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/718711718/1621468700",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@rivotrilverso @carlosbolsonaro @jairbolsonaro sei sim, querido.\nantes esse imposto era usado pra governador ter o bastante pra meter a mao nos cofres publicos. agora a chiadeira ta grande pq sabem q terao q usar  especificamente pra saude, educacao, seguranca, manter a maq. publica. viu como voaram em cima do $$ da pandemia?",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@rivotrilverso @carlosbolsonaro @jairbolsonaro I know, honey.\nbefore this tax was used for the governor to have enough to put his hand in the public coffers. now the squeak is big because they know they will have to use it specifically for health, education, security, to maintain the machine. publish. Did you see how they flew over the $$ of the pandemic?",
  "texto_wordcloud": "      sei sim, querido. antes ese imposto era usado pra governador ter o bastante pra meter a mao nos cofres publicos. agora a chiadeira ta grande pq sabem q terao q usar especificamente pra saude, educacao, seguranca, manter a maq. publica. viu como voaram em cima do $ da pandemia?",
  "texto_tratado": " constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca   constante_nao_mencao_da_marca  sei sim, querido. antes ese imposto era usado pra governador ter o bastante pra meter a mao nos cofres publicos. agora a chiadeira ta grande pq sabem q terao q usar especificamente pra saude, educacao, seguranca, manter a maq. publica. viu como voaram em cima do $ da pandemia?"
}