{
  "created_at": "Fri Jul 22 00:41:02 +0000 2022",
  "id": 1550279718775185410,
  "id_str": "1550279718775185410",
  "full_text": "RT @rodrigokchia: Todo dia uma aula de m\u00e1 gest\u00e3o p\u00fablica. S\u00f3 nove crian\u00e7as de 4 anos imunossuprimidas tomaram a vacina contra Covid. Ainda\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rodrigokchia",
        "name": "Rodrigo Chia",
        "id": 74430458,
        "id_str": "74430458",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 16979783,
    "id_str": "16979783",
    "name": "Rafael Parente",
    "screen_name": "Rafael_Parente",
    "location": "Distrito Federal, Brasil",
    "description": "Pr\u00e9-candidato do PSB a governador do DF\ud83d\udcdaAutor do livro \u201cComo educar fam\u00edlias para futuros desafiadores\u201d \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebPhD em educa\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f Apaixonado pelo quadradinho",
    "url": "https://t.co/SWRv4WmWzi",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/SWRv4WmWzi",
            "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Como-educar-fam%C3%ADlias-futuros-desafiadores-ebook/dp/B09QXZQ16S/ref=tmm",
            "display_url": "amazon.com.br/Como-educar-fa\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 36336,
    "friends_count": 7801,
    "listed_count": 244,
    "created_at": "Sun Oct 26 12:46:09 +0000 2008",
    "favourites_count": 95759,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 30752,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1448255073784565765/u85sG-Wz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448255073784565765/u85sG-Wz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16979783/1631887809",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 21 15:50:16 +0000 2022",
    "id": 1550146147011944448,
    "id_str": "1550146147011944448",
    "full_text": "Todo dia uma aula de m\u00e1 gest\u00e3o p\u00fablica. S\u00f3 nove crian\u00e7as de 4 anos imunossuprimidas tomaram a vacina contra Covid. Ainda assim a Secretaria de Sa\u00fade s\u00f3 vai vacinar outras crian\u00e7as de 3 e 4 anos na \"xepa\" - no fim da tarde.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      222
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 74430458,
      "id_str": "74430458",
      "name": "Rodrigo Chia",
      "screen_name": "rodrigokchia",
      "location": "Distrito Federal",
      "description": "Advogado e jornalista. Colunista da CBN Bras\u00edlia. Membro da RAPS. Bicicleteiro, viajante, pai dos M&M. Leio coisas aleat\u00f3rias. Sobrevivente.",
      "url": "https://t.co/3jrJ6C3Kqq",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/3jrJ6C3Kqq",
              "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/comentaristas/rodrigo-chia-assim-e-brasilia/RODRIGO-CHIA-ASSIM-E-BR",
              "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/comentaristas/\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 694,
      "friends_count": 793,
      "listed_count": 13,
      "created_at": "Tue Sep 15 12:08:16 +0000 2009",
      "favourites_count": 7313,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 16073,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192498270330863617/F5kYCean_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192498270330863617/F5kYCean_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74430458/1549762878",
      "profile_link_color": "002DB3",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 38,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @rodrigokchia: todo dia uma aula de ma gestao publica. so nove criancas de  constantenumerica  anos imunossuprimidas tomaram a vacina contra covid. ainda..."
}