{
  "created_at": "Thu Jul 21 12:41:43 +0000 2022",
  "id": 1550098695386955776,
  "id_str": "1550098695386955776",
  "full_text": "O app do sus tem uma aba de consultas, no meu n\u00e3o h\u00e1 nenhum registro. Na aba de vacinas, s\u00f3 h\u00e1 registro da vacina\u00e7\u00e3o de covid. Por que raios n\u00e3o colocam nossos registros recentes no app? Iria facilitar super!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    208
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 193898263,
    "id_str": "193898263",
    "name": "tudo que n\u00f3is tem \u00e9 n\u00f3is.\ud83c\udf97",
    "screen_name": "amayesteves",
    "location": "16/50 \ud83d\udcda ela/dela - she/her",
    "description": "\u201cE n\u00e3o h\u00e1 quem ponha um ponto final na\u00a0hist\u00f3ria.\u201d - Concei\u00e7\u00e3o Evaristo\n\u26a1\u2694\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\u2640\ufe0f\ud83d\udcda\ud83e\uddd2\ud83c\udffd\ud83c\udf3b\ud83c\udfb6 O+\n\n\u2696\ufe0fDireito",
    "url": "https://t.co/jmTkg38GlB",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/jmTkg38GlB",
            "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/2NLT50MHTUQJ7?&sort=default",
            "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 405,
    "friends_count": 1848,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Wed Sep 22 22:53:03 +0000 2010",
    "favourites_count": 50738,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 19841,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "3398E6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526087826852519936/yLXfJbCv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526087826852519936/yLXfJbCv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193898263/1532576186",
    "profile_link_color": "DE7728",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6428B",
    "profile_text_color": "B77791",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o app do sus tem uma aba de consultas, no meu nao ha nenhum registro. na aba de vacinas, so ha registro da vacinacao de covid. por que raios nao colocam nossos registros recentes no app? iria facilitar super!",
  "idioma": "pt"
}