{
  "created_at": "Thu Jul 21 09:48:24 +0000 2022",
  "id": 1550055082674233354,
  "id_str": "1550055082674233354",
  "full_text": "@Estadao E vem gente ignorante e sem no\u00e7\u00e3o aqui me falar de Venezuela? Ah, tenha d\u00f3! Isso depois desse governo trazer a fome de novo para o Brasil? O que seria desse povo que depende do SUS na pandemia? Eles s\u00f3 olham para o pr\u00f3prio umbigo e n\u00e3o pensam nos mais necessitados. Gente m\u00e1.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    9,
    284
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Estadao",
        "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
        "id": 9317502,
        "id_str": "9317502",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549858257837203457,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549858257837203457",
  "in_reply_to_user_id": 1397327877868228608,
  "in_reply_to_user_id_str": "1397327877868228608",
  "in_reply_to_screen_name": "kasenhorini",
  "user": {
    "id": 1397327877868228608,
    "id_str": "1397327877868228608",
    "name": "KaSenhorini",
    "screen_name": "kasenhorini",
    "location": "",
    "description": "Virginiana raiz, devidamente vacinada. Eu n\u00e3o mordo, mas retruco. Gente escrota eu bloqueio. Entendo um pouquinho de leis tamb\u00e9m\u2026",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 53,
    "friends_count": 244,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue May 25 23:05:20 +0000 2021",
    "favourites_count": 55942,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4289,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479626472029630464/bBU3jAEW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479626472029630464/bBU3jAEW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1397327877868228608/1641605417",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@estadao e vem gente ignorante e sem nocao aqui me falar de venezuela? ah, tenha do! isso depois desse governo trazer a fome de novo para o brasil? o que seria desse povo que depende do sus na pandemia? eles so olham para o proprio umbigo e nao pensam nos mais necessitados. gente ma."
}