{
  "created_at": "Sat Jul 23 23:52:07 +0000 2022",
  "id": 1550992186346541060,
  "id_str": "1550992186346541060",
  "full_text": "RT @helenachagas: Falta rem\u00e9dio, como amoxilina, nos hospitais, falta vacina BCG para beb\u00eas nos postos de sa\u00fade. H\u00e1 d\u00e9cadas n\u00e3o v\u00edamos prob\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "helenachagas",
        "name": "Helena Chagas",
        "id": 58617415,
        "id_str": "58617415",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 989571358693707776,
    "id_str": "989571358693707776",
    "name": "L\u00edvia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\u262d\ud83d\udc92\u2764\ufe0f",
    "screen_name": "mlivic80",
    "location": "",
    "description": "Gosto de gente simples, aut\u00eantica  e divertida.\nRT n\u00e3o \u00e9 endosso.\nColaboradora do @blogsolidarios\n\u2764\ufe0f @sturtsilva",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7391,
    "friends_count": 6816,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Thu Apr 26 18:26:12 +0000 2018",
    "favourites_count": 85935,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 105298,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1550124215126241283/t8WMWM4__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550124215126241283/t8WMWM4__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/989571358693707776/1627073295",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jul 19 22:32:24 +0000 2022",
    "id": 1549522571921588224,
    "id_str": "1549522571921588224",
    "full_text": "Falta rem\u00e9dio, como amoxilina, nos hospitais, falta vacina BCG para beb\u00eas nos postos de sa\u00fade. H\u00e1 d\u00e9cadas n\u00e3o v\u00edamos problemas t\u00e3o b\u00e1sicos na sa\u00fade p\u00fablica - o que comprova que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00e3o foi incompetente s\u00f3 na pandemia.N\u00e3o d\u00e1 conta de nada,e com isso arrisca vidas",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 58617415,
      "id_str": "58617415",
      "name": "Helena Chagas",
      "screen_name": "helenachagas",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "ainda jornalista...",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 32738,
      "friends_count": 1576,
      "listed_count": 457,
      "created_at": "Mon Jul 20 22:48:24 +0000 2009",
      "favourites_count": 7664,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 10046,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421117642/helenaesp_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421117642/helenaesp_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 835,
    "favorite_count": 2459,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 835,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @helenachagas: Falta rem\u00e9dio, como amoxilina, nos hospitais, falta vacina BCG para beb\u00eas nos postos de sa\u00fade. H\u00e1 d\u00e9cadas n\u00e3o v\u00edamos prob\u2026"
}