{
  "created_at": "Thu Jul 21 19:47:52 +0000 2022",
  "id": 1550205940712046592,
  "id_str": "1550205940712046592",
  "full_text": "Disso minha esposa e meu filho pegaram COVID nas duas vezes com exames positivados na cl\u00ednica da fam\u00edlia e no laborat\u00f3rio S\u00e9rgio Franco, gra\u00e7as a Deus eles tiveram COVID super leve e at\u00e9 hoje nenhum dos exames, meus e deles foram lan\u00e7ados no conect Sus.\nEsse n\u00famero s\u00e3o FALSOS \ud83d\ude21",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1550205938224734209,
  "in_reply_to_status_id_str": "1550205938224734209",
  "in_reply_to_user_id": 137141883,
  "in_reply_to_user_id_str": "137141883",
  "in_reply_to_screen_name": "poetafratello",
  "user": {
    "id": 137141883,
    "id_str": "137141883",
    "name": "CL\u00c1UDIO #Poetafratello \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
    "screen_name": "poetafratello",
    "location": "Rio de Janeiro",
    "description": "CR FLAMENGO, RUBRO-NEGRO NA ALMA CAMPE\u00c3O MUNDIAL, OCTA BRASILEIRO, BI DA LIBERTADORES, 49Ers , PAI DO ARTHUR, @Recibo_CRF , FORTNITE, COHIBAS \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
    "url": "https://t.co/jh1fmWG3Lj",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/jh1fmWG3Lj",
            "expanded_url": "http://www.recantodasletras.com.br/poetafratello",
            "display_url": "recantodasletras.com.br/poetafratello",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8617,
    "friends_count": 8607,
    "listed_count": 29,
    "created_at": "Sun Apr 25 23:04:48 +0000 2010",
    "favourites_count": 212140,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 281536,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371552435504832514/ErQXL1rB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371552435504832514/ErQXL1rB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137141883/1615847011",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "disso minha esposa e meu filho pegaram covid nas duas vezes com exames positivados na clinica da familia e no laboratorio sergio franco, gracas a deus eles tiveram covid super leve e ate hoje nenhum dos exames, meus e deles foram lancados no conect sus.\nesse numero sao falsos "
}