{
  "created_at": "Thu Jul 21 22:00:19 +0000 2022",
  "id": 1550239273844150273,
  "id_str": "1550239273844150273",
  "full_text": "[Portal FGV Not\u00edcias] No Brasil, pandemia agravou o enfraquecimento da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade\n\nPara recuperar a resili\u00eancia do SUS, segundo os autores, \u00e9 preciso tornar os servi\u00e7os de aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade mais acess\u00edveis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/8rWHYLQeKT",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    263
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/8rWHYLQeKT",
        "expanded_url": "https://mla.bs/f584475a",
        "display_url": "mla.bs/f584475a",
        "indices": [
          240,
          263
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 271961034,
    "id_str": "271961034",
    "name": "Grupo IAG Sa\u00fade",
    "screen_name": "grupoiagsaude",
    "location": "Belo Horizonte",
    "description": "Existimos para compartilhar conhecimento e empoderar as organiza\u00e7\u00f5es de sa\u00fade brasileiras para a real #entregadevalor. #valoremsa\u00fade #sa\u00fadebaseadaemvalor",
    "url": "https://t.co/GCH95lGSi4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/GCH95lGSi4",
            "expanded_url": "http://www.grupoiagsaude.com.br",
            "display_url": "grupoiagsaude.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 695,
    "friends_count": 260,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Fri Mar 25 14:43:45 +0000 2011",
    "favourites_count": 150,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6482,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163876225699536896/JIc15g22_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163876225699536896/JIc15g22_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271961034/1656505638",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "[portal fgv noticias] no brasil, pandemia agravou o enfraquecimento da atencao primaria a saude\n\npara recuperar a resiliencia do sus, segundo os autores, e preciso tornar os servicos de atencao primaria a saude mais acessiveis a populacao. https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "[portal fgv news] in Brazil, pandemic has worsened the weakening of primary health care\n\nIn order to recover the resilience of the SUS, according to the authors, it is necessary to make primary health care services more accessible to the population. https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "[portal fgv noticias] no brasil, pandemia agravou o enfraquecimento da atencao primaria a saude\n\npara recuperar a resiliencia do sus, segundo os autores, e preciso tornar os servicos de atencao primaria a saude mais acessiveis a populacao. https://t.co/ "
}