{
  "created_at": "Sat Jul 23 14:32:30 +0000 2022",
  "id": 1550851352074625024,
  "id_str": "1550851352074625024",
  "full_text": "@guicacao @Marcelo71788383 @emtornodosol1 @anitablian Quando voc\u00ea diz sobre estrat\u00e9gia est\u00e1 falando do lookdown? E sobre o n\u00famero de mortes, acho muito controverso, pois o SUS repassava verbas por \u00f3bitos, o que refor\u00e7a a minha suspeita \u00e9 que o n\u00famero de mortes por doen\u00e7as respirat\u00f3rias do per\u00edodo despencou, ou seja, tudo era COVID",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    54,
    332
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "guicacao",
        "name": "Guilherme Ca\u00e7\u00e3o \ud83c\udf39",
        "id": 271069449,
        "id_str": "271069449",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Marcelo71788383",
        "name": "Marcelo Antonio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1463853493530333184,
        "id_str": "1463853493530333184",
        "indices": [
          10,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "emtornodosol1",
        "name": "Emtornodosol",
        "id": 1506767124592799747,
        "id_str": "1506767124592799747",
        "indices": [
          27,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "anitablian",
        "name": "Rog\u00e9rio D. Anitablian\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 33426514,
        "id_str": "33426514",
        "indices": [
          42,
          53
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1550524416991313924,
  "in_reply_to_status_id_str": "1550524416991313924",
  "in_reply_to_user_id": 271069449,
  "in_reply_to_user_id_str": "271069449",
  "in_reply_to_screen_name": "guicacao",
  "user": {
    "id": 1087019098641444866,
    "id_str": "1087019098641444866",
    "name": "Sectator V\u00e9ritas",
    "screen_name": "fernando_vide",
    "location": "Goi\u00e2nia",
    "description": "Sectator V\u00e9ritas",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9,
    "friends_count": 45,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Jan 20 16:08:43 +0000 2019",
    "favourites_count": 1053,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1013,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1275099463779000321/Qe8FEyKg_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275099463779000321/Qe8FEyKg_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@guicacao @Marcelo71788383 @emtornodosol1 @anitablian Quando voc\u00ea diz sobre estrat\u00e9gia est\u00e1 falando do lookdown? E sobre o n\u00famero de mortes, acho muito controverso, pois o SUS repassava verbas por \u00f3bitos, o que refor\u00e7a a minha suspeita \u00e9 que o n\u00famero de mortes por doen\u00e7as respirat\u00f3rias do per\u00edodo despencou, ou seja, tudo era COVID"
}