{
  "created_at": "Thu Jul 21 16:00:40 +0000 2022",
  "id": 1550148763150327808,
  "id_str": "1550148763150327808",
  "full_text": "sobre a covid eu s\u00f3 tenho a agradecer ao SUS e \u00e0s 3 doses de vacina \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nse pensar que t\u00ednhamos chegado at\u00e9 aqui sem pegar nada, \u00e9 uma vit\u00f3ria \n\no q tivemos foi um quadro leve\n\nno meu caso a necessidade de interna\u00e7\u00e3o se deu por uma situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da gesta\u00e7\u00e3o",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    267
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 184257149,
    "id_str": "184257149",
    "name": "senhora pamela \ud83c\udf31\ud83c\udfae\ud83e\uded6",
    "screen_name": "pamelanotuiter",
    "location": "Caixa de Papel\u00e3o",
    "description": "13 com for\u00e7a \u2022 um pouco de jogos, um pouco de salada \u2022 atriz e diretora de espet\u00e1culos \u2022 aqui: ch\u00e1s, caf\u00e9, s\u00e9ries, rabanete, gatos, indie e del\u00edrios comunistas",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 266,
    "friends_count": 777,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Aug 29 02:48:39 +0000 2010",
    "favourites_count": 58664,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 14732,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1463983435878473739/bZUKRpG__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463983435878473739/bZUKRpG__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/184257149/1631804983",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 7,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "sobre a covid eu so tenho a agradecer ao sus e as   doses de vacina \n\n\nse pensar que tinhamos chegado ate aqui sem pegar nada, e uma vitoria \n\no q tivemos foi um quadro leve\n\nno meu caso a necessidade de internacao se deu por uma situacao especifica da gestacao",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "about covid I just have to thank sus and the constant_numerica doses of vaccine\n(crossed hands: light skin tone)(crossed hands: light skin tone)(crossed hands: light skin tone)\n\nif you think we've come this far without taking anything, it's a victory\n\nwhat we had was a light frame\n\nin my case, the need for hospitalization was due to a specific situation of the pregnancy",
  "texto_wordcloud": "sobre a covid eu so tenho a agradecer ao sus e as   doses de vacina se pensar que tinhamos chegado ate aqui sem pegar nada, e uma vitoria o q tivemos foi um quadro leve no meu caso a necesidade de internacao se deu por uma situacao especifica da gestacao",
  "texto_tratado": "sobre a covid eu so tenho a agradecer ao sus e as  constante_numerica  doses de vacina se pensar que tinhamos chegado ate aqui sem pegar nada, e uma vitoria o q tivemos foi um quadro leve no meu caso a necesidade de internacao se deu por uma situacao especifica da gestacao"
}