{
  "created_at": "Fri Jul 22 22:14:06 +0000 2022",
  "id": 1550605131808477192,
  "id_str": "1550605131808477192",
  "full_text": "@MDSSSIILVA @ferreirafabio26 @tatigmf @aguinaldaosilva Na Sui\u00e7a parou na 2\u00b0dose e sem obrigatoriedade de vacinar crian\u00e7as, o v\u00edrus ainda tem. Ms falando em economia as coisas por aqui n est\u00e3o baratas, ali\u00e1s nunca foi.O aluguel no m\u00ednimo \u00e9 1.200f.r sa\u00fade \u00e9 paga, n tem sus,n\u00e3o tem aux\u00edlio covid, idosos pagam bus,mas s\u00f3 Br q t\u00e1 ruim\ud83d\ude02",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    55,
    332
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MDSSSIILVA",
        "name": "MSILVA",
        "id": 773006834030481413,
        "id_str": "773006834030481413",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ferreirafabio26",
        "name": "F\u00e1bio Ferreira",
        "id": 1497935643279769602,
        "id_str": "1497935643279769602",
        "indices": [
          12,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "tatigmf",
        "name": "Tatiane Fortes",
        "id": 1075339842,
        "id_str": "1075339842",
        "indices": [
          29,
          37
        ]
      },
      {
        "screen_name": "aguinaldaosilva",
        "name": "aguinaldo silva",
        "id": 105761223,
        "id_str": "105761223",
        "indices": [
          38,
          54
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1549946889709182976,
  "in_reply_to_status_id_str": "1549946889709182976",
  "in_reply_to_user_id": 773006834030481413,
  "in_reply_to_user_id_str": "773006834030481413",
  "in_reply_to_screen_name": "MDSSSIILVA",
  "user": {
    "id": 1493507873464270849,
    "id_str": "1493507873464270849",
    "name": "Suzane",
    "screen_name": "FtimaSuzaneSan1",
    "location": "",
    "description": "Filha do Alt\u00edssimo",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 5,
    "friends_count": 58,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Feb 15 08:50:28 +0000 2022",
    "favourites_count": 624,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 36,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1522460223537090560/qcpPXgc0_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522460223537090560/qcpPXgc0_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}