{
  "created_at": "Mon Jul 25 11:58:28 +0000 2022",
  "id": 1551537366359310339,
  "id_str": "1551537366359310339",
  "full_text": "RT @JuntosSaude: @eduardopaes J\u00e1 que est\u00e1 olhando os n\u00fameros, v\u00ea o sal\u00e1rio que paga aos servidores da sa\u00fade! Acha q o Rio teria enfrentado\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JuntosSaude",
        "name": "Juntos pela Sa\u00fade",
        "id": 1499510523745996800,
        "id_str": "1499510523745996800",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "eduardopaes",
        "name": "Eduardo Paes",
        "id": 48298703,
        "id_str": "48298703",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1491818689812914177,
    "id_str": "1491818689812914177",
    "name": "Lilian Ueoka",
    "screen_name": "LilianUeoka",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 44,
    "friends_count": 108,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Feb 10 16:57:55 +0000 2022",
    "favourites_count": 8433,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8613,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": true,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 18 12:20:51 +0000 2022",
    "id": 1549006282446733312,
    "id_str": "1549006282446733312",
    "full_text": "@eduardopaes J\u00e1 que est\u00e1 olhando os n\u00fameros, v\u00ea o sal\u00e1rio que paga aos servidores da sa\u00fade! Acha q o Rio teria enfrentado a COVID sem os estatutarios?\u00c9 muito desprezo e desrespeito!Viva SUS \u00e9 n\u00e3o deixar o servidor da sa\u00fade morrer de fome!Cad\u00ea o PCCS q vc prometeu?#PccsSaudeRio",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      13,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "PccsSaudeRio",
          "indices": [
            264,
            277
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "eduardopaes",
          "name": "Eduardo Paes",
          "id": 48298703,
          "id_str": "48298703",
          "indices": [
            0,
            12
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1548605169839095808,
    "in_reply_to_status_id_str": "1548605169839095808",
    "in_reply_to_user_id": 48298703,
    "in_reply_to_user_id_str": "48298703",
    "in_reply_to_screen_name": "eduardopaes",
    "user": {
      "id": 1499510523745996800,
      "id_str": "1499510523745996800",
      "name": "Juntos pela Sa\u00fade",
      "screen_name": "JuntosSaude",
      "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
      "description": "",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 58,
      "friends_count": 16,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Thu Mar 03 22:22:39 +0000 2022",
      "favourites_count": 1747,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2052,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499511877621239808/ithMTNE4_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499511877621239808/ithMTNE4_normal.jpg",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @JuntosSaude: @eduardopaes J\u00e1 que est\u00e1 olhando os n\u00fameros, v\u00ea o sal\u00e1rio que paga aos servidores da sa\u00fade! Acha q o Rio teria enfrentado\u2026"
}