{
  "created_at": "Tue Jul 26 18:19:35 +0000 2022",
  "id": 1551995663780663302,
  "id_str": "1551995663780663302",
  "full_text": "RT @agencia_bori: Confira mais um artigo de opini\u00e3o da campanha #Ci\u00eanciaNasElei\u00e7\u00f5es do @iserrapilheira! A pesquisadora @ethelmaciel escreve\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ci\u00eanciaNasElei\u00e7\u00f5es",
        "indices": [
          64,
          83
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "agencia_bori",
        "name": "Ag\u00eancia Bori",
        "id": 1219607448664838144,
        "id_str": "1219607448664838144",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "iserrapilheira",
        "name": "Instituto Serrapilheira",
        "id": 887145739306106881,
        "id_str": "887145739306106881",
        "indices": [
          87,
          102
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EthelMaciel",
        "name": "Ethel Maciel, PhD",
        "id": 2761075536,
        "id_str": "2761075536",
        "indices": [
          119,
          131
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 887145739306106881,
    "id_str": "887145739306106881",
    "name": "Instituto Serrapilheira",
    "screen_name": "iserrapilheira",
    "location": "Brazil",
    "description": "Apoio \u00e0 ci\u00eancia e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Brasil / Support for science and science outreach in Brazil.",
    "url": "https://t.co/oPqVJ2JjBc",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/oPqVJ2JjBc",
            "expanded_url": "https://serrapilheira.org/",
            "display_url": "serrapilheira.org",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 31213,
    "friends_count": 1173,
    "listed_count": 249,
    "created_at": "Tue Jul 18 03:03:21 +0000 2017",
    "favourites_count": 4457,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": true,
    "statuses_count": 3799,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887150022529355776/w2vsxXlE_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887150022529355776/w2vsxXlE_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887145739306106881/1590431019",
    "profile_link_color": "FF9012",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Jul 26 18:17:57 +0000 2022",
    "id": 1551995252009046017,
    "id_str": "1551995252009046017",
    "full_text": "Confira mais um artigo de opini\u00e3o da campanha #Ci\u00eanciaNasElei\u00e7\u00f5es do @iserrapilheira! A pesquisadora @ethelmaciel escreve na @gazetadopovo (PR) sobre a import\u00e2ncia da ci\u00eancia nos decretos de emerg\u00eancias de sa\u00fade, como a Covid-19 e a var\u00edola dos macacos \ud83d\udc47\n https://t.co/1EMQE9O6Bl",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Ci\u00eanciaNasElei\u00e7\u00f5es",
          "indices": [
            46,
            65
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "iserrapilheira",
          "name": "Instituto Serrapilheira",
          "id": 887145739306106881,
          "id_str": "887145739306106881",
          "indices": [
            69,
            84
          ]
        },
        {
          "screen_name": "EthelMaciel",
          "name": "Ethel Maciel, PhD",
          "id": 2761075536,
          "id_str": "2761075536",
          "indices": [
            101,
            113
          ]
        },
        {
          "screen_name": "gazetadopovo",
          "name": "Gazeta do Povo",
          "id": 15084884,
          "id_str": "15084884",
          "indices": [
            125,
            138
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/1EMQE9O6Bl",
          "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/opiniao/artigos/os-decretos-de-emergencia-em-saude-publica-por-que-a-ciencia-importa/",
          "display_url": "gazetadopovo.com.br/opiniao/artigo\u2026",
          "indices": [
            256,
            279
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1219607448664838144,
      "id_str": "1219607448664838144",
      "name": "Ag\u00eancia Bori",
      "screen_name": "agencia_bori",
      "location": "Brasil",
      "description": "Jornalista: cadastre-se para acessar com embargo estudos nacionais explicados antes de sua publica\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m nossos bancos de especialistas de todo o pa\u00eds!",
      "url": "https://t.co/Xaj25OgULw",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Xaj25OgULw",
              "expanded_url": "http://abori.com.br/",
              "display_url": "abori.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 10996,
      "friends_count": 4150,
      "listed_count": 115,
      "created_at": "Tue Jan 21 13:08:30 +0000 2020",
      "favourites_count": 1967,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 2776,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365510087062740993/nfMWd71Z_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365510087062740993/nfMWd71Z_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219607448664838144/1642083327",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 7,
    "favorite_count": 16,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 7,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @agencia_bori: confira mais um artigo de opiniao da campanha #ciencianaseleicoes do @iserrapilheira! a pesquisadora @ethelmaciel escreve...",
  "idioma": "pt"
}