{
  "created_at": "Sun Jul 24 14:26:06 +0000 2022",
  "id": 1551212130480885760,
  "id_str": "1551212130480885760",
  "full_text": "O produto da omiss\u00e3o c\u00famplice dos demais poderes da Rep\u00fablica.\nO elemento que reiteradamente atentou contra a democracia, contra a sa\u00fade p\u00fablica em meio a uma pandemia, est\u00e1 apto a maus uma vez concorrer, enxovalhando os j\u00e1 quase nulos crit\u00e9rios de dec\u00eancia para atuar na pol\u00edtica https://t.co/PCR1vYzhYl",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/PCR1vYzhYl",
        "expanded_url": "https://twitter.com/JohannsEller/status/1551210108385988620",
        "display_url": "twitter.com/JohannsEller/s\u2026",
        "indices": [
          281,
          304
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 483140780,
    "id_str": "483140780",
    "name": "Heber Lobato Jr.",
    "screen_name": "Lobatadas",
    "location": "Brasil",
    "description": "Jornalista, roteirista, dirige filmes... N\u00e3o necessariamente nessa ordem ou apenas um de cada vez. Journalist, screenwriter and filmmaker.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2120,
    "friends_count": 2560,
    "listed_count": 49,
    "created_at": "Sat Feb 04 17:47:14 +0000 2012",
    "favourites_count": 93931,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 80273,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "4E575C",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459337583047081987/VF4GBYn0_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459337583047081987/VF4GBYn0_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/483140780/1398355876",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1551210108385988620,
  "quoted_status_id_str": "1551210108385988620",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Sun Jul 24 14:18:04 +0000 2022",
    "id": 1551210108385988620,
    "id_str": "1551210108385988620",
    "full_text": "OFICIAL: Bolsonaro \u00e9 aprovado por aclama\u00e7\u00e3o candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PL.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      74
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1551203608196153345,
    "in_reply_to_status_id_str": "1551203608196153345",
    "in_reply_to_user_id": 961440034565042176,
    "in_reply_to_user_id_str": "961440034565042176",
    "in_reply_to_screen_name": "JohannsEller",
    "user": {
      "id": 961440034565042176,
      "id_str": "961440034565042176",
      "name": "Johanns Eller",
      "screen_name": "JohannsEller",
      "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
      "description": "Rep\u00f3rter da coluna da @malugaspar no @JornalOGlobo. Produtor do podcast A Malu T\u00e1 ON. Sempre de olho no poder. Antes, @RevistaEpoca, @jornalextra e JB.",
      "url": "https://t.co/gOp2UnnFE5",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gOp2UnnFE5",
              "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/malu-gaspar",
              "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/malu-gaspar",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2569,
      "friends_count": 1159,
      "listed_count": 32,
      "created_at": "Thu Feb 08 03:22:21 +0000 2018",
      "favourites_count": 13516,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 5396,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1438123916288008196/VfCzPddY_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438123916288008196/VfCzPddY_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/961440034565042176/1614254291",
      "profile_link_color": "FAB81E",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "97bcdfca1a2dca59",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Rio de Janeiro",
      "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -43.795449,
              -23.08302
            ],
            [
              -43.0877068,
              -23.08302
            ],
            [
              -43.0877068,
              -22.7398234
            ],
            [
              -43.795449,
              -22.7398234
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 39,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "o produto da omissao cumplice dos demais poderes da republica.\no elemento que reiteradamente atentou contra a democracia, contra a saude publica em meio a uma pandemia, esta apto a maus uma vez concorrer, enxovalhando os ja quase nulos criterios de decencia para atuar na politica https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "the product of the complicit omission of the other powers of the republic.\nthe element that has repeatedly attacked democracy, against public health in the midst of a pandemic, is able to run bad once, defiling the already almost null criteria of decency to act in politics https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "o produto da omisao cumplice dos demais poderes da republica. o elemento que reiteradamente atentou contra a democracia, contra a saude publica em meio a uma pandemia, esta apto a maus uma vez concorer, enxovalhando os ja quase nulos criterios de decencia para atuar na politica",
  "texto_tratado": "o produto da omisao cumplice dos demais poderes da republica. o elemento que reiteradamente atentou contra a democracia, contra a saude publica em meio a uma pandemia, esta apto a maus uma vez concorer, enxovalhando os ja quase nulos criterios de decencia para atuar na politica"
}