{
  "created_at": "Sun Jul 24 15:44:09 +0000 2022",
  "id": 1551231772796620800,
  "id_str": "1551231772796620800",
  "full_text": "RT @biadlimaoficial: Que a nossa indigna\u00e7\u00e3o com o desmonte do SUS fortale\u00e7a a luta de resgate e em defesa desse Sistema reconhecimento inte\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "biadlimaoficial",
        "name": "Bia de Lima",
        "id": 1534937087690031106,
        "id_str": "1534937087690031106",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 176618654,
    "id_str": "176618654",
    "name": "Warley Lopes - Um admirador de Kair\u00f3s",
    "screen_name": "Warley_Lopes",
    "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn",
    "description": "Ativista social, membro Federa\u00e7\u00e3o Brasil da Esperan\u00e7a e vacinado \ud83d\udd2c\ud83d\udc89Goianidade \nEle diz que se dane o que v\u00e3o pensar de mim, ele diz eles v\u00e3o falar de mim \u2764\ud83c\udfbc",
    "url": "https://t.co/F28ZEUUJDK",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/F28ZEUUJDK",
            "expanded_url": "http://www.instagram.com/warley.lopes.5",
            "display_url": "instagram.com/warley.lopes.5",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4328,
    "friends_count": 5008,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Tue Aug 10 00:40:25 +0000 2010",
    "favourites_count": 590015,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 743615,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1424443774982365192/JLiUHgHY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424443774982365192/JLiUHgHY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/176618654/1650736765",
    "profile_link_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Jul 24 15:17:10 +0000 2022",
    "id": 1551224981199245312,
    "id_str": "1551224981199245312",
    "full_text": "Que a nossa indigna\u00e7\u00e3o com o desmonte do SUS fortale\u00e7a a luta de resgate e em defesa desse Sistema reconhecimento internacionalmente. Sem ele e sem os trabalhadores/as do SUS muito mais vidas teriam sido ceifadas pela covid. \n\nhttps://t.co/pVU2E3uQEK",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      250
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/pVU2E3uQEK",
          "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/politica/por-um-fio/",
          "display_url": "cartacapital.com.br/politica/por-u\u2026",
          "indices": [
            227,
            250
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1534937087690031106,
      "id_str": "1534937087690031106",
      "name": "Bia de Lima",
      "screen_name": "biadlimaoficial",
      "location": "",
      "description": "Sou Pedagoga, m\u00e3e do Gustavo, tenho uma vida dedicada \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o. Sou pr\u00e9-candidata a Deputada Estadual por Goi\u00e1s",
      "url": "https://t.co/dZu3EDdNQI",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/dZu3EDdNQI",
              "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScav9t7kHttP4tEVSTrqJQXsf1KbaaspOpK5CKQiQXALXfaqw/viewform",
              "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 51,
      "friends_count": 32,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Thu Jun 09 16:35:07 +0000 2022",
      "favourites_count": 133,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 113,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534937236281741315/cKRyxloo_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534937236281741315/cKRyxloo_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1534937087690031106/1654793021",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @biadlimaoficial: que a nossa indignacao com o desmonte do sus fortaleca a luta de resgate e em defesa desse sistema reconhecimento inte..."
}