{
  "created_at": "Mon Jul 25 08:19:35 +0000 2022",
  "id": 1551482279792447488,
  "id_str": "1551482279792447488",
  "full_text": "Depois do Covid, a OMS declarou a var\u00edola dos macacos como nova emerg\u00eancia mundial de sa\u00fade p\u00fablica! Talvez fosse melhor declarar a pr\u00f3pria OMS como uma amea\u00e7a mundial \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    184
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 133019063,
    "id_str": "133019063",
    "name": "Bruno Santos Ribeiro",
    "screen_name": "SRibeiroBruno",
    "location": "",
    "description": "Patriota, universalista, conservador-liberal, contra todos os extremismos!",
    "url": "https://t.co/EitufFmXmM",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/EitufFmXmM",
            "expanded_url": "https://olusoniversalista.wordpress.com/",
            "display_url": "olusoniversalista.wordpress.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 264,
    "friends_count": 342,
    "listed_count": 15,
    "created_at": "Wed Apr 14 20:15:00 +0000 2010",
    "favourites_count": 8689,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 29458,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1421527325607440388/1dFlRBsS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421527325607440388/1dFlRBsS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133019063/1630755919",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "depois do covid, a oms declarou a variola dos macacos como nova emergencia mundial de saude publica! talvez fosse melhor declarar a propria oms como uma ameaca mundial a saude publica!",
  "idioma": "pt"
}