{
  "created_at": "Mon Jul 25 22:07:37 +0000 2022",
  "id": 1551690662139109377,
  "id_str": "1551690662139109377",
  "full_text": "RT @joaoazevedolins: A Para\u00edba n\u00e3o parou na pandemia, pelo contr\u00e1rio! Colocamos uma UTI a\u00e9rea, para transportar pacientes do SUS e \u00f3rg\u00e3os p\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joaoazevedolins",
        "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
        "id": 698129524106653697,
        "id_str": "698129524106653697",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 487773510,
    "id_str": "487773510",
    "name": "Fernando \ud83e\udd91 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "screen_name": "pocost",
    "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba",
    "description": "Gerente Executivo LGBT da Secretaria da Mulher e da Diversidade Humana do Governo do Estado da Para\u00edba. \nMilitante LGBTQIA+. \nProfessor \nHistoriador",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1306,
    "friends_count": 2579,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Feb 09 18:37:31 +0000 2012",
    "favourites_count": 20150,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9284,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1544995336925618176/u6gzMI3S_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1544995336925618176/u6gzMI3S_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/487773510/1657376021",
    "profile_link_color": "0099CC",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Jul 25 21:02:20 +0000 2022",
    "id": 1551674233926844419,
    "id_str": "1551674233926844419",
    "full_text": "A Para\u00edba n\u00e3o parou na pandemia, pelo contr\u00e1rio! Colocamos uma UTI a\u00e9rea, para transportar pacientes do SUS e \u00f3rg\u00e3os para transplante, um dos poucos estados com esse tipo de atendimento! Esse investimento \u00e9 pago com dinheiro do estado e t\u00e1 a\u00ed, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o das pessoas. https://t.co/i9TSjFw419",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1551674228595953667,
          "id_str": "1551674228595953667",
          "indices": [
            270,
            293
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FYinfWKXEAMRnFT.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FYinfWKXEAMRnFT.jpg",
          "url": "https://t.co/i9TSjFw419",
          "display_url": "pic.twitter.com/i9TSjFw419",
          "expanded_url": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1551674233926844419/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 960,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 544,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1551674228595953667,
          "id_str": "1551674228595953667",
          "indices": [
            270,
            293
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FYinfWKXEAMRnFT.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FYinfWKXEAMRnFT.jpg",
          "url": "https://t.co/i9TSjFw419",
          "display_url": "pic.twitter.com/i9TSjFw419",
          "expanded_url": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1551674233926844419/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 960,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 544,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 698129524106653697,
      "id_str": "698129524106653697",
      "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
      "screen_name": "joaoazevedolins",
      "location": "Para\u00edba, Brasil",
      "description": "Esposo, pai de 3 filhos, av\u00f4 de 6 netos incr\u00edveis. Engenheiro, professor e atual Governador do Estado da Para\u00edba \ud83e\udd1d",
      "url": "https://t.co/Hsll5OdsTh",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Hsll5OdsTh",
              "expanded_url": "https://paraiba.pb.gov.br/diretas/saude/coronavirus/",
              "display_url": "paraiba.pb.gov.br/diretas/saude/\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 16543,
      "friends_count": 182,
      "listed_count": 132,
      "created_at": "Fri Feb 12 13:00:24 +0000 2016",
      "favourites_count": 877,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 5271,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521975523836108800/5GlsjXFq_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521975523836108800/5GlsjXFq_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/698129524106653697/1652205902",
      "profile_link_color": "FAB81E",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 47,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @joaoazevedolins: A Para\u00edba n\u00e3o parou na pandemia, pelo contr\u00e1rio! Colocamos uma UTI a\u00e9rea, para transportar pacientes do SUS e \u00f3rg\u00e3os p\u2026"
}