{
  "created_at": "Sun Jul 24 03:08:44 +0000 2022",
  "id": 1551041666236178433,
  "id_str": "1551041666236178433",
  "full_text": "RT @fiocruzbrasilia: \u270d\ud83c\udffd J\u00e1 est\u00e1 no ar a 3\u00b0 cartilha da s\u00e9rie do Curso de Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Covid-19: Reconstru\u00e7\u00e3o P\u00f3s-\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fiocruzbrasilia",
        "name": "fiocruzbrasilia",
        "id": 182067143,
        "id_str": "182067143",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 361897752,
    "id_str": "361897752",
    "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
    "screen_name": "bibliotecaippur",
    "location": "#bibliotecadoippurdaufrj",
    "description": "UFRJ- PR\u00c9DIO DA FACULDADE LETRAS. Av. Hor\u00e1cio Macedo, 2151 Cidade Universit\u00e1ria, Rio de Janeiro, 21941-917 #bibliotecadoippurdaufrj",
    "url": "https://t.co/QYdbUHKAfo",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/QYdbUHKAfo",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/BibliotecadoIPPURUFRJ",
            "display_url": "linktr.ee/BibliotecadoIP\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1298,
    "friends_count": 1613,
    "listed_count": 20,
    "created_at": "Thu Aug 25 14:27:26 +0000 2011",
    "favourites_count": 8312,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 51991,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FA743E",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981964368815579144/KDsAo5NW_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981964368815579144/KDsAo5NW_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361897752/1601422135",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jul 23 07:57:17 +0000 2022",
    "id": 1550751892782866432,
    "id_str": "1550751892782866432",
    "full_text": "\u270d\ud83c\udffd J\u00e1 est\u00e1 no ar a 3\u00b0 cartilha da s\u00e9rie do Curso de Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Covid-19: Reconstru\u00e7\u00e3o P\u00f3s-Desastres e Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica!\n\n\ud83d\udcda O material pode ser acessado pela plataforma do curso ou pelo link: https://t.co/iXlKtoUxoB.\n\u2800\u2800\nBoa leitura! https://t.co/VkfttQHaDp",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/iXlKtoUxoB",
          "expanded_url": "http://bit.ly/cartilha03-saudemental",
          "display_url": "bit.ly/cartilha03-sau\u2026",
          "indices": [
            231,
            254
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1550751886768218112,
          "id_str": "1550751886768218112",
          "indices": [
            272,
            295
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FYVgn_GWIAAQpzR.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FYVgn_GWIAAQpzR.jpg",
          "url": "https://t.co/VkfttQHaDp",
          "display_url": "pic.twitter.com/VkfttQHaDp",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1550751892782866432/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 785,
              "h": 825,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 647,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 785,
              "h": 825,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1550751886768218112,
          "id_str": "1550751886768218112",
          "indices": [
            272,
            295
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FYVgn_GWIAAQpzR.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FYVgn_GWIAAQpzR.jpg",
          "url": "https://t.co/VkfttQHaDp",
          "display_url": "pic.twitter.com/VkfttQHaDp",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fiocruzbrasilia/status/1550751892782866432/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 785,
              "h": 825,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 647,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 785,
              "h": 825,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 182067143,
      "id_str": "182067143",
      "name": "fiocruzbrasilia",
      "screen_name": "fiocruzbrasilia",
      "location": "Bras\u00edlia",
      "description": "Perfil oficial da Fiocruz Bras\u00edlia. Ensino, pesquisa, informa\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em sa\u00fade. #Fiocruz\u00e9SUS",
      "url": "https://t.co/8BBv2R1ytN",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/8BBv2R1ytN",
              "expanded_url": "http://www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br",
              "display_url": "fiocruzbrasilia.fiocruz.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 818,
      "friends_count": 60,
      "listed_count": 7,
      "created_at": "Mon Aug 23 19:10:14 +0000 2010",
      "favourites_count": 522,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2904,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1542704048809431042/TSD319xg_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542704048809431042/TSD319xg_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182067143/1657062550",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "5722ff20ba67083b",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Bras\u00edlia",
      "full_name": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -48.285982,
              -16.0524045
            ],
            [
              -47.307264,
              -16.0524045
            ],
            [
              -47.307264,
              -15.5001029
            ],
            [
              -48.285982,
              -15.5001029
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @fiocruzbrasilia: \u270d\ud83c\udffd J\u00e1 est\u00e1 no ar a 3\u00b0 cartilha da s\u00e9rie do Curso de Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Covid-19: Reconstru\u00e7\u00e3o P\u00f3s-\u2026"
}