{
  "created_at": "Sun Jul 24 04:32:09 +0000 2022",
  "id": 1551062658732138498,
  "id_str": "1551062658732138498",
  "full_text": "RT @Clauwild1: O coronav\u00edrus e a guerra na Ucr\u00e2nia n\u00e3o resolveram. A OMS declarou que a var\u00edola do macaco \u201crepresenta uma emerg\u00eancia de sa\u00fa\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Clauwild1",
        "name": "Claudia Wild",
        "id": 894281995689349120,
        "id_str": "894281995689349120",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1461852836975853576,
    "id_str": "1461852836975853576",
    "name": "Luciana Girardi Nessi",
    "screen_name": "GirardNes",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Recuperando a conta \ud83d\udcaa\ud83c\udffbBrasil acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bm\u00e3e da Sof\u00eda \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0 Kiara\ud83e\udd81\ud83d\udc3e e Vanilla\ud83d\udc3b\ud83d\udc3e",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 315,
    "friends_count": 584,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Nov 20 00:28:43 +0000 2021",
    "favourites_count": 10226,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10217,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499536640448020482/YNWrBizk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499536640448020482/YNWrBizk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1461852836975853576/1637368767",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Jul 23 15:48:27 +0000 2022",
    "id": 1550870466025463808,
    "id_str": "1550870466025463808",
    "full_text": "O coronav\u00edrus e a guerra na Ucr\u00e2nia n\u00e3o resolveram. A OMS declarou que a var\u00edola do macaco \u201crepresenta uma emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de interesse internacional\". L\u00e1 vamos n\u00f3s novamente! \ud83d\ude49\ud83e\udd21 Da s\u00e9rie \u201cSem Fim\u201d.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      210
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 894281995689349120,
      "id_str": "894281995689349120",
      "name": "Claudia Wild",
      "screen_name": "Clauwild1",
      "location": "",
      "description": "",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 238579,
      "friends_count": 2683,
      "listed_count": 411,
      "created_at": "Sun Aug 06 19:40:17 +0000 2017",
      "favourites_count": 32692,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 20239,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170076028506710016/F-yinPXa_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170076028506710016/F-yinPXa_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894281995689349120/1510510783",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 732,
    "favorite_count": 3873,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 732,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ constantealfanumerica : o coronavirus e a guerra na ucrania nao resolveram. a oms declarou que a variola do macaco \"representa uma emergencia de sau..."
}