{
  "created_at": "Thu Jul 28 11:46:13 +0000 2022",
  "id": 1552621443711647744,
  "id_str": "1552621443711647744",
  "full_text": "RT @mdenser: H\u00e1 2 anos\nBolsonaro veta liberar terceiros para retirar rem\u00e9dios no SUS\n\nCom a decis\u00e3o, pacientes dos grupos de risco da covid\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mdenser",
        "name": "marcia denser",
        "id": 204842728,
        "id_str": "204842728",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 343387236,
    "id_str": "343387236",
    "name": "Fil\u00f3sofo Tales de Mil\u00edcia",
    "screen_name": "Gerlpo",
    "location": "",
    "description": "RT n\u00e3o \u00e9 endosso. RT \u00e9 o que acho que deve ser notado e discutido.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 129,
    "friends_count": 174,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jul 27 14:06:10 +0000 2011",
    "favourites_count": 37500,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 78661,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737789318958178304/Nmy4h6-1_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737789318958178304/Nmy4h6-1_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 28 11:33:25 +0000 2022",
    "id": 1552618225132773380,
    "id_str": "1552618225132773380",
    "full_text": "H\u00e1 2 anos\nBolsonaro veta liberar terceiros para retirar rem\u00e9dios no SUS\n\nCom a decis\u00e3o, pacientes dos grupos de risco da covid-19, como hipertensos e idosos n\u00e3o poder\u00e3o indicar outros para retirar os medicamentos.\nIsso j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 maldade. \n\u00c9 planejamento de assassinato.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      268
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 204842728,
      "id_str": "204842728",
      "name": "marcia denser",
      "screen_name": "mdenser",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "description": "ESCRITORA e JORNALISTA cursos,coach,palestras e bate-papos\nmdenser@uol.com.br",
      "url": "https://t.co/zFOmYGqweG",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/zFOmYGqweG",
              "expanded_url": "http://www.marciadenser.com.br",
              "display_url": "marciadenser.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 38200,
      "friends_count": 1654,
      "listed_count": 94,
      "created_at": "Tue Oct 19 15:50:00 +0000 2010",
      "favourites_count": 114164,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 127856,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153816497820598272/a8Z9o19W_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153816497820598272/a8Z9o19W_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204842728/1648168545",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 9,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @mdenser: ha  constante_numerica  anos\nbolsonaro veta liberar terceiros para retirar remedios no sus\n\ncom a decisao, pacientes dos grupos de risco da covid...",
  "idioma": "pt"
}