{
  "created_at": "Thu Jul 28 21:03:04 +0000 2022",
  "id": 1552761579460071424,
  "id_str": "1552761579460071424",
  "full_text": "Chegou a hora de fortalecer o seu sistema imunol\u00f3gico para enfrentar a Covid-19. N\u00e3o esque\u00e7a de levar documento de identidade, CPF ou cart\u00e3o do SUS, al\u00e9m do comprovante de vacina\u00e7\u00e3o. A vacina salva vidas!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    204
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552761561655246849,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552761561655246849",
  "in_reply_to_user_id": 1323398866000093184,
  "in_reply_to_user_id_str": "1323398866000093184",
  "in_reply_to_screen_name": "MaricaPref",
  "user": {
    "id": 1323398866000093184,
    "id_str": "1323398866000093184",
    "name": "Prefeitura de Maric\u00e1",
    "screen_name": "MaricaPref",
    "location": "Maric\u00e1, Brasil",
    "description": "Cidade do transporte municipal gratuito, pra\u00e7as agroecol\u00f3gicas, passaporte universit\u00e1rio, renda b\u00e1sica universal. #Maric\u00e1MeuPa\u00eds",
    "url": "https://t.co/9xJix3MeEh",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/9xJix3MeEh",
            "expanded_url": "https://www.marica.rj.gov.br",
            "display_url": "marica.rj.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3822,
    "friends_count": 133,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Mon Nov 02 22:57:56 +0000 2020",
    "favourites_count": 2653,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5922,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1544081176343748608/gB-zKG-U_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1544081176343748608/gB-zKG-U_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1323398866000093184/1658334915",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "chegou a hora de fortalecer o seu sistema imunologico para enfrentar a covid . nao esqueca de levar documento de identidade, cpf ou cartao do sus, alem do comprovante de vacinacao. a vacina salva vidas!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "It's time to strengthen your immune system to face the constant covid_numerica . Don't forget to bring your identity document, CPF or SUS card, in addition to proof of vaccination. the vaccine saves lives!",
  "texto_wordcloud": "chegou a hora de fortalecer o seu sistema imunologico para enfrentar a covid . nao esqueca de levar documento de identidade, cpf ou cartao do sus, alem do comprovante de vacinacao. a vacina salva vidas!"
}