{
  "created_at": "Wed Jul 27 20:15:59 +0000 2022",
  "id": 1552387344136916998,
  "id_str": "1552387344136916998",
  "full_text": "Em 03 de fevereiro de 2020, o governo decretou o estado de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional para o contexto da COVID-19 no pa\u00eds, conforme portaria abaixo, ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o de PHEIC pela OMS em 30 de janeiro de 2020\n\nhttps://t.co/C7xgdOwMLM",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    259
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/C7xgdOwMLM",
        "expanded_url": "https://www.in.gov.br/web/dou/-/portaria-n-188-de-3-de-fevereiro-de-2020-241408388",
        "display_url": "in.gov.br/web/dou/-/port\u2026",
        "indices": [
          236,
          259
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552387342102675458,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552387342102675458",
  "in_reply_to_user_id": 46932006,
  "in_reply_to_user_id_str": "46932006",
  "in_reply_to_screen_name": "mellziland",
  "user": {
    "id": 46932006,
    "id_str": "46932006",
    "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
    "screen_name": "mellziland",
    "location": "Rio Grande do Sul, Brazil",
    "description": "Biom\u00e9dica, Neurocientista (mestra e doutora), Professora @Unisinos e #SciComm em @redeanalise. \nEla/Dela | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | #DefendaoSUS\n\n\u2709\ufe0f contato.mfdutra@gmail.com",
    "url": "https://t.co/19aSAEgQM5",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/19aSAEgQM5",
            "expanded_url": "https://redeanalise.com.br/",
            "display_url": "redeanalise.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 87025,
    "friends_count": 1839,
    "listed_count": 581,
    "created_at": "Sat Jun 13 18:03:49 +0000 2009",
    "favourites_count": 90225,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 52153,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": true,
    "profile_background_color": "ABB8C2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1542997804607569923/dDBdTvnn_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542997804607569923/dDBdTvnn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46932006/1643641580",
    "profile_link_color": "F5ABB5",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "261329",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "97bcdfca1a2dca59",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Rio de Janeiro",
    "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.795449,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -23.08302
          ],
          [
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          [
            -43.795449,
            -22.7398234
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 66,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "Em 03 de fevereiro de 2020, o governo decretou o estado de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional para o contexto da COVID-19 no pa\u00eds, conforme portaria abaixo, ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o de PHEIC pela OMS em 30 de janeiro de 2020\n"
}