{
  "created_at": "Thu Jul 28 17:47:17 +0000 2022",
  "id": 1552712311214903298,
  "id_str": "1552712311214903298",
  "full_text": "RT @marivarella: \"N\u00e3o devemos misturar sa\u00fade p\u00fablica e pol\u00edtica\" foi uma das frases que mais escutei durante esta pandemia. Mas sa\u00fade p\u00fabli\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "marivarella",
        "name": "Mariana Varella",
        "id": 36687068,
        "id_str": "36687068",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 733346623665897475,
    "id_str": "733346623665897475",
    "name": "chico z\u00e9",
    "screen_name": "chiccoze52",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2916,
    "friends_count": 4334,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Thu May 19 17:20:34 +0000 2016",
    "favourites_count": 61290,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 181043,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/733405718984949760/gcTwyBSb_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/733405718984949760/gcTwyBSb_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Oct 06 12:18:04 +0000 2021",
    "id": 1445725040796860427,
    "id_str": "1445725040796860427",
    "full_text": "\"N\u00e3o devemos misturar sa\u00fade p\u00fablica e pol\u00edtica\" foi uma das frases que mais escutei durante esta pandemia. Mas sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 pol\u00edtica.\n\n Minha coluna para o @vivabem_uol https://t.co/nCgbYhy10U",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      195
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "vivabem_uol",
          "name": "VivaBem",
          "id": 14595118,
          "id_str": "14595118",
          "indices": [
            159,
            171
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/nCgbYhy10U",
          "expanded_url": "https://www.uol.com.br/vivabem/colunas/opiniao/2021/10/06/saude-publica-e-politica.htm",
          "display_url": "uol.com.br/vivabem/coluna\u2026",
          "indices": [
            172,
            195
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 36687068,
      "id_str": "36687068",
      "name": "Mariana Varella",
      "screen_name": "marivarella",
      "location": "",
      "description": "Editora-chefe do Portal Drauzio Varella e colunista do Uol. Jornalista de sa\u00fade e cientista social. P\u00f3s-graduanda da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP.",
      "url": "https://t.co/Eng8hGO7BP",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/Eng8hGO7BP",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/marivarella",
              "display_url": "linktr.ee/marivarella",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 82991,
      "friends_count": 2082,
      "listed_count": 377,
      "created_at": "Thu Apr 30 15:21:40 +0000 2009",
      "favourites_count": 14960,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 9546,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1449144743062089741/8e8BiOEP_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449144743062089741/8e8BiOEP_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36687068/1616091136",
      "profile_link_color": "9266CC",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 254,
    "favorite_count": 1995,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 254,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @marivarella: \"nao devemos misturar saude publica e politica\" foi uma das frases que mais escutei durante esta pandemia. mas saude publi...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @marivarella: \"we shouldn't mix public health and politics\" was one of the phrases I heard most during this pandemic. but public health...",
  "texto_wordcloud": "rt @marivarella: \"nao devemos misturar saude publica e politica\" foi uma das frases que mais escutei durante esta pandemia. mas saude publi..."
}