{
  "created_at": "Fri Jul 29 01:55:12 +0000 2022",
  "id": 1552835096868229121,
  "id_str": "1552835096868229121",
  "full_text": "RT @EthelMaciel: Tirei 15 dias de f\u00e9rias. Se cuidem. Estamos sob 3 decretos de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional: Po\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EthelMaciel",
        "name": "Ethel Maciel, PhD",
        "id": 2761075536,
        "id_str": "2761075536",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 27784130,
    "id_str": "27784130",
    "name": "Carolina Tavaniello",
    "screen_name": "tavaniello",
    "location": "Porto Alegre",
    "description": "Jornalista por forma\u00e7\u00e3o, empreendedora por obstina\u00e7\u00e3o. Fundadora da Moinho Digital | Estrat\u00e9gia de marketing e conte\u00fado. P\u00f3s-graduada em Novas M\u00eddias.",
    "url": "https://t.co/0pfYEUN3GE",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/0pfYEUN3GE",
            "expanded_url": "https://www.moinhod.com.br",
            "display_url": "moinhod.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 149,
    "friends_count": 285,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Tue Mar 31 01:45:52 +0000 2009",
    "favourites_count": 16818,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9650,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073383700866494465/Ndjio4dC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073383700866494465/Ndjio4dC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27784130/1514319719",
    "profile_link_color": "39587D",
    "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "profile_text_color": "0E3159",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 28 19:36:27 +0000 2022",
    "id": 1552739781771251715,
    "id_str": "1552739781771251715",
    "full_text": "Tirei 15 dias de f\u00e9rias. Se cuidem. Estamos sob 3 decretos de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional: Poliomielite (2014 em diante), COVID-19 (2020 em diante) e Monkeypox (2022-). Eles s\u00e3o importantes para nos sinalizar que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 anormal e exige cuidado.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2761075536,
      "id_str": "2761075536",
      "name": "Ethel Maciel, PhD",
      "screen_name": "EthelMaciel",
      "location": "Vit\u00f3ria, ES, Brasil",
      "description": "Professora da @ufesoficial. Enfermeira. Epidemiologista. P\u00f3s-doutorado em Epidemiologia @JohnsHopkinsSPH. \nPesquisadora do CNPq e\nPresidente da @redetuberculose",
      "url": "https://t.co/gUVrZrC6hj",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gUVrZrC6hj",
              "expanded_url": "http://lattes.cnpq.br/3761398932271892",
              "display_url": "lattes.cnpq.br/37613989322718\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 62004,
      "friends_count": 1658,
      "listed_count": 277,
      "created_at": "Sun Aug 24 01:46:05 +0000 2014",
      "favourites_count": 5512,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 5630,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514579761321984001/oPkJBzrB_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514579761321984001/oPkJBzrB_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2761075536/1591712038",
      "profile_link_color": "8600B3",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 86,
    "favorite_count": 615,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 86,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "RT @EthelMaciel: Tirei 15 dias de f\u00e9rias. Se cuidem. Estamos sob 3 decretos de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional: Po\u2026"
}