{
  "created_at": "Wed Jul 27 20:58:02 +0000 2022",
  "id": 1552397926353084421,
  "id_str": "1552397926353084421",
  "full_text": "@CarlosBolsonaro SP: primeiro estado a iniciar a vacina\u00e7\u00e3o. Primeiro estado a sair da pandemia. S\u00f3 houve o lockdown porque o Jair n\u00e3o quis comprar vacinas. 700.000 \u26b0\ufe0f. Gra\u00e7as ao SUS + @butantanoficial e ao @jdoriajr \nhttps://t.co/hmOK9wX12P",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    17,
    240
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosBolsonaro",
        "name": "Carlos Bolsonaro",
        "id": 68712576,
        "id_str": "68712576",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "butantanoficial",
        "name": "Instituto Butantan",
        "id": 868127218362462208,
        "id_str": "868127218362462208",
        "indices": [
          184,
          200
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jdoriajr",
        "name": "Jo\u00e3o Doria",
        "id": 64706049,
        "id_str": "64706049",
        "indices": [
          206,
          215
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/hmOK9wX12P",
        "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/pib-de-sp-cresce-5-vezes-mais-que-o-do-brasil-em-3-anos-aponta-seade-26012022",
        "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/pib-\u2026",
        "indices": [
          217,
          240
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552380084140507145,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552380084140507145",
  "in_reply_to_user_id": 68712576,
  "in_reply_to_user_id_str": "68712576",
  "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro",
  "user": {
    "id": 1478480958210859009,
    "id_str": "1478480958210859009",
    "name": "I\u019e\u0284\u03c3\u027e\u0271\u0251ti\u03c3\u019e S\u03c3ciet\u02ae",
    "screen_name": "Y99529757",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 19,
    "friends_count": 267,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Jan 04 21:38:43 +0000 2022",
    "favourites_count": 3014,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 523,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478481041300070401/JPauoQdp_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478481041300070401/JPauoQdp_normal.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@CarlosBolsonaro SP: primeiro estado a iniciar a vacina\u00e7\u00e3o. Primeiro estado a sair da pandemia. S\u00f3 houve o lockdown porque o Jair n\u00e3o quis comprar vacinas. 700.000 \u26b0\ufe0f. Gra\u00e7as ao SUS + @butantanoficial e ao @jdoriajr "
}