{
  "created_at": "Wed Jul 27 23:30:05 +0000 2022",
  "id": 1552436191697453057,
  "id_str": "1552436191697453057",
  "full_text": "Fala l\u00e1 para os familiares dos 700 mil mortos na pandemia, para as dezenas de milh\u00f5es que passam fome, sofrem a destrui\u00e7\u00e3o do SUS, da educa\u00e7\u00e3o, para os biomas incinerados (...) que, puxa, voc\u00ea se arrependeu de botar o fascismo mais s\u00e1dico do mundo no poder. Quer um trof\u00e9u?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    273
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552432920815898624,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552432920815898624",
  "in_reply_to_user_id": 15191656,
  "in_reply_to_user_id_str": "15191656",
  "in_reply_to_screen_name": "distopi",
  "user": {
    "id": 15191656,
    "id_str": "15191656",
    "name": "Maur\u00edcio Angelo",
    "screen_name": "distopi",
    "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
    "description": "Fundador do @obsmineracao. Pesquiso ind\u00fastria extrativa, crise clim\u00e1tica, lobby e direitos humanos. Rep\u00f3rter e analista. 20 anos de jornalismo: https://t.co/SQ14899K9R",
    "url": "https://t.co/wS1Md9jDnu",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/wS1Md9jDnu",
            "expanded_url": "https://observatoriodamineracao.com.br/",
            "display_url": "observatoriodamineracao.com.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/SQ14899K9R",
            "expanded_url": "http://crimideia.com.br",
            "display_url": "crimideia.com.br",
            "indices": [
              144,
              167
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7479,
    "friends_count": 1065,
    "listed_count": 96,
    "created_at": "Sat Jun 21 18:32:47 +0000 2008",
    "favourites_count": 34918,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6324,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9AE628",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1550988176352841736/DkA9EnC4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550988176352841736/DkA9EnC4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15191656/1657754161",
    "profile_link_color": "1F1111",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "BA0000",
    "profile_text_color": "081A10",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 29,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}