{
  "created_at": "Thu Jul 28 13:47:27 +0000 2022",
  "id": 1552651952894357507,
  "id_str": "1552651952894357507",
  "full_text": "decorr\u00eancia da pandemia de Covid-19, por versarem, essencialmente, sobre defesa e prote\u00e7\u00e3o dos direitos do consumidor e da sa\u00fade p\u00fablica.\u00a0\n\nSTF, ADI 6.432/RR, Plen\u00e1rio",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    167
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552651949689802753,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552651949689802753",
  "in_reply_to_user_id": 1205492198810279937,
  "in_reply_to_user_id_str": "1205492198810279937",
  "in_reply_to_screen_name": "CarlosnoMp",
  "user": {
    "id": 1205492198810279937,
    "id_str": "1205492198810279937",
    "name": "Carlos no MP",
    "screen_name": "CarlosnoMp",
    "location": "",
    "description": "Assessor jur\u00eddico, concurseiro e focado no MP",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 13104,
    "friends_count": 2042,
    "listed_count": 62,
    "created_at": "Fri Dec 13 14:18:45 +0000 2019",
    "favourites_count": 17784,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13707,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1221120564607234054/dkSeQ58I_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221120564607234054/dkSeQ58I_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1205492198810279937/1576340472",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 14,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "decorrencia da pandemia de covid constante_numerica , por versarem, essencialmente, sobre defesa e protecao dos direitos do consumidor e da saude publica. \n\nstf, adi  constante_numerica /rr, plenario",
  "idioma": "pt"
}