{
  "created_at": "Wed Jul 27 00:09:40 +0000 2022",
  "id": 1552083765480103936,
  "id_str": "1552083765480103936",
  "full_text": "2   Enquanto servidora p\u00fablica h\u00e1 14 anos, sempre tive orgulho e prazer pelo meu trabalho. \nO Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 previa a vacina\u00e7\u00e3o de TODOS os trabalhadores da sa\u00fade. Se eu vacinei, \u00e9 porque sou ENFERMEIRA e TRABALHADORA da Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica,",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    276
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552083340525699072,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552083340525699072",
  "in_reply_to_user_id": 3044747690,
  "in_reply_to_user_id_str": "3044747690",
  "in_reply_to_screen_name": "tangiru",
  "user": {
    "id": 3044747690,
    "id_str": "3044747690",
    "name": "J\u00falio \ud83c\udd70\ufe0flmeida",
    "screen_name": "tangiru",
    "location": "",
    "description": "TRILHAS, AVENTURAS, MUITO CHOOP E GALO DE ALMA.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 121,
    "friends_count": 510,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Feb 26 21:41:55 +0000 2015",
    "favourites_count": 2608,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 926,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1510326464255873024/RkcamcpC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510326464255873024/RkcamcpC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3044747690/1425414354",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "2   Enquanto servidora p\u00fablica h\u00e1 14 anos, sempre tive orgulho e prazer pelo meu trabalho. \nO Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 previa a vacina\u00e7\u00e3o de TODOS os trabalhadores da sa\u00fade. Se eu vacinei, \u00e9 porque sou ENFERMEIRA e TRABALHADORA da Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica,"
}