{
  "created_at": "Thu Jul 28 19:55:59 +0000 2022",
  "id": 1552744697885593601,
  "id_str": "1552744697885593601",
  "full_text": "@NapalaBR @JEFFERSONFRAA @UOLNoticias Em rela\u00e7\u00e3o a fome, te convido a ir no mercado mais pr\u00f3ximo da sua resid\u00eancia e verificar. Em rela\u00e7\u00e3o a pandemia, boa parte das mortes foi a neglig\u00eancia dele sim. Ele demorou a comprar vacina e colocou como chefe do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade um militar que n\u00e3o sabia o que era o SUS.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    38,
    314
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NapalaBR",
        "name": "Napala",
        "id": 1541107905268797442,
        "id_str": "1541107905268797442",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JEFFERSONFRAA",
        "name": "jeffnegrodrama",
        "id": 1466781201595867141,
        "id_str": "1466781201595867141",
        "indices": [
          10,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "UOLNoticias",
        "name": "UOL Not\u00edcias",
        "id": 14594698,
        "id_str": "14594698",
        "indices": [
          25,
          37
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552744224168214528,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552744224168214528",
  "in_reply_to_user_id": 1541107905268797442,
  "in_reply_to_user_id_str": "1541107905268797442",
  "in_reply_to_screen_name": "NapalaBR",
  "user": {
    "id": 34025425,
    "id_str": "34025425",
    "name": "OUTUBRO_\u00c9_LOGO_ALI.pdf",
    "screen_name": "como1sopro",
    "location": "Vento Ventania ",
    "description": "At\u00e9 que 33 milh\u00f5es de brasileiros deixem de passar fome, 99% das minhas postagens ser\u00e3o sobre o Lula e 1% tv aberta / subcelebridades/ memes",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2294,
    "friends_count": 4148,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Tue Apr 21 20:16:13 +0000 2009",
    "favourites_count": 44270,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10341,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1321673395197616128/t5wbXVIR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321673395197616128/t5wbXVIR_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34025425/1651030323",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCD",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@napalabr @jeffersonfraa @uolnoticias em relacao a fome, te convido a ir no mercado mais proximo da sua residencia e verificar. em relacao a pandemia, boa parte das mortes foi a negligencia dele sim. ele demorou a comprar vacina e colocou como chefe do ministerio da saude um militar que nao sabia o que era o sus.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@napalabr @jeffersonfraa @uolnoticias in relation to hunger, I invite you to go to the market closest to your residence and check. in relation to the pandemic, a good part of the deaths was his negligence, yes. he took a long time to buy vaccines and put a military man who did not know what sus was as head of the ministry of health.",
  "texto_wordcloud": "@napalabr @jeffersonfraa @uolnoticias em relacao a fome, te convido a ir no mercado mais proximo da sua residencia e verificar. em relacao a pandemia, boa parte das mortes foi a negligencia dele sim. ele demorou a comprar vacina e colocou como chefe do ministerio da saude um militar que nao sabia o que era o sus."
}