{
  "created_at": "Thu Jul 28 07:42:55 +0000 2022",
  "id": 1552560217635917824,
  "id_str": "1552560217635917824",
  "full_text": "Quem se lembra do decreto de Bolsonaro que abria caminho para a privatiza\u00e7\u00e3o das unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade? E a defesa de privatiza\u00e7\u00e3o do sus? Acabou essa hist\u00f3ria depois que a pandemia provou a import\u00e2ncia do SUS para o pa\u00eds. Mas ficou o rastro da maldade no caminho do bozo.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    276
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1463354980962873346,
    "id_str": "1463354980962873346",
    "name": "Konan",
    "screen_name": "Konan82269596",
    "location": "",
    "description": "Antibozo",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 135,
    "friends_count": 583,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Nov 24 03:53:28 +0000 2021",
    "favourites_count": 145,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8218,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1469930425653121027/4NgrIN_4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469930425653121027/4NgrIN_4_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "quem se lembra do decreto de bolsonaro que abria caminho para a privatizacao das unidades basicas de saude? e a defesa de privatizacao do sus? acabou essa historia depois que a pandemia provou a importancia do sus para o pais. mas ficou o rastro da maldade no caminho do bozo.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "Who remembers the Bolsonaro decree that opened the way for the privatization of basic health units? and the defense of privatization of the SUS? this story ended after the pandemic proved the importance of sus for the country. but the trace of evil remained in the path of the bozo.",
  "texto_wordcloud": "quem se lembra do decreto de bolsonaro que abria caminho para a privatizacao das unidades basicas de saude? e a defesa de privatizacao do sus? acabou esa historia depois que a pandemia provou a importancia do sus para o pais. mas ficou o rastro da maldade no caminho do bozo."
}