{
  "created_at": "Fri Jul 29 00:14:49 +0000 2022",
  "id": 1552809835720237057,
  "id_str": "1552809835720237057",
  "full_text": "N\u00f3s achando que eu tava s\u00f3 gripada e atacada da bronquite, eis que meu exame de covid t\u00e1 positivo. T\u00f4 rindo de nervosa. Minha reumatologista falou que s\u00f3 n\u00e3o morri por causa da vacina. Santa vacinaaaaaaaa, viva o sus \u2764\ufe0f",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    219
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1623338965,
    "id_str": "1623338965",
    "name": "Dandhi \ud83c\udf38",
    "screen_name": "_dandhiduarte",
    "location": "Santa Catarina, Brasil",
    "description": "25y\n#FORABOLSONARO\nGeminiana \u2653\nEu tenho meu corpo fechado, Xang\u00f4 \u00e9 meu protetor. \u2764\ufe0f\nFutura psic\u00f3loga \ud83d\udcda\ud83d\udd8b\ufe0f",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1062,
    "friends_count": 369,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jul 26 16:18:39 +0000 2013",
    "favourites_count": 11197,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 45497,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DE2FD8",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1552767070630289409/GUVqG-MP_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552767070630289409/GUVqG-MP_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1623338965/1637500624",
    "profile_link_color": "D968E3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "nos achando que eu tava so gripada e atacada da bronquite, eis que meu exame de covid ta positivo. to rindo de nervosa. minha reumatologista falou que so nao morri por causa da vacina. santa vacinaaaaaaaa, viva o sus (coracao vermelho)",
  "idioma": "pt"
}