{
  "created_at": "Thu Jul 28 21:04:23 +0000 2022",
  "id": 1552761910919143424,
  "id_str": "1552761910919143424",
  "full_text": "RT @Daniel_PCdoB: O #SUS n\u00e3o est\u00e1 sobrevivendo ao desmonte do Gov. Federal: fora os gastos com a COVID-19, a Sa\u00fade perdeu 10,7 bi de reais\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          20,
          24
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Daniel_PCdoB",
        "name": "Daniel Almeida",
        "id": 71545154,
        "id_str": "71545154",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 218618223,
    "id_str": "218618223",
    "name": "PCdoB na C\u00e2mara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "PCdoBnaCamara",
    "location": "Bras\u00edlia - DF - Brasil",
    "description": "A Bancada do PCdoB na C\u00e2mara dos Deputados conta com 7 parlamentares que defendem os direitos dos brasileiros. Renildo Calheiros \u00e9 o l\u00edder da bancada.",
    "url": "https://t.co/jEJqcRaXop",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/jEJqcRaXop",
            "expanded_url": "http://www.pcdobnacamara.org.br",
            "display_url": "pcdobnacamara.org.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 11052,
    "friends_count": 2361,
    "listed_count": 147,
    "created_at": "Mon Nov 22 20:34:53 +0000 2010",
    "favourites_count": 74077,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": true,
    "statuses_count": 63997,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5ABB5",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499834730161786882/CfnF1gzz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499834730161786882/CfnF1gzz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/218618223/1649195054",
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Jul 28 15:50:00 +0000 2022",
    "id": 1552682793871761410,
    "id_str": "1552682793871761410",
    "full_text": "O #SUS n\u00e3o est\u00e1 sobrevivendo ao desmonte do Gov. Federal: fora os gastos com a COVID-19, a Sa\u00fade perdeu 10,7 bi de reais nos \u00faltimos 3 anos. E o povo n\u00e3o tem mais acesso a rem\u00e9dios e assist\u00eancia b\u00e1sica para diversas doen\u00e7as. \u00c9 urgente retomar esses e outros direitos fundamentais!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            2,
            6
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 71545154,
      "id_str": "71545154",
      "name": "Daniel Almeida",
      "screen_name": "Daniel_PCdoB",
      "location": "Salvador",
      "description": "\ud83d\udcccDeputado Federal (PCdoB-BA).\n~5\u00ba mandato \u270a\ud83c\udffb\n\ud83d\udcddHistoriador, marido, pai e av\u00f4.\nhttps://t.co/2dEnRaFYu8",
      "url": "https://t.co/VJiYZkDzOl",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/VJiYZkDzOl",
              "expanded_url": "http://daniel.org.br/",
              "display_url": "daniel.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/2dEnRaFYu8",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/daniel_pcdob",
              "display_url": "linktr.ee/daniel_pcdob",
              "indices": [
                78,
                101
              ]
            }
          ]
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 10977,
      "friends_count": 1401,
      "listed_count": 201,
      "created_at": "Fri Sep 04 14:17:44 +0000 2009",
      "favourites_count": 1704,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 9960,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C5161B",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116347314849947649/nOfAWTEd_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116347314849947649/nOfAWTEd_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71545154/1656708015",
      "profile_link_color": "C4000A",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DAE6EB",
      "profile_text_color": "3D3C3D",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 14,
    "favorite_count": 33,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 14,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @daniel_pcdob: o #sus nao esta sobrevivendo ao desmonte do gov. federal: fora os gastos com a covid , a saude perdeu   bi de reais...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @daniel_pcdob: #sus is not surviving the dismantling of the gov. federal: apart from the expenses with covid constant_numerica, health lost constant_numerica bi reais...",
  "texto_wordcloud": "  : o   nao esta sobrevivendo ao desmonte do gov. federal: fora os gastos com a covid , a saude perdeu   bi de reais...",
  "texto_tratado": "  constante_nao_mencao_da_marca : o  hashtag_constante  nao esta sobrevivendo ao desmonte do gov. federal: fora os gastos com a covid constante_numerica , a saude perdeu  constante_numerica  bi de reais..."
}