{
  "created_at": "Fri Jul 29 19:48:44 +0000 2022",
  "id": 1553105260557832194,
  "id_str": "1553105260557832194",
  "full_text": "Eu e @fernandalionn tomamos a 4\u00aa dose da vacina para o COVID. E Ca\u00ea tomou a segunda. Viva a Ci\u00eancia. Viva o SUS sempre! #VivaOSuS",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    129
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "VivaOSuS",
        "indices": [
          120,
          129
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fernandalionn",
        "name": "(fer)nanda (sad girl winter version)",
        "id": 14566228,
        "id_str": "14566228",
        "indices": [
          5,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 60992273,
    "id_str": "60992273",
    "name": "Jean Guimar\u00e3es",
    "screen_name": "oguimaraesjean",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Um pi\u00e1 no Rio.\nFalo sobre Sele\u00e7\u00e3o Brasileira e Futebol Internacional na R\u00e1dio Independ\u00eancia.\nEscrevo sobre o Athletico na Tr\u00e9tis.",
    "url": "https://t.co/BVqRiYdJ4K",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/BVqRiYdJ4K",
            "expanded_url": "https://linktr.ee/oguimaraesjean",
            "display_url": "linktr.ee/oguimaraesjean",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 446,
    "friends_count": 458,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Tue Jul 28 19:13:53 +0000 2009",
    "favourites_count": 11050,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2916,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508551792157724680/cdw7pCuF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508551792157724680/cdw7pCuF_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/60992273/1648421487",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "eu e @fernandalionn tomamos a   dose da vacina para o covid. e cae tomou a segunda. viva a ciencia. viva o sus sempre! #vivaosus",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@fernandalionn and I took the constant alphanumeric dose of the vaccine for covid. and fell took the second. long live science. live the sus always! #vivaosus",
  "texto_wordcloud": "eu e   tomamos a   dose da vacina para o covid. e cae tomou a segunda. viva a ciencia. viva o sus sempre!  "
}