{
  "created_at": "Fri Jul 29 14:38:20 +0000 2022",
  "id": 1553027148205772800,
  "id_str": "1553027148205772800",
  "full_text": "RT @cruz_elianalves: Cad\u00ea a campanha oficial e s\u00e9ria sobre como evitar o cont\u00e1gio, identifica\u00e7\u00e3o de sintomas, procedimentos, rede hospitala\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cruz_elianalves",
        "name": "ElianA Alves Cruz",
        "id": 732649408484003840,
        "id_str": "732649408484003840",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 344836364,
    "id_str": "344836364",
    "name": "Abebe Lamar Durden",
    "screen_name": "jcmagosso",
    "location": "Santos",
    "description": "'A morte cria um sentido pra nossa vida. Mais importante que isso, a morte cria um valor especial para o tempo...' quero ao menos entender e tentar viver a vida",
    "url": "https://t.co/GnboSyGGh4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/GnboSyGGh4",
            "expanded_url": "https://www.facebook.com/juliocesar.magosso",
            "display_url": "facebook.com/juliocesar.mag\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 643,
    "friends_count": 825,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jul 29 17:22:54 +0000 2011",
    "favourites_count": 10684,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 65878,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "444A49",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477763422272081922/3iiv4ePx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477763422272081922/3iiv4ePx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344836364/1613377051",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "B091C2",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Jul 29 14:37:03 +0000 2022",
    "id": 1553026826586439680,
    "id_str": "1553026826586439680",
    "full_text": "Cad\u00ea a campanha oficial e s\u00e9ria sobre como evitar o cont\u00e1gio, identifica\u00e7\u00e3o de sintomas, procedimentos, rede hospitalar, possibilidades de vacina\u00e7\u00e3o\u2026 at\u00e9 hoje os n\u00fameros da COVID s\u00e3o anunciados por  cons\u00f3rcio de imprensa. \n\nN\u00e3o h\u00e1 pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      257
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1553025960827666436,
    "in_reply_to_status_id_str": "1553025960827666436",
    "in_reply_to_user_id": 732649408484003840,
    "in_reply_to_user_id_str": "732649408484003840",
    "in_reply_to_screen_name": "cruz_elianalves",
    "user": {
      "id": 732649408484003840,
      "id_str": "732649408484003840",
      "name": "ElianA Alves Cruz",
      "screen_name": "cruz_elianalves",
      "location": "",
      "description": "Jornalista, escritora, roteirista, autora dos romances \u00c1gua de barrela, O crime do cais do Valongo, Nada digo de ti, que em ti n\u00e3o veja e Solit\u00e1ria ela/ella/she",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 15626,
      "friends_count": 965,
      "listed_count": 60,
      "created_at": "Tue May 17 19:10:05 +0000 2016",
      "favourites_count": 9978,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 6498,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1505574290556600324/hxavei1k_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505574290556600324/hxavei1k_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732649408484003840/1594168294",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 30,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @cruz_elianalves: cade a campanha oficial e seria sobre como evitar o contagio, identificacao de sintomas, procedimentos, rede hospitala...",
  "idioma": "pt"
}