{
  "created_at": "Sat Jul 30 00:15:02 +0000 2022",
  "id": 1553172277402943488,
  "id_str": "1553172277402943488",
  "full_text": "@dragaobaal @GustavoBolsonar @danieljosebr Deve ter sido por causa da Pandemia: aux\u00edlio emergencial, aux\u00edlio para o SUS, compra das vacinas, programa de prote\u00e7\u00e3o ao emprego.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    43,
    173
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dragaobaal",
        "name": "Dragao Baal",
        "id": 1515328540929056772,
        "id_str": "1515328540929056772",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GustavoBolsonar",
        "name": "Gustavo\ud83e\udd4a\ud83d\ude80",
        "id": 1254760088436424704,
        "id_str": "1254760088436424704",
        "indices": [
          12,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "danieljosebr",
        "name": "Daniel Jos\u00e9",
        "id": 3044834104,
        "id_str": "3044834104",
        "indices": [
          29,
          42
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1553164482850988032,
  "in_reply_to_status_id_str": "1553164482850988032",
  "in_reply_to_user_id": 1515328540929056772,
  "in_reply_to_user_id_str": "1515328540929056772",
  "in_reply_to_screen_name": "dragaobaal",
  "user": {
    "id": 1063297576575950848,
    "id_str": "1063297576575950848",
    "name": "Rodolfo Mera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
    "screen_name": "rodolfomera3",
    "location": "S\u00e3o Paulo/SP",
    "description": "Conservador, Crist\u00e3o,  Direita, Ordem e Progresso!\nBolsonarista",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1146,
    "friends_count": 1553,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Nov 16 05:07:52 +0000 2018",
    "favourites_count": 114660,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6238,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358097940246634496/6BlnmIYK_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358097940246634496/6BlnmIYK_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1063297576575950848/1588098185",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@dragaobaal @GustavoBolsonar @danieljosebr Deve ter sido por causa da Pandemia: aux\u00edlio emergencial, aux\u00edlio para o SUS, compra das vacinas, programa de prote\u00e7\u00e3o ao emprego."
}