{
  "created_at": "Fri Jul 29 17:06:03 +0000 2022",
  "id": 1553064321621573638,
  "id_str": "1553064321621573638",
  "full_text": "Embora atuante em todo o territ\u00f3rio nacional, o #SUS \u00e9 marcado pela distribui\u00e7\u00e3o desigual de recursos, infraestrutura e servi\u00e7os. O que podemos esperar e fazer pelo sistema de sa\u00fade no #Brasil? Veja: https://t.co/08USAjeH2d \n#BlogImpacto #Dicadev\u00eddeoFGV #pandemia #Covid19",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    272
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          48,
          52
        ]
      },
      {
        "text": "Brasil",
        "indices": [
          185,
          192
        ]
      },
      {
        "text": "BlogImpacto",
        "indices": [
          225,
          237
        ]
      },
      {
        "text": "Dicadev\u00eddeoFGV",
        "indices": [
          238,
          253
        ]
      },
      {
        "text": "pandemia",
        "indices": [
          254,
          263
        ]
      },
      {
        "text": "Covid19",
        "indices": [
          264,
          272
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/08USAjeH2d",
        "expanded_url": "https://youtu.be/1UiK0s-jZPQ",
        "display_url": "youtu.be/1UiK0s-jZPQ",
        "indices": [
          200,
          223
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1403398042074681348,
    "id_str": "1403398042074681348",
    "name": "FGV EAESP Pesquisa",
    "screen_name": "FGVEAESPesquisa",
    "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
    "description": "O FGV EAESP Pesquisa tem o papel de apoiar e fomentar o desenvolvimento e a dissemina\u00e7\u00e3o da pesquisa cient\u00edfica e aplicada na FGV.",
    "url": "https://t.co/ZU7VLEA3Jv",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ZU7VLEA3Jv",
            "expanded_url": "https://pesquisa-eaesp.fgv.br/",
            "display_url": "pesquisa-eaesp.fgv.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 91,
    "friends_count": 59,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jun 11 17:05:59 +0000 2021",
    "favourites_count": 29,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 141,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1469408781826199560/tC9GxWE3_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469408781826199560/tC9GxWE3_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1403398042074681348/1639168716",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "embora atuante em todo o territorio nacional, o #sus e marcado pela distribuicao desigual de recursos, infraestrutura e servicos. o que podemos esperar e fazer pelo sistema de saude no #brasil? veja: https://t.co/ constante_alfanumerica  \n#blogimpacto #dicadevideofgv #pandemia #covid19",
  "idioma": "pt"
}