{
  "created_at": "Fri Jul 29 18:46:34 +0000 2022",
  "id": 1553089617502552065,
  "id_str": "1553089617502552065",
  "full_text": "@alcaparray @mendlowicz STF no in\u00edcio da pandemia: governo federal n\u00e3o tem autonomia sobre as decis\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica, somente estados e munic\u00edpios; crise se instala: governo federal nada fez contra a covid",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    24,
    208
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alcaparray",
        "name": "Comedor de Pa\u00e7oca",
        "id": 1140082973183811586,
        "id_str": "1140082973183811586",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "mendlowicz",
        "name": "Economista Sincero",
        "id": 47094293,
        "id_str": "47094293",
        "indices": [
          12,
          23
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1552944169110347776,
  "in_reply_to_status_id_str": "1552944169110347776",
  "in_reply_to_user_id": 1140082973183811586,
  "in_reply_to_user_id_str": "1140082973183811586",
  "in_reply_to_screen_name": "alcaparray",
  "user": {
    "id": 1536371696327966723,
    "id_str": "1536371696327966723",
    "name": "Vinicius Valentim",
    "screen_name": "vinivalentim_",
    "location": "",
    "description": "Conta nova. A gente vai divagando besteiras at\u00e9 encontrar seguidores que concordem.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1,
    "friends_count": 19,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jun 13 15:35:44 +0000 2022",
    "favourites_count": 10,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 111,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1546844455503904768/ZI5-MBng_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546844455503904768/ZI5-MBng_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@alcaparray @mendlowicz stf no inicio da pandemia: governo federal nao tem autonomia sobre as decisoes de saude publica, somente estados e municipios; crise se instala: governo federal nada fez contra a covid"
}