{
  "created_at": "Thu Aug 04 01:15:42 +0000 2022",
  "id": 1554999484358295554,
  "id_str": "1554999484358295554",
  "full_text": "RT @LulaOficial: O SUS sempre foi muito atacado, principalmente pela iniciativa privada. Na pandemia, se n\u00e3o fosse o SUS, ter\u00edamos mais de\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    139
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 578322916,
    "id_str": "578322916",
    "name": "F\u00e1tima Lima",
    "screen_name": "FaimaLima",
    "location": "Brasil",
    "description": "DM DESATIVADA\n\nLula 13  \n\nAs emo\u00e7\u00f5es fortes est\u00e3o presentes em todas as pessoas. \n             Sem sentimento n\u00e3o ser\u00edamos humanos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 26533,
    "friends_count": 20188,
    "listed_count": 46,
    "created_at": "Sat May 12 19:12:50 +0000 2012",
    "favourites_count": 232447,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 146471,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/787381751278628864/b30mmCyO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/787381751278628864/b30mmCyO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/578322916/1414628403",
    "profile_link_color": "038543",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Aug 03 19:31:39 +0000 2022",
    "id": 1554912900996898817,
    "id_str": "1554912900996898817",
    "full_text": "O SUS sempre foi muito atacado, principalmente pela iniciativa privada. Na pandemia, se n\u00e3o fosse o SUS, ter\u00edamos mais de um milh\u00e3o de mortes no pa\u00eds. Mas ainda precisamos melhorar a sa\u00fade, porque eles desmontaram programas como o Farm\u00e1cia Popular, e n\u00f3s vamos recuperar isso.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2670726740,
      "id_str": "2670726740",
      "name": "Lula",
      "screen_name": "LulaOficial",
      "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
      "description": "Filho da Dona Lindu, marido da Janja. Fui metal\u00fargico e presidente do Brasil com 87% de aprova\u00e7\u00e3o. Ajudei o pa\u00eds a sair do mapa da fome.",
      "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
              "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
              "display_url": "lula.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 3958693,
      "friends_count": 2797,
      "listed_count": 3900,
      "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014",
      "favourites_count": 14763,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 26283,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1551943505592942592/fuG2sDpI_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1551943505592942592/fuG2sDpI_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1651921671",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2002,
    "favorite_count": 16618,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2002,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @lulaoficial: o sus sempre foi muito atacado, principalmente pela iniciativa privada. na pandemia, se nao fosse o sus, teriamos mais de...",
  "idioma": "pt"
}