{
  "created_at": "Tue Aug 02 14:27:59 +0000 2022",
  "id": 1554474095223476224,
  "id_str": "1554474095223476224",
  "full_text": "Minions negacionistas fdp est\u00e3o espalhando fake news, dizendo que Jo\u00e3o Paulo Diniz morreu por conta da vacina d Covid. S\u00f3 que eles dizem \"experimento\". Twitter aperfei\u00e7oou o canal de den\u00fancias e d\u00e1 pra especificar qdo \u00e9 caso de sa\u00fade p\u00fablica. DENUNCIEM.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    253
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 746032009483542528,
    "id_str": "746032009483542528",
    "name": "Sheila #ForaBolsonaro",
    "screen_name": "sheilakefi",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Realities e amenidades \ud83d\udcfa\ud83c\udf43 \nWriter freela \u270d\ud83c\udffb",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 311,
    "friends_count": 712,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Jun 23 17:27:46 +0000 2016",
    "favourites_count": 165107,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 24127,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801804495479078912/ENOkSP9U_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801804495479078912/ENOkSP9U_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/746032009483542528/1609729997",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "minions negacionistas fdp estao espalhando fake news, dizendo que joao paulo diniz morreu por conta da vacina d covid. so que eles dizem \"experimento\". twitter aperfeicoou o canal de denuncias e da pra especificar qdo e caso de saude publica. denunciem.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "fdp denialist minions are spreading fake news, saying that joao paulo diniz died because of the covid vaccine. so they say \"experiment\". twitter has perfected the whistleblower channel and it is possible to specify when it is a public health case. denounce.",
  "texto_wordcloud": "minions negacionistas fdp estao espalhando fake news, dizendo que joao paulo diniz moreu por conta da vacina d covid. so que eles dizem \"experimento\". twiter aperfeicou o canal de denuncias e da pra especificar qdo e caso de saude publica. denunciem.",
  "texto_tratado": "minions negacionistas fdp estao espalhando fake news, dizendo que joao paulo diniz moreu por conta da vacina d covid. so que eles dizem \"experimento\". twiter aperfeicou o canal de denuncias e da pra especificar qdo e caso de saude publica. denunciem."
}