{
  "created_at": "Wed Aug 03 19:57:10 +0000 2022",
  "id": 1554919323294208001,
  "id_str": "1554919323294208001",
  "full_text": "@LulaOficial Para o Brasil, o v\u00edrus chamado COVID-19 \u00e9 fichinha perto do v\u00edrus chamado PT, \u00e9 s\u00f3 d\u00e1 uma olhada l\u00e1 tr\u00e1s, quando se morria gente em filas, corredores de hospitais, por falta de atendimento m\u00e9dico, a tal copa, e os tais est\u00e1dios, foram mais importantes q a sa\u00fade p\u00fablica.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    13,
    283
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1554912900996898817,
  "in_reply_to_status_id_str": "1554912900996898817",
  "in_reply_to_user_id": 2670726740,
  "in_reply_to_user_id_str": "2670726740",
  "in_reply_to_screen_name": "LulaOficial",
  "user": {
    "id": 1009159057125593089,
    "id_str": "1009159057125593089",
    "name": "Adriano Cunha",
    "screen_name": "ADebochado",
    "location": "Macei\u00f3, Brasil",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 12,
    "friends_count": 44,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Jun 19 19:40:43 +0000 2018",
    "favourites_count": 1635,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 533,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097476235649781761/X7WrvLH3_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097476235649781761/X7WrvLH3_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1009159057125593089/1571501416",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@lulaoficial para o brasil, o virus chamado covid constantenumerica  e fichinha perto do virus chamado pt, e so da uma olhada la tras, quando se morria gente em filas, corredores de hospitais, por falta de atendimento medico, a tal copa, e os tais estadios, foram mais importantes q a saude publica."
}