{
  "created_at": "Tue Aug 02 04:30:00 +0000 2022",
  "id": 1554323605814595585,
  "id_str": "1554323605814595585",
  "full_text": "Balan\u00e7o leva em considera\u00e7\u00e3o a semana entre 17 e 23 de julho; no per\u00edodo foram 7.410 atendimentos de sintomas respirat\u00f3rios no SUS Municipal\n\nhttps://t.co/TOdzyjok81",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    165
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/TOdzyjok81",
        "expanded_url": "https://www.acidadeon.com/campinas/cotidiano/coronavirus/NOT,0,0,1790539,campinas-tem-queda-no-indice-de-positividade-dos-exames-de-covid-19.aspx",
        "display_url": "acidadeon.com/campinas/cotid\u2026",
        "indices": [
          142,
          165
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1163861642469400576,
    "id_str": "1163861642469400576",
    "name": "acidade on Campinas e Regi\u00e3o",
    "screen_name": "acidadeoncps",
    "location": "Campinas",
    "description": "Quer saber tudo sobre a regi\u00e3o de Campinas? Fique on! Not\u00edcias relevantes e informa\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica para a nossa comunidade. Quer ver mais? Acesse o site.",
    "url": "https://t.co/umQcq5Dv8p",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/umQcq5Dv8p",
            "expanded_url": "https://www.acidadeon.com/campinas",
            "display_url": "acidadeon.com/campinas",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3166,
    "friends_count": 100,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Aug 20 17:13:48 +0000 2019",
    "favourites_count": 18,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 13226,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462779298323087365/rT7G3bWD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462779298323087365/rT7G3bWD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1163861642469400576/1643129008",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "balanco leva em consideracao a semana entre  constantenumerica  e  constantenumerica  de julho; no periodo foram  constantenumerica  atendimentos de sintomas respiratorios no sus municipal\n\nhttps://t.co/ constantealfanumerica "
}