{
  "created_at": "Tue Aug 02 00:41:25 +0000 2022",
  "id": 1554266083825254401,
  "id_str": "1554266083825254401",
  "full_text": "s\u00f3 que a\u00ed eu recorri ao SUS\n\nentrei num posto de sa\u00fade 7h da manh\u00e3, sem pregar o olho direito, pensando FUDEU t\u00f4 com covid j\u00e1 era\n\nsexta-feira, 7h da manh\u00e3 eu tava destru\u00eddo e totalmente sem voz.. eu fiquei desesperado, s saber o q fazer, com mt coisa vindo na cabe\u00e7a ao msm tempo",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    280
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1554265336475750401,
  "in_reply_to_status_id_str": "1554265336475750401",
  "in_reply_to_user_id": 3308664345,
  "in_reply_to_user_id_str": "3308664345",
  "in_reply_to_screen_name": "SoftStoneBand",
  "user": {
    "id": 3308664345,
    "id_str": "3308664345",
    "name": "SoftStone",
    "screen_name": "SoftStoneBand",
    "location": "Belo Horizonte, Brasil",
    "description": "JAZZ, nosso novo \u00e1lbum!\n\nDispon\u00edvel AGORA",
    "url": "https://t.co/d6yUV2TIB4",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/d6yUV2TIB4",
            "expanded_url": "https://spoti.fi/3zZBuI3",
            "display_url": "spoti.fi/3zZBuI3",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3370,
    "friends_count": 4449,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Jun 04 22:45:44 +0000 2015",
    "favourites_count": 10405,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6971,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1543777118429057024/FTz8zeUs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1543777118429057024/FTz8zeUs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308664345/1656073044",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 3,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "so que ai eu recorri ao sus\n\nentrei num posto de saude   da manha, sem pregar o olho direito, pensando fudeu to com covid ja era\n\nsexta-feira,   da manha eu tava destruido e totalmente sem voz.. eu fiquei desesperado, s saber o q fazer, com mt coisa vindo na cabeca ao msm tempo",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "so then i resorted to sus\n\nI entered a constant health post_alfanumerica in the morning, without nailing my right eye, thinking fuck it I'm with covid it's over\n\nFriday, constant_alphanumeric in the morning I was destroyed and totally speechless.. I was desperate, just knowing what to do, with a lot of things coming to my mind at the same time",
