{
  "created_at": "Tue Aug 02 14:51:02 +0000 2022",
  "id": 1554479894884646914,
  "id_str": "1554479894884646914",
  "full_text": "RT @_RaquelTomasi: Tomei minha segunda dose de refor\u00e7o do Covid - 4a dose \ud83c\udf89\ud83d\udc9b\u2728\n\nVIVA O SUS \ud83d\udc9b\n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o tomou refor\u00e7o, v\u00e1 tomar. Por\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_RaquelTomasi",
        "name": "a raquel psic\u00f3loga \ud83d\udcac",
        "id": 166016949,
        "id_str": "166016949",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1276932824336158725,
    "id_str": "1276932824336158725",
    "name": "Luana Cerqueira",
    "screen_name": "PsicologaLuanaC",
    "location": "Brasil",
    "description": "\ud83c\udf3bDia a dia de uma psic\u00f3loga e reflex\u00f5es descomplicadas sobre sa\u00fade mental - CRP03-16660| #PsicoterapiaOnline",
    "url": "https://t.co/wn9l1qIr2j",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/wn9l1qIr2j",
            "expanded_url": "https://www.instagram.com/psicologaluanacerqueira/",
            "display_url": "instagram.com/psicologaluana\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 188,
    "friends_count": 148,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 27 17:38:18 +0000 2020",
    "favourites_count": 7901,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2103,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298802693989953536/iersHyNp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298802693989953536/iersHyNp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1276932824336158725/1596382277",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Aug 02 14:28:23 +0000 2022",
    "id": 1554474193017864192,
    "id_str": "1554474193017864192",
    "full_text": "Tomei minha segunda dose de refor\u00e7o do Covid - 4a dose \ud83c\udf89\ud83d\udc9b\u2728\n\nVIVA O SUS \ud83d\udc9b\n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o tomou refor\u00e7o, v\u00e1 tomar. Por ti e pelos outros. Vacina salva vidas! \ud83d\udc96",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      161
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 166016949,
      "id_str": "166016949",
      "name": "a raquel psic\u00f3loga \ud83d\udcac",
      "screen_name": "_RaquelTomasi",
      "location": "Joinville - SC",
      "description": "Psic\u00f3loga | atendimento on-line \ud83c\udf0d | Psicologia Fenomenol\u00f3gico-Existencial.                  \n\n            Feminista. Se arrisca no bordado \u2728",
      "url": "https://t.co/PMF9ZlLTHP",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/PMF9ZlLTHP",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/psicoraqueltomasi",
              "display_url": "linktr.ee/psicoraqueltom\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1483,
      "friends_count": 380,
      "listed_count": 5,
      "created_at": "Tue Jul 13 03:24:59 +0000 2010",
      "favourites_count": 11541,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 2320,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1532163166301470720/TKRjdAQ0_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532163166301470720/TKRjdAQ0_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166016949/1634610947",
      "profile_link_color": "981CEB",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 16,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @_raqueltomasi: tomei minha segunda dose de reforco do covid -   dose \n\nviva o sus \n\nse voce ainda nao tomou reforco, va tomar. por...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @_raqueltomasi: I took my second dose of covid booster - constant_alfanumerica dose (party pop)(yellow heart)(sparkles)\n\nviva o sus (yellow heart)\n\nIf you haven't taken a booster yet, go take it. per...",
