{
  "created_at": "Wed Aug 03 19:54:33 +0000 2022",
  "id": 1554918663660212229,
  "id_str": "1554918663660212229",
  "full_text": "LulaOficial: O SUS sempre foi muito atacado, principalmente pela iniciativa privada. Na pandemia, se n\u00e3o fosse o SUS, ter\u00edamos mais de um milh\u00e3o de mortes no pa\u00eds. Mas ainda precisamos melhorar a sa\u00fade, porque eles desmontaram programas como o Farm\u00e1cia Popular, e n\u00f3s vamos r\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    276
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1478710479015055367,
    "id_str": "1478710479015055367",
    "name": "MC Jesus Retweet",
    "screen_name": "LulaOfi",
    "location": "",
    "description": "MC Jesus @JesusCopyright \u00e9 um rapper brasileiro q canta em ingl\u00eas, franc\u00eas e portugu\u00eas. Suas m\u00fasicas falam da vida de imigrante, mercado financeiro, Deus etc",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 47,
    "friends_count": 6,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Wed Jan 05 12:50:38 +0000 2022",
    "favourites_count": 0,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1918,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1491437132572938241/8yCX0FK__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491437132572938241/8yCX0FK__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1478710479015055367/1641387213",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "lulaoficial: o sus sempre foi muito atacado, principalmente pela iniciativa privada. na pandemia, se nao fosse o sus, teriamos mais de um milhao de mortes no pais. mas ainda precisamos melhorar a saude, porque eles desmontaram programas como o farmacia popular, e nos vamos r...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "lulaoficial: SUS has always been heavily attacked, mainly by the private sector. in the pandemic, if it wasn't for sus, we would have more than a million deaths in the country. but we still need to improve health, because they dismantled programs like the popular pharmacy, and we're going to...",
  "texto_wordcloud": "lulaoficial: o sus sempre foi muito atacado, principalmente pela iniciativa privada. na pandemia, se nao fose o sus, teriamos mais de um milhao de mortes no pais. mas ainda precisamos melhorar a saude, porque eles desmontaram programas como o farmacia popular, e nos vamos r..."
}