{
  "created_at": "Tue Aug 02 17:52:17 +0000 2022",
  "id": 1554525509408677888,
  "id_str": "1554525509408677888",
  "full_text": "Depois de 2 anos e quase 5 meses, positivei pra COVID \ud83d\ude14\nA sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 p\u00e9ssima. Tomo todos os cuidados poss\u00edveis. N\u00e3o abandonei \u00e1lcool nem m\u00e1scaras.\nMas \u00e9 isso. O v\u00edrus est\u00e1 a\u00ed!\nS\u00f3 tenho a agradecer a 4\u00b0 dose no bra\u00e7o, ao SUS e a ci\u00eancia \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0a\nSigamos!!!!",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    251
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1178456952751435776,
    "id_str": "1178456952751435776",
    "name": "Ana",
    "screen_name": "PsicoAnaXavier",
    "location": " Brasil",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 65,
    "friends_count": 103,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Sep 29 23:50:32 +0000 2019",
    "favourites_count": 5375,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1938,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529244464698490882/krnLqNVd_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529244464698490882/krnLqNVd_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1178456952751435776/1653435441",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "depois de   anos e quase   meses, positivei pra covid \na sensacao e pessima. tomo todos os cuidados possiveis. nao abandonei alcool nem mascaras.\nmas e isso. o virus esta ai!\nso tenho a agradecer a   dose no braco, ao sus e a ciencia \nsigamos!!!!",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "after constant_numerica years and almost constant_numerica months, I positive for covid (pensive face)\nthe feeling is bad. I take all possible precautions. I didn't give up alcohol or masks.\nbut that's it. the virus is there!\nI just have to thank the constant_alphanumeric dose in the arm, sus and science (flexed biceps: light brown skin) (smiling face with smiling eyes)\nlet's go!!!!",
  "texto_wordcloud": "depois de   anos e quase   meses, positivei pra covid \na sensacao e pessima. tomo todos os cuidados possiveis. nao abandonei alcool nem mascaras.\nmas e isso. o virus esta ai!\nso tenho a agradecer a   dose no braco, ao sus e a ciencia \nsigamos!!!!"
}