{
  "created_at": "Thu Aug 04 21:01:18 +0000 2022",
  "id": 1555297851529363456,
  "id_str": "1555297851529363456",
  "full_text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o nacional decorrente da cat\u00e1strofe que a pandemia causou nos profisisonais de sa\u00fade, e em especial, na enfermagem, deixou claro como a valoriza\u00e7\u00e3o da categoria passa necessariamente por um sal\u00e1rio digno, valoriza\u00e7\u00e3o do SUS, e jornadas de trabalho justas.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    267
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1555297329594376193,
  "in_reply_to_status_id_str": "1555297329594376193",
  "in_reply_to_user_id": 1341410916252958726,
  "in_reply_to_user_id_str": "1341410916252958726",
  "in_reply_to_screen_name": "alef_santanaa",
  "user": {
    "id": 1341410916252958726,
    "id_str": "1341410916252958726",
    "name": "Alef Santana",
    "screen_name": "alef_santanaa",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Doutorando USP | Estuda g\u00eanero, sexualidade e n\u00e3o-monogamias | homem cis, gay, negro e pernambucano.\nAutor do bixa ex-monog\u00e2mica",
    "url": "https://t.co/mSrdQFD29e",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/mSrdQFD29e",
            "expanded_url": "https://alef-santana.medium.com",
            "display_url": "alef-santana.medium.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1398,
    "friends_count": 150,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Tue Dec 22 15:51:11 +0000 2020",
    "favourites_count": 12150,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4891,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533794181285658625/sI7XVYCO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533794181285658625/sI7XVYCO_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1341410916252958726/1619138611",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a mobilizacao nacional decorrente da catastrofe que a pandemia causou nos profisisonais de saude, e em especial, na enfermagem, deixou claro como a valorizacao da categoria passa necessariamente por um salario digno, valorizacao do sus, e jornadas de trabalho justas.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "The national mobilization resulting from the catastrophe that the pandemic caused in health professionals, and especially in nursing, made it clear how the valorization of the category necessarily involves a decent salary, valorization of the SUS, and fair working hours.",
  "texto_wordcloud": "a mobilizacao nacional decorrente da catastrofe que a pandemia causou nos profisisonais de saude, e em especial, na enfermagem, deixou claro como a valorizacao da categoria passa necessariamente por um salario digno, valorizacao do sus, e jornadas de trabalho justas."
}