{
  "created_at": "Sat Aug 06 19:28:13 +0000 2022",
  "id": 1555999200546066435,
  "id_str": "1555999200546066435",
  "full_text": "@leticiabressan8 @victhorodrigues @odajksjb @poderdata_ @LulaOficial @jairbolsonaro Pandemia foi mundial \n\nMas a p\u00e9ssima gest\u00e3o, espalhando fake news sobre vacinas, incentivando ao n\u00e3o uso de m\u00e1scaras, trocando toda hora de ministro da sa\u00fade, n\u00e3o comprando vacina da pfizer quando foi oferecido e o pior, CORTANDO verba pro sus\n\nEsse \u00e9  Jair judas bolsonaro",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    84,
    357
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "leticiabressan8",
        "name": "leticiabressan",
        "id": 1409534406113611777,
        "id_str": "1409534406113611777",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "victhorodrigues",
        "name": "Victhor",
        "id": 361534669,
        "id_str": "361534669",
        "indices": [
          17,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "odajksjb",
        "name": "Odair Jos\u00e9 Krucinski",
        "id": 459204185,
        "id_str": "459204185",
        "indices": [
          34,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "poderdata_",
        "name": "PoderData",
        "id": 1250060431357546499,
        "id_str": "1250060431357546499",
        "indices": [
          44,
          55
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          56,
          68
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          69,
          83
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1555930132870823937,
  "in_reply_to_status_id_str": "1555930132870823937",
  "in_reply_to_user_id": 1409534406113611777,
  "in_reply_to_user_id_str": "1409534406113611777",
  "in_reply_to_screen_name": "leticiabressan8",
  "user": {
    "id": 1428366281447677961,
    "id_str": "1428366281447677961",
    "name": "Jimo #XMG \u262a\ufe0f\u26a7",
    "screen_name": "Calvin85756855",
    "location": "",
    "description": "Ol\u00e1 a todes. \n\nPai de pet \ud83e\uddb4, Gay-pan-sexual-n\u00e3o-binarie \ud83c\udf08, militante do PCO\ud83d\udea9, pr\u00f3 aborto, feministo \ud83d\uded0 e vegano\ud83c\udf45\n(Eli/dilo) \n\n#Neutre\n#LulaLivre\n\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10,
    "friends_count": 50,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Aug 19 14:41:01 +0000 2021",
    "favourites_count": 2115,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3049,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1473011337764687887/r_IH2F82_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473011337764687887/r_IH2F82_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1428366281447677961/1636819754",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@ constante_alfanumerica  @victhorodrigues @odajksjb @poderdata_ @lulaoficial @jairbolsonaro pandemia foi mundial \n\nmas a pessima gestao, espalhando fake news sobre vacinas, incentivando ao nao uso de mascaras, trocando toda hora de ministro da saude, nao comprando vacina da pfizer quando foi oferecido e o pior, cortando verba pro sus\n\nesse e  jair judas bolsonaro"
}