{
  "created_at": "Thu Aug 04 11:44:46 +0000 2022",
  "id": 1555157794378113026,
  "id_str": "1555157794378113026",
  "full_text": "RT @nisia_trindade: O filme \"Sa\u00fade tem Cura\", de Silvio Tendler , ser\u00e1 exibido amanh\u00e3 (4/8), \u00e0s 13h30, no audit\u00f3rio de @BioFiocruz, seguido\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nisia_trindade",
        "name": "N\u00edsia Trindade Lima",
        "id": 1438501569301991424,
        "id_str": "1438501569301991424",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BioFiocruz",
        "name": "Bio-Manguinhos",
        "id": 602932039,
        "id_str": "602932039",
        "indices": [
          119,
          130
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 894153871597195265,
    "id_str": "894153871597195265",
    "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc",
    "screen_name": "marlenemota7",
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
    "description": "Algu\u00e9m que acredita na justi\u00e7a social  #EsquerdistasSeguemEsquerdistas    \n#LulaLivre #LulaInocente",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 11582,
    "friends_count": 8685,
    "listed_count": 29,
    "created_at": "Sun Aug 06 11:11:10 +0000 2017",
    "favourites_count": 319873,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 208662,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1492459274412466181/PFqz21qv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492459274412466181/PFqz21qv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894153871597195265/1570758251",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Aug 03 22:09:03 +0000 2022",
    "id": 1554952515074105345,
    "id_str": "1554952515074105345",
    "full_text": "O filme \"Sa\u00fade tem Cura\", de Silvio Tendler , ser\u00e1 exibido amanh\u00e3 (4/8), \u00e0s 13h30, no audit\u00f3rio de @BioFiocruz, seguido de debate. O document\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do SUS, da cria\u00e7\u00e3o aos nossos dias, quando se mostra essencial ao longo desta pandemia. Estarei l\u00e1 e espero voc\u00eas! https://t.co/c7QhjlABdz",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "BioFiocruz",
          "name": "Bio-Manguinhos",
          "id": 602932039,
          "id_str": "602932039",
          "indices": [
            99,
            110
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1554949173845413888,
          "id_str": "1554949173845413888",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZRKCP7X0AA2dO0.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZRKCP7X0AA2dO0.jpg",
          "url": "https://t.co/c7QhjlABdz",
          "display_url": "pic.twitter.com/c7QhjlABdz",
          "expanded_url": "https://twitter.com/nisia_trindade/status/1554952515074105345/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 986,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1056,
              "h": 1285,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 559,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1554949173845413888,
          "id_str": "1554949173845413888",
          "indices": [
            278,
            301
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZRKCP7X0AA2dO0.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZRKCP7X0AA2dO0.jpg",
          "url": "https://t.co/c7QhjlABdz",
          "display_url": "pic.twitter.com/c7QhjlABdz",
          "expanded_url": "https://twitter.com/nisia_trindade/status/1554952515074105345/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 986,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1056,
              "h": 1285,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 559,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1438501569301991424,
      "id_str": "1438501569301991424",
      "name": "N\u00edsia Trindade Lima",
      "screen_name": "nisia_trindade",
      "location": "",
      "description": "Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), soci\u00f3loga, gestora p\u00fablica e professora de Hist\u00f3ria das Ci\u00eancias e da Sa\u00fade(COC/Fio) e de Sociologia (Iesp/Uerj)",
      "url": "https://t.co/uP71019tjj",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/uP71019tjj",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/nisiatrindadelima",
              "display_url": "linktr.ee/nisiatrindadel\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1496,
      "friends_count": 996,
      "listed_count": 13,
      "created_at": "Thu Sep 16 14:44:58 +0000 2021",
      "favourites_count": 117,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 264,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1438514460675641353/L7urYHx9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438514460675641353/L7urYHx9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1438501569301991424/1635346716",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 18,
    "favorite_count": 54,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 18,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @nisia_trindade: o filme \"saude tem cura\", de silvio tendler , sera exibido amanha ( / ), as  , no auditorio de @biofiocruz, seguido...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @nisia_trindade: the film \"saude tem cura\", by silvio tendler, will be shown tomorrow (constant_numerica / constant_numerica), as constant_alfanumerica, in @biofiocruz's auditorium, followed by...",
  "texto_wordcloud": "rt @nisia_trindade: o filme \"saude tem cura\", de silvio tendler , sera exibido amanha ( / ), as  , no auditorio de @biofiocruz, seguido..."
}