{
  "created_at": "Thu Aug 04 02:36:27 +0000 2022",
  "id": 1555019808588140544,
  "id_str": "1555019808588140544",
  "full_text": "RT @ABRASCO: \ud83d\udd38 Viver a pandemia no Brasil nos ensinou que o SUS cuida de todos, sem exce\u00e7\u00e3o. Mas voc\u00ea sabe o tamanho do #SUS? \n\n\ud83c\udfe5 73% dos h\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SUS",
        "indices": [
          120,
          124
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ABRASCO",
        "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva",
        "id": 48071620,
        "id_str": "48071620",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 4144426493,
    "id_str": "4144426493",
    "name": "Paul\u00e3o M\u00e9dico pela Democracia \ud83d\udea9",
    "screen_name": "PaulaoConceicao",
    "location": "",
    "description": "M\u00e9dico pela democracia, defende o SUS, o direito a vida, a liberdade de express\u00e3o",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7649,
    "friends_count": 7570,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Sun Nov 08 21:11:54 +0000 2015",
    "favourites_count": 151765,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 24039,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530629422352564224/-iWQ99ZC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530629422352564224/-iWQ99ZC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4144426493/1652020382",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Aug 02 19:42:33 +0000 2022",
    "id": 1554553259767091205,
    "id_str": "1554553259767091205",
    "full_text": "\ud83d\udd38 Viver a pandemia no Brasil nos ensinou que o SUS cuida de todos, sem exce\u00e7\u00e3o. Mas voc\u00ea sabe o tamanho do #SUS? \n\n\ud83c\udfe5 73% dos hospitais brasileiros atendem ao SUS!\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u00c9 nossa miss\u00e3o #FortalecerOSUS. Assine a peti\u00e7\u00e3o!\n\n\u2795 Acesse https://t.co/9BFwcW5Uo5, e saiba mais! https://t.co/y8owULnERJ",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      265
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "SUS",
          "indices": [
            107,
            111
          ]
        },
        {
          "text": "FortalecerOSUS",
          "indices": [
            182,
            197
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/9BFwcW5Uo5",
          "expanded_url": "http://fortalecerosus.org.br",
          "display_url": "fortalecerosus.org.br",
          "indices": [
            227,
            250
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1554553250787086336,
          "id_str": "1554553250787086336",
          "indices": [
            266,
            289
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZLh8fmX0AA-JCO.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZLh8fmX0AA-JCO.jpg",
          "url": "https://t.co/y8owULnERJ",
          "display_url": "pic.twitter.com/y8owULnERJ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ABRASCO/status/1554553259767091205/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1920,
              "h": 1920,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1554553250787086336,
          "id_str": "1554553250787086336",
          "indices": [
            266,
            289
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZLh8fmX0AA-JCO.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZLh8fmX0AA-JCO.jpg",
          "url": "https://t.co/y8owULnERJ",
          "display_url": "pic.twitter.com/y8owULnERJ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ABRASCO/status/1554553259767091205/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1920,
              "h": 1920,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 48071620,
      "id_str": "48071620",
      "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva",
      "screen_name": "ABRASCO",
      "location": "Rio de Janeiro",
      "description": "Construindo o direito \u00e0 sa\u00fade nas lutas e nos cotidianos da Academia e do SUS.",
      "url": "https://t.co/MOuG8Ivtoy",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/MOuG8Ivtoy",
              "expanded_url": "http://www.abrasco.org.br",
              "display_url": "abrasco.org.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 24946,
      "friends_count": 411,
      "listed_count": 213,
      "created_at": "Wed Jun 17 18:59:26 +0000 2009",
      "favourites_count": 1676,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 28336,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479438469738942472/eWiOV-H0_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479438469738942472/eWiOV-H0_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48071620/1604432106",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @abrasco:  viver a pandemia no brasil nos ensinou que o sus cuida de todos, sem excecao. mas voce sabe o tamanho do #sus? \n\n  % dos h...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @abrasco: (small orange diamond) living the pandemic in Brazil taught us that sus takes care of everyone, without exception. but do you know the size of #sus?\n\n(hospital) numeric_constant % of h...",
  "texto_wordcloud": "  : viver a pandemia no brasil nos ensinou que o sus cuida de todos, sem excecao. mas voce sabe o tamanho do  ?  % dos h..."
}