{
  "created_at": "Fri Aug 05 11:44:31 +0000 2022",
  "id": 1555520120293826563,
  "id_str": "1555520120293826563",
  "full_text": "RT @alxlindenmeyer: Na minha trajet\u00f3ria p\u00fablica, Sa\u00fade sempre foi tema priorit\u00e1rio. No Dia Mundial da Sa\u00fade, deixo uma homenagem especial a\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alxlindenmeyer",
        "name": "Alexandre Lindenmeyer",
        "id": 179749078,
        "id_str": "179749078",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 231439208,
    "id_str": "231439208",
    "name": "El\u00f3i Poltronieri",
    "screen_name": "eloipoltronieri",
    "location": "",
    "description": "Assessor Deputado Federal Henrique Fontana           \nPrefeito de Vacaria, RS, no per\u00edodo 2009/2016.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1103,
    "friends_count": 214,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Tue Dec 28 14:39:08 +0000 2010",
    "favourites_count": 4510,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 22269,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1552662641247756288/GiZgynfB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552662641247756288/GiZgynfB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/231439208/1605622998",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Aug 05 10:41:27 +0000 2022",
    "id": 1555504247206182912,
    "id_str": "1555504247206182912",
    "full_text": "Na minha trajet\u00f3ria p\u00fablica, Sa\u00fade sempre foi tema priorit\u00e1rio. No Dia Mundial da Sa\u00fade, deixo uma homenagem especial ao SUS, que tantas vidas tem preservado, sobretudo em \u00e9poca de pandemia, apesar do descaso do atual governo.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      226
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 179749078,
      "id_str": "179749078",
      "name": "Alexandre Lindenmeyer",
      "screen_name": "alxlindenmeyer",
      "location": "Rio Grande, RS",
      "description": "Advogado trabalhista. Fui vereador, deputado estadual, prefeito reeleito de Rio Grande, com 80% de aprova\u00e7\u00e3o. Sou pr\u00e9-candidato a deputado federal. T\u00f4 com Lula!",
      "url": "https://t.co/8zVwJRx3Az",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/8zVwJRx3Az",
              "expanded_url": "http://linktr.ee/alexandre.lindenmeyer",
              "display_url": "linktr.ee/alexandre.lind\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1566,
      "friends_count": 267,
      "listed_count": 12,
      "created_at": "Wed Aug 18 01:18:55 +0000 2010",
      "favourites_count": 12,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 177,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "EBEBEB",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1550127519822598147/EOYJtBHL_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550127519822598147/EOYJtBHL_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/179749078/1658414180",
      "profile_link_color": "990000",
      "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF",
      "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 6,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @alxlindenmeyer: na minha trajetoria publica, saude sempre foi tema prioritario. no dia mundial da saude, deixo uma homenagem especial a...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @alxlindenmeyer: in my public career, health has always been a priority topic. On World Health Day, I pay a special tribute to...",
  "texto_wordcloud": "rt @alxlindenmeyer: na minha trajetoria publica, saude sempre foi tema prioritario. no dia mundial da saude, deixo uma homenagem especial a..."
}