{
  "created_at": "Fri Aug 05 17:39:44 +0000 2022",
  "id": 1555609511859085312,
  "id_str": "1555609511859085312",
  "full_text": "A Procuradoria-Geral do Estado apontou que a mat\u00e9ria incompat\u00edvel com as normas gerais estabelecidas pela Uni\u00e3o, principalmente de legisla\u00e7\u00e3o que trata das medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional.\nLeia Mais: https://t.co/AEEzFL1cT7",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    278
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/AEEzFL1cT7",
        "expanded_url": "https://shrinke.me/Fi3uiNFZ",
        "display_url": "shrinke.me/Fi3uiNFZ",
        "indices": [
          255,
          278
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 50300591,
    "id_str": "50300591",
    "name": "Portal Catal\u00e3o",
    "screen_name": "portalcatalao",
    "location": "Catal\u00e3o",
    "description": "S\u00f3 aqui voc\u00ea encontra tudo sobre a cidade de Catal\u00e3o-GO: not\u00edcias, agenda e fotos de festas, classificados, lista telef\u00f4nica, empregos, programa\u00e7\u00e3o de cinema...",
    "url": "http://t.co/maeU0IiSG7",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/maeU0IiSG7",
            "expanded_url": "http://www.portalcatalao.com.br",
            "display_url": "portalcatalao.com.br",
            "indices": [
              0,
              22
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1893,
    "friends_count": 992,
    "listed_count": 18,
    "created_at": "Wed Jun 24 13:13:28 +0000 2009",
    "favourites_count": 201,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 9586,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C6E2EE",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016381961080918016/bnRdsy3u_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016381961080918016/bnRdsy3u_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50300591/1470170684",
    "profile_link_color": "1F98C7",
    "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
    "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
    "profile_text_color": "663B12",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "a procuradoria-geral do estado apontou que a materia incompativel com as normas gerais estabelecidas pela uniao, principalmente de legislacao que trata das medidas para enfrentamento da emergencia de saude publica de importancia internacional.\nleia mais: https://t.co/ ",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "the state attorney general pointed out that the matter is incompatible with the general rules established by the union, mainly legislation that deals with measures to deal with public health emergencies of international importance.\nread more: https://t.co/constant_alfanumerica",
  "texto_wordcloud": "a procuradoria-geral do estado apontou que a materia incompativel com as normas gerais estabelecidas pela uniao, principalmente de legislacao que trata das medidas para enfrentamento da emergencia de saude publica de importancia internacional. leia mais:",
  "texto_tratado": "a procuradoria-geral do estado apontou que a materia incompativel com as normas gerais estabelecidas pela uniao, principalmente de legislacao que trata das medidas para enfrentamento da emergencia de saude publica de importancia internacional. leia mais:"
}