{
  "created_at": "Fri Aug 05 02:26:59 +0000 2022",
  "id": 1555379810821709825,
  "id_str": "1555379810821709825",
  "full_text": "@BruxaComunista Parab\u00e9ns! Voc\u00eas foram ( e s\u00e3o) muito importantes para combater a pandemia e tamb\u00e9m tem um papel fundamental no atendimento a popula\u00e7\u00e3o que \u00e9 disponibilizado pelo SUS.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    16,
    182
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BruxaComunista",
        "name": "bruxa comunista #AprovaPL2564",
        "id": 1049831389749792769,
        "id_str": "1049831389749792769",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1555354065525243907,
  "in_reply_to_status_id_str": "1555354065525243907",
  "in_reply_to_user_id": 1049831389749792769,
  "in_reply_to_user_id_str": "1049831389749792769",
  "in_reply_to_screen_name": "BruxaComunista",
  "user": {
    "id": 307563207,
    "id_str": "307563207",
    "name": "cicero junior pinto",
    "screen_name": "CiceroPinto",
    "location": "Su\u00ed\u00e7a , Lugano",
    "description": "Professor de Geografia, F\u00e3 da Justi\u00e7a Social sou esquerda de luta e cora\u00e7\u00e3o.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 625,
    "friends_count": 623,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun May 29 21:33:44 +0000 2011",
    "favourites_count": 41266,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3999,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1440636890/110630_090402_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440636890/110630_090402_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@bruxacomunista parabens! voces foram ( e sao) muito importantes para combater a pandemia e tambem tem um papel fundamental no atendimento a populacao que e disponibilizado pelo sus.",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "@bruxacomunista congratulations! you were (and are) very important to fight the pandemic and you also play a fundamental role in serving the population that is made available by sus.",
  "texto_wordcloud": "  parabens! voces foram ( e sao) muito importantes para combater a pandemia e tambem tem um papel fundamental no atendimento a populacao que e disponibilizado pelo sus."
}