{
  "created_at": "Sat Aug 06 16:24:57 +0000 2022",
  "id": 1555953083041173505,
  "id_str": "1555953083041173505",
  "full_text": "RT @ChicoPinto16: Boa tarde Jo\u00e3o testou negativo pra Covid. Foi medicado, fez v\u00e1rias sess\u00f5es de nebuliza\u00e7\u00e3o, bem tratado pela fant\u00e1stica eq\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChicoPinto16",
        "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
        "id": 1376263085904818176,
        "id_str": "1376263085904818176",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 501892875,
    "id_str": "501892875",
    "name": "S\u00e9rgio La-Rocque",
    "screen_name": "SrgiodeLaRocque",
    "location": "",
    "description": "Avante!...",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 8113,
    "friends_count": 8792,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Fri Feb 24 15:52:18 +0000 2012",
    "favourites_count": 221766,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 134334,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536872579721482240/vzDT9UQu_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536872579721482240/vzDT9UQu_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/501892875/1655253976",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Aug 06 16:08:12 +0000 2022",
    "id": 1555948866633142274,
    "id_str": "1555948866633142274",
    "full_text": "Boa tarde Jo\u00e3o testou negativo pra Covid. Foi medicado, fez v\u00e1rias sess\u00f5es de nebuliza\u00e7\u00e3o, bem tratado pela fant\u00e1stica equipe da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Santo Amaro. Conveniada pelo SUS e atende de gra\u00e7a. E ainda deu um beijo na m\u00e9dica novinha. T\u00e1 em casa. VIVA O SUS!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1376263085904818176,
      "id_str": "1376263085904818176",
      "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
      "screen_name": "ChicoPinto16",
      "location": "Rec\u00f4ncavo baiano",
      "description": "Me interessa:\narte, beleza, cinema, natureza, cultura, literatura, dan\u00e7a, fotografia, grafite, flores, m\u00fasica, teatro, poesia, amor, humor.\nTe interessa? #SDV",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 18191,
      "friends_count": 20010,
      "listed_count": 12,
      "created_at": "Sun Mar 28 20:01:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 99390,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 32178,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521500713666424835/AzcYsyOs_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521500713666424835/AzcYsyOs_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1376263085904818176/1654119255",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 23,
    "favorite_count": 509,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 23,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @ : boa tarde joao testou negativo pra covid. foi medicado, fez varias sessoes de nebulizacao, bem tratado pela fantastica eq...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @ alphanumeric constant: good afternoon joao tested negative for covid. He was medicated, had several nebulization sessions, well treated by the fantastic team...",
  "texto_wordcloud": "rt @ : boa tarde joao testou negativo pra covid. foi medicado, fez varias sessoes de nebulizacao, bem tratado pela fantastica eq..."
}