{
  "created_at": "Fri Aug 05 20:27:18 +0000 2022",
  "id": 1555651683518144513,
  "id_str": "1555651683518144513",
  "full_text": "RT @paulopaim: N\u00e3o podemos permitir o desmonte do SUS. O corte de recursos \u00e9 inaceit\u00e1vel. Durante a pandemia,  foram R$ 22 bilh\u00f5es. Inexpli\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "paulopaim",
        "name": "Senador Paulo Paim",
        "id": 37122131,
        "id_str": "37122131",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1436006286517211140,
    "id_str": "1436006286517211140",
    "name": "Edson Sartori",
    "screen_name": "edson_sartori8",
    "location": "",
    "description": "Sou pastor da igreja evang\u00e9lica ass de Deus, quero q todos os q fizeram mal a Presidenta Dilma se arrependam do mal q fizeram a ela",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1977,
    "friends_count": 3906,
    "listed_count": 28,
    "created_at": "Thu Sep 09 16:39:55 +0000 2021",
    "favourites_count": 13972,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6683,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1467826893302943749/71jXqRZE_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467826893302943749/71jXqRZE_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1436006286517211140/1634685990",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Aug 05 14:20:38 +0000 2022",
    "id": 1555559408880553985,
    "id_str": "1555559408880553985",
    "full_text": "N\u00e3o podemos permitir o desmonte do SUS. O corte de recursos \u00e9 inaceit\u00e1vel. Durante a pandemia,  foram R$ 22 bilh\u00f5es. Inexplic\u00e1vel. Esse sistema de sa\u00fade \u00e9 uma conquista da popula\u00e7\u00e3o brasileira, principalmente para os pobres e vulner\u00e1veis. A decis\u00e3o est\u00e1 em nossas m\u00e3os.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 37122131,
      "id_str": "37122131",
      "name": "Senador Paulo Paim",
      "screen_name": "paulopaim",
      "location": "Porto Alegre - RS",
      "description": "Atua na defesa dos Direitos Humanos, Sociais e Trabalhistas. \u00c9 autor das leis dos estatutos da Pessoa Idosa, da Igualdade Racial e da Pessoa com Defici\u00eancia.",
      "url": "https://t.co/ZRKBCMrKBS",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ZRKBCMrKBS",
              "expanded_url": "https://www.senadorpaim.com.br",
              "display_url": "senadorpaim.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 158459,
      "friends_count": 1660,
      "listed_count": 1175,
      "created_at": "Sat May 02 02:56:16 +0000 2009",
      "favourites_count": 7927,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 15820,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1475478092189732866/1h1Vdo2m_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475478092189732866/1h1Vdo2m_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37122131/1659360383",
      "profile_link_color": "FF691F",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 112,
    "favorite_count": 461,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 112,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @paulopaim: nao podemos permitir o desmonte do sus. o corte de recursos e inaceitavel. durante a pandemia,  foram r$  constante_numerica  bilhoes. inexpli...",
  "idioma": "pt"
}