{
  "created_at": "Fri Aug 05 23:15:26 +0000 2022",
  "id": 1555693994885120004,
  "id_str": "1555693994885120004",
  "full_text": "RT @jaqueswagner: O #DiaNacionalDaSa\u00fade \u00e9 uma oportunidade para lembrarmos de valorizar a ci\u00eancia e reafirmar a defesa do SUS, nosso sistem\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "DiaNacionalDaSa\u00fade",
        "indices": [
          20,
          39
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jaqueswagner",
        "name": "Jaques Wagner",
        "id": 62501888,
        "id_str": "62501888",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 69995945,
    "id_str": "69995945",
    "name": "Jos\u00e9 Miranda",
    "screen_name": "JoseDMiranda",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 189,
    "friends_count": 332,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Aug 29 23:52:19 +0000 2009",
    "favourites_count": 42795,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 53831,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/413415207/Imagem007_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413415207/Imagem007_normal.jpg",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Aug 05 15:27:53 +0000 2022",
    "id": 1555576332758786049,
    "id_str": "1555576332758786049",
    "full_text": "O #DiaNacionalDaSa\u00fade \u00e9 uma oportunidade para lembrarmos de valorizar a ci\u00eancia e reafirmar a defesa do SUS, nosso sistema de sa\u00fade p\u00fablica que \u00e9 uma refer\u00eancia no mundo. Durante a pandemia, o SUS se provou fundamental, vacinando gratuitamente nossa popula\u00e7\u00e3o e salvando vidas.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "DiaNacionalDaSa\u00fade",
          "indices": [
            2,
            21
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 62501888,
      "id_str": "62501888",
      "name": "Jaques Wagner",
      "screen_name": "jaqueswagner",
      "location": "Salvador - Bahia",
      "description": "Senador mais votado da hist\u00f3ria da Bahia. Ex-governador, ex-ministro e ex-deputado. Presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. Trabalho e amor pela Bahia! \u2764\ufe0f",
      "url": "https://t.co/oyBjEORWtt",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/oyBjEORWtt",
              "expanded_url": "http://jaqueswagneroficial.com.br/",
              "display_url": "jaqueswagneroficial.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 125248,
      "friends_count": 633,
      "listed_count": 711,
      "created_at": "Mon Aug 03 12:23:05 +0000 2009",
      "favourites_count": 1980,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 13421,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1542849466037927936/tpNfIoI9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542849466037927936/tpNfIoI9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62501888/1625151424",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 9,
    "favorite_count": 46,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 9,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "rt @jaqueswagner: o #dianacionaldasaude e uma oportunidade para lembrarmos de valorizar a ciencia e reafirmar a defesa do sus, nosso sistem...",
  "idioma": "pt",
  "texto_en": "rt @jaqueswagner: #dianacionaldasaude is an opportunity to remember to value science and reaffirm the defense of sus, our system.",
  "texto_wordcloud": "  : o   e uma oportunidade para lembrarmos de valorizar a ciencia e reafirmar a defesa do sus, noso sistem..."
}