{
  "created_at": "Sat Aug 06 20:28:56 +0000 2022",
  "id": 1556014480252862466,
  "id_str": "1556014480252862466",
  "full_text": "@geraldoalckmin Caro decep\u00e7\u00e3o Alckmin...O SUS n\u00e3o est\u00e1 perfeito, mas est\u00e1 muito melhor aparelhado, pelos milh\u00f5es investido por BOLSONARO, em raz\u00e3o do COVID. Do que pelo PT que preferiu fazer est\u00e1dios e obras em outros pa\u00edses.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    16,
    225
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "geraldoalckmin",
        "name": "Geraldo Alckmin",
        "id": 74215006,
        "id_str": "74215006",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1555665472015814656,
  "in_reply_to_status_id_str": "1555665472015814656",
  "in_reply_to_user_id": 74215006,
  "in_reply_to_user_id_str": "74215006",
  "in_reply_to_screen_name": "geraldoalckmin",
  "user": {
    "id": 1479490295947538433,
    "id_str": "1479490295947538433",
    "name": "MENTE MILION\u00c1RIA",
    "screen_name": "VemCapital",
    "location": "",
    "description": "A mudan\u00e7a \u00e9 a \u00fanica certeza, n\u00e3o tenha m\u00eado!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9,
    "friends_count": 202,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Jan 07 16:29:28 +0000 2022",
    "favourites_count": 1087,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 157,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1535954852676833282/6SEg2CtA_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1535954852676833282/6SEg2CtA_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479490295947538433/1655035148",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "@geraldoalckmin caro decepcao alckmin...o sus nao esta perfeito, mas esta muito melhor aparelhado, pelos milhoes investido por bolsonaro, em razao do covid. do que pelo pt que preferiu fazer estadios e obras em outros paises.",
  "idioma": "pt"
}