{
  "created_at": "Mon Aug 08 01:42:21 +0000 2022",
  "id": 1556455742860890115,
  "id_str": "1556455742860890115",
  "full_text": "RT @fatimabezerra: Durante a pandemia, nossa gest\u00e3o garantiu a abertura de 856 leitos SUS em todo o estado. N\u00f3s escolhemos investir em noss\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fatimabezerra",
        "name": "F\u00e1tima Bezerra",
        "id": 51064768,
        "id_str": "51064768",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 159688454,
    "id_str": "159688454",
    "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor \ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83c\udfad",
    "screen_name": "joaovitorbt",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Estudante de R\u00e1dio e TV. Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o na TV Cultura.\nAmante de comunica\u00e7\u00e3o, arte, cultura, entretenimento e pol\u00edtica.",
    "url": "https://t.co/WKJLXzMT2c",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WKJLXzMT2c",
            "expanded_url": "http://Instagram.com/joaovitorbt",
            "display_url": "Instagram.com/joaovitorbt",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3277,
    "friends_count": 4638,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jun 26 02:27:58 +0000 2010",
    "favourites_count": 550765,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 197294,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465152483521703942/-q1oO4Yz_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465152483521703942/-q1oO4Yz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159688454/1576123575",
    "profile_link_color": "998C00",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Aug 08 01:37:00 +0000 2022",
    "id": 1556454398594879488,
    "id_str": "1556454398594879488",
    "full_text": "Durante a pandemia, nossa gest\u00e3o garantiu a abertura de 856 leitos SUS em todo o estado. N\u00f3s escolhemos investir em nossa rede p\u00fablica de sa\u00fade de forma permanente, ao inv\u00e9s de construir hospitais de campanha que s\u00e3o tempor\u00e1rios #T\u00f4ComEla #F\u00e1timaNaBand https://t.co/4IBB3v9nFR",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      252
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "T\u00f4ComEla",
          "indices": [
            229,
            238
          ]
        },
        {
          "text": "F\u00e1timaNaBand",
          "indices": [
            239,
            252
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "id": 1556454364222562305,
          "id_str": "1556454364222562305",
          "indices": [
            253,
            276
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZmi_3CXoAEJnMy.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZmi_3CXoAEJnMy.jpg",
          "url": "https://t.co/4IBB3v9nFR",
          "display_url": "pic.twitter.com/4IBB3v9nFR",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fatimabezerra/status/1556454398594879488/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1020,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 956,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 542,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1556454364222562305,
          "id_str": "1556454364222562305",
          "indices": [
            253,
            276
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZmi_3CXoAEJnMy.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZmi_3CXoAEJnMy.jpg",
          "url": "https://t.co/4IBB3v9nFR",
          "display_url": "pic.twitter.com/4IBB3v9nFR",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fatimabezerra/status/1556454398594879488/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 1020,
              "h": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 956,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 542,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 51064768,
      "id_str": "51064768",
      "name": "F\u00e1tima Bezerra",
      "screen_name": "fatimabezerra",
      "location": "Rio Grande do Norte",
      "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbc Professora e governadora do Rio Grande do Norte",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 159971,
      "friends_count": 1220,
      "listed_count": 633,
      "created_at": "Fri Jun 26 13:51:32 +0000 2009",
      "favourites_count": 12088,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 72026,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "FCFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511762324465541122/dLfXLUEV_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511762324465541122/dLfXLUEV_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51064768/1657155663",
      "profile_link_color": "B3002D",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFCCDF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 25,
    "favorite_count": 64,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 25,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}