{
  "created_at": "Mon Aug 08 01:04:36 +0000 2022",
  "id": 1556446245547278336,
  "id_str": "1556446245547278336",
  "full_text": "RT @_fabiano___: @LiloVLOG Homic\u00eddios na era Lula\n49.700\n\nHomic\u00eddios na era Dilma\n54.200\n\nMatem\u00e1tica simples:\n49.700x8 = 397.600\n54.200x6 =\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_fabiano___",
        "name": "Fabiano",
        "id": 1274384153186836493,
        "id_str": "1274384153186836493",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LiloVLOG",
        "name": "Lilo",
        "id": 44093823,
        "id_str": "44093823",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1457413671076962307,
    "id_str": "1457413671076962307",
    "name": "Vini Policarpo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
    "screen_name": "vinipolis38",
    "location": "Sorocaba, Brasil",
    "description": "Crist\u00e3o Casado!Deus! P\u00e1tria! Fam\u00edlia! A verdade e o conhecimento liberta o povo da ignor\u00e2ncia! Patriotas unidos, jamais ser\u00e3o vencidos! JB\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 at\u00e9 2026",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1278,
    "friends_count": 1945,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sun Nov 07 18:24:54 +0000 2021",
    "favourites_count": 6537,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2943,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1503746473946660869/kDniAVrs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503746473946660869/kDniAVrs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1457413671076962307/1643476574",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Aug 08 00:57:47 +0000 2022",
    "id": 1556444528457957376,
    "id_str": "1556444528457957376",
    "full_text": "@LiloVLOG Homic\u00eddios na era Lula\n49.700\n\nHomic\u00eddios na era Dilma\n54.200\n\nMatem\u00e1tica simples:\n49.700x8 = 397.600\n54.200x6 = 335.200\n\nSem pandemia...\nSem contar as mortes pelo descaso da sa\u00fade p\u00fablica.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      10,
      199
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LiloVLOG",
          "name": "Lilo",
          "id": 44093823,
          "id_str": "44093823",
          "indices": [
            0,
            9
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1556437067437162496,
    "in_reply_to_status_id_str": "1556437067437162496",
    "in_reply_to_user_id": 44093823,
    "in_reply_to_user_id_str": "44093823",
    "in_reply_to_screen_name": "LiloVLOG",
    "user": {
      "id": 1274384153186836493,
      "id_str": "1274384153186836493",
      "name": "Fabiano",
      "screen_name": "_fabiano___",
      "location": "Brasil",
      "description": "\u2022 O conflito n\u00e3o \u00e9 entre o bem e o mal, mas entre o conhecimento e a ignor\u00e2ncia.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 11404,
      "friends_count": 4006,
      "listed_count": 4,
      "created_at": "Sat Jun 20 16:50:54 +0000 2020",
      "favourites_count": 114170,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 48358,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1557158577864941568/HSVHcEal_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1557158577864941568/HSVHcEal_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1274384153186836493/1659787435",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 10,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}