{
  "created_at": "Mon Aug 08 00:36:11 +0000 2022",
  "id": 1556439093545951233,
  "id_str": "1556439093545951233",
  "full_text": "Durante a pandemia, nossa gest\u00e3o garantiu a abertura de 856 leitos SUS em todo o estado. N\u00f3s escolhemos investir em nossa rede p\u00fablica de sa\u00fade de forma permanente, ao inv\u00e9s de construir hospitais de campanha que s\u00e3o tempor\u00e1rios #T\u00f4ComEla #F\u00e1timaNaBand",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    252
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "T\u00f4ComEla",
        "indices": [
          229,
          238
        ]
      },
      {
        "text": "F\u00e1timaNaBand",
        "indices": [
          239,
          252
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 975009193932488705,
    "id_str": "975009193932488705",
    "name": "matheus querino",
    "screen_name": "matheuspquerino",
    "location": "",
    "description": "\u2696\ufe0fAdvogado | Militante dos DH\n\ud83d\udccdAssessor do @governodorn\n\u270a\ud83c\udffeEx Coordenador Geral @ufrndce\nPor uma constru\u00e7\u00e3o popular e democr\u00e1tica de um mundo justo \u262d \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "url": "https://t.co/NlRbh5QFYj",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/NlRbh5QFYj",
            "expanded_url": "http://instagram.com/matheusquerino",
            "display_url": "instagram.com/matheusquerino",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1457,
    "friends_count": 1557,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sat Mar 17 14:01:21 +0000 2018",
    "favourites_count": 74671,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 26848,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1541565196279468033/2rdKtGIk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541565196279468033/2rdKtGIk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975009193932488705/1615562837",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 4,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}