{
  "created_at": "Mon Aug 08 15:59:17 +0000 2022",
  "id": 1556671396037664770,
  "id_str": "1556671396037664770",
  "full_text": "RT @pedrohgrigori: Os pr\u00e9-candidatos falam sobre a sa\u00fade p\u00fablica no DF. Rafael Parente argumenta que \"a pandemia n\u00e3o pode ser usada como de\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pedrohgrigori",
        "name": "Pedro Grigori",
        "id": 913192832718032896,
        "id_str": "913192832718032896",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 85902605,
    "id_str": "85902605",
    "name": "Eduardo Sarraf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #DemocraciaSim",
    "screen_name": "realsarraf",
    "location": "Vinhedo, Brasil",
    "description": "Quem eu sou, voc\u00ea s\u00f3 ir\u00e1 descobrir quando olhar no meus olhos, ou melhor al\u00e9m deles. #FicaEmCasa #StayHome \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc1d#VacinaJ\u00e1 \ud83c\udf42",
    "url": "https://t.co/rI2SA9nZnN",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/rI2SA9nZnN",
            "expanded_url": "http://Instagram.com/eduoh_",
            "display_url": "Instagram.com/eduoh_",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1302,
    "friends_count": 4965,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Wed Oct 28 20:17:47 +0000 2009",
    "favourites_count": 317384,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 118513,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1555771617975930880/_ol8YYUB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1555771617975930880/_ol8YYUB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85902605/1660232365",
    "profile_link_color": "111111",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Aug 08 00:08:50 +0000 2022",
    "id": 1556432210789482498,
    "id_str": "1556432210789482498",
    "full_text": "Os pr\u00e9-candidatos falam sobre a sa\u00fade p\u00fablica no DF. Rafael Parente argumenta que \"a pandemia n\u00e3o pode ser usada como desculpa para o caos na sa\u00fade\", rebatendo argumento de Ibaneis. #DebatenaBandDF",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      197
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "DebatenaBandDF",
          "indices": [
            182,
            197
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 913192832718032896,
      "id_str": "913192832718032896",
      "name": "Pedro Grigori",
      "screen_name": "pedrohgrigori",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Rep\u00f3rter e subeditor do @correio",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 469,
      "friends_count": 236,
      "listed_count": 13,
      "created_at": "Thu Sep 28 00:05:12 +0000 2017",
      "favourites_count": 312,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 568,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335980369661874177/NilRoIXD_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335980369661874177/NilRoIXD_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/913192832718032896/1592421478",
      "profile_link_color": "19CF86",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 22,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}