{
  "created_at": "Mon Aug 08 12:00:29 +0000 2022",
  "id": 1556611302507876355,
  "id_str": "1556611302507876355",
  "full_text": "RT @ZeRicardoAM: No debate entre candidatos \u00e0 governador do AM a seguran\u00e7a p\u00fablica foi muito enfatizada. Muito pouco sobre a sa\u00fade. Ap\u00f3s 14\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ZeRicardoAM",
        "name": "Z\u00e9 Ricardo",
        "id": 119079224,
        "id_str": "119079224",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 41894962,
    "id_str": "41894962",
    "name": "Raoni Lopes",
    "screen_name": "raolopes",
    "location": "Manaus, Amazonas - Brasil ",
    "description": "Professor de Hist\u00f3ria. Especialista em ensino e pesquisa.\n\nPr\u00e9dios altos que mostrar\u00e3o qu\u00e3o grande o tombo ser\u00e1 \u266a (Dead Fish)\u2615\ud83c\udf3b\u23f3",
    "url": "https://t.co/iVSNwnTVZb",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/iVSNwnTVZb",
            "expanded_url": "https://raolopes.medium.com",
            "display_url": "raolopes.medium.com",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 527,
    "friends_count": 498,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Fri May 22 20:34:30 +0000 2009",
    "favourites_count": 5947,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5589,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F20C33",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376027268951199746/d5XnbE7k_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376027268951199746/d5XnbE7k_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41894962/1461878450",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_border_color": "171A19",
    "profile_sidebar_fill_color": "C2BABB",
    "profile_text_color": "121211",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Aug 08 11:53:12 +0000 2022",
    "id": 1556609469882179587,
    "id_str": "1556609469882179587",
    "full_text": "No debate entre candidatos \u00e0 governador do AM a seguran\u00e7a p\u00fablica foi muito enfatizada. Muito pouco sobre a sa\u00fade. Ap\u00f3s 14 mil mortes por covid, falta de oxig\u00eanio,  piora do atendimento, falta de rem\u00e9dios, nenhum hospital constru\u00eddo, o assunto parece que n\u00e3o sensibiliza. Pena.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 119079224,
      "id_str": "119079224",
      "name": "Z\u00e9 Ricardo",
      "screen_name": "ZeRicardoAM",
      "location": "Amazonas, Brasil",
      "description": "Deputado Federal pelo PT mais votado do Amazonas; Economista; Advogado. #ALutaContinua #OHomemDaKombi",
      "url": "https://t.co/VVxy2Yz1Mq",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/VVxy2Yz1Mq",
              "expanded_url": "http://www.zericardoam.com.br",
              "display_url": "zericardoam.com.br",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 14811,
      "friends_count": 1603,
      "listed_count": 137,
      "created_at": "Tue Mar 02 16:16:43 +0000 2010",
      "favourites_count": 5336,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 25573,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5410A",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1482486594196185091/08mta5FB_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482486594196185091/08mta5FB_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119079224/1630082199",
      "profile_link_color": "E81C4F",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 79,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 5,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}