{
  "created_at": "Sun Aug 07 01:03:01 +0000 2022",
  "id": 1556083455372533767,
  "id_str": "1556083455372533767",
  "full_text": "Caso haja indica\u00e7\u00e3o, as vacinas necess\u00e1rias para atualiza\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser feitas simultaneamente com a vacina contra a covid-19.\n\nPara a vacina\u00e7\u00e3o dos menores, ser\u00e1 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o, CPF ou cart\u00e3o do SUS e caderneta de vacina\u00e7\u00e3o, caso possua",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1556083453799571458,
  "in_reply_to_status_id_str": "1556083453799571458",
  "in_reply_to_user_id": 1329396647491678208,
  "in_reply_to_user_id_str": "1329396647491678208",
  "in_reply_to_screen_name": "cabofriopref",
  "user": {
    "id": 1329396647491678208,
    "id_str": "1329396647491678208",
    "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
    "screen_name": "cabofriopref",
    "location": "Cabo Frio, RJ, Brasil",
    "description": "Perfil oficial da Prefeitura de Cabo Frio",
    "url": "https://t.co/AoEz8Omwic",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/AoEz8Omwic",
            "expanded_url": "http://www.cabofrio.rj.gov.br",
            "display_url": "cabofrio.rj.gov.br",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1835,
    "friends_count": 22,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Thu Nov 19 12:10:41 +0000 2020",
    "favourites_count": 86,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10749,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455259260594671616/GFYlAaJB_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455259260594671616/GFYlAaJB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1329396647491678208/1609471395",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "d42f80e40fa33567",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d42f80e40fa33567.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Cabo Frio",
    "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -42.182626,
            -22.934128
          ],
          [
            -41.90409,
            -22.934128
          ],
          [
            -41.90409,
            -22.5403212
          ],
          [
            -42.182626,
            -22.5403212
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt",
  "text_tratado": "caso haja indicacao, as vacinas necessarias para atualizacao poderao ser feitas simultaneamente com a vacina contra a covid constante_numerica .\n\npara a vacinacao dos menores, sera necessaria a apresentacao de documento de identificacao, cpf ou cartao do sus e caderneta de vacinacao, caso possua",
  "idioma": "pt"
}