{
  "created_at": "Tue Aug 09 03:49:21 +0000 2022",
  "id": 1556850092275032064,
  "id_str": "1556850092275032064",
  "full_text": "\ud83d\uded1 \"o comit\u00ea do MS fixou o n\u00edvel de alerta m\u00e1ximo para a nova #Var\u00edola (#Monkeypox), no Brasil.\n\nMedidas podem incluir declara\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica.\" - \n\nhttps://t.co/15Pr5XgI4y -  \nRT Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas) - Fonte: Jornal O Globo -",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    272
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Var\u00edola",
        "indices": [
          61,
          69
        ]
      },
      {
        "text": "Monkeypox",
        "indices": [
          71,
          81
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/15Pr5XgI4y",
        "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/08/variola-dos-macacos-comite-de-emergencia-do-ministerio-da-saude-fixa-nivel-maximo-de-alerta-no-brasil.ghtml",
        "display_url": "oglobo.globo.com/saude/noticia/\u2026",
        "indices": [
          166,
          189
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3297861,
    "id_str": "3297861",
    "name": "Fa Conti",
    "screen_name": "faconti",
    "location": "Belem PA Brazil South America",
    "description": "N\u00e3o acredito em extraterrestres.\r\nEles s\u00e3o muito mentirosos.",
    "url": "https://t.co/WoZHSjlvyI",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WoZHSjlvyI",
            "expanded_url": "https://www.vizify.com/fa-conti/twitter-video",
            "display_url": "vizify.com/fa-conti/twitt\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1329,
    "friends_count": 1851,
    "listed_count": 103,
    "created_at": "Tue Apr 03 07:57:06 +0000 2007",
    "favourites_count": 25018,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 70630,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434902229170929665/DVgRgEOP_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/434902229170929665/DVgRgEOP_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3297861/1424907016",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}