{
  "created_at": "Mon Aug 08 15:36:51 +0000 2022",
  "id": 1556665754191364098,
  "id_str": "1556665754191364098",
  "full_text": "N\u00e3o?\nEle n\u00e3o tomou vacina pra covid?\nPq essa \u00e9 exclusiva do sus \nUsar o servi\u00e7o privado n\u00e3o significa n\u00e3o usar o sus tamb\u00e9m\nUsar o servi\u00e7o privado n\u00e3o significa n\u00e3o apoiar o sus\nDEFENDAM O SUS PORRA https://t.co/IHvD6ACsE7",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    198
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/IHvD6ACsE7",
        "expanded_url": "https://twitter.com/salimmattarbr/status/1555584942616240130",
        "display_url": "twitter.com/salimmattarbr/\u2026",
        "indices": [
          199,
          222
        ]
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3298735969,
    "id_str": "3298735969",
    "name": "Livs",
    "screen_name": "LivsNevs",
    "location": "Ipahell/MOC",
    "description": "\u2728 Yo digo R, tu dices BD \u2728\n\n(Ela/dela)",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 342,
    "friends_count": 290,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Mon Jul 27 21:22:41 +0000 2015",
    "favourites_count": 114646,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 29282,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525520359067467776/ZnRInRyx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525520359067467776/ZnRInRyx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298735969/1636319447",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 1555584942616240130,
  "quoted_status_id_str": "1555584942616240130",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Fri Aug 05 16:02:06 +0000 2022",
    "id": 1555584942616240130,
    "id_str": "1555584942616240130",
    "full_text": "HIPOCRISIA!\u00a0\nO ex-presidi\u00e1rio Lula, que se utiliza dos servi\u00e7os do Hospital particular S\u00edrio-Liban\u00eas, participou de ato em defesa do SUS. Ainda n\u00e3o \u00e9 do conhecimento de ningu\u00e9m ele tenha usado o SUS.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      199
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1186340935124291586,
      "id_str": "1186340935124291586",
      "name": "Salim Mattar",
      "screen_name": "salimmattarbr",
      "location": "Belo Horizonte, Brasil",
      "description": "Ideias liberais para um Brasil melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "url": "https://t.co/T7KRL0pTU2",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/T7KRL0pTU2",
              "expanded_url": "https://linktr.ee/salimmattarbr",
              "display_url": "linktr.ee/salimmattarbr",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 280692,
      "friends_count": 67,
      "listed_count": 454,
      "created_at": "Mon Oct 21 17:58:29 +0000 2019",
      "favourites_count": 444,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": true,
      "statuses_count": 4955,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484512068233580545/7iDhvSL3_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484512068233580545/7iDhvSL3_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1186340935124291586/1613648473",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1979,
    "favorite_count": 12043,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}