{
  "created_at": "Sun Aug 07 19:22:18 +0000 2022",
  "id": 1556360100830478336,
  "id_str": "1556360100830478336",
  "full_text": "RT @AiltonR35081203: A pandemia estava terrivelmente ruim mais aqui no Brasil ela foi agravada pela colabora\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com seu negaci\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AiltonR35081203",
        "name": "Ailton Rodrigues #forabolsonaro",
        "id": 1423395215860191236,
        "id_str": "1423395215860191236",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2963083366,
    "id_str": "2963083366",
    "name": "Adilson Lana \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
    "screen_name": "VingadorMor",
    "location": "Araguari, Brasil",
    "description": "Sou aposentado, torcedor do GALO, sou de esquerda de cora\u00e7\u00e3o, luto pela classe mais necessitada!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 7495,
    "friends_count": 7616,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Tue Jan 06 00:15:37 +0000 2015",
    "favourites_count": 88805,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 63472,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1279780500480110593/EfRUbTNU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279780500480110593/EfRUbTNU_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2963083366/1420504066",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Aug 07 18:33:36 +0000 2022",
    "id": 1556347845023862785,
    "id_str": "1556347845023862785",
    "full_text": "A pandemia estava terrivelmente ruim mais aqui no Brasil ela foi agravada pela colabora\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com seu negacionismo e suas posturas contra as recomenda\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os mundiais de sa\u00fade p\u00fablica! Deu p\u00e9ssimos exemplos de como se comportar na pandemia!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      258
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1423395215860191236,
      "id_str": "1423395215860191236",
      "name": "Ailton Rodrigues #forabolsonaro",
      "screen_name": "AiltonR35081203",
      "location": "",
      "description": "Brasil em primeiro lugar! #forabolsonaro",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 1580,
      "friends_count": 2898,
      "listed_count": 15,
      "created_at": "Thu Aug 05 21:27:47 +0000 2021",
      "favourites_count": 491,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 7615,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1467943042661462023/hGzFeHOv_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467943042661462023/hGzFeHOv_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1423395215860191236/1638819871",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 10,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}