{
  "created_at": "Mon Aug 08 23:31:30 +0000 2022",
  "id": 1556785202072113153,
  "id_str": "1556785202072113153",
  "full_text": "RT @ColunaCH: Conveni\u00eancia \u00e9 tudo: O ex-condenado Lula elogiou a atua\u00e7\u00e3o do SUS no combate \u00e0 pandemia, causada pelo v\u00edrus que ele deu \u201cgra\u00e7\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ColunaCH",
        "name": "Cl\u00e1udio Humberto",
        "id": 49477957,
        "id_str": "49477957",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 193940456,
    "id_str": "193940456",
    "name": "Sara Melo",
    "screen_name": "sara_pucca",
    "location": "Bel\u00e9m - PA - Brasil",
    "description": "\u2665Jared Padalecki\u2665  chocolate\u2665 VotoImpressoEm2022  \ud83d\udc4d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 137,
    "friends_count": 79,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Thu Sep 23 01:20:35 +0000 2010",
    "favourites_count": 49416,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 14714,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459675916621201408/cZPoVJJJ_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459675916621201408/cZPoVJJJ_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193940456/1606688951",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "F09358",
    "profile_text_color": "4A0054",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Aug 08 10:00:33 +0000 2022",
    "id": 1556581117884780544,
    "id_str": "1556581117884780544",
    "full_text": "Conveni\u00eancia \u00e9 tudo: O ex-condenado Lula elogiou a atua\u00e7\u00e3o do SUS no combate \u00e0 pandemia, causada pelo v\u00edrus que ele deu \u201cgra\u00e7as a Deus\u201d por ter sido criado. Mas essa parte ele decidiu n\u00e3o incluir no discurso. #ColunaCH #DiariodoPoder",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      233
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "ColunaCH",
          "indices": [
            209,
            218
          ]
        },
        {
          "text": "DiariodoPoder",
          "indices": [
            219,
            233
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 49477957,
      "id_str": "49477957",
      "name": "Cl\u00e1udio Humberto",
      "screen_name": "ColunaCH",
      "location": "Brasil",
      "description": "Jornalista. Titular da Coluna Cl\u00e1udio Humberto, reproduzida em 42 jornais. R\u00e1dios Bandnews FM, R\u00e1dio Bandeirantes AM/FM, de S\u00e3o Paulo, e Di\u00e1rio do Poder",
      "url": "http://t.co/JKeInTg22R",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "http://t.co/JKeInTg22R",
              "expanded_url": "http://www.diariodopoder.com.br",
              "display_url": "diariodopoder.com.br",
              "indices": [
                0,
                22
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 59864,
      "friends_count": 127,
      "listed_count": 465,
      "created_at": "Mon Jun 22 00:22:32 +0000 2009",
      "favourites_count": 16,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 15049,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038917478284517376/PDsUzcrA_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038917478284517376/PDsUzcrA_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49477957/1538015773",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
      "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 480,
    "favorite_count": 2041,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 480,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}