{
  "created_at": "Sun Aug 07 13:44:33 +0000 2022",
  "id": 1556275104031596549,
  "id_str": "1556275104031596549",
  "full_text": "RT @ChicoPinto16: Boa tarde Jo\u00e3o testou negativo pra Covid. Foi medicado, fez v\u00e1rias sess\u00f5es de nebuliza\u00e7\u00e3o, bem tratado pela fant\u00e1stica eq\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChicoPinto16",
        "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
        "id": 1376263085904818176,
        "id_str": "1376263085904818176",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 24363548,
    "id_str": "24363548",
    "name": "Heros de Moraes",
    "screen_name": "HerosMoraes",
    "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
    "description": "Professional with experience on microeconomics, macroeconomics, financial market. Forensic Economic Expert - https://t.co/bJNu2e6eSm",
    "url": "https://t.co/sz939iVjJy",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/sz939iVjJy",
            "expanded_url": "https://br.linkedin.com/pub/heros-de-moraes/4/376/996",
            "display_url": "br.linkedin.com/pub/heros-de-m\u2026",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/bJNu2e6eSm",
            "expanded_url": "https://ello.co/herosmoraes",
            "display_url": "ello.co/herosmoraes",
            "indices": [
              109,
              132
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6545,
    "friends_count": 6557,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sat Mar 14 12:51:42 +0000 2009",
    "favourites_count": 394922,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 491682,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/493993581712252928/Buv8bzhI_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493993581712252928/Buv8bzhI_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24363548/1474106599",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "421717",
    "profile_sidebar_fill_color": "1E2E16",
    "profile_text_color": "96997C",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Aug 06 16:08:12 +0000 2022",
    "id": 1555948866633142274,
    "id_str": "1555948866633142274",
    "full_text": "Boa tarde Jo\u00e3o testou negativo pra Covid. Foi medicado, fez v\u00e1rias sess\u00f5es de nebuliza\u00e7\u00e3o, bem tratado pela fant\u00e1stica equipe da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Santo Amaro. Conveniada pelo SUS e atende de gra\u00e7a. E ainda deu um beijo na m\u00e9dica novinha. T\u00e1 em casa. VIVA O SUS!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1376263085904818176,
      "id_str": "1376263085904818176",
      "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
      "screen_name": "ChicoPinto16",
      "location": "Rec\u00f4ncavo baiano",
      "description": "Me interessa:\narte, beleza, cinema, natureza, cultura, literatura, dan\u00e7a, fotografia, grafite, flores, m\u00fasica, teatro, poesia, amor, humor.\nTe interessa? #SDV",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 18184,
      "friends_count": 19932,
      "listed_count": 13,
      "created_at": "Sun Mar 28 20:01:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 100619,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 32570,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521500713666424835/AzcYsyOs_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521500713666424835/AzcYsyOs_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1376263085904818176/1654119255",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 29,
    "favorite_count": 639,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 29,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}