{
  "created_at": "Mon Aug 08 01:53:23 +0000 2022",
  "id": 1556458519741796352,
  "id_str": "1556458519741796352",
  "full_text": "RT @Ocalcadao: 6. O p\u00f3s pandemia n\u00e3o fortaleceu o SUS. Ao contr\u00e1rio, ele est\u00e1 minguando. Sem condi\u00e7\u00f5es de arcar com planos privados, q aten\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ocalcadao",
        "name": "Blog O Cal\u00e7ad\u00e3o",
        "id": 2869717119,
        "id_str": "2869717119",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 54656214,
    "id_str": "54656214",
    "name": "Gilson Filho",
    "screen_name": "agilsonfilho",
    "location": "Ribeir\u00e3o Preto BR",
    "description": "Jornalista / Estudante de Teatro",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1436,
    "friends_count": 977,
    "listed_count": 16,
    "created_at": "Tue Jul 07 19:57:57 +0000 2009",
    "favourites_count": 751,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11026,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C6E2EE",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/883167934612475905/rOxeu--l_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883167934612475905/rOxeu--l_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54656214/1499398585",
    "profile_link_color": "1F98C7",
    "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
    "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
    "profile_text_color": "663B12",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Aug 07 17:04:33 +0000 2022",
    "id": 1556325434131890178,
    "id_str": "1556325434131890178",
    "full_text": "6. O p\u00f3s pandemia n\u00e3o fortaleceu o SUS. Ao contr\u00e1rio, ele est\u00e1 minguando. Sem condi\u00e7\u00f5es de arcar com planos privados, q atendem cada vez menos por pre\u00e7os cada vez mais altos, o povo sofre sem atendimento ou fica 7, 8 h nas UPAS.\nO Brasil neoliberal \u00e9 desumano  Ribeir\u00e3o, tamb\u00e9m.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2869717119,
      "id_str": "2869717119",
      "name": "Blog O Cal\u00e7ad\u00e3o",
      "screen_name": "Ocalcadao",
      "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
      "description": "M\u00eddia Popular de Ribeir\u00e3o Preto",
      "url": "https://t.co/7BJygPWp79",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/7BJygPWp79",
              "expanded_url": "http://www.ocalcadao.com",
              "display_url": "ocalcadao.com",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 346,
      "friends_count": 405,
      "listed_count": 0,
      "created_at": "Sun Nov 09 23:02:11 +0000 2014",
      "favourites_count": 1883,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 7635,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1459184961878167598/TT8YkD4s_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459184961878167598/TT8YkD4s_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2869717119/1620081970",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}