{
  "created_at": "Wed Aug 10 00:05:17 +0000 2022",
  "id": 1557156091938721793,
  "id_str": "1557156091938721793",
  "full_text": "RT @RodrigoO_Saude: Mesmo com os esfor\u00e7os do SUS, a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena sofreu muito desde o come\u00e7o da pandemia e n\u00e3o recebeu por parte do g\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RodrigoO_Saude",
        "name": "Rodrigo Oliveira",
        "id": 1264532667573383168,
        "id_str": "1264532667573383168",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 26686432,
    "id_str": "26686432",
    "name": "Andr\u00e9 Luiz Coutinho",
    "screen_name": "correcoutinho",
    "location": "Niter\u00f3i - RJ",
    "description": "Um jornalista aprendendo sobre Marketing Digital e que de vez em quando fala sobre corrida no YouTube. Maratonista amador e acima de tudo rubro-negro.",
    "url": "https://t.co/RAjZkzGuF7",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/RAjZkzGuF7",
            "expanded_url": "https://www.youtube.com/PapodeCorrida",
            "display_url": "youtube.com/PapodeCorrida",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 508,
    "friends_count": 861,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Thu Mar 26 04:14:26 +0000 2009",
    "favourites_count": 16955,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 20322,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1540707623112040449/kocW3KLw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1540707623112040449/kocW3KLw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26686432/1522252233",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Aug 09 23:51:32 +0000 2022",
    "id": 1557152632841666560,
    "id_str": "1557152632841666560",
    "full_text": "Mesmo com os esfor\u00e7os do SUS, a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena sofreu muito desde o come\u00e7o da pandemia e n\u00e3o recebeu por parte do governo Bolsonaro nenhum aux\u00edlio para as suas comunidades, como relata Junior Hekurari Yanomami, presidente do Conselho Distrital de Sa\u00fade Yanomami e Yekuwana.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1557152630199046144,
    "in_reply_to_status_id_str": "1557152630199046144",
    "in_reply_to_user_id": 1264532667573383168,
    "in_reply_to_user_id_str": "1264532667573383168",
    "in_reply_to_screen_name": "RodrigoO_Saude",
    "user": {
      "id": 1264532667573383168,
      "id_str": "1264532667573383168",
      "name": "Rodrigo Oliveira",
      "screen_name": "RodrigoO_Saude",
      "location": "",
      "description": "M\u00e9dico Sanitarista, atualmente Secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Niter\u00f3i e presidente do COSEMS-RJ",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 916,
      "friends_count": 892,
      "listed_count": 8,
      "created_at": "Sun May 24 12:24:38 +0000 2020",
      "favourites_count": 1926,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 1455,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350229206467309571/rWJ1YYTv_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350229206467309571/rWJ1YYTv_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1264532667573383168/1610754705",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "59373f0a295160e4",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59373f0a295160e4.json",
      "place_type": "city",
      "name": "Niter\u00f3i",
      "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brazil",
      "contained_within": [],
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -43.1648112,
              -22.98297
            ],
            [
              -42.954408,
              -22.98297
            ],
            [
              -42.954408,
              -22.8261279
            ],
            [
              -43.1648112,
              -22.8261279
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}