{
  "created_at": "Wed Aug 10 17:24:39 +0000 2022",
  "id": 1557417656147447815,
  "id_str": "1557417656147447815",
  "full_text": "RT @_evso: esse documento ser\u00e1 encaminhado ao minist\u00e9rio da sa\u00fade, governo do estado, senadores, secretarias de sa\u00fade, etc. as recomenda\u00e7\u00f5e\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_evso",
        "name": "evo jr",
        "id": 1210717424963801088,
        "id_str": "1210717424963801088",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 119913703,
    "id_str": "119913703",
    "name": "paira uma fuma\u00e7a verde",
    "screen_name": "comtesset",
    "location": "Matriarcado de pindorama",
    "description": "s\u00f3 me interessa o que n\u00e3o \u00e9 meu.\nj'est un autre\na luta continua\n\nela/her\n\nhttps://t.co/dpKh0D44mI",
    "url": "https://t.co/Qg7zl7ORXp",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Qg7zl7ORXp",
            "expanded_url": "https://medium.com/@comtesset",
            "display_url": "medium.com/@comtesset",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/dpKh0D44mI",
            "expanded_url": "http://instagram.com/athuin",
            "display_url": "instagram.com/athuin",
            "indices": [
              74,
              97
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1464,
    "friends_count": 2030,
    "listed_count": 25,
    "created_at": "Thu Mar 04 23:01:38 +0000 2010",
    "favourites_count": 379606,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 577177,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "29062E",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1558437846175850496/EfvXtjBR_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1558437846175850496/EfvXtjBR_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119913703/1652484674",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_sidebar_border_color": "FFEBBD",
    "profile_sidebar_fill_color": "B3A3A1",
    "profile_text_color": "765C7A",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Aug 10 17:23:40 +0000 2022",
    "id": 1557417410940002308,
    "id_str": "1557417410940002308",
    "full_text": "esse documento ser\u00e1 encaminhado ao minist\u00e9rio da sa\u00fade, governo do estado, senadores, secretarias de sa\u00fade, etc. as recomenda\u00e7\u00f5es incluem pol\u00edticas para \u00f3rf\u00e3os da covid, fortalecimento da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria do SUS, comit\u00eas regionais para acompanhar sequelas, entre outras",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      269
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1557416931434676225,
    "in_reply_to_status_id_str": "1557416931434676225",
    "in_reply_to_user_id": 1210717424963801088,
    "in_reply_to_user_id_str": "1210717424963801088",
    "in_reply_to_screen_name": "_evso",
    "user": {
      "id": 1210717424963801088,
      "id_str": "1210717424963801088",
      "name": "evo jr",
      "screen_name": "_evso",
      "location": "Brasil",
      "description": "cotidiano acad\u00eamico e shitposting. \ninterests: anthropology, health and coloniality.\ncovid-19 and latin america.",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 6152,
      "friends_count": 904,
      "listed_count": 26,
      "created_at": "Sat Dec 28 00:21:51 +0000 2019",
      "favourites_count": 36638,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": false,
      "statuses_count": 73753,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1454973408102469632/sFz-xav6_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454973408102469632/sFz-xav6_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1210717424963801088/1621790951",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 4,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 3,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}