{
  "created_at": "Wed Aug 10 00:26:30 +0000 2022",
  "id": 1557161432428544004,
  "id_str": "1557161432428544004",
  "full_text": "RT @camarotedacpi: \ud83d\uddf3 QUEIROGA E TSE  \n\nO TSE n\u00e3o est\u00e1 contra a sa\u00fade p\u00fablica: \u00e9 o que explica o Ministro Edson Fachin no despacho que vetou\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camarotedacpi",
        "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
        "id": 1383891189418528768,
        "id_str": "1383891189418528768",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 823345642735017984,
    "id_str": "823345642735017984",
    "name": "Matheus no funeral da Heloisa \ud83d\udc90\ud83c\udff0",
    "screen_name": "MatheusKnothe",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": ".",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 312,
    "friends_count": 2973,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Mon Jan 23 01:44:33 +0000 2017",
    "favourites_count": 61601,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 36971,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1558486653735403521/dKbXAEO__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1558486653735403521/dKbXAEO__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/823345642735017984/1626215369",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Aug 09 23:29:46 +0000 2022",
    "id": 1557147151658110980,
    "id_str": "1557147151658110980",
    "full_text": "\ud83d\uddf3 QUEIROGA E TSE  \n\nO TSE n\u00e3o est\u00e1 contra a sa\u00fade p\u00fablica: \u00e9 o que explica o Ministro Edson Fachin no despacho que vetou pronunciamento do Ministro da Sa\u00fade. O Discurso seria sobre a campanha atual de vacina\u00e7\u00e3o, por\u00e9m com exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 condu\u00e7\u00e3o da pandemia pelo Governo Federal.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      276
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 1383891189418528768,
      "id_str": "1383891189418528768",
      "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
      "screen_name": "camarotedacpi",
      "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
      "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica brasileira de forma descomplicada. Um dia fomos o Camarote da CPI.\n\ud83d\udce8 cdctt@protonmail.com",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 108641,
      "friends_count": 795,
      "listed_count": 355,
      "created_at": "Sun Apr 18 21:12:33 +0000 2021",
      "favourites_count": 8976,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 37172,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_background_image_url": null,
      "profile_background_image_url_https": null,
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383891189418528768/1635776768",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 23,
    "favorite_count": 325,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 23,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}