{
  "created_at": "Tue Aug 09 23:51:32 +0000 2022",
  "id": 1557152632841666560,
  "id_str": "1557152632841666560",
  "full_text": "Mesmo com os esfor\u00e7os do SUS, a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena sofreu muito desde o come\u00e7o da pandemia e n\u00e3o recebeu por parte do governo Bolsonaro nenhum aux\u00edlio para as suas comunidades, como relata Junior Hekurari Yanomami, presidente do Conselho Distrital de Sa\u00fade Yanomami e Yekuwana.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    277
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1557152630199046144,
  "in_reply_to_status_id_str": "1557152630199046144",
  "in_reply_to_user_id": 1264532667573383168,
  "in_reply_to_user_id_str": "1264532667573383168",
  "in_reply_to_screen_name": "RodrigoO_Saude",
  "user": {
    "id": 1264532667573383168,
    "id_str": "1264532667573383168",
    "name": "Rodrigo Oliveira",
    "screen_name": "RodrigoO_Saude",
    "location": "",
    "description": "M\u00e9dico Sanitarista, atualmente Secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Niter\u00f3i e presidente do COSEMS-RJ",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 916,
    "friends_count": 892,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Sun May 24 12:24:38 +0000 2020",
    "favourites_count": 1926,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1455,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350229206467309571/rWJ1YYTv_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350229206467309571/rWJ1YYTv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1264532667573383168/1610754705",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "59373f0a295160e4",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59373f0a295160e4.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Niter\u00f3i",
    "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.1648112,
            -22.98297
          ],
          [
            -42.954408,
            -22.98297
          ],
          [
            -42.954408,
            -22.8261279
          ],
          [
            -43.1648112,
            -22.8261279
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 5,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}