{
  "created_at": "Thu Aug 11 17:36:07 +0000 2022",
  "id": 1557782929341825024,
  "id_str": "1557782929341825024",
  "full_text": "@alenuno @NAbrreu @AlfredoMenezes6 @ferreiragbr N\u00e3o \u00e9 uso da palavra, foram atos praticados. O governo federal tamb\u00e9m pode exercer o controle de sa\u00fade p\u00fablica em rela\u00e7\u00e3o a pandemia. Na realidade, pelo que compreendi \u00e9 que o senhor discorda sobre o fechamento  da cidade. Um direito seu.",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    48,
    286
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alenuno",
        "name": "Alexandre Nuno",
        "id": 44500423,
        "id_str": "44500423",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NAbrreu",
        "name": "NickAbreu",
        "id": 1599584910,
        "id_str": "1599584910",
        "indices": [
          9,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlfredoMenezes6",
        "name": "Alfredo Menezes",
        "id": 1037451883424698369,
        "id_str": "1037451883424698369",
        "indices": [
          18,
          34
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ferreiragbr",
        "name": "Gabriel Ferreira",
        "id": 1212533728456536064,
        "id_str": "1212533728456536064",
        "indices": [
          35,
          47
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1557721543718752259,
  "in_reply_to_status_id_str": "1557721543718752259",
  "in_reply_to_user_id": 44500423,
  "in_reply_to_user_id_str": "44500423",
  "in_reply_to_screen_name": "alenuno",
  "user": {
    "id": 914156828275232775,
    "id_str": "914156828275232775",
    "name": "Barbara Azevedo",
    "screen_name": "BarbaraRMAzeve2",
    "location": "",
    "description": "Advogada, defensora dos direitos sociais. M\u00e3e de duas meninas \ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 16,
    "friends_count": 325,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Sep 30 15:55:46 +0000 2017",
    "favourites_count": 852,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 201,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1428682768234524678/4aOZsCNO_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428682768234524678/4aOZsCNO_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}