{
  "created_at": "Wed Aug 10 16:44:32 +0000 2022",
  "id": 1557407560411537409,
  "id_str": "1557407560411537409",
  "full_text": "Mais algu\u00e9m a\u00ed sabia que mulheres gr\u00e1vidas, que n\u00e3o tomaram a vacina da covid, o sus considera como gravidez de risco? Eu descobri isso essa semana, mas eu n\u00e3o entendo a l\u00f3gica. Algu\u00e9m sabe me dizer?",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    199
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1057350185502810113,
    "id_str": "1057350185502810113",
    "name": "Pachec\u00e3o",
    "screen_name": "Pacheco74914260",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 173,
    "friends_count": 385,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Tue Oct 30 19:15:03 +0000 2018",
    "favourites_count": 25433,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6842,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1279177029431308288/zqzWIIe__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279177029431308288/zqzWIIe__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1057350185502810113/1565019185",
    "profile_link_color": "7FDBB6",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}