{
  "created_at": "Sat Aug 13 23:22:52 +0000 2022",
  "id": 1558594966963863559,
  "id_str": "1558594966963863559",
  "full_text": "RT @diamantelilas: O estado do norte da \u00cdndia de 231 milh\u00f5es de pessoas erradicou a COVID com um programa de tratamento com ivermectina, re\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "diamantelilas",
        "name": "Claudia Diamante  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 462332723,
        "id_str": "462332723",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 832598412608561153,
    "id_str": "832598412608561153",
    "name": "S\u00e9rgio SBC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "screen_name": "SergioAdriani3",
    "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
    "description": "Instrutor e consultor de tecnologia. Manter a esquerda longe do poder pelos pr\u00f3ximos 100 anos \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o!",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2250,
    "friends_count": 2444,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Fri Feb 17 14:31:45 +0000 2017",
    "favourites_count": 145198,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 81725,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1522399597112475648/nWkki2ok_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522399597112475648/nWkki2ok_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/832598412608561153/1651803325",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Aug 13 17:23:11 +0000 2022",
    "id": 1558504451320827907,
    "id_str": "1558504451320827907",
    "full_text": "O estado do norte da \u00cdndia de 231 milh\u00f5es de pessoas erradicou a COVID com um programa de tratamento com ivermectina, representando uma das maiores conquistas de sa\u00fade p\u00fablica da hist\u00f3ria. Foi mantido um segredo global. https://t.co/jhYUZjYtWU",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      243
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/jhYUZjYtWU",
          "expanded_url": "https://pierrekory.substack.com/p/the-miracle-not-heard-around-the?sd=pf",
          "display_url": "pierrekory.substack.com/p/the-miracle-\u2026",
          "indices": [
            220,
            243
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 462332723,
      "id_str": "462332723",
      "name": "Claudia Diamante  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "screen_name": "diamantelilas",
      "location": "Cambuquira, Brasil",
      "description": "Amo os animais.Lauri de cora\u00e7\u00e3o. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "url": null,
      "entities": {
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 2875,
      "friends_count": 2917,
      "listed_count": 14,
      "created_at": "Thu Jan 12 21:02:07 +0000 2012",
      "favourites_count": 4294,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 164490,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145442887037009920/XIRZRxP0_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145442887037009920/XIRZRxP0_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462332723/1389655150",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 26,
    "favorite_count": 42,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 26,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}