{
  "created_at": "Sat Aug 13 00:02:40 +0000 2022",
  "id": 1558242596115431425,
  "id_str": "1558242596115431425",
  "full_text": "RT @jairbolsonaro: - Somente em 2021, o Governo Federal investiu mais de R$ 16 bilh\u00f5es  na estrutura do SUS. A estrat\u00e9gia incluiu a autoriz\u2026",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jairbolsonaro",
        "name": "Jair M. Bolsonaro",
        "id": 128372940,
        "id_str": "128372940",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2209552616,
    "id_str": "2209552616",
    "name": "#malditoscorruPTos",
    "screen_name": "malditoPT",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "description": "Cadeia para os corruPTos e devolu\u00e7\u00e3o de todo o dinheiro roubado da Na\u00e7\u00e3o. SDV",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3078,
    "friends_count": 4910,
    "listed_count": 8,
    "created_at": "Fri Nov 22 21:11:12 +0000 2013",
    "favourites_count": 21772,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 34533,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526756823109406721/tDm-enhp_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526756823109406721/tDm-enhp_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2209552616/1652845544",
    "profile_link_color": "89C9FA",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Fri Dec 31 08:41:23 +0000 2021",
    "id": 1476835865209065474,
    "id_str": "1476835865209065474",
    "full_text": "- Somente em 2021, o Governo Federal investiu mais de R$ 16 bilh\u00f5es  na estrutura do SUS. A estrat\u00e9gia incluiu a autoriza\u00e7\u00e3o de 26,6 mil leitos de UTI Covid 19 e 4.305 leitos de suporte ventilat\u00f3rio pulmonar, al\u00e9m da entrega cerca de 5 mil ventiladores pulmonares. @govbr",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "govbr",
          "name": "Governo do Brasil",
          "id": 861707648584085504,
          "id_str": "861707648584085504",
          "indices": [
            265,
            271
          ]
        }
      ],
      "urls": []
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "pt",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 128372940,
      "id_str": "128372940",
      "name": "Jair M. Bolsonaro",
      "screen_name": "jairbolsonaro",
      "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
      "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
      "url": "https://t.co/DzletgH0tv",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DzletgH0tv",
              "expanded_url": "https://t.me/jairbolsonarobrasil",
              "display_url": "t.me/jairbolsonarob\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 8590255,
      "friends_count": 497,
      "listed_count": 8279,
      "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010",
      "favourites_count": 5928,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": false,
      "verified": true,
      "statuses_count": 14668,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "175C17",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F",
      "profile_text_color": "1414FF",
      "profile_use_background_image": true,
      "has_extended_profile": true,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none",
      "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4224,
    "favorite_count": 21045,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 4224,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}