{
  "created_at": "Fri Aug 12 14:45:06 +0000 2022",
  "id": 1558102280427245571,
  "id_str": "1558102280427245571",
  "full_text": "@Taranta_Albino No cipax do Vale Sul, amiga. Minhas \u00faltimas doses do covid e a de gripe eu tomei todas l\u00e1, eles tem conv\u00eanio com o SUS e fazem vacina\u00e7\u00e3o l\u00e1",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    16,
    155
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Taranta_Albino",
        "name": "Taranta, sim esse \u00e9 o meu nome",
        "id": 261877513,
        "id_str": "261877513",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 1558101646001016833,
  "in_reply_to_status_id_str": "1558101646001016833",
  "in_reply_to_user_id": 261877513,
  "in_reply_to_user_id_str": "261877513",
  "in_reply_to_screen_name": "Taranta_Albino",
  "user": {
    "id": 100556970,
    "id_str": "100556970",
    "name": "Juliana Dacosta",
    "screen_name": "mymotoredheart",
    "location": "Brasil",
    "description": "Desde 1992 n\u00e3o sabendo escrever sobre eu mesma\n\n\ud83d\udcf7 https://t.co/cHk6tL5HLe",
    "url": "https://t.co/D2fPOu5HS7",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/D2fPOu5HS7",
            "expanded_url": "https://www.behance.net/judacosta",
            "display_url": "behance.net/judacosta",
            "indices": [
              0,
              23
            ]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/cHk6tL5HLe",
            "expanded_url": "http://instagram.com.br/ju.dacosta_/",
            "display_url": "instagram.com.br/ju.dacosta_/",
            "indices": [
              50,
              73
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 565,
    "friends_count": 677,
    "listed_count": 12,
    "created_at": "Wed Dec 30 17:57:47 +0000 2009",
    "favourites_count": 190060,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 66089,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1550986303247876096/6meucG7s_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550986303247876096/6meucG7s_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100556970/1629936965",
    "profile_link_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "ad8a3318a4317a03",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ad8a3318a4317a03.json",
    "place_type": "city",
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
    "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brazil",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -46.108612,
            -23.306164
          ],
          [
            -45.7262721,
            -23.306164
          ],
          [
            -45.7262721,
            -22.816672
          ],
          [
            -46.108612,
            -22.816672
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "pt"
}