{
  "created_at": "Fri Aug 12 23:07:51 +0000 2022",
  "id": 1558228803348045827,
  "id_str": "1558228803348045827",
  "full_text": "Lula transformou a vida da popula\u00e7\u00e3o no que se refere \u00e0 sa\u00fade. O cidad\u00e3o ia no posto de sa\u00fade,sa\u00eda com uma receita, mas n\u00e3o tinha como comprar o medicamento. Lula criou a Farm\u00e1cia Popular.\nLula fortaleceu a estrutura do SUS e isso permitiu que enfrent\u00e1ssemos a pandemia da Covid. https://t.co/bZBlX3gZJg",
  "truncated": false,
  "display_text_range": [
    0,
    279
  ],
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "media": [
      {
        "id": 1558228801099890691,
        "id_str": "1558228801099890691",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZ_w1rhXgAMQdQs.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZ_w1rhXgAMQdQs.jpg",
        "url": "https://t.co/bZBlX3gZJg",
        "display_url": "pic.twitter.com/bZBlX3gZJg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/ArcangelaSalles/status/1558228803348045827/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1280,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1558228801099890691,
        "id_str": "1558228801099890691",
        "indices": [
          280,
          303
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FZ_w1rhXgAMQdQs.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FZ_w1rhXgAMQdQs.jpg",
        "url": "https://t.co/bZBlX3gZJg",
        "display_url": "pic.twitter.com/bZBlX3gZJg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/ArcangelaSalles/status/1558228803348045827/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 383,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 675,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 1280,
            "h": 720,
            "resize": "fit"
          }
        }
      }
    ]
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "pt",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1347177826974388225,
    "id_str": "1347177826974388225",
    "name": "Arc\u00e2ngela",
    "screen_name": "ArcangelaSalles",
    "location": "Juiz de Fora, Brasil",
    "description": "Lulista, Petista. Sempre na luta contra qualquer tipo de discrimina\u00e7\u00e3o! \n#ForaBolsonaro",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 3597,
    "friends_count": 3925,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Thu Jan 07 13:47:25 +0000 2021",
    "favourites_count": 48175,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 23846,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408151815359799301/r3hqEU2n_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408151815359799301/r3hqEU2n_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none",
    "withheld_in_countries": []
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 14,
  "favorite_count": 39,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "pt"
}